<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_12_02_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "30b42fbf49c942378b80d70e3da006f6": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "529557154eec4ce3b16567af4355a7ab": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "e65c2d47955d40b8b6c1be63e0945b62": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "2741cb66ff884f1b8f32ad49f61d597f": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "d54753c64788411eaa74c906f04d8119": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "2e53b01b10c04aee92a2af894081cfc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ec311875a0c4c089118d2dc4a74cd1c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "1587e101ff544ff2bd72bbd672e7200f": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_30b42fbf49c942378b80d70e3da006f6",
          "IPY_MODEL_529557154eec4ce3b16567af4355a7ab",
          "IPY_MODEL_eff8a73eef8249d8a2c0029182a282fb"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_e65c2d47955d40b8b6c1be63e0945b62",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_2741cb66ff884f1b8f32ad49f61d597f",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_d54753c64788411eaa74c906f04d8119",
          "IPY_MODEL_6c68aba7b5834cdd968d37dd7a4dbf22",
          "IPY_MODEL_a329c03164e84fa6a90867e494100f4b",
          "IPY_MODEL_edea99fe567646f68db3942f2a119378",
          "IPY_MODEL_a7d54ee5f8104ab8a5e2d7849936f1ac",
          "IPY_MODEL_10d3351a434f464c838fcfd5dda200b8",
          "IPY_MODEL_b0a54060c35d44e598d80c856fd23559",
          "IPY_MODEL_40f1f0478d3f43d5b0c2f2fd9e419e03",
          "IPY_MODEL_36f8d94cb1af4d05a73f9cc3d8487ab9",
          "IPY_MODEL_96454610f5c846b89be2476e203260e2",
          "IPY_MODEL_9851b131a6b54a7f82730418cf68e153",
          "IPY_MODEL_6745b3bd6cb8444cac0f9a53a94582ad",
          "IPY_MODEL_b04aaa3ee42d4c03a0c9758e46b0e9c7",
          "IPY_MODEL_f59e76c0246847fca68b572e997d21f9",
          "IPY_MODEL_8f0567c4d4cc4d8e87e53e43aa392450",
          "IPY_MODEL_dd818ad3a533454b8a745a40ffc71f7f",
          "IPY_MODEL_25cd1b6454104919b95293a824ca4236",
          "IPY_MODEL_9e8ae9c9022d49e788399b3771bc5831",
          "IPY_MODEL_caf099fb97a54663877c7ff609562ddc",
          "IPY_MODEL_2c93cf7c969340f981b894bdbbf0614c",
          "IPY_MODEL_87bc3e877d794bce962e3e7b559afe61",
          "IPY_MODEL_f7caff00335048af88713ae80be9f5e3",
          "IPY_MODEL_700b2d797e4c4663a14a3a3b4bee1f10",
          "IPY_MODEL_39ffbe3891684ffa8755acd3a6760474",
          "IPY_MODEL_eb809f7f653343758b5ec218c8faca76",
          "IPY_MODEL_7c384c95915d4e3dbeb6b736bbd9c172",
          "IPY_MODEL_51df7eab9da34a0a8fbafa0a696a46ed",
          "IPY_MODEL_e36da18b65364e1cb3a83359b282e119",
          "IPY_MODEL_1ca3f821336f4267bf4b96a4c2e64f4a",
          "IPY_MODEL_514243501d764fea9af2fc7698d7575f",
          "IPY_MODEL_79ce0e1f5a7542f1b1719c96a9d27c32",
          "IPY_MODEL_75cc3a1ece2449ddac2b20b824e2b49f",
          "IPY_MODEL_b0d6fb9c4e294107909bc4875b1e374d",
          "IPY_MODEL_806d49f8d8f1494ebb1082111c68c64f",
          "IPY_MODEL_70ff1e9efcc9417bb35d585d80227f9c",
          "IPY_MODEL_95a0a1964e704378bf8631052d6f400b",
          "IPY_MODEL_5ee8dbc0dc5f476186debf48008ac8dd",
          "IPY_MODEL_cd27c477a688496f81b463fcd39fff1c",
          "IPY_MODEL_b50162d0b9bd4921ac54e9eaff33d76e",
          "IPY_MODEL_8c95cccba3d84aa4bda9a65032607ab5",
          "IPY_MODEL_77733190ea184386a3ad1bd17b98596c",
          "IPY_MODEL_7a256608e390424b802a37248ea603f4",
          "IPY_MODEL_04a93f6e49094fb0b8aec2ea323c28ae",
          "IPY_MODEL_c772b2578c4944619f0252b028f3bb78",
          "IPY_MODEL_a3735b362efe4678b899bcef9e459ce4",
          "IPY_MODEL_c8dbbca9ae584dc4abd33085b9422b77",
          "IPY_MODEL_fc36d327f4d2411393eaca650cd35e3f",
          "IPY_MODEL_ff48707de0df4097a286b673c15290f2",
          "IPY_MODEL_ea98b8eb90e64607809aa0720d7d5d43",
          "IPY_MODEL_55f3c985d2794c05ae736876496424e7",
          "IPY_MODEL_8bc9dded8ede47e69a168c9b05dde9c0",
          "IPY_MODEL_072325e92dd74500bfe6e3a7d05670e5",
          "IPY_MODEL_57e169c4f92647a1800204f8645792b2",
          "IPY_MODEL_a32432d5154f466e81052c06e28a36a6",
          "IPY_MODEL_6353d7d98de5498cb48c8ed7cbe96cce",
          "IPY_MODEL_9ae87d1fa0dc4b09b0490a8dca6ce775",
          "IPY_MODEL_175315f034d94741939c17c7933a155d",
          "IPY_MODEL_9bdeeff2e21d44d199e38784be4ada91",
          "IPY_MODEL_a69f81bd46464295b216e4eadff369a8",
          "IPY_MODEL_f0861f03627348299de59a25a084b0f0",
          "IPY_MODEL_98ce6f8f70ea4d82a38fdae0537679d8",
          "IPY_MODEL_7eddd1e895a1446fb160f190bee867cd",
          "IPY_MODEL_74b663b9d5a540d987e4544bedd076d1",
          "IPY_MODEL_982db8c86485487fafc021ea5c04dbc1",
          "IPY_MODEL_402f67bb630744268411ac1488119521",
          "IPY_MODEL_8aa54a6bed7b46a6b9bec89201476e4e",
          "IPY_MODEL_a30bae1e1f3741dda1e8562c61bd4741",
          "IPY_MODEL_f6b91e68e342442f803998b64c662016",
          "IPY_MODEL_3fce2519bf294c5f95d707789353237d",
          "IPY_MODEL_550c636e69cc4dcfb4b4be5bd1a0ccd2",
          "IPY_MODEL_b272d9fb1414460191932174946d80c9",
          "IPY_MODEL_1bef640a42374f5bbc2ed0b83bea2e6d",
          "IPY_MODEL_e4452686e70c435b932323a121be1984",
          "IPY_MODEL_5bc2307d5d99469d9315d9ec1500cd0b",
          "IPY_MODEL_8d0826e5663341f5b89f04817aec770e",
          "IPY_MODEL_afc8e900728242faa9fcc8430e87de34",
          "IPY_MODEL_e2d79cfe97f6489cb7cc49a01c56ad4b",
          "IPY_MODEL_025d4baece3443d0bd34ecce58393e8e",
          "IPY_MODEL_3bbc082b2e51476887cf9bac6dcf8cfb",
          "IPY_MODEL_34810b2959fc4842b01da15de6e401da",
          "IPY_MODEL_135773192530466e9d8ed7edfaa42939",
          "IPY_MODEL_84e6a1c647e24e9583500943a8db04b0",
          "IPY_MODEL_8ab523d74f4a4dbd8cb137afd60c5cd1",
          "IPY_MODEL_a16fe7c176554a3cbc190cd65b033c4e",
          "IPY_MODEL_2621b684c25749e9942c663fd1ac310a",
          "IPY_MODEL_5f2ff3ed2b30420084f2ecb72548beb2",
          "IPY_MODEL_ef456f9811eb4f34b0d916cf91a7b481",
          "IPY_MODEL_a22b571302c34eee9721638b93ed713e",
          "IPY_MODEL_ddf5768444b94d47a3d916cffcb09d21",
          "IPY_MODEL_cdf90eb3727a4f31aa5c322b55a88112",
          "IPY_MODEL_e9e8f01573bf4a839e40dd70e4e39fd2",
          "IPY_MODEL_b4e3785788534f1aa0b661e076bae6f1",
          "IPY_MODEL_b93f3867598c4fc29028d24f1165325c",
          "IPY_MODEL_1a2764b8f92743009ead9362bef1071a",
          "IPY_MODEL_7fa8dbc73dc94ad485ae984e6ac8f523",
          "IPY_MODEL_dc74d4d588b14cacb75543b6288e3346",
          "IPY_MODEL_72e87c8879da4ac1b53ce701dec40c58",
          "IPY_MODEL_60037232a7dc461e8481760036bd9bfe",
          "IPY_MODEL_bf1aea22aa2848e7b7fec6549148cf41",
          "IPY_MODEL_ae4f3125ba3949b584e16d26f1d60902",
          "IPY_MODEL_cbcfdc51e305477191cad71b2b3206e2",
          "IPY_MODEL_dd4c1e0f703a455c81a3de722679a5fd",
          "IPY_MODEL_6befa14dfcfa40d997e8220037df9e10",
          "IPY_MODEL_14568d9411254daa98b4783da45f2df1",
          "IPY_MODEL_c71bbabd32ca4f4ea81b4a9ceeee20e7",
          "IPY_MODEL_6b171a920e2944b7bcb1e84984bc95df",
          "IPY_MODEL_65a19916d047480d97a406d177d96ef4",
          "IPY_MODEL_d008f90b502e41a9ab7f7e8c6169aa3c",
          "IPY_MODEL_92d2047af2414d0e8ec6b0c361b8465d",
          "IPY_MODEL_8d9c89327136470f819e4fd655fb1ea3",
          "IPY_MODEL_2aff63d4a06341c0a4397dcafab2ecc4",
          "IPY_MODEL_2451adca92334c2d8730165189d54b64",
          "IPY_MODEL_e68d7c09e44d46299cae4b660f6a2a1b",
          "IPY_MODEL_0974b53e92de45ff8d78f39f340ff1bb",
          "IPY_MODEL_eac4e6c0b1c84d68b4e4a60b77275500",
          "IPY_MODEL_6d28691361594928b89b46057c39b6cf",
          "IPY_MODEL_9d9afc36eb18441b946c549c506f90c0",
          "IPY_MODEL_20ccb5a1a16945be9592bed5d231ce50",
          "IPY_MODEL_2987bdebf4744dce82c19d73e99a1f9d",
          "IPY_MODEL_c20bc41f4c334462843c70893c0a271f",
          "IPY_MODEL_95c120579377407582a18143f8a30f2c",
          "IPY_MODEL_fdab736c9d7c4919be9586e523df664f",
          "IPY_MODEL_47ee78fc4679481a8686b22f59a5edb0",
          "IPY_MODEL_02ffdabf32b345978ffc64d91d09980d",
          "IPY_MODEL_31bc919838ef4df59126a99231ce85c5",
          "IPY_MODEL_35f29bd10aac4d748ff28c05a6ae43d1",
          "IPY_MODEL_e43359a53a2749c1b4cdc2208952daa9",
          "IPY_MODEL_2802cbc5e8b9419a9b6629b163b656a5",
          "IPY_MODEL_f7da9bac507a4e758085697b4ff035de",
          "IPY_MODEL_fe7236e00f7a486286b1a4dfab3ed306",
          "IPY_MODEL_0174b441100e4bf4ba11c3989f520c5e",
          "IPY_MODEL_47385cec34c04ac79b4ec2cc1f0686fa",
          "IPY_MODEL_245c52f94cef42ffb0ca5562685afc6f",
          "IPY_MODEL_e1c71f7dd3654565a01b79f42df892cb",
          "IPY_MODEL_6ed48bd827cd4d969b23b7d21b80e755",
          "IPY_MODEL_2961ef419b1541a98fcaaf3592c1b029",
          "IPY_MODEL_7495238f7954450e9f640609438cc49d",
          "IPY_MODEL_50ae00d114d640b4a9d45a2fc972d503",
          "IPY_MODEL_45c2582daf524184b5062dddb7926fa4",
          "IPY_MODEL_fdda02a5142f49a99c27a1be50291b3d",
          "IPY_MODEL_e06c38e0836849d1800a141914aaaec8",
          "IPY_MODEL_6c7b9a0559984388b46a3d379c6ebf91",
          "IPY_MODEL_cbd06cfd97024821ab3e3a71960bfb71",
          "IPY_MODEL_027000a2a0194379a2d5a331f4b16284",
          "IPY_MODEL_512e99eb164d40018abcc2f3a7654f15",
          "IPY_MODEL_372f56f5f5e84a9bbe9402fae5c12163",
          "IPY_MODEL_4db33ea16b124038b45fc441b5283adc",
          "IPY_MODEL_88d959bd7ed94eda941dff437e9c5a4d",
          "IPY_MODEL_7a3955925b254d6080c3d4215f799664",
          "IPY_MODEL_2a71952fb3114f5f8296ad7c9baaf831",
          "IPY_MODEL_ec33fa1b1f32439190381fb8f229a7c6",
          "IPY_MODEL_5293889e53fd4da29a5e368a0cd11ab7",
          "IPY_MODEL_3fa1c4f2a0534b728eacaea6fb7cae34",
          "IPY_MODEL_9f22c250969742059551e75e89c437fc",
          "IPY_MODEL_09db69dcb4174ef2bfe2e4b1589965cc",
          "IPY_MODEL_145c90407ae640478d13d2f972d786b8",
          "IPY_MODEL_600f5b4ddaf1424eb697b9efe6e13281",
          "IPY_MODEL_b4ed3055614e4ca39197398b5e487fe8",
          "IPY_MODEL_59404bbdcac94c9fa5a63686b26f5e71",
          "IPY_MODEL_5c652b6a170b46f88fe13fd16a6a421e",
          "IPY_MODEL_d881e33540c44b5881d67e9483012b58",
          "IPY_MODEL_a647346389cc43169201c53b20078de3",
          "IPY_MODEL_7407f233cf144d1c909c980b4cabf421",
          "IPY_MODEL_cd62fb398aff4f48aac01c00828eea38",
          "IPY_MODEL_2c3b598375554c019b80be9cc5cf88aa",
          "IPY_MODEL_893810a4b58b49679b374c9ae58937c4",
          "IPY_MODEL_0c182cadd0144a4aaeb2fae6aa5dba68",
          "IPY_MODEL_c5890a1dba9d447cacebe98e0f6419f4",
          "IPY_MODEL_8a92b82fbda64b82a049a240d34a56ea",
          "IPY_MODEL_7f78e0d64524413287e826097961d7cf",
          "IPY_MODEL_92551751312a4e819f407379ad445728",
          "IPY_MODEL_cc370ce30d5d468195c9644ac1251bb9",
          "IPY_MODEL_7010bf08dc4e428cb12767b240bc41cd",
          "IPY_MODEL_3e43c0a010dd43e198f4b84ba3998936",
          "IPY_MODEL_7e8933b3689c45f58b9c1c0c4cced435",
          "IPY_MODEL_ac69968ab8a043bb8f59f0e1d7197728",
          "IPY_MODEL_495a5cae236d4f3bb94634f21a5fff18",
          "IPY_MODEL_d221619db06240e5a73e5c97a083d895",
          "IPY_MODEL_fb6dee6469fa48fd9be169d614d5b0ee",
          "IPY_MODEL_2f934c4317ac49e79b8c4cc6042367ad",
          "IPY_MODEL_45406129aceb4d3c94a387a66a51a420",
          "IPY_MODEL_c557b088c24c4247a3df5e163560ea1f",
          "IPY_MODEL_a1ef5a878db74691a690646dbeeecd58",
          "IPY_MODEL_252661adc4e94368b32958ea94151697",
          "IPY_MODEL_df634b00c0164347a29e42b39db315d8",
          "IPY_MODEL_8d5b328535b24459997e5bafa097f95d",
          "IPY_MODEL_6493350c95c44093bcf89196b63a4b58",
          "IPY_MODEL_1d3dd6cee1d747fc853de7e6db7d3469",
          "IPY_MODEL_6491b425b612477ca7b4efb5e2b1786e",
          "IPY_MODEL_9a30e76177b548e9a56d6c90da333a97",
          "IPY_MODEL_2c668661001b41268bb233e33fcdb8de",
          "IPY_MODEL_03351cc03bd24e3c92eebf403c7c43e9",
          "IPY_MODEL_a6dc6e6b56c845afbe62f3aa6c1e68a5",
          "IPY_MODEL_bf0b7caed1b14f3ebf7eb1026fb1a154",
          "IPY_MODEL_72f4df365a5544c6be5130a3b171c2bf",
          "IPY_MODEL_84eba19d9145431698dcd63f23a54d88",
          "IPY_MODEL_b112a78d95a144888347048624d86f01",
          "IPY_MODEL_c7cea5204f6c43b695ef9b5650631c09",
          "IPY_MODEL_bf8628ec00a94c32809a5cbf34ee988d",
          "IPY_MODEL_ace10de4dd5f4779a338a041a5548185",
          "IPY_MODEL_d717a4713b814c0a8f3f0ce3eb5404c6",
          "IPY_MODEL_08c46d3b8603443a85b2ada3d125373b",
          "IPY_MODEL_ec85881a20664e82a3779ecf8ee4ff8a",
          "IPY_MODEL_2e6c271ed14d410ab6da35d8a13a383d",
          "IPY_MODEL_1ec9f764371a46e9839825af98d1d2b9",
          "IPY_MODEL_2e09e7c7b0354cd9bda0e15956400b54",
          "IPY_MODEL_74afce1b15024155b9b2757d14807749",
          "IPY_MODEL_d8308b2825874b70965a1b4caffeee2a",
          "IPY_MODEL_6237bf84c6c647c79621cb9148baaaf5",
          "IPY_MODEL_c37fb72e3ed841318d6c4e0dff185f92",
          "IPY_MODEL_eeebbbc0502c41138c1b75972ebb841c",
          "IPY_MODEL_1ad44c1a5c60417c821f9e5cdb8e5c1a",
          "IPY_MODEL_23b0965ceaca4172a855c2200cc6ee78",
          "IPY_MODEL_f2493234c8b845f09a95040587a2255f",
          "IPY_MODEL_7e48388c2e7340c3acbdcddd98095ce9",
          "IPY_MODEL_373dd95fe6d64ff5ae701723ac3db2e2",
          "IPY_MODEL_1891db263e4a48f69012aa58982a1bd7",
          "IPY_MODEL_f029bb0db87d4caea1be798eaf7c80c8",
          "IPY_MODEL_58569dc94ec140078fcfc96d34f9020b",
          "IPY_MODEL_ef0cc4a598004f90919019f99c25853c",
          "IPY_MODEL_e49386b0ba3c4ab08e8ee8b8dd239869",
          "IPY_MODEL_b9b3433c5ba843d384a14cb1d5ecffc2",
          "IPY_MODEL_5f5bdeb97a4a43b4822de9115a558b51",
          "IPY_MODEL_c1de8254e005463ea6e71b4bf50e4622",
          "IPY_MODEL_807439df23264b46902b8c94f947842d",
          "IPY_MODEL_56f50f5b6db5470ba8cd15b0afe2a7ff",
          "IPY_MODEL_fb4eca1ace954261a2b72d2d7e06fb03",
          "IPY_MODEL_c7fe6d87225d44aeb394bf68a1b51953",
          "IPY_MODEL_cc74bcf3b9c0459185c7a808ff932965",
          "IPY_MODEL_7871e58e70ad445f882454461b251cec",
          "IPY_MODEL_3c58047bfa4b44a0aee1841259455ea0",
          "IPY_MODEL_1e2122c81a8b43559e8ad86b7707082a",
          "IPY_MODEL_924fcbe20da848b7be6b02cdcfd0953e",
          "IPY_MODEL_c297e13127c14c36b2d305c3ed1a9d81"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_2e53b01b10c04aee92a2af894081cfc3",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_2ec311875a0c4c089118d2dc4a74cd1c",
        "zoom": 6
      }
    },
    "eff8a73eef8249d8a2c0029182a282fb": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "6c68aba7b5834cdd968d37dd7a4dbf22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.851508,
          5.059024
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_590f9a92ae3d49e7a35404a110e72fc1",
        "title": "Vers MONTLUEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET LIVRAISON DE GAZOLE EN VRAC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3e0df4e07574958ab614c82db9e1548": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92c6ed446c644e27bc74f0e185dd8a81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "590f9a92ae3d49e7a35404a110e72fc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3e0df4e07574958ab614c82db9e1548",
        "style": "IPY_MODEL_92c6ed446c644e27bc74f0e185dd8a81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179993\" target=\"_blank\"> 19-179993</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes de la C\u00f4ti\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> MONTLUEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Lubrifiants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON DE GAZOLE EN VRAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179993\" target=\"_blank\"> 19-179993</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a329c03164e84fa6a90867e494100f4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.352448,
          6.061937
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e68bae01603c4481bc2c5716c4b9ca3e",
        "title": "Vers GEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9s relatifs \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux de construction de la ressourcerie intercommunale sur la commune d'ornex\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8fd7e8898934e32884f39f951757c9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce4f0c5e4f5a48aa84d99a7258da1431": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e68bae01603c4481bc2c5716c4b9ca3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8fd7e8898934e32884f39f951757c9a",
        "style": "IPY_MODEL_ce4f0c5e4f5a48aa84d99a7258da1431",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179839\" target=\"_blank\"> 19-179839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Pays de Gex<br>\n        <b>Ville :</b> GEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Bardage', 'B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cl\u00f4ture', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Ventilation', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9s relatifs \u00e0 l'ex\u00e9cution des travaux de construction de la ressourcerie intercommunale sur la commune d'ornex<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179839\" target=\"_blank\"> 19-179839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "edea99fe567646f68db3942f2a119378": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.352448,
          6.061937
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a48a0ae6e35c4c498afc5fd824d3cf3a",
        "title": "Vers GEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9s de travaux pour la cr\u00e9ation d'une nouvelle d\u00e9ch\u00e8terie intercommunale sur la commune d'ornex\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8744505174240d79adee9aa63242a37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e147e7818584a7a85c59462aa569de4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a48a0ae6e35c4c498afc5fd824d3cf3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8744505174240d79adee9aa63242a37",
        "style": "IPY_MODEL_1e147e7818584a7a85c59462aa569de4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180109\" target=\"_blank\"> 19-180109</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Pays de Gex<br>\n        <b>Ville :</b> GEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Charpente', 'D\u00e9chetterie (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9s de travaux pour la cr\u00e9ation d'une nouvelle d\u00e9ch\u00e8terie intercommunale sur la commune d'ornex<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180109\" target=\"_blank\"> 19-180109</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7d54ee5f8104ab8a5e2d7849936f1ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.980515,
          3.924032
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_461c7da8eb244678af0645b2b7eecc97",
        "title": "Vers LA CAPELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9molition de la station d'\u00e9puration situ\u00e9e sur la commune du nouvion-en-thi\u00e9rache\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "412a22a434dc4caa8f12005b51a9ba73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b18b22b6320b421ebb3eae18968ce116": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "461c7da8eb244678af0645b2b7eecc97": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_412a22a434dc4caa8f12005b51a9ba73",
        "style": "IPY_MODEL_b18b22b6320b421ebb3eae18968ce116",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179289\" target=\"_blank\"> 19-179289</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de la Thi\u00e9rache<br>\n        <b>Ville :</b> LA CAPELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9molition de la station d'\u00e9puration situ\u00e9e sur la commune du nouvion-en-thi\u00e9rache<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179289\" target=\"_blank\"> 19-179289</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10d3351a434f464c838fcfd5dda200b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.467475,
          6.16785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3351ee9e321d40c1b4efd9f77d94a671",
        "title": "Vers ESPINASSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mandat de maitrise d'ouvrage d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e pour la r\u00e9alisation d'une op\u00e9ration de d\u00e9molition, de r\u00e9habilitation et de requalification du quartier du Claps - Commune d'Espinasses\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "278e16749a854446bca7607c235c10bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b9258edb3b441c3a6d8f8fd6c2965cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3351ee9e321d40c1b4efd9f77d94a671": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_278e16749a854446bca7607c235c10bb",
        "style": "IPY_MODEL_6b9258edb3b441c3a6d8f8fd6c2965cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179901\" target=\"_blank\"> 19-179901</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ESPINASSES<br>\n        <b>Ville :</b> ESPINASSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mandat de maitrise d'ouvrage d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e pour la r\u00e9alisation d'une op\u00e9ration de d\u00e9molition, de r\u00e9habilitation et de requalification du quartier du Claps - Commune d'Espinasses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179901\" target=\"_blank\"> 19-179901</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0a54060c35d44e598d80c856fd23559": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.798474,
          6.808416
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dd4dc21156141d08a4031ad93bcd57b",
        "title": "Vers NICE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CREATION D'UN LOCAL 'SOLUTES'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "167be0592ccd415f8747a40752b86a36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba603ba2bd7549feaacc3991b42e7931": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dd4dc21156141d08a4031ad93bcd57b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_167be0592ccd415f8747a40752b86a36",
        "style": "IPY_MODEL_ba603ba2bd7549feaacc3991b42e7931",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179875\" target=\"_blank\"> 19-179875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.H.U. de Nice<br>\n        <b>Ville :</b> NICE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CREATION D'UN LOCAL 'SOLUTES'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179875\" target=\"_blank\"> 19-179875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40f1f0478d3f43d5b0c2f2fd9e419e03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.9128,
          7.0104
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89415b2fc45b4386841a6bc499248e3d",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Plateforme globale e-drh Paca (socle technique, design, fonctionnalit\u00e9s)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d4de4d775794f4bb393de365a24e8e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "620d9f34c3f442c1b7aa110d4e7ee1d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89415b2fc45b4386841a6bc499248e3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d4de4d775794f4bb393de365a24e8e1",
        "style": "IPY_MODEL_620d9f34c3f442c1b7aa110d4e7ee1d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180115\" target=\"_blank\"> 19-180115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6', '83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Nice C\u00f4te d'Azur<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Plateforme globale e-drh Paca (socle technique, design, fonctionnalit\u00e9s)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180115\" target=\"_blank\"> 19-180115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36f8d94cb1af4d05a73f9cc3d8487ab9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.721908,
          7.215202
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17669ebd644b42f8ae10bd1cba6708e7",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la d\u00e9signation d'un commissaire aux comptes pour la certification des comptes de C\u00f4te d'Azur Habitat. Elle est pass\u00e9e suivant une proc\u00e9dure adapt\u00e9e ouverte\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "216bfe414d5a49ec8943081f622b2176": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6363d4407a32413685937dd14800c874": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17669ebd644b42f8ae10bd1cba6708e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_216bfe414d5a49ec8943081f622b2176",
        "style": "IPY_MODEL_6363d4407a32413685937dd14800c874",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179846\" target=\"_blank\"> 19-179846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C\u00f4te d'Azur Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la d\u00e9signation d'un commissaire aux comptes pour la certification des comptes de C\u00f4te d'Azur Habitat. Elle est pass\u00e9e suivant une proc\u00e9dure adapt\u00e9e ouverte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179846\" target=\"_blank\"> 19-179846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96454610f5c846b89be2476e203260e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.579794,
          7.051295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d96b457d521f4feaa3de5075f55d8a55",
        "title": "Vers VALLAURIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de prestations de nettoyage de divers b\u00e2timents publics et des vitres des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce975383a1cf417d9cd41a882acb233d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d29a34f3321d4f07b4026f6c062b4107": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d96b457d521f4feaa3de5075f55d8a55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce975383a1cf417d9cd41a882acb233d",
        "style": "IPY_MODEL_d29a34f3321d4f07b4026f6c062b4107",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180097\" target=\"_blank\"> 19-180097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vallauris Golfe-Juan<br>\n        <b>Ville :</b> VALLAURIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de prestations de nettoyage de divers b\u00e2timents publics et des vitres des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180097\" target=\"_blank\"> 19-180097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9851b131a6b54a7f82730418cf68e153": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.777203,
          4.733809
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56a864a397e2494e8ec49191ccc6bd88",
        "title": "Vers VILLERS SEMEUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMENAGEMENT DE LA SALLE DES FETES-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f1e32587a574f2db1bc814ea203dfbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63405aea4e4f48e1aed7bfb0edc7a134": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56a864a397e2494e8ec49191ccc6bd88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f1e32587a574f2db1bc814ea203dfbc",
        "style": "IPY_MODEL_63405aea4e4f48e1aed7bfb0edc7a134",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180262\" target=\"_blank\"> 19-180262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLERS SEMEUSE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLERS SEMEUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT DE LA SALLE DES FETES-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180262\" target=\"_blank\"> 19-180262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6745b3bd6cb8444cac0f9a53a94582ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.23229,
          5.354564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f9d453dc6a84284abb44083c363be2c",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des fa\u00e7ades, de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et des moyens de chauffage et climatisation des b\u00e2timents 10,11,12 et 13 en Gare SNCF SAINT CHARLES \u00e0 MARSEILLE (13001)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5579ec9bd56940b4be2384a616d0d014": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3db734f2ddb24307aa26905b2f4ff986": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f9d453dc6a84284abb44083c363be2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5579ec9bd56940b4be2384a616d0d014",
        "style": "IPY_MODEL_3db734f2ddb24307aa26905b2f4ff986",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180120\" target=\"_blank\"> 19-180120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> YXIME<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des fa\u00e7ades, de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et des moyens de chauffage et climatisation des b\u00e2timents 10,11,12 et 13 en Gare SNCF SAINT CHARLES \u00e0 MARSEILLE (13001)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180120\" target=\"_blank\"> 19-180120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b04aaa3ee42d4c03a0c9758e46b0e9c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2cb756226f04470cbc373bc38c4093b6",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        HEBERGEMENT DU SITE INTERNET DE LA REGIE DES TRANSPORTS METROPOLITAINS ET PRESTATIONS ASSOCIEES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99fbceea202a4a23828cb6dbed638ffd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf751b2540364e6ab0c6b20fb00b954d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2cb756226f04470cbc373bc38c4093b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99fbceea202a4a23828cb6dbed638ffd",
        "style": "IPY_MODEL_cf751b2540364e6ab0c6b20fb00b954d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179932\" target=\"_blank\"> 19-179932</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> HEBERGEMENT DU SITE INTERNET DE LA REGIE DES TRANSPORTS METROPOLITAINS ET PRESTATIONS ASSOCIEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179932\" target=\"_blank\"> 19-179932</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f59e76c0246847fca68b572e997d21f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.634472,
          4.811296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bd7edf840f784b1a8f769ad736d04307",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE CX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDE D'EXPLOITATION DES INFRASTRUCTURES FERROVIAIRES DE PAS-DES-LANCIERS A LA MEDE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3993bc773468451e8939e66c7cc8202f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "412e49b9ef394d1aa57522a3424736ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bd7edf840f784b1a8f769ad736d04307": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3993bc773468451e8939e66c7cc8202f",
        "style": "IPY_MODEL_412e49b9ef394d1aa57522a3424736ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180057\" target=\"_blank\"> 19-180057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RDT13<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE CX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE D'EXPLOITATION DES INFRASTRUCTURES FERROVIAIRES DE PAS-DES-LANCIERS A LA MEDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180057\" target=\"_blank\"> 19-180057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f0567c4d4cc4d8e87e53e43aa392450": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.515455,
          5.352715
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcc28cfbfaa243e394ae17d685880a52",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 consiste \u00e0 acqu\u00e9rir des v\u00eatements, des chaussants, des accessoires de travail et de divers \u00e9quipements de protection et haute visibilit\u00e9, pour r\u00e9pondre aux besoins et aux exigence..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8160729194a4adc99a403a3ab7b6de3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9085695811f84d368bfc34945c1ae491": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcc28cfbfaa243e394ae17d685880a52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8160729194a4adc99a403a3ab7b6de3",
        "style": "IPY_MODEL_9085695811f84d368bfc34945c1ae491",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179946\" target=\"_blank\"> 19-179946</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX DU PAYS D AIX<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 consiste \u00e0 acqu\u00e9rir des v\u00eatements, des chaussants, des accessoires de travail et de divers \u00e9quipements de protection et haute visibilit\u00e9, pour r\u00e9pondre aux besoins et aux exigence..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179946\" target=\"_blank\"> 19-179946</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd818ad3a533454b8a745a40ffc71f7f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.556922,
          4.730326
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a8ce82e386b4da6a29387a05feeb599",
        "title": "Vers ARLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE - R\u00e9alisation de 4 logements en dent creuse, Commune de FONTVIEILLE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce5b98ac48c1461c8983a63cec8eeeec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0eb25ea530734729b703dfd756225e15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a8ce82e386b4da6a29387a05feeb599": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce5b98ac48c1461c8983a63cec8eeeec",
        "style": "IPY_MODEL_0eb25ea530734729b703dfd756225e15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180127\" target=\"_blank\"> 19-180127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMPA<br>\n        <b>Ville :</b> ARLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE - R\u00e9alisation de 4 logements en dent creuse, Commune de FONTVIEILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180127\" target=\"_blank\"> 19-180127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25cd1b6454104919b95293a824ca4236": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.617178,
          5.16072
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f235f431ed574d9480f3a6f5b9759ee4",
        "title": "Vers PELISSANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location sans option d'achat et maintenance de photocopieurs num\u00e9riques neufs connect\u00e9s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1200b898dd584c40bd7a9273a32f834d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59cb2234b9514176ba152919ce736257": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f235f431ed574d9480f3a6f5b9759ee4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1200b898dd584c40bd7a9273a32f834d",
        "style": "IPY_MODEL_59cb2234b9514176ba152919ce736257",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179801\" target=\"_blank\"> 19-179801</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de P\u00e9lissanne<br>\n        <b>Ville :</b> PELISSANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location sans option d'achat et maintenance de photocopieurs num\u00e9riques neufs connect\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179801\" target=\"_blank\"> 19-179801</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e8ae9c9022d49e788399b3771bc5831": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.187219,
          -0.846938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7173fb8a0b30466e8bcf23bd9a85f181",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation de chemins - espace naturel sensible\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8548624691142c39718e363317d5a28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53e623422258433eae656003a3461ce5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7173fb8a0b30466e8bcf23bd9a85f181": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8548624691142c39718e363317d5a28",
        "style": "IPY_MODEL_53e623422258433eae656003a3461ce5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180171\" target=\"_blank\"> 19-180171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Passerelle', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de chemins - espace naturel sensible<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180171\" target=\"_blank\"> 19-180171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "caf099fb97a54663877c7ff609562ddc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.183473,
          -0.303669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb01205df68243adb073ec133421ed19",
        "title": "Vers COLOMBELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation des fouilles arch\u00e9ologiques sur le site de Lazzaro 4 \u00e0 Colombelles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0c42369fc8d4fa183e53678919c0cd3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9744ad0e9fb44e9c88a8a5610933a0a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb01205df68243adb073ec133421ed19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0c42369fc8d4fa183e53678919c0cd3",
        "style": "IPY_MODEL_9744ad0e9fb44e9c88a8a5610933a0a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179858\" target=\"_blank\"> 19-179858</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '27', '50', '61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYVEDAC<br>\n        <b>Ville :</b> COLOMBELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation des fouilles arch\u00e9ologiques sur le site de Lazzaro 4 \u00e0 Colombelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179858\" target=\"_blank\"> 19-179858</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c93cf7c969340f981b894bdbbf0614c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.941332,
          -0.509986
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3538c7fc882f4c7fafcc2e0f41d4665f",
        "title": "Vers HONFLEUR C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2019M1901200 Service d'\u00e9lagage, taille et abattage du patrimoine arbor\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ab0761f7f77442cbc7175b6d75fea31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35845155f76e4f4ba2b44505be7a97a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3538c7fc882f4c7fafcc2e0f41d4665f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ab0761f7f77442cbc7175b6d75fea31",
        "style": "IPY_MODEL_35845155f76e4f4ba2b44505be7a97a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179951\" target=\"_blank\"> 19-179951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Honfleur<br>\n        <b>Ville :</b> HONFLEUR C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019M1901200 Service d'\u00e9lagage, taille et abattage du patrimoine arbor\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179951\" target=\"_blank\"> 19-179951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87bc3e877d794bce962e3e7b559afe61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.647284,
          0.161571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_152867f1e30c4f7380b98e74b0d766df",
        "title": "Vers ANGOULEME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour le Centre D\u00e9partemental de l'Enfance Leclerc Chauvin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "028298d036ca43edb9bb827159bf242f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ed0f7807378489bb7b928a7de8e4fd2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "152867f1e30c4f7380b98e74b0d766df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_028298d036ca43edb9bb827159bf242f",
        "style": "IPY_MODEL_6ed0f7807378489bb7b928a7de8e4fd2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179974\" target=\"_blank\"> 19-179974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil gal 16 - CDELC<br>\n        <b>Ville :</b> ANGOULEME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour le Centre D\u00e9partemental de l'Enfance Leclerc Chauvin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179974\" target=\"_blank\"> 19-179974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7caff00335048af88713ae80be9f5e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.925957,
          0.251566
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ead776156174ce087df55f8999e12c6",
        "title": "Vers ANGOUL\u00caME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession restaurant-traiteur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "048a21ead11b4a17a0b25afcd46c59b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db89cbbf94ba40528117bb846916203c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ead776156174ce087df55f8999e12c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_048a21ead11b4a17a0b25afcd46c59b9",
        "style": "IPY_MODEL_db89cbbf94ba40528117bb846916203c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179787\" target=\"_blank\"> 19-179787</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cit\u00e9 intern. de la Bd et de l'Image<br>\n        <b>Ville :</b> ANGOUL\u00caME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession restaurant-traiteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179787\" target=\"_blank\"> 19-179787</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "700b2d797e4c4663a14a3a3b4bee1f10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.201765,
          -1.523956
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0e7833ea126498586c92b20f1134011",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration 392 : restructuration et s\u00e9curisation des Urgences\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d43c64ca4b34c4f9a231d12e726c36a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "261c7738ab224b158ccdd0f6c47d76f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0e7833ea126498586c92b20f1134011": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d43c64ca4b34c4f9a231d12e726c36a",
        "style": "IPY_MODEL_261c7738ab224b158ccdd0f6c47d76f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180357\" target=\"_blank\"> 19-180357</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH GPE HOSP DE LA ROCHELLE RE AUNIS<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration 392 : restructuration et s\u00e9curisation des Urgences<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180357\" target=\"_blank\"> 19-180357</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39ffbe3891684ffa8755acd3a6760474": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2035c003db6e4da88096ec92697687a5",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etudes compl\u00e9mentaires au diagnostic sanitaire des remparts de brouage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "240ee939874d4cd096011be1139a211f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f80ce1a234ba4f8e94559fdf9d8080cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2035c003db6e4da88096ec92697687a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_240ee939874d4cd096011be1139a211f",
        "style": "IPY_MODEL_f80ce1a234ba4f8e94559fdf9d8080cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178738\" target=\"_blank\"> 19-178738</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte de Brouage<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etudes compl\u00e9mentaires au diagnostic sanitaire des remparts de brouage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178738\" target=\"_blank\"> 19-178738</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb809f7f653343758b5ec218c8faca76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06751eb226c740bf9e2dc7169ac8ad7a",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etude hydromorphologique du site de la tr\u00e9zence\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9ebeacbd3c54df5a0f20ec5658db93f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd624d94d657444cbfcecd28e957f495": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06751eb226c740bf9e2dc7169ac8ad7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9ebeacbd3c54df5a0f20ec5658db93f",
        "style": "IPY_MODEL_fd624d94d657444cbfcecd28e957f495",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-171447\" target=\"_blank\"> 19-171447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude hydromorphologique du site de la tr\u00e9zence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-171447\" target=\"_blank\"> 19-171447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c384c95915d4e3dbeb6b736bbd9c172": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e5764cdb6be477088004d1c5d4a5093",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de coordination des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie (cssi) et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour les services du conseil d\u00e9partemental de la charente-maritime\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9d0470e4e6a4a5aa661e3999d1f105e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46493b11c78845efabb919f90c3b84a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e5764cdb6be477088004d1c5d4a5093": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9d0470e4e6a4a5aa661e3999d1f105e",
        "style": "IPY_MODEL_46493b11c78845efabb919f90c3b84a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178625\" target=\"_blank\"> 19-178625</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de coordination des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie (cssi) et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour les services du conseil d\u00e9partemental de la charente-maritime<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178625\" target=\"_blank\"> 19-178625</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51df7eab9da34a0a8fbafa0a696a46ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.992161,
          -0.174904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58cf6744e7254601aa121157801e507a",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en accessibilit\u00e9 du Palais des Congr\u00e8s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0bde816575084b5bac6ad6d111c8af7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f98537255b5412383c0af9f77f3d344": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58cf6744e7254601aa121157801e507a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0bde816575084b5bac6ad6d111c8af7e",
        "style": "IPY_MODEL_4f98537255b5412383c0af9f77f3d344",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179917\" target=\"_blank\"> 19-179917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROCHEFORT<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 du Palais des Congr\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179917\" target=\"_blank\"> 19-179917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e36da18b65364e1cb3a83359b282e119": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.740668,
          2.55137
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0db55544972249da8d76f1d62493dea3",
        "title": "Vers DREVANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un chariot \u00e9l\u00e9vateur t\u00e9lescopique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be14e1bfaa764cbb837eb42928dc498e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65105b60bb6749de863632b363d3b21b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0db55544972249da8d76f1d62493dea3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be14e1bfaa764cbb837eb42928dc498e",
        "style": "IPY_MODEL_65105b60bb6749de863632b363d3b21b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180165\" target=\"_blank\"> 19-180165</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMIRTOM DU SAINT-AMANDOIS<br>\n        <b>Ville :</b> DREVANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un chariot \u00e9l\u00e9vateur t\u00e9lescopique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180165\" target=\"_blank\"> 19-180165</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ca3f821336f4267bf4b96a4c2e64f4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.740668,
          2.55137
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d98c727975fb4ac383a9ab77961f35e3",
        "title": "Vers DREVANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition d'un poids lourd avec bras\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84772fc0842941abbfdaaf021f7dca18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e130e3792f8c44c090b0f4b56dca12d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d98c727975fb4ac383a9ab77961f35e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84772fc0842941abbfdaaf021f7dca18",
        "style": "IPY_MODEL_e130e3792f8c44c090b0f4b56dca12d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179778\" target=\"_blank\"> 19-179778</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMIRTOM DU SAINT-AMANDOIS<br>\n        <b>Ville :</b> DREVANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition d'un poids lourd avec bras<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179778\" target=\"_blank\"> 19-179778</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "514243501d764fea9af2fc7698d7575f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.912111,
          8.859852
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0dbdaa90f774468827a5bfda87173f2",
        "title": "Vers TOLLA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un garage municipal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc5f518e9f8d4acabf3cdc5a63e509ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f5f15a6570f4e9886f8f70bd914e47b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0dbdaa90f774468827a5bfda87173f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc5f518e9f8d4acabf3cdc5a63e509ab",
        "style": "IPY_MODEL_2f5f15a6570f4e9886f8f70bd914e47b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179844\" target=\"_blank\"> 19-179844</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOLLA<br>\n        <b>Ville :</b> TOLLA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un garage municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179844\" target=\"_blank\"> 19-179844</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79ce0e1f5a7542f1b1719c96a9d27c32": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.813611,
          4.429923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d567e1431bfd44a68d600fda8ba23e5f",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Il s'agit d'une mission de coordination de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 des travailleurs pour les travaux de r\u00e9habilitation d'un immeuble du futur centre de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u00e0\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fed990445f54fec9e6b8fbec5a02e3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9348d5decc5b49a2a0033ce6c3183146": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d567e1431bfd44a68d600fda8ba23e5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fed990445f54fec9e6b8fbec5a02e3f",
        "style": "IPY_MODEL_9348d5decc5b49a2a0033ce6c3183146",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179831\" target=\"_blank\"> 19-179831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CARSAT Bourgogne et Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Il s'agit d'une mission de coordination de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 des travailleurs pour les travaux de r\u00e9habilitation d'un immeuble du futur centre de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u00e0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179831\" target=\"_blank\"> 19-179831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75cc3a1ece2449ddac2b20b824e2b49f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.813611,
          4.429923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f9c89cd15ce4a7aa7b3722279cacd73",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Intervention d'un contr\u00f4leur technique pour la conception et l'ex\u00e9cution des travaux de r\u00e9habilitation d'un immeuble du futur centre de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u00e0 Autun\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a03ff6880811492c99449958bad8e79f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f857b92248db4437b2db40bcb5f27a4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f9c89cd15ce4a7aa7b3722279cacd73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a03ff6880811492c99449958bad8e79f",
        "style": "IPY_MODEL_f857b92248db4437b2db40bcb5f27a4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179828\" target=\"_blank\"> 19-179828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CARSAT Bourgogne et Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Intervention d'un contr\u00f4leur technique pour la conception et l'ex\u00e9cution des travaux de r\u00e9habilitation d'un immeuble du futur centre de s\u00e9curit\u00e9 sociale \u00e0 Autun<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179828\" target=\"_blank\"> 19-179828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0d6fb9c4e294107909bc4875b1e374d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.813611,
          4.429923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3dfb8ec47a44b848774b6cc181dc0a3",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ce march\u00e9 est relatif \u00e0 la fourniture de produits et services de t\u00e9l\u00e9phonie fixe \u00e0 la Carsat\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b2c45f765ed4f0785e640bdd289efa5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75f6008e0fdd4e1bb13d3a1ad30230ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3dfb8ec47a44b848774b6cc181dc0a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b2c45f765ed4f0785e640bdd289efa5",
        "style": "IPY_MODEL_75f6008e0fdd4e1bb13d3a1ad30230ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179785\" target=\"_blank\"> 19-179785</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CARSAT Bourgogne et Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ce march\u00e9 est relatif \u00e0 la fourniture de produits et services de t\u00e9l\u00e9phonie fixe \u00e0 la Carsat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179785\" target=\"_blank\"> 19-179785</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "806d49f8d8f1494ebb1082111c68c64f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.198474,
          5.393918
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f99185c512942b08a694e32fb3c36f6",
        "title": "Vers AUXONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en s\u00e9curit\u00e9 du fonds ancien de la biblioth\u00e8que xavier girault d'auxonne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c73129f5e20944209dbcf9bda0139ba9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f680eb4baa0649a48cef0331445fe7ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f99185c512942b08a694e32fb3c36f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c73129f5e20944209dbcf9bda0139ba9",
        "style": "IPY_MODEL_f680eb4baa0649a48cef0331445fe7ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180177\" target=\"_blank\"> 19-180177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D'AUXONNE<br>\n        <b>Ville :</b> AUXONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carton', 'Conditionnement', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en s\u00e9curit\u00e9 du fonds ancien de la biblioth\u00e8que xavier girault d'auxonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180177\" target=\"_blank\"> 19-180177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70ff1e9efcc9417bb35d585d80227f9c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2388,
          6.02186
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1888fb4c528c407ebc18bec01cf7a53f",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019DEPT0019 Approvisionnement en produits surgel\u00e9s, en viande de boucherie, charcuterie et produits laitiers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7458740fd1244c1894d3da88be546e35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1480386e8fc4da9a3608a4bf3424933": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1888fb4c528c407ebc18bec01cf7a53f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7458740fd1244c1894d3da88be546e35",
        "style": "IPY_MODEL_e1480386e8fc4da9a3608a4bf3424933",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179802\" target=\"_blank\"> 19-179802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE DEPARTEMENTAL DE L'ENFANCE ET D<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019DEPT0019 Approvisionnement en produits surgel\u00e9s, en viande de boucherie, charcuterie et produits laitiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179802\" target=\"_blank\"> 19-179802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95a0a1964e704378bf8631052d6f400b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_695f4e9cb29e4ac393b6e373e8436856",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019DPL0066 MAITRISE D'OEUVRE RELATIVE AUX TRAVAUX DE REPRISE DES RESEAUX D'EAU CHAUDE SANITAIRE (DEMI-PENSION ET GYMNASE) AU COLLEGE 'VICTOR HUGO' A BE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d1fbdf7ed274dc69f7c71056e7bd902": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1edef6cd98e541b5b8c20d5246cfa6a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "695f4e9cb29e4ac393b6e373e8436856": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d1fbdf7ed274dc69f7c71056e7bd902",
        "style": "IPY_MODEL_1edef6cd98e541b5b8c20d5246cfa6a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180322\" target=\"_blank\"> 19-180322</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019DPL0066 MAITRISE D'OEUVRE RELATIVE AUX TRAVAUX DE REPRISE DES RESEAUX D'EAU CHAUDE SANITAIRE (DEMI-PENSION ET GYMNASE) AU COLLEGE 'VICTOR HUGO' A BE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180322\" target=\"_blank\"> 19-180322</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ee8dbc0dc5f476186debf48008ac8dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.581635,
          4.728266
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3389b6fb35244f4f980b0566bb49e948",
        "title": "Vers MONTELIMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de composteurs individuels de jardin en bois avec bio seaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a8252aeb0ab444db2a7fb94ce5fd9fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5484c8ad07df4d8288f5ab508bff41c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3389b6fb35244f4f980b0566bb49e948": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a8252aeb0ab444db2a7fb94ce5fd9fe",
        "style": "IPY_MODEL_5484c8ad07df4d8288f5ab508bff41c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179815\" target=\"_blank\"> 19-179815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYPP<br>\n        <b>Ville :</b> MONTELIMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de composteurs individuels de jardin en bois avec bio seaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179815\" target=\"_blank\"> 19-179815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd27c477a688496f81b463fcd39fff1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.710035,
          5.029935
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92b7cb4abd844e91a3988bceaa2987cf",
        "title": "Vers BEAUFORT SUR GERVANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un espace public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63ca2bc791914c3f8564f210037e8cef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5263372b023f4c87b0ea65e869156bbf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92b7cb4abd844e91a3988bceaa2987cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63ca2bc791914c3f8564f210037e8cef",
        "style": "IPY_MODEL_5263372b023f4c87b0ea65e869156bbf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180223\" target=\"_blank\"> 19-180223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU VAL DE DROME<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUFORT SUR GERVANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un espace public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180223\" target=\"_blank\"> 19-180223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b50162d0b9bd4921ac54e9eaff33d76e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.008961,
          1.15818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8502bbe26ff34ca581e323f4904552d9",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation de l'\u00e9tage du gymnase Joliot Curie d'Evreux (5 lots)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8affcf7c51624604b65bfabd9fe59a54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd83d027c6a842b2b265389fe3656036": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8502bbe26ff34ca581e323f4904552d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8affcf7c51624604b65bfabd9fe59a54",
        "style": "IPY_MODEL_bd83d027c6a842b2b265389fe3656036",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180072\" target=\"_blank\"> 19-180072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de l'\u00e9tage du gymnase Joliot Curie d'Evreux (5 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180072\" target=\"_blank\"> 19-180072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c95cccba3d84aa4bda9a65032607ab5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.279688,
          1.77565
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c34d11aa3e3644258f79895271f76c59",
        "title": "Vers GISORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de maitrise d'oeuvre - r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole jean moulin (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "315610c576f94b258d7bca7f5be970db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd8b594b764e406593403da25ba083a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c34d11aa3e3644258f79895271f76c59": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_315610c576f94b258d7bca7f5be970db",
        "style": "IPY_MODEL_bd8b594b764e406593403da25ba083a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180022\" target=\"_blank\"> 19-180022</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '60', '76', '78', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gisors<br>\n        <b>Ville :</b> GISORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de maitrise d'oeuvre - r\u00e9habilitation de l'\u00e9cole jean moulin (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180022\" target=\"_blank\"> 19-180022</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77733190ea184386a3ad1bd17b98596c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.217291,
          1.497815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3f969877a4c4bf6ac364e73fae9ce5e",
        "title": "Vers BERNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet le remplacement des portes, porte-fen\u00eatres et fen\u00eatres ext\u00e9rieures de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire Paul Bert situ\u00e9e 2 rue de la Concorde \u00e0 Bernay.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "caf539fbdf61444cbdb48612fb5daedd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c7810eb68ea49eeb29a7da1b06dc8e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3f969877a4c4bf6ac364e73fae9ce5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_caf539fbdf61444cbdb48612fb5daedd",
        "style": "IPY_MODEL_4c7810eb68ea49eeb29a7da1b06dc8e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179736\" target=\"_blank\"> 19-179736</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BERNAY<br>\n        <b>Ville :</b> BERNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet le remplacement des portes, porte-fen\u00eatres et fen\u00eatres ext\u00e9rieures de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire Paul Bert situ\u00e9e 2 rue de la Concorde \u00e0 Bernay.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179736\" target=\"_blank\"> 19-179736</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a256608e390424b802a37248ea603f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.379131,
          1.641172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c406d5b8993d4399a78faf770adcd04a",
        "title": "Vers LOUVIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de supports de communication\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0cb81b204ca04032b50b9b15efc6ab85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bdd45ca522f74cbe845244a4c308776a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c406d5b8993d4399a78faf770adcd04a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0cb81b204ca04032b50b9b15efc6ab85",
        "style": "IPY_MODEL_bdd45ca522f74cbe845244a4c308776a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180231\" target=\"_blank\"> 19-180231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLOMERATION SEINE EURE<br>\n        <b>Ville :</b> LOUVIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de supports de communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180231\" target=\"_blank\"> 19-180231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "04a93f6e49094fb0b8aec2ea323c28ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.102047,
          1.565957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_815af34a616d41ba87b842a80c72e969",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Collecte et valorisation du papier, carton et d\u00e9chets d'\u00e9quipements \u00e9lectriques et \u00e9lectroniques (DEEE) du Conseil d\u00e9partemental d'Eure-et-Loir\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b32d98c1c0fc4e398b48df96d5174934": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60c770e41fe642eaadee8f77a6b13d4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "815af34a616d41ba87b842a80c72e969": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b32d98c1c0fc4e398b48df96d5174934",
        "style": "IPY_MODEL_60c770e41fe642eaadee8f77a6b13d4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180318\" target=\"_blank\"> 19-180318</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte et valorisation du papier, carton et d\u00e9chets d'\u00e9quipements \u00e9lectriques et \u00e9lectroniques (DEEE) du Conseil d\u00e9partemental d'Eure-et-Loir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180318\" target=\"_blank\"> 19-180318</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c772b2578c4944619f0252b028f3bb78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.547092,
          -4.571964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01fb0eef8e9d4dd7b8399565cccc4583",
        "title": "Vers LAND\u00c9DA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un nouveau centre technique municipal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd77ec45ea46474ead16eac684f8b92a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fcd4ca8f6664637a9f6a58576d91003": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01fb0eef8e9d4dd7b8399565cccc4583": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd77ec45ea46474ead16eac684f8b92a",
        "style": "IPY_MODEL_4fcd4ca8f6664637a9f6a58576d91003",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180277\" target=\"_blank\"> 19-180277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Land\u00e9da<br>\n        <b>Ville :</b> LAND\u00c9DA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Ma\u00e7onnerie', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un nouveau centre technique municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180277\" target=\"_blank\"> 19-180277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3735b362efe4678b899bcef9e459ce4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528595,
          1.4762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cfab785e25342efa8beca9948425f00",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux sur le VOR de cayenne (Guyane)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f892f3fca47a416ab3ea544309f08950": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17397bf9b3004ebf923772c1d364ed92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cfab785e25342efa8beca9948425f00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f892f3fca47a416ab3ea544309f08950",
        "style": "IPY_MODEL_17397bf9b3004ebf923772c1d364ed92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-161478\" target=\"_blank\"> 19-161478</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DSNA<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux sur le VOR de cayenne (Guyane)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-161478\" target=\"_blank\"> 19-161478</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8dbbca9ae584dc4abd33085b9422b77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.365343,
          1.267282
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9df10cbfd54d451b9901118a92034bc4",
        "title": "Vers SAINT SULPICE SUR LEZE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9lioration des connaissances, gestion des \u00e9coulements et ouvrages de protection sur le bassin de la L\u00e8ze\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1f528dc50184486a50d8d2e16122493": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f490ac3dbf74214b4f4207a3592ffb1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9df10cbfd54d451b9901118a92034bc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1f528dc50184486a50d8d2e16122493",
        "style": "IPY_MODEL_1f490ac3dbf74214b4f4207a3592ffb1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180260\" target=\"_blank\"> 19-180260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '9']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SM Interdepart Vall\u00e9e de la L\u00e8ze<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SULPICE SUR LEZE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9lioration des connaissances, gestion des \u00e9coulements et ouvrages de protection sur le bassin de la L\u00e8ze<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180260\" target=\"_blank\"> 19-180260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc36d327f4d2411393eaca650cd35e3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d59aaf8c83545fa8bd1326b46b8a7ab",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REMPLACEMENT DESMENUISERIES EXTERIEURES de l'ECOLE ELEMENTAIRE CHATEAU D'ANCELY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce2aac6b4fd44919aff7cf068c9ca5d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "156c175c64bb48aea6d2f9c111f41818": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d59aaf8c83545fa8bd1326b46b8a7ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce2aac6b4fd44919aff7cf068c9ca5d8",
        "style": "IPY_MODEL_156c175c64bb48aea6d2f9c111f41818",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179973\" target=\"_blank\"> 19-179973</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Miroiterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REMPLACEMENT DESMENUISERIES EXTERIEURES de l'ECOLE ELEMENTAIRE CHATEAU D'ANCELY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179973\" target=\"_blank\"> 19-179973</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff48707de0df4097a286b673c15290f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.108828,
          0.723195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2298c9ed43b54f42afcb5c329d6bfebc",
        "title": "Vers SAINT GAUDENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de signal\u00e9tique de communication\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70139b42205e43a49cefba8636336cfb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b96a3b9ad55a4c2c9f187b4070aefd06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2298c9ed43b54f42afcb5c329d6bfebc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70139b42205e43a49cefba8636336cfb",
        "style": "IPY_MODEL_b96a3b9ad55a4c2c9f187b4070aefd06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179924\" target=\"_blank\"> 19-179924</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 ce Communes du Saint-Gaudin<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GAUDENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de signal\u00e9tique de communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179924\" target=\"_blank\"> 19-179924</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea98b8eb90e64607809aa0720d7d5d43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.564908,
          1.299326
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b57ca343092452395da52d7c4e1e56f",
        "title": "Vers PLAISANCE DU TOUCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de v\u00eatements de travail et d'Equipements de protection individuelle pour les agents de la ville de Plaisance du Touch\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3df6e7c4afdf42d39874a0acc1c18e4b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b43d98ea8110468caf64b5bdf0ad7cd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b57ca343092452395da52d7c4e1e56f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3df6e7c4afdf42d39874a0acc1c18e4b",
        "style": "IPY_MODEL_b43d98ea8110468caf64b5bdf0ad7cd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180029\" target=\"_blank\"> 19-180029</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Plaisance du Touch<br>\n        <b>Ville :</b> PLAISANCE DU TOUCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00eatements de travail et d'Equipements de protection individuelle pour les agents de la ville de Plaisance du Touch<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180029\" target=\"_blank\"> 19-180029</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55f3c985d2794c05ae736876496424e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_395cbd0da3df46dca2c8d7d6566f3c16",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconversion du b\u00e2timent Fieff\u00e9 en P\u00f4le enfance et famille \u00e0 Bordeaux - Mission de Contr\u00f4le technique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0ed53e555814e8a86744f202eed6581": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b4334ee9a5844df97e944d404f18f05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "395cbd0da3df46dca2c8d7d6566f3c16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0ed53e555814e8a86744f202eed6581",
        "style": "IPY_MODEL_3b4334ee9a5844df97e944d404f18f05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179725\" target=\"_blank\"> 19-179725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconversion du b\u00e2timent Fieff\u00e9 en P\u00f4le enfance et famille \u00e0 Bordeaux - Mission de Contr\u00f4le technique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179725\" target=\"_blank\"> 19-179725</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bc9dded8ede47e69a168c9b05dde9c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.644147,
          -0.309276
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ade8c0b5fd846d0afcd28ff6aa8a45e",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es pour bouteilles d'ARI ainsi que des prestations de formation technique\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee2350a69cfd405990a85a19a1d1b98e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96fcb596266a4cf08805e4b85af1f2df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ade8c0b5fd846d0afcd28ff6aa8a45e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee2350a69cfd405990a85a19a1d1b98e",
        "style": "IPY_MODEL_96fcb596266a4cf08805e4b85af1f2df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179927\" target=\"_blank\"> 19-179927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 33 Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es pour bouteilles d'ARI ainsi que des prestations de formation technique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179927\" target=\"_blank\"> 19-179927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "072325e92dd74500bfe6e3a7d05670e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.642517,
          -0.241144
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_441feee2fac94adf9ac9b2c4da954e86",
        "title": "Vers CENON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de transport collectif\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84a0de7bcf714cbd8d421542f4be95b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e807a79e74e4b509aaa0d7732a39718": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "441feee2fac94adf9ac9b2c4da954e86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84a0de7bcf714cbd8d421542f4be95b4",
        "style": "IPY_MODEL_5e807a79e74e4b509aaa0d7732a39718",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-176077\" target=\"_blank\"> 19-176077</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Cenon<br>\n        <b>Ville :</b> CENON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de transport collectif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-176077\" target=\"_blank\"> 19-176077</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57e169c4f92647a1800204f8645792b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.53634,
          -0.297072
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6f0935c8417431ebdc4cc708b8521bf",
        "title": "Vers LA TESTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'\u00e9crous auto frein\u00e9s et de rivets de qualit\u00e9 a\u00e9ronautique DGA Essais en VolLa proc\u00e9dure retenue pour la pr\u00e9sente consultation est la proc\u00e9dure adapt\u00e9e en application des articles L. 2320-\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "308ec242ba2843659b10ce43a4f97e9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03c338f69b474d95b88827e8a5fcf670": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6f0935c8417431ebdc4cc708b8521bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_308ec242ba2843659b10ce43a4f97e9d",
        "style": "IPY_MODEL_03c338f69b474d95b88827e8a5fcf670",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179922\" target=\"_blank\"> 19-179922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINARM/DGA/DO/S2A<br>\n        <b>Ville :</b> LA TESTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Acier', 'Outillage', 'Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'\u00e9crous auto frein\u00e9s et de rivets de qualit\u00e9 a\u00e9ronautique DGA Essais en VolLa proc\u00e9dure retenue pour la pr\u00e9sente consultation est la proc\u00e9dure adapt\u00e9e en application des articles L. 2320-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179922\" target=\"_blank\"> 19-179922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a32432d5154f466e81052c06e28a36a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.82806,
          0.2342
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54e22a1691c24d8580db51e5492fc4ba",
        "title": "Vers PINEUILH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une halle de sports\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b11d63c88254424946aafedad08beec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "219caeebe30148ccaf89f88948cf96ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54e22a1691c24d8580db51e5492fc4ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b11d63c88254424946aafedad08beec",
        "style": "IPY_MODEL_219caeebe30148ccaf89f88948cf96ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179999\" target=\"_blank\"> 19-179999</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '47', '24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PINEUILH<br>\n        <b>Ville :</b> PINEUILH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une halle de sports<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179999\" target=\"_blank\"> 19-179999</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6353d7d98de5498cb48c8ed7cbe96cce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.814426,
          -0.610962
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe06810089834562af3f63ffa85f8ef1",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, maintenance pr\u00e9ventive et corrective, et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es d'un lecteur de plaques au profit du CHU de BORDEAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "595a60940e824cc090cdc26f163cc9a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9216df92c069478e9dd29688eafec5ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe06810089834562af3f63ffa85f8ef1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_595a60940e824cc090cdc26f163cc9a0",
        "style": "IPY_MODEL_9216df92c069478e9dd29688eafec5ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180222\" target=\"_blank\"> 19-180222</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, maintenance pr\u00e9ventive et corrective, et fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es d'un lecteur de plaques au profit du CHU de BORDEAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180222\" target=\"_blank\"> 19-180222</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ae87d1fa0dc4b09b0490a8dca6ce775": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.600912,
          -1.088305
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82df8dae3a724f8ab68d8cd65f786106",
        "title": "Vers GUJAN MESTRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de pi\u00e8ces adaptables pour le parc de v\u00e9hicules l\u00e9gers et utilitaires de moins de 3,5 tonnes de la Ville de Gujan-Mestras\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4d17c5af020451592ee9acf576e759a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42d948b9a438459e896b22cc01db35f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82df8dae3a724f8ab68d8cd65f786106": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4d17c5af020451592ee9acf576e759a",
        "style": "IPY_MODEL_42d948b9a438459e896b22cc01db35f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180103\" target=\"_blank\"> 19-180103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE GUJAN MESTRAS<br>\n        <b>Ville :</b> GUJAN MESTRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de pi\u00e8ces adaptables pour le parc de v\u00e9hicules l\u00e9gers et utilitaires de moins de 3,5 tonnes de la Ville de Gujan-Mestras<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180103\" target=\"_blank\"> 19-180103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "175315f034d94741939c17c7933a155d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.803148,
          -0.357406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea566b3a236d431c9eec0c7fc77cede0",
        "title": "Vers SAINT LEON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien espaces verts du SEMOCTOM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "162d127172c846d88d56725cc3079407": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "375322bbb3594c8db9d95ac909a2793a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea566b3a236d431c9eec0c7fc77cede0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_162d127172c846d88d56725cc3079407",
        "style": "IPY_MODEL_375322bbb3594c8db9d95ac909a2793a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180198\" target=\"_blank\"> 19-180198</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '16', '17', '24', '40', '47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMOCTOM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LEON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien espaces verts du SEMOCTOM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180198\" target=\"_blank\"> 19-180198</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9bdeeff2e21d44d199e38784be4ada91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.802246,
          3.653673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9de90ecff0d74c2eb9751dd7129e3a7d",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CREPS FONT ROMEU - TRAVAUX 2020 - CREATION DE CHAMBRES HYPOXIQUES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a29ec5d998c246d7b0a0836247b21a80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7db0b34fe66547278123a2a39cf25612": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9de90ecff0d74c2eb9751dd7129e3a7d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a29ec5d998c246d7b0a0836247b21a80",
        "style": "IPY_MODEL_7db0b34fe66547278123a2a39cf25612",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179968\" target=\"_blank\"> 19-179968</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LANGUEDOC ROUSSILLON AGCE DVLPT LRAD<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CREPS FONT ROMEU - TRAVAUX 2020 - CREATION DE CHAMBRES HYPOXIQUES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179968\" target=\"_blank\"> 19-179968</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a69f81bd46464295b216e4eadff369a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.777703,
          3.294856
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffb5b9db13354419be02482cd348d452",
        "title": "Vers MAUGUIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE V\u00c9G\u00c9TAUX ANN\u00c9ES 2020 ET 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa28be6998084f929171501fae87da18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bfc5f2656151479b9e4ae5af732238c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffb5b9db13354419be02482cd348d452": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa28be6998084f929171501fae87da18",
        "style": "IPY_MODEL_bfc5f2656151479b9e4ae5af732238c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180218\" target=\"_blank\"> 19-180218</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MAUGUIO CARNON<br>\n        <b>Ville :</b> MAUGUIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE V\u00c9G\u00c9TAUX ANN\u00c9ES 2020 ET 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180218\" target=\"_blank\"> 19-180218</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0861f03627348299de59a25a084b0f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.68393,
          3.580706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0b77c568cbf445aa18e3e4291bbda5d",
        "title": "Vers GIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eau potable - Rue du Pont Neuf - commune de Joncqui\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a5e46a52b5e470c8e7c862913257c02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "106db6548816468ebd2cd13d2cc72da5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0b77c568cbf445aa18e3e4291bbda5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a5e46a52b5e470c8e7c862913257c02",
        "style": "IPY_MODEL_106db6548816468ebd2cd13d2cc72da5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179859\" target=\"_blank\"> 19-179859</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> GIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eau potable - Rue du Pont Neuf - commune de Joncqui\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179859\" target=\"_blank\"> 19-179859</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98ce6f8f70ea4d82a38fdae0537679d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb1afdcc1e214d7782837c7b054729b3",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Rennes M\u00e9tropole - R\u00e9habilitation de l\u0092Ouvrage d\u0092Art no639 - RD 39 \u0096 Commune de Bourgbarr\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00ae2e5ebde140fb9c5b4cf3e5c5d60d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8dea2700025540979bdebcd1c0cf0531": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb1afdcc1e214d7782837c7b054729b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00ae2e5ebde140fb9c5b4cf3e5c5d60d",
        "style": "IPY_MODEL_8dea2700025540979bdebcd1c0cf0531",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179952\" target=\"_blank\"> 19-179952</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Rennes M\u00e9tropole - R\u00e9habilitation de l\u0092Ouvrage d\u0092Art no639 - RD 39 \u0096 Commune de Bourgbarr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179952\" target=\"_blank\"> 19-179952</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7eddd1e895a1446fb160f190bee867cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31a507356edc40888d8ac42d12eee6df",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose d'adh\u00e9sifs et panneaux de signal\u00e9tique 'parcs et jardins'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e59499ce94c2466d96a50508f661c328": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53540c3b53a6460dba895d40976687b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31a507356edc40888d8ac42d12eee6df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e59499ce94c2466d96a50508f661c328",
        "style": "IPY_MODEL_53540c3b53a6460dba895d40976687b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180250\" target=\"_blank\"> 19-180250</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose d'adh\u00e9sifs et panneaux de signal\u00e9tique 'parcs et jardins'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180250\" target=\"_blank\"> 19-180250</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74b663b9d5a540d987e4544bedd076d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.007048,
          -1.089988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69ce74c2a66044879d880afd946e3154",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMENAGEMENT DE LA RD 806 ET CREATION D'UNE PISTE CYCLABLE PARALLELE EN SITE PROPRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75357be6b2d64ff0a36d13e18528edaf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "081a2ece71c94fd5a05d0cef651b12d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69ce74c2a66044879d880afd946e3154": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75357be6b2d64ff0a36d13e18528edaf",
        "style": "IPY_MODEL_081a2ece71c94fd5a05d0cef651b12d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180020\" target=\"_blank\"> 19-180020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT DE LA RD 806 ET CREATION D'UNE PISTE CYCLABLE PARALLELE EN SITE PROPRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180020\" target=\"_blank\"> 19-180020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "982db8c86485487fafc021ea5c04dbc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.007048,
          -1.089988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0bc7f54d01242c9b42060e6c04c4faf",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location ponctuelle de courte dur\u00e9e de v\u00e9hicules de tourisme et de minibus\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0163195f23f3459bac8eaf14f3bfbb2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ee816a0d06f406e9dc243a6cb258011": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0bc7f54d01242c9b42060e6c04c4faf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0163195f23f3459bac8eaf14f3bfbb2d",
        "style": "IPY_MODEL_6ee816a0d06f406e9dc243a6cb258011",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179799\" target=\"_blank\"> 19-179799</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agrocampus Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location ponctuelle de courte dur\u00e9e de v\u00e9hicules de tourisme et de minibus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179799\" target=\"_blank\"> 19-179799</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "402f67bb630744268411ac1488119521": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.538145,
          -1.750648
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b17d9e7be5242afb71457fc66f09060",
        "title": "Vers DOL DE BRETAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE DE TRAVAUX D'ENTRETIEN, DE REFECTION ET D'AMELIORATION DES INSTALLATIONS D'ECLAIRAGE PUBLIC ET AUTRES RESEAUX PUBLICS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "683a3a9679ae4ac0a4dbc36e4e92acf5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3278c384a2b4b6688faed5e6f3c3515": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b17d9e7be5242afb71457fc66f09060": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_683a3a9679ae4ac0a4dbc36e4e92acf5",
        "style": "IPY_MODEL_d3278c384a2b4b6688faed5e6f3c3515",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179733\" target=\"_blank\"> 19-179733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE DOL DE BRETAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> DOL DE BRETAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE DE TRAVAUX D'ENTRETIEN, DE REFECTION ET D'AMELIORATION DES INSTALLATIONS D'ECLAIRAGE PUBLIC ET AUTRES RESEAUX PUBLICS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179733\" target=\"_blank\"> 19-179733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8aa54a6bed7b46a6b9bec89201476e4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.19943,
          1.796968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e73eef1d526c40f3a391c62c1778e8c2",
        "title": "Vers CHATEAUROUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOUVELLEMENT DE TROIS PHOTOCOPIEURS CONNECTES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1dfd1731817440b98a0844bf0012497": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1604fd2788a45a5b9b323b46ce3ddce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e73eef1d526c40f3a391c62c1778e8c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1dfd1731817440b98a0844bf0012497",
        "style": "IPY_MODEL_b1604fd2788a45a5b9b323b46ce3ddce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180124\" target=\"_blank\"> 19-180124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEI<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAUROUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Reprographie', 'Num\u00e9risation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOUVELLEMENT DE TROIS PHOTOCOPIEURS CONNECTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180124\" target=\"_blank\"> 19-180124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a30bae1e1f3741dda1e8562c61bd4741": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.192817,
          5.728818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afca9d5a890241f2a3aff047c4dc71e9",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre de circuit de navettes pour le transport du courrier entre les diff\u00e9rents sites de la direction d\u00e9partementale des finances publiques de l'Is\u00e8re.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de5df5f67bbb43a893560ae73609a7a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e98ce0e57c614f22bf2592dd37240e8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afca9d5a890241f2a3aff047c4dc71e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de5df5f67bbb43a893560ae73609a7a2",
        "style": "IPY_MODEL_e98ce0e57c614f22bf2592dd37240e8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180190\" target=\"_blank\"> 19-180190</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '69', '26', '73', '1', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIRECTION DEP FIN PUBLIQUES ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre de circuit de navettes pour le transport du courrier entre les diff\u00e9rents sites de la direction d\u00e9partementale des finances publiques de l'Is\u00e8re.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180190\" target=\"_blank\"> 19-180190</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6b91e68e342442f803998b64c662016": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.171544,
          5.560221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb80fc79a60c45a890163bd826ec40ba",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relance d'un march\u00e9 de mise sous pli et adressage des documents \u00e9lectoraux en vue des \u00e9lections municipales de mars 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ccd11147f5474eac9ffcda02d20c484c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41e18bc1d3cb40a0b62a93437876a4d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb80fc79a60c45a890163bd826ec40ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ccd11147f5474eac9ffcda02d20c484c",
        "style": "IPY_MODEL_41e18bc1d3cb40a0b62a93437876a4d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180004\" target=\"_blank\"> 19-180004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conditionnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance d'un march\u00e9 de mise sous pli et adressage des documents \u00e9lectoraux en vue des \u00e9lections municipales de mars 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180004\" target=\"_blank\"> 19-180004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fce2519bf294c5f95d707789353237d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.522201,
          4.880683
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c43c7a90b47e4416a82346728afd0959",
        "title": "Vers VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du r\u00e9seau public de collecte des eaux us\u00e9es et installation d'un poste de relevageSecteur RN7 - Secteur de St-Christ / Gerbole sur la commune de Reventin-Vaugris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8075e4581e1b43b792b23571f284410d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc34282afc0e4b908e351258e99786ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c43c7a90b47e4416a82346728afd0959": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8075e4581e1b43b792b23571f284410d",
        "style": "IPY_MODEL_bc34282afc0e4b908e351258e99786ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180310\" target=\"_blank\"> 19-180310</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA VIENNE CONDRIEU<br>\n        <b>Ville :</b> VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du r\u00e9seau public de collecte des eaux us\u00e9es et installation d'un poste de relevageSecteur RN7 - Secteur de St-Christ / Gerbole sur la commune de Reventin-Vaugris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180310\" target=\"_blank\"> 19-180310</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "550c636e69cc4dcfb4b4be5bd1a0ccd2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.987998,
          0.011891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8109a35da5b44bccac9fe1e8a889fcd2",
        "title": "Vers DAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'accompagnement du Grand Dax en cr\u00e9ation graphique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54fbf66bf3cf4fc6a06bc9afa6c8174f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f72142854d54dad983d26cb7ec375e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8109a35da5b44bccac9fe1e8a889fcd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54fbf66bf3cf4fc6a06bc9afa6c8174f",
        "style": "IPY_MODEL_4f72142854d54dad983d26cb7ec375e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179763\" target=\"_blank\"> 19-179763</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglom\u00e9ration du Grand Dax<br>\n        <b>Ville :</b> DAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'accompagnement du Grand Dax en cr\u00e9ation graphique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179763\" target=\"_blank\"> 19-179763</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b272d9fb1414460191932174946d80c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.594299,
          1.329203
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be75ba1ea9ca4f1da3049ada7df769d0",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf993276ca03466aad729d97a2414a00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ae11f4d8df5434e900135b955dc8d54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be75ba1ea9ca4f1da3049ada7df769d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf993276ca03466aad729d97a2414a00",
        "style": "IPY_MODEL_8ae11f4d8df5434e900135b955dc8d54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180292\" target=\"_blank\"> 19-180292</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VAL-ECO Syndicat mixte de collecte<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180292\" target=\"_blank\"> 19-180292</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1bef640a42374f5bbc2ed0b83bea2e6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.822464,
          0.754214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26345a624eab4b36be0bbdb64ece54a8",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Beauce la Romaine - agrandissement du pr\u00e9au et d\u00e9placement des sanitaires\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05728c1962934236b4f55444196def66": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6ec3c246a1b45ad9f983d358dcc56a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26345a624eab4b36be0bbdb64ece54a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05728c1962934236b4f55444196def66",
        "style": "IPY_MODEL_e6ec3c246a1b45ad9f983d358dcc56a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179221\" target=\"_blank\"> 19-179221</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CG Loir et Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Nettoyage de locaux', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Beauce la Romaine - agrandissement du pr\u00e9au et d\u00e9placement des sanitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179221\" target=\"_blank\"> 19-179221</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4452686e70c435b932323a121be1984": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5aef4337f4b4cf1a5cabb2c5c314110",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Trois vals am\u00e9nagement agit au nom et pour le compte de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Territoires Vend\u00f4mois pour les travaux de r\u00e9habilitation du village des entrepreneurs est situ\u00e9 en bordure de\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c70f18415af746b3b7622321578b8666": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d790c0d3d03462699ef2184b423d304": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5aef4337f4b4cf1a5cabb2c5c314110": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c70f18415af746b3b7622321578b8666",
        "style": "IPY_MODEL_7d790c0d3d03462699ef2184b423d304",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180252\" target=\"_blank\"> 19-180252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Trois Vals Am\u00e9nagement<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cl\u00f4ture', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Trois vals am\u00e9nagement agit au nom et pour le compte de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Territoires Vend\u00f4mois pour les travaux de r\u00e9habilitation du village des entrepreneurs est situ\u00e9 en bordure de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180252\" target=\"_blank\"> 19-180252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5bc2307d5d99469d9315d9ec1500cd0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86b8206997a04aefa4f3f07e8756f748",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE RENOUVELLEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES POUR LA DIRECTION DU SERVICE DEPARTEMENTAL D'INCENDIE ET DE SECOURS DE LOIR-ET-CHER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0531b90df174971bef06eb72053ce09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3ff159265174d468713b78f0bb7e3e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86b8206997a04aefa4f3f07e8756f748": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0531b90df174971bef06eb72053ce09",
        "style": "IPY_MODEL_d3ff159265174d468713b78f0bb7e3e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179979\" target=\"_blank\"> 19-179979</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de Loir-et-Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE RENOUVELLEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES POUR LA DIRECTION DU SERVICE DEPARTEMENTAL D'INCENDIE ET DE SECOURS DE LOIR-ET-CHER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179979\" target=\"_blank\"> 19-179979</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d0826e5663341f5b89f04817aec770e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.562151,
          1.456268
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2dbb7cb5a5c45038936de37245b735f",
        "title": "Vers CHAMBORD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du pavillon du corps de garde au domaine de Rambouillet divis\u00e9s en 9 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fd4a56e7b4d4a7d88e39497e689c010": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f9059e9c7674d22896d318c00e761f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2dbb7cb5a5c45038936de37245b735f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fd4a56e7b4d4a7d88e39497e689c010",
        "style": "IPY_MODEL_2f9059e9c7674d22896d318c00e761f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180396\" target=\"_blank\"> 19-180396</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EP du domaine national de Chambord<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBORD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du pavillon du corps de garde au domaine de Rambouillet divis\u00e9s en 9 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180396\" target=\"_blank\"> 19-180396</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afc8e900728242faa9fcc8430e87de34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.562151,
          1.456268
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecca94e0d1444992b6c4cc333e9cc7ff",
        "title": "Vers CHAMBORD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien du mur d'enceinte du Domaine national de Chambord divis\u00e9 en 2 lots dont un r\u00e9serv\u00e9 aux structures d'insertion\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d55bcaf661474630b94fc4a7ad89e0de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37b90415de764053977efcf699dd8bf0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecca94e0d1444992b6c4cc333e9cc7ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d55bcaf661474630b94fc4a7ad89e0de",
        "style": "IPY_MODEL_37b90415de764053977efcf699dd8bf0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179958\" target=\"_blank\"> 19-179958</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EP du domaine national de Chambord<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBORD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien du mur d'enceinte du Domaine national de Chambord divis\u00e9 en 2 lots dont un r\u00e9serv\u00e9 aux structures d'insertion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179958\" target=\"_blank\"> 19-179958</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2d79cfe97f6489cb7cc49a01c56ad4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.531459,
          4.268819
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12f57fbe0bea4f9f91d0206389561da7",
        "title": "Vers ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une salle associative - rue de la gu\u00e9rite\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e8c3ed06b8644c786e76a0689d8d899": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d949d9095efb445691aa617cf1f35909": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12f57fbe0bea4f9f91d0206389561da7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e8c3ed06b8644c786e76a0689d8d899",
        "style": "IPY_MODEL_d949d9095efb445691aa617cf1f35909",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179861\" target=\"_blank\"> 19-179861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANDREZIEUX BOUTHEON<br>\n        <b>Ville :</b> ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Sanitaire', 'Ventilation', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une salle associative - rue de la gu\u00e9rite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179861\" target=\"_blank\"> 19-179861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "025d4baece3443d0bd34ecce58393e8e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.531459,
          4.268819
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cee53d2350043f594294e0c9ffa6490",
        "title": "Vers ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achats de v\u00e9hicules utilitaires avec reprise anciens v\u00e9hicules\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b107310a51a4cd98b44733109175085": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b6de9b5def44c928d64692170b4c3cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cee53d2350043f594294e0c9ffa6490": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b107310a51a4cd98b44733109175085",
        "style": "IPY_MODEL_1b6de9b5def44c928d64692170b4c3cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180079\" target=\"_blank\"> 19-180079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANDREZIEUX BOUTHEON<br>\n        <b>Ville :</b> ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achats de v\u00e9hicules utilitaires avec reprise anciens v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180079\" target=\"_blank\"> 19-180079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3bbc082b2e51476887cf9bac6dcf8cfb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.482405,
          4.391388
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6133df9b3b5c4f908101c5f32a004323",
        "title": "Vers ROANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE D\u00c9CONSTRUCTION ET DE CONSTRUCTION D'UN B\u00c2TIMENT SUP\u00c9RIEUR EN VUE DU REGROUPEMENT DES FORMATIONS SUR LE CAMPUS MENDES FRANCE A ROANNE : TRAVAUX DE D\u00c9SAMIANTAGE PLOMB, D\u00c9CONSTRUCTION S\u00c9L\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2fc885764dc4ba3ba468b9c17487d58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e33b16f556c41da840bc7865f1ea587": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6133df9b3b5c4f908101c5f32a004323": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2fc885764dc4ba3ba468b9c17487d58",
        "style": "IPY_MODEL_7e33b16f556c41da840bc7865f1ea587",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180391\" target=\"_blank\"> 19-180391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Roannais Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> ROANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE D\u00c9CONSTRUCTION ET DE CONSTRUCTION D'UN B\u00c2TIMENT SUP\u00c9RIEUR EN VUE DU REGROUPEMENT DES FORMATIONS SUR LE CAMPUS MENDES FRANCE A ROANNE : TRAVAUX DE D\u00c9SAMIANTAGE PLOMB, D\u00c9CONSTRUCTION S\u00c9L<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180391\" target=\"_blank\"> 19-180391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34810b2959fc4842b01da15de6e401da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.096587,
          -1.637171
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b1faeebd5ab48e3b0585034a4090765",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location-entretien de mat\u00e9riel d'affranchissement et d'ouverture du courrier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6714497c3824caf9cc6d23b21285af6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a646ebe824f34d418e2d601bf8a53e31": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b1faeebd5ab48e3b0585034a4090765": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6714497c3824caf9cc6d23b21285af6",
        "style": "IPY_MODEL_a646ebe824f34d418e2d601bf8a53e31",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179783\" target=\"_blank\"> 19-179783</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental Loire-Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location-entretien de mat\u00e9riel d'affranchissement et d'ouverture du courrier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179783\" target=\"_blank\"> 19-179783</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "135773192530466e9d8ed7edfaa42939": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.960515,
          -1.573546
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00c6c3fadf594edb90266544fa6d60b4",
        "title": "Vers ANCENIS SAINT GEREON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maitrise d'oeuvre - Extension et renouvellement de la station d'\u00e9puration de Pont-Thorra \u00e0 MESANGER.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf88f204c3cd48938ec5d4e585ed361f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a334648f7c4435c897a037f49f24885": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00c6c3fadf594edb90266544fa6d60b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf88f204c3cd48938ec5d4e585ed361f",
        "style": "IPY_MODEL_2a334648f7c4435c897a037f49f24885",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180308\" target=\"_blank\"> 19-180308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes du Pays d'Ancenis<br>\n        <b>Ville :</b> ANCENIS SAINT GEREON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maitrise d'oeuvre - Extension et renouvellement de la station d'\u00e9puration de Pont-Thorra \u00e0 MESANGER.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180308\" target=\"_blank\"> 19-180308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84e6a1c647e24e9583500943a8db04b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.232059,
          -1.721156
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cee9afa28caa4de28004dcd91f0ca68d",
        "title": "Vers COUERON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, mise en oeuvre et maintenance d'un syst\u00e8me d'information ressources humaines (SIRH) pour la ville de Cou\u00ebron\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d5566cb9a81241eab92b7992de0f648c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bb41624ae924ae1bfaeb58182849024": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cee9afa28caa4de28004dcd91f0ca68d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d5566cb9a81241eab92b7992de0f648c",
        "style": "IPY_MODEL_5bb41624ae924ae1bfaeb58182849024",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180074\" target=\"_blank\"> 19-180074</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '49', '85', '53', '56', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Coueron<br>\n        <b>Ville :</b> COUERON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, mise en oeuvre et maintenance d'un syst\u00e8me d'information ressources humaines (SIRH) pour la ville de Cou\u00ebron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180074\" target=\"_blank\"> 19-180074</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ab523d74f4a4dbd8cb137afd60c5cd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.330817,
          -2.406997
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2057723e6dc24430ab5f37a296c50883",
        "title": "Vers GU\u00c9RANDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de prestation de services de transport des \u00e9l\u00e8ves en direction des centres aquatiques du territoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dc0705f06c84a9ca131516cef17e552": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecb5ce50dec949d6ba110998ea70e8f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2057723e6dc24430ab5f37a296c50883": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dc0705f06c84a9ca131516cef17e552",
        "style": "IPY_MODEL_ecb5ce50dec949d6ba110998ea70e8f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179934\" target=\"_blank\"> 19-179934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '56', '49', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMT LILA PRESQUILE<br>\n        <b>Ville :</b> GU\u00c9RANDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de prestation de services de transport des \u00e9l\u00e8ves en direction des centres aquatiques du territoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179934\" target=\"_blank\"> 19-179934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a16fe7c176554a3cbc190cd65b033c4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.062366,
          1.912959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_278577a1965d4aecb2eefb0a2f9374ea",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation des rev\u00eatements du carrefour Halmagrand sur la ligne B du tramway d'Orl\u00e9ans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b994bfb404844b292a0a44085c641e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8043ab835f514dc5b6ffa4e745f614c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "278577a1965d4aecb2eefb0a2f9374ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b994bfb404844b292a0a44085c641e4",
        "style": "IPY_MODEL_8043ab835f514dc5b6ffa4e745f614c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180002\" target=\"_blank\"> 19-180002</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voies ferr\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des rev\u00eatements du carrefour Halmagrand sur la ligne B du tramway d'Orl\u00e9ans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180002\" target=\"_blank\"> 19-180002</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2621b684c25749e9942c663fd1ac310a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.062366,
          1.912959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06d2ae1f759b4b1b87c82fb63f22e453",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation des Parkings M\u00fcnster Gare \u00e0 Orl\u00e9ans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7a8db1e2cb845f69a152f5b2005043a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b087ebfb46354c7fa12cd23aacf5e199": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06d2ae1f759b4b1b87c82fb63f22e453": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7a8db1e2cb845f69a152f5b2005043a",
        "style": "IPY_MODEL_b087ebfb46354c7fa12cd23aacf5e199",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180401\" target=\"_blank\"> 19-180401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation des Parkings M\u00fcnster Gare \u00e0 Orl\u00e9ans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180401\" target=\"_blank\"> 19-180401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f2ff3ed2b30420084f2ecb72548beb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.867384,
          2.122104
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a0185e66fb1487b8f7847a926cf2b2e",
        "title": "Vers JARGEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du prolongement de la voirie principale de la ZAC des loges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b7465e51cba494988014ef1deb1206d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77a260e740e04c2b9cf0175682f5210f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a0185e66fb1487b8f7847a926cf2b2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b7465e51cba494988014ef1deb1206d",
        "style": "IPY_MODEL_77a260e740e04c2b9cf0175682f5210f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180316\" target=\"_blank\"> 19-180316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DES LOGES<br>\n        <b>Ville :</b> JARGEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Mobilier urbain', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du prolongement de la voirie principale de la ZAC des loges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180316\" target=\"_blank\"> 19-180316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef456f9811eb4f34b0d916cf91a7b481": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.189597,
          0.65092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fb356e6dbf244bf87e94159fa87cda5",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des r\u00e9seaux d'eau potable sujets au relargage de CVM - 2 lots - Lot no 1 Secteur Nord - Lot no 2 Secteur Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "06034e6b9d984ab9a039f9e6e986ccab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6960b72eb44948ea901df28b2ada4f75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fb356e6dbf244bf87e94159fa87cda5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_06034e6b9d984ab9a039f9e6e986ccab",
        "style": "IPY_MODEL_6960b72eb44948ea901df28b2ada4f75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179931\" target=\"_blank\"> 19-179931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat D\u00e9partemental EAU47<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des r\u00e9seaux d'eau potable sujets au relargage de CVM - 2 lots - Lot no 1 Secteur Nord - Lot no 2 Secteur Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179931\" target=\"_blank\"> 19-179931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a22b571302c34eee9721638b93ed713e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291037,
          0.021668
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37d990b4099549c5a3bcb0ef3fa3084c",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Actions de formation sur la sous-sp\u00e9cialit\u00e9 T3F- CONDUITE DE PROJET, pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation des Pays de la Loire du CNFPT.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8320d05b980d47bdbfdbc7e18179aad1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cb86a0f9e194308bb9378ff4ac3e057": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37d990b4099549c5a3bcb0ef3fa3084c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8320d05b980d47bdbfdbc7e18179aad1",
        "style": "IPY_MODEL_3cb86a0f9e194308bb9378ff4ac3e057",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180207\" target=\"_blank\"> 19-180207</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - D\u00e9l\u00e9gation Pays de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Actions de formation sur la sous-sp\u00e9cialit\u00e9 T3F- CONDUITE DE PROJET, pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation des Pays de la Loire du CNFPT.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180207\" target=\"_blank\"> 19-180207</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddf5768444b94d47a3d916cffcb09d21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291037,
          0.021668
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5353189db3af4188961d65948c0c9cb8",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Actions de formation sur la sous-sp\u00e9cialit\u00e9 T3H- CULTURE ET ANIMATION MANAGERIALE, pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation des Pays de la Loire du CNFPT.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb50e78f511b44e4900344d1ada7974d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b0920aabc994930a46242c720932159": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5353189db3af4188961d65948c0c9cb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb50e78f511b44e4900344d1ada7974d",
        "style": "IPY_MODEL_6b0920aabc994930a46242c720932159",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180254\" target=\"_blank\"> 19-180254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - D\u00e9l\u00e9gation Pays de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Actions de formation sur la sous-sp\u00e9cialit\u00e9 T3H- CULTURE ET ANIMATION MANAGERIALE, pour le compte de la d\u00e9l\u00e9gation des Pays de la Loire du CNFPT.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180254\" target=\"_blank\"> 19-180254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdf90eb3727a4f31aa5c322b55a88112": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.262004,
          -0.64458
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13ee7770c224490baf46968751839a5c",
        "title": "Vers BEAUCOUZ\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un laboratoire afin d'accueillir un IRMS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0716f69e51a5405a9fdc210002f90e54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6c44dd6cd9e474e8d0cab5fcb41aada": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13ee7770c224490baf46968751839a5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0716f69e51a5405a9fdc210002f90e54",
        "style": "IPY_MODEL_c6c44dd6cd9e474e8d0cab5fcb41aada",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180299\" target=\"_blank\"> 19-180299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INRA ANGERS NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUCOUZ\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un laboratoire afin d'accueillir un IRMS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180299\" target=\"_blank\"> 19-180299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e9e8f01573bf4a839e40dd70e4e39fd2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.845644,
          -1.533028
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_065e6706716f4548a1dbf89daa34ef85",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de deux \u00e9clairages sportifs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91f29adbd0cb428a871072af458699ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3819d3967f1d4488b9ea804aa8e48692": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "065e6706716f4548a1dbf89daa34ef85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91f29adbd0cb428a871072af458699ad",
        "style": "IPY_MODEL_3819d3967f1d4488b9ea804aa8e48692",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180323\" target=\"_blank\"> 19-180323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SAINT LO AGGLO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de deux \u00e9clairages sportifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180323\" target=\"_blank\"> 19-180323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4e3785788534f1aa0b661e076bae6f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.757265,
          -1.49154
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2063e55535f44ce941dc674bbaf44aa",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de contr\u00f4le annuel, d'entretien et de r\u00e9paration des compresseurs d'air respirable et de distribution d'air\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35cfdbf9bb994ea0800828ddd5648b1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e993c8232d64de1a237a31f0fef0cbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2063e55535f44ce941dc674bbaf44aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35cfdbf9bb994ea0800828ddd5648b1e",
        "style": "IPY_MODEL_1e993c8232d64de1a237a31f0fef0cbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180049\" target=\"_blank\"> 19-180049</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 50<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de contr\u00f4le annuel, d'entretien et de r\u00e9paration des compresseurs d'air respirable et de distribution d'air<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180049\" target=\"_blank\"> 19-180049</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b93f3867598c4fc29028d24f1165325c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.52475,
          -1.374013
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4e3f302c7304dc28cd160a3dff97845",
        "title": "Vers SAINT JAMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un microtracteur neuf, quatre roues motrices, hydrostatique, \u00e9quip\u00e9 d'une cabine mont\u00e9e usine, et d'un chargeur frontale avec benne multiservice.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de9ff8d76e7d436db00f8404acc553cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46d4170a7b8c47538271f4fe078fde7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4e3f302c7304dc28cd160a3dff97845": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de9ff8d76e7d436db00f8404acc553cb",
        "style": "IPY_MODEL_46d4170a7b8c47538271f4fe078fde7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179908\" target=\"_blank\"> 19-179908</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETABLISSEMENT DE TRAVAIL PROTEGE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JAMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un microtracteur neuf, quatre roues motrices, hydrostatique, \u00e9quip\u00e9 d'une cabine mont\u00e9e usine, et d'un chargeur frontale avec benne multiservice.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179908\" target=\"_blank\"> 19-179908</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a2764b8f92743009ead9362bef1071a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.051867,
          4.00724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26c05d65c8f04192bf19e5da31a9a4ab",
        "title": "Vers AY CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9molition reconstruction de l'ouvrage Pont des Ruetz-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dd091e89fef4060acadbbe063aff581": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "facb4a4e3e4c43be8650fe6ece865277": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26c05d65c8f04192bf19e5da31a9a4ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dd091e89fef4060acadbbe063aff581",
        "style": "IPY_MODEL_facb4a4e3e4c43be8650fe6ece865277",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180091\" target=\"_blank\"> 19-180091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville d'A\u00ff<br>\n        <b>Ville :</b> AY CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', \"Ouvrage d'art\", 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9molition reconstruction de l'ouvrage Pont des Ruetz-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180091\" target=\"_blank\"> 19-180091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fa8dbc73dc94ad485ae984e6ac8f523": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.715493,
          6.269588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26e8750e4bf742929899aad991028176",
        "title": "Vers CHAMPENOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conduite d'un diagnostic culturel territorial et r\u00e9daction d'un projet culturel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6b76f181712c435e88a7baa34b02fa52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81e90e6557eb4a4daa8f3c87db1879bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26e8750e4bf742929899aad991028176": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6b76f181712c435e88a7baa34b02fa52",
        "style": "IPY_MODEL_81e90e6557eb4a4daa8f3c87db1879bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179894\" target=\"_blank\"> 19-179894</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE SEILLE ET GRAND COURONNE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMPENOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite d'un diagnostic culturel territorial et r\u00e9daction d'un projet culturel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179894\" target=\"_blank\"> 19-179894</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc74d4d588b14cacb75543b6288e3346": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827193,
          5.629053
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f2b851080ff42dfa02f666c2a5f45eb",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'extension et de restructuration de la maison de la solidarit\u00e9 (mds) de stenay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6edd544e950042f9b1805b519ae0e003": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8018b927454465fad740ce757d6cb7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f2b851080ff42dfa02f666c2a5f45eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6edd544e950042f9b1805b519ae0e003",
        "style": "IPY_MODEL_a8018b927454465fad740ce757d6cb7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180047\" target=\"_blank\"> 19-180047</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cl\u00f4ture', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'extension et de restructuration de la maison de la solidarit\u00e9 (mds) de stenay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180047\" target=\"_blank\"> 19-180047</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72e87c8879da4ac1b53ce701dec40c58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.061588,
          3.200263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fac1eab2a7045a2ad8418ffc0f821e2",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux relatif au traitement des fa\u00e7ades du coll\u00e8ge Madame d'Epinay sur la commune d'Aulnoy lez Valenciennes pour le D\u00e9partement du NordAvis initial du BOAMP no19-170908 p\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7fa763cc9fc4cb8b6384150efdda325": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0f675cbb9d2422f86e2367ba245d216": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fac1eab2a7045a2ad8418ffc0f821e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7fa763cc9fc4cb8b6384150efdda325",
        "style": "IPY_MODEL_a0f675cbb9d2422f86e2367ba245d216",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180170\" target=\"_blank\"> 19-180170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU NORD<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux relatif au traitement des fa\u00e7ades du coll\u00e8ge Madame d'Epinay sur la commune d'Aulnoy lez Valenciennes pour le D\u00e9partement du NordAvis initial du BOAMP no19-170908 p<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180170\" target=\"_blank\"> 19-180170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60037232a7dc461e8481760036bd9bfe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.384692,
          3.51157
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c4e5fa9af944219bb1b6302db0e0480",
        "title": "Vers BEUVRAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations fonci\u00e8res et de topographie sur le territoire du S.I.A.R.B.ann\u00e9e 2020 tranche fermeann\u00e9e 2021 tranche optionnelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ce4795244f14ebe98ff461e5d2fc266": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be062cf62fc8475ba768a37be466df6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c4e5fa9af944219bb1b6302db0e0480": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ce4795244f14ebe98ff461e5d2fc266",
        "style": "IPY_MODEL_be062cf62fc8475ba768a37be466df6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-172700\" target=\"_blank\"> 19-172700</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIARB<br>\n        <b>Ville :</b> BEUVRAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations fonci\u00e8res et de topographie sur le territoire du S.I.A.R.B.ann\u00e9e 2020 tranche fermeann\u00e9e 2021 tranche optionnelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-172700\" target=\"_blank\"> 19-172700</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf1aea22aa2848e7b7fec6549148cf41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.384692,
          3.51157
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7fe3f9b693e44e5a6757bea91f2d3df",
        "title": "Vers BEUVRAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        missions d'assistance technique et g\u00e9n\u00e9rale dans le domaine de l'assainissement et de contr\u00f4les techniques et financiers de l'affermage du service assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59e9e7a67dc241fb96cb0620dcc3ab24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d77f5bea9056494d978bcfaf317def0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7fe3f9b693e44e5a6757bea91f2d3df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59e9e7a67dc241fb96cb0620dcc3ab24",
        "style": "IPY_MODEL_d77f5bea9056494d978bcfaf317def0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179711\" target=\"_blank\"> 19-179711</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIARB<br>\n        <b>Ville :</b> BEUVRAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> missions d'assistance technique et g\u00e9n\u00e9rale dans le domaine de l'assainissement et de contr\u00f4les techniques et financiers de l'affermage du service assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179711\" target=\"_blank\"> 19-179711</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae4f3125ba3949b584e16d26f1d60902": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.426899,
          3.072414
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57c9002acb2e443291a185e072e098fc",
        "title": "Vers RAIMBEAUCOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Consultation pour la construction d'un centre de vacances pour tous\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe2a8801f14c449ca7cafe26bc18191f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9467162932c84600ad4b06e5ba7623c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57c9002acb2e443291a185e072e098fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe2a8801f14c449ca7cafe26bc18191f",
        "style": "IPY_MODEL_9467162932c84600ad4b06e5ba7623c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180144\" target=\"_blank\"> 19-180144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre H\u00e9l\u00e8ne Borel<br>\n        <b>Ville :</b> RAIMBEAUCOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Consultation pour la construction d'un centre de vacances pour tous<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180144\" target=\"_blank\"> 19-180144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbcfdc51e305477191cad71b2b3206e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.366873,
          3.513977
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_237a13f0f3514bcfba7f9a561ca2d203",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un restaurant scolaire et d'une salle polyvalente alsh a Hergnies - Relance des lots 1, 2 et 4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c661e00d81e14aa5b4def33362ca1c43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "341d6ec35e92487ba4aed063e555f75a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "237a13f0f3514bcfba7f9a561ca2d203": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c661e00d81e14aa5b4def33362ca1c43",
        "style": "IPY_MODEL_341d6ec35e92487ba4aed063e555f75a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179408\" target=\"_blank\"> 19-179408</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Restauration collective', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Ravalement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un restaurant scolaire et d'une salle polyvalente alsh a Hergnies - Relance des lots 1, 2 et 4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179408\" target=\"_blank\"> 19-179408</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd4c1e0f703a455c81a3de722679a5fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.262066,
          3.313004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7240d0c871c44c20ae5f3d0ac67c1005",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'une imprimante 3d m\u00e9tal et d'un four de d\u00e9liantage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c72a32339d7c4913b263a0745f35aff0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "853f857ef1c647d9ac4b44ef59c7be39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7240d0c871c44c20ae5f3d0ac67c1005": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c72a32339d7c4913b263a0745f35aff0",
        "style": "IPY_MODEL_853f857ef1c647d9ac4b44ef59c7be39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178347\" target=\"_blank\"> 19-178347</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'une imprimante 3d m\u00e9tal et d'un four de d\u00e9liantage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178347\" target=\"_blank\"> 19-178347</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6befa14dfcfa40d997e8220037df9e10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.209894,
          3.919472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e6d3b42048f42b982a0af2f6cccea28",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement rue cachera \u00e0 flers-en-escrebieux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1633aab466044b1c995ea77d85f7214d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9bb8356b0c84e31ad71e1745665e603": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e6d3b42048f42b982a0af2f6cccea28": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1633aab466044b1c995ea77d85f7214d",
        "style": "IPY_MODEL_c9bb8356b0c84e31ad71e1745665e603",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-159647\" target=\"_blank\"> 19-159647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Douaisis Agglo<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement rue cachera \u00e0 flers-en-escrebieux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-159647\" target=\"_blank\"> 19-159647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "14568d9411254daa98b4783da45f2df1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.209894,
          3.919472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b05f22249064ceb9d05a1fbed416856",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'assainissement - rue pierre brossolette \u00e0 sin le noble\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63383f4e5b954d278a23036a5e1fc627": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef9159c78dec4dfebaad39bac9dc0e87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b05f22249064ceb9d05a1fbed416856": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63383f4e5b954d278a23036a5e1fc627",
        "style": "IPY_MODEL_ef9159c78dec4dfebaad39bac9dc0e87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179482\" target=\"_blank\"> 19-179482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Douaisis Agglo<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'assainissement - rue pierre brossolette \u00e0 sin le noble<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179482\" target=\"_blank\"> 19-179482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c71bbabd32ca4f4ea81b4a9ceeee20e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.750727,
          3.11961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ff71a6f070744d7919fab5d8aad6e4c",
        "title": "Vers DOUIA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9molition et d\u00e9samiantage de deux amphith\u00e9\u00e2tres au b\u00e2timent principal - IMT LILLE DOUAI\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ed97cdfaad14037a2706652bc0ae6ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01474eaa84584ca59fff418347267e91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ff71a6f070744d7919fab5d8aad6e4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ed97cdfaad14037a2706652bc0ae6ed",
        "style": "IPY_MODEL_01474eaa84584ca59fff418347267e91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179779\" target=\"_blank\"> 19-179779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IMT LILLE DOUAI<br>\n        <b>Ville :</b> DOUIA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante', 'D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9molition et d\u00e9samiantage de deux amphith\u00e9\u00e2tres au b\u00e2timent principal - IMT LILLE DOUAI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179779\" target=\"_blank\"> 19-179779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b171a920e2944b7bcb1e84984bc95df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.750727,
          3.11961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9d6c439cb36470baf608066d267790f",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne les travaux de couverture du b\u00e2timent des langues, site occup\u00e9 \u00e0 l'Institut Mines T\u00e9l\u00e9com Lille Douai.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1793657f159f44f0b38c302f37e7dd16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d10e334f7a444d90bf16e7170fe67806": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9d6c439cb36470baf608066d267790f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1793657f159f44f0b38c302f37e7dd16",
        "style": "IPY_MODEL_d10e334f7a444d90bf16e7170fe67806",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179767\" target=\"_blank\"> 19-179767</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IMT LILLE DOUAI<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne les travaux de couverture du b\u00e2timent des langues, site occup\u00e9 \u00e0 l'Institut Mines T\u00e9l\u00e9com Lille Douai.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179767\" target=\"_blank\"> 19-179767</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65a19916d047480d97a406d177d96ef4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.172251,
          4.028503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0af955402404c8a89a01c762080ace5",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de regroupement des g\u00e9n\u00e9rations de chaleur avec optimisation des \u00e9nergies au lyc\u00e9e Agricole de RADINGHEM (Bassin no 10)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f8dc11018524116b70262f55d4d3af2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27e04bc2fe824305883d30c658120b92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0af955402404c8a89a01c762080ace5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f8dc11018524116b70262f55d4d3af2",
        "style": "IPY_MODEL_27e04bc2fe824305883d30c658120b92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180141\" target=\"_blank\"> 19-180141</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '2', '60', '62', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Hauts-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de regroupement des g\u00e9n\u00e9rations de chaleur avec optimisation des \u00e9nergies au lyc\u00e9e Agricole de RADINGHEM (Bassin no 10)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180141\" target=\"_blank\"> 19-180141</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d008f90b502e41a9ab7f7e8c6169aa3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.271348,
          3.286799
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa98f02fa75b402a9c4a94c59bd27c91",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Refonte d'une solution de gestion de la relation citoyenne et t\u00e9l\u00e9services\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d0b05066cae4705bc50ec1bc03f47ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14557a18d68b4c6db113c37fa7b630f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa98f02fa75b402a9c4a94c59bd27c91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d0b05066cae4705bc50ec1bc03f47ea",
        "style": "IPY_MODEL_14557a18d68b4c6db113c37fa7b630f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180106\" target=\"_blank\"> 19-180106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve d'Ascq<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Logiciel', 'Informatique (assistance)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refonte d'une solution de gestion de la relation citoyenne et t\u00e9l\u00e9services<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180106\" target=\"_blank\"> 19-180106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92d2047af2414d0e8ec6b0c361b8465d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.713273,
          2.855097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e017d4fccd2d4d068492ec7a2ea101cb",
        "title": "Vers NIEPPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des services de t\u00e9l\u00e9communications de la Ville de NIEPPE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eae41d81df5b461abe8750c77c7e8296": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d918ac14ce647919fa06172b1312e97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e017d4fccd2d4d068492ec7a2ea101cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eae41d81df5b461abe8750c77c7e8296",
        "style": "IPY_MODEL_1d918ac14ce647919fa06172b1312e97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170048\" target=\"_blank\"> 19-170048</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE NIEPPE<br>\n        <b>Ville :</b> NIEPPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des services de t\u00e9l\u00e9communications de la Ville de NIEPPE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-170048\" target=\"_blank\"> 19-170048</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d9c89327136470f819e4fd655fb1ea3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.715938,
          0.06684
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_245832e383334f989cfb11f5eb208024",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 1_2019070 Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : programme d'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement de la liaison rue de Vicques, rue de Claude Bernard\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f5202dae3d1471eb1d0fb3071ad46eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "260f65b1ed354d9c80e2c3f2370b562b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "245832e383334f989cfb11f5eb208024": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f5202dae3d1471eb1d0fb3071ad46eb",
        "style": "IPY_MODEL_260f65b1ed354d9c80e2c3f2370b562b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180113\" target=\"_blank\"> 19-180113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Alen\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 1_2019070 Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : programme d'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement de la liaison rue de Vicques, rue de Claude Bernard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180113\" target=\"_blank\"> 19-180113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2aff63d4a06341c0a4397dcafab2ecc4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.472369,
          2.177612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b95719230a644ad1bcd15a0a2b5f1e02",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un b\u00e2timent d'enseignement - Plateforme pour les transitions num\u00e9riques et \u00e9nerg\u00e9tiques des entreprises sur le site du campus CESI - 9 lots.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00d8d5daa4344acc81523c5001028d60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3da2ce240ea24ccf9dc2641e4840a323": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b95719230a644ad1bcd15a0a2b5f1e02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00d8d5daa4344acc81523c5001028d60",
        "style": "IPY_MODEL_3da2ce240ea24ccf9dc2641e4840a323",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179738\" target=\"_blank\"> 19-179738</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine d'Arras<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent d'enseignement - Plateforme pour les transitions num\u00e9riques et \u00e9nerg\u00e9tiques des entreprises sur le site du campus CESI - 9 lots.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179738\" target=\"_blank\"> 19-179738</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2451adca92334c2d8730165189d54b64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.137913,
          2.401238
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd5a4cfec66941dab119226fb7193942",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de nacelles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd37e4bedd334a9c977e23512dfe1855": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86b612f0b6b344c394bd2faa3c77fd60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd5a4cfec66941dab119226fb7193942": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd37e4bedd334a9c977e23512dfe1855",
        "style": "IPY_MODEL_86b612f0b6b344c394bd2faa3c77fd60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180039\" target=\"_blank\"> 19-180039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Artois<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de nacelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180039\" target=\"_blank\"> 19-180039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e68d7c09e44d46299cae4b660f6a2a1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.137913,
          2.401238
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96c870c20ff2465d874de20beca0c03b",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de quincaillerie pour l'am\u00e9nagement et l'entretien des b\u00e2timents.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0bc8087bf9ac4a36ad689b23c7c71818": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "955c06ca8b924cc8a57a362f0343779e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96c870c20ff2465d874de20beca0c03b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0bc8087bf9ac4a36ad689b23c7c71818",
        "style": "IPY_MODEL_955c06ca8b924cc8a57a362f0343779e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180146\" target=\"_blank\"> 19-180146</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Artois<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de quincaillerie pour l'am\u00e9nagement et l'entretien des b\u00e2timents.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180146\" target=\"_blank\"> 19-180146</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0974b53e92de45ff8d78f39f340ff1bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.943211,
          1.861035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5296be90323743d9b60d3be8aca0f143",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-FCS-0106 Fourniture de chaussures de s\u00e9curit\u00e9 pour le POrt Boulogne CALAIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dded0c7ef8a7473a91eecbf85038c758": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a61dd3b5b4cb4a00a9d56c365124e04f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5296be90323743d9b60d3be8aca0f143": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dded0c7ef8a7473a91eecbf85038c758",
        "style": "IPY_MODEL_a61dd3b5b4cb4a00a9d56c365124e04f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180102\" target=\"_blank\"> 19-180102</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-FCS-0106 Fourniture de chaussures de s\u00e9curit\u00e9 pour le POrt Boulogne CALAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180102\" target=\"_blank\"> 19-180102</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eac4e6c0b1c84d68b4e4a60b77275500": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.410188,
          2.845667
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7bb73a0efe049c6918ffda63264c978",
        "title": "Vers AVION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        v\u00e9rifications r\u00e9glementaires et p\u00e9riodiques des installations et des \u00e9quipements techniques dans les b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "deddd69e1fa84a7087953df31927613c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae66f0ff1bbe4767a206df934df58293": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7bb73a0efe049c6918ffda63264c978": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_deddd69e1fa84a7087953df31927613c",
        "style": "IPY_MODEL_ae66f0ff1bbe4767a206df934df58293",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180230\" target=\"_blank\"> 19-180230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Avion<br>\n        <b>Ville :</b> AVION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> v\u00e9rifications r\u00e9glementaires et p\u00e9riodiques des installations et des \u00e9quipements techniques dans les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180230\" target=\"_blank\"> 19-180230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d28691361594928b89b46057c39b6cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.543301,
          2.620935
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38788a301cb349cfab221f11f8c2e298",
        "title": "Vers ANNEZIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Petits travaux de voirie et trottoirs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0c228f2a85f44df8e05260eb208718e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f142c410f88a44fbbc3e5c780d342450": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38788a301cb349cfab221f11f8c2e298": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0c228f2a85f44df8e05260eb208718e",
        "style": "IPY_MODEL_f142c410f88a44fbbc3e5c780d342450",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180174\" target=\"_blank\"> 19-180174</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANNEZIN<br>\n        <b>Ville :</b> ANNEZIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Petits travaux de voirie et trottoirs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180174\" target=\"_blank\"> 19-180174</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d9afc36eb18441b946c549c506f90c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.808094,
          1.705195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81599f61669d44cd8520f9b4c094b427",
        "title": "Vers MARQUISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de confortement \u00e0 court terme du perr\u00e9 d'Ambleteuse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0f3f101e3a84e52a37707f9299b883e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca858a8f705e4e40af709dc6cf4cc13b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81599f61669d44cd8520f9b4c094b427": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0f3f101e3a84e52a37707f9299b883e",
        "style": "IPY_MODEL_ca858a8f705e4e40af709dc6cf4cc13b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180181\" target=\"_blank\"> 19-180181</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DE LA TERRE DES 2 CAPS<br>\n        <b>Ville :</b> MARQUISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Digue', 'Enrochements']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de confortement \u00e0 court terme du perr\u00e9 d'Ambleteuse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180181\" target=\"_blank\"> 19-180181</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20ccb5a1a16945be9592bed5d231ce50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.879519,
          3.704585
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a33f665c0e394b54998d6089d727ca45",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'une liaison haut-d\u00e9bit et h\u00e9bergement dans un Datacenter dans le cadre d'un plan de reprise informatique (abonnement et prestations de service)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1a1a63047da407fb41574b90abf8035": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b1dbf568462476baa10e97f34357017": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a33f665c0e394b54998d6089d727ca45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1a1a63047da407fb41574b90abf8035",
        "style": "IPY_MODEL_6b1dbf568462476baa10e97f34357017",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179980\" target=\"_blank\"> 19-179980</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S du Puy-de-D\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'une liaison haut-d\u00e9bit et h\u00e9bergement dans un Datacenter dans le cadre d'un plan de reprise informatique (abonnement et prestations de service)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179980\" target=\"_blank\"> 19-179980</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2987bdebf4744dce82c19d73e99a1f9d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.507495,
          2.64722
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_814b4b7db2314bf8838d5b86fbd3dbb1",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de contr\u00f4le technique pour la cr\u00e9ation d'une mezzanine dans le b\u00e2timent 53 \u00e0 l'atelier industriel de l'a\u00e9ronautique de clermont-ferrand\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "076359ab8b7b471f8f9ea9d53cad9632": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06d2637c771546deb3bea95cdf98e77a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "814b4b7db2314bf8838d5b86fbd3dbb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_076359ab8b7b471f8f9ea9d53cad9632",
        "style": "IPY_MODEL_06d2637c771546deb3bea95cdf98e77a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-177352\" target=\"_blank\"> 19-177352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/AIR/SIA\u00e9/AIA CF<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de contr\u00f4le technique pour la cr\u00e9ation d'une mezzanine dans le b\u00e2timent 53 \u00e0 l'atelier industriel de l'a\u00e9ronautique de clermont-ferrand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-177352\" target=\"_blank\"> 19-177352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c20bc41f4c334462843c70893c0a271f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.817652,
          3.101924
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f68e1aa97d8d485583d76ae75420c074",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de transport de marchandises diverses\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a86b2f8a23c47a9ae4e2d9b3771a428": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb6f9154bc84467da6f820a05588e93c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f68e1aa97d8d485583d76ae75420c074": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a86b2f8a23c47a9ae4e2d9b3771a428",
        "style": "IPY_MODEL_eb6f9154bc84467da6f820a05588e93c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179818\" target=\"_blank\"> 19-179818</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de transport de marchandises diverses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179818\" target=\"_blank\"> 19-179818</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95c120579377407582a18143f8a30f2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.817652,
          3.101924
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad574c4abfe94b999983739943beead7",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des fermetures automatiques de la R\u00e9gie T2C\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85b0b3624ab94603a307ca6bc1475fec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b1a8f09afa24fdda4dc8cd0c1ca5af9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad574c4abfe94b999983739943beead7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85b0b3624ab94603a307ca6bc1475fec",
        "style": "IPY_MODEL_2b1a8f09afa24fdda4dc8cd0c1ca5af9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179817\" target=\"_blank\"> 19-179817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des fermetures automatiques de la R\u00e9gie T2C<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179817\" target=\"_blank\"> 19-179817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fdab736c9d7c4919be9586e523df664f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.817652,
          3.101924
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe7b1ab7209a41dda69545e8b16ac798",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 la passation des march\u00e9s de couverture sant\u00e9 et pr\u00e9voyance\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26645e7f82ce466c8fa806f0c3776a3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4b3ffbe86144051b639416de940ac08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe7b1ab7209a41dda69545e8b16ac798": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26645e7f82ce466c8fa806f0c3776a3f",
        "style": "IPY_MODEL_b4b3ffbe86144051b639416de940ac08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179816\" target=\"_blank\"> 19-179816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 la passation des march\u00e9s de couverture sant\u00e9 et pr\u00e9voyance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179816\" target=\"_blank\"> 19-179816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47ee78fc4679481a8686b22f59a5edb0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.575526,
          2.80833
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0da3c7650c9c490dbca855ad81e6a721",
        "title": "Vers LE MONT DORE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONTR\u00d4LE D'ACCES - REHABILITATION DU FOYER DE SKI DE FOND DE CHARLANNES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d6e8c8a13924d4e98cf28f160ddffc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d4272c7dfd14e27a19ca7242cefe72b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0da3c7650c9c490dbca855ad81e6a721": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d6e8c8a13924d4e98cf28f160ddffc3",
        "style": "IPY_MODEL_9d4272c7dfd14e27a19ca7242cefe72b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179976\" target=\"_blank\"> 19-179976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du sancy<br>\n        <b>Ville :</b> LE MONT DORE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTR\u00d4LE D'ACCES - REHABILITATION DU FOYER DE SKI DE FOND DE CHARLANNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179976\" target=\"_blank\"> 19-179976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02ffdabf32b345978ffc64d91d09980d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.299381,
          -0.366906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bb895f63f3e4194940092182d410d8b",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de service pour les \u00e9lections municipales de Pau 2020 : mise sous pli de la propagande \u00e9lectorale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "491d6484c3164f7cadec2f19b38f9500": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2bcca40bc39b43168798f037da3b82cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bb895f63f3e4194940092182d410d8b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_491d6484c3164f7cadec2f19b38f9500",
        "style": "IPY_MODEL_2bcca40bc39b43168798f037da3b82cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180373\" target=\"_blank\"> 19-180373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAU<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de service pour les \u00e9lections municipales de Pau 2020 : mise sous pli de la propagande \u00e9lectorale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180373\" target=\"_blank\"> 19-180373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31bc919838ef4df59126a99231ce85c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.299381,
          -0.366906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80dfbb116be64b1d9de684fa48e7783e",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux pour la r\u00e9novation du bassin de baln\u00e9oth\u00e9rapie - \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 bassin et p\u00e9diluve - centre hospitalier de pau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e429f74eb24443aa92054e4b462933cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef31a06466e24123a7cccdf4ad6f7d18": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80dfbb116be64b1d9de684fa48e7783e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e429f74eb24443aa92054e4b462933cb",
        "style": "IPY_MODEL_ef31a06466e24123a7cccdf4ad6f7d18",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179923\" target=\"_blank\"> 19-179923</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Pau<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux pour la r\u00e9novation du bassin de baln\u00e9oth\u00e9rapie - \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 bassin et p\u00e9diluve - centre hospitalier de pau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179923\" target=\"_blank\"> 19-179923</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35f29bd10aac4d748ff28c05a6ae43d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.489571,
          -1.482596
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_854988af04b74c7ab240d0fd7a2cda3a",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET MISE EN SERVICE DE PANNEAUX DE GUIDAGE DYNAMIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2753b3aec01f4aa9a2e5702ca7f055c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e07aacd3f9d48929086a548ecc70eed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "854988af04b74c7ab240d0fd7a2cda3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2753b3aec01f4aa9a2e5702ca7f055c4",
        "style": "IPY_MODEL_1e07aacd3f9d48929086a548ecc70eed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179863\" target=\"_blank\"> 19-179863</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Bayonne<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectronique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET MISE EN SERVICE DE PANNEAUX DE GUIDAGE DYNAMIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179863\" target=\"_blank\"> 19-179863</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e43359a53a2749c1b4cdc2208952daa9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.264324,
          -0.215516
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57c49f1d6f1e4b0a868078dd91e7dba8",
        "title": "Vers SOUMOULOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service entretien des ANC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93738f67e7744d27b59f8b40f0375660": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9e130442e3040a19d73ccdbc1426ff4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57c49f1d6f1e4b0a868078dd91e7dba8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93738f67e7744d27b59f8b40f0375660",
        "style": "IPY_MODEL_f9e130442e3040a19d73ccdbc1426ff4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179997\" target=\"_blank\"> 19-179997</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND EAU ASSAINISSEMENT BEARN BIGORRE<br>\n        <b>Ville :</b> SOUMOULOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service entretien des ANC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179997\" target=\"_blank\"> 19-179997</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2802cbc5e8b9419a9b6629b163b656a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.436012,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_309fe3df15b0415fbe3a069f63938b2a",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9ALISATION D'\u00c9TUDES D'\u00c9VALUATION DES POLITIQUES PUBLIQUES D\u00c9PARTEMENTALES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb364fa012f345e28dec4ea95bf40e0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30bf0d82eff84cd5bd34e28e3364aeb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "309fe3df15b0415fbe3a069f63938b2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb364fa012f345e28dec4ea95bf40e0f",
        "style": "IPY_MODEL_30bf0d82eff84cd5bd34e28e3364aeb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180214\" target=\"_blank\"> 19-180214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9ALISATION D'\u00c9TUDES D'\u00c9VALUATION DES POLITIQUES PUBLIQUES D\u00c9PARTEMENTALES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180214\" target=\"_blank\"> 19-180214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7da9bac507a4e758085697b4ff035de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.1063,
          0.0036
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_097972ddfe1c4eb9a7a0904ab704019b",
        "title": "Vers LOURDES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en conformit\u00e9 en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9, de lutte contre l'incendie ainsi que de 'solidit\u00e9 des constructions' du palais des congr\u00e8s - lot d\u00e9senfumage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f882f0710b8406ebff72d88484a1d2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12efa4099ef241a5976b1782308848b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "097972ddfe1c4eb9a7a0904ab704019b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f882f0710b8406ebff72d88484a1d2f",
        "style": "IPY_MODEL_12efa4099ef241a5976b1782308848b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179791\" target=\"_blank\"> 19-179791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Lourdes<br>\n        <b>Ville :</b> LOURDES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en conformit\u00e9 en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9, de lutte contre l'incendie ainsi que de 'solidit\u00e9 des constructions' du palais des congr\u00e8s - lot d\u00e9senfumage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179791\" target=\"_blank\"> 19-179791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe7236e00f7a486286b1a4dfab3ed306": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.670195,
          2.828622
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e3d5d2dab1c4d4a85161d99ee2ab56d",
        "title": "Vers TOULOUGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude compos\u00e9e de deux lots:Diagnostic technique des \u00e9quipementsEtude strat\u00e9gique de mod\u00e9lisation \u00e9conomique des stations de montagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4db38d27311e42ed829bcbf7819b379e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95d2e0d74d364a8ea80e91cc1e13f369": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e3d5d2dab1c4d4a85161d99ee2ab56d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4db38d27311e42ed829bcbf7819b379e",
        "style": "IPY_MODEL_95d2e0d74d364a8ea80e91cc1e13f369",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180361\" target=\"_blank\"> 19-180361</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PYRENEES-ORIENTALES AMENAGEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude compos\u00e9e de deux lots:Diagnostic technique des \u00e9quipementsEtude strat\u00e9gique de mod\u00e9lisation \u00e9conomique des stations de montagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180361\" target=\"_blank\"> 19-180361</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0174b441100e4bf4ba11c3989f520c5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.457108,
          7.478427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_299395a1b9fa4a548fce7e7a6fdabfa2",
        "title": "Vers OBERNAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        menuiserie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc2bc90f3b7b48579d8fc143c75f4656": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64accabf0dbc412594ba1c45de52e5ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "299395a1b9fa4a548fce7e7a6fdabfa2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc2bc90f3b7b48579d8fc143c75f4656",
        "style": "IPY_MODEL_64accabf0dbc412594ba1c45de52e5ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179717\" target=\"_blank\"> 19-179717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Obernai Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> OBERNAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> menuiserie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179717\" target=\"_blank\"> 19-179717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47385cec34c04ac79b4ec2cc1f0686fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.77921,
          7.355665
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6c05755102e41129b5fd2ac052dd4e1",
        "title": "Vers ILLZACH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction 1, rue du tilleul \u00e0 illzach\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfd86ab3ac5d4682ac9651745542d7cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ac93bbf595845fd910a24ab6c2a8248": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6c05755102e41129b5fd2ac052dd4e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfd86ab3ac5d4682ac9651745542d7cd",
        "style": "IPY_MODEL_4ac93bbf595845fd910a24ab6c2a8248",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-158356\" target=\"_blank\"> 19-158356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Illzach<br>\n        <b>Ville :</b> ILLZACH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction 1, rue du tilleul \u00e0 illzach<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-158356\" target=\"_blank\"> 19-158356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "245c52f94cef42ffb0ca5562685afc6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.749473,
          4.865059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02e53f4ed1184c46a2a7828bd4f50d3e",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation concerne le renforcement vis-\u00e0-vis des chocs des piles de quatre ouvrages de type passages sup\u00e9rieurs, franchissant l'autoroute A47.Ces ouvrages sont situ\u00e9s sur les communes de R\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8828a44993c948bd8088b31b2d617faa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82fbf5eab1a746e599c2223c3072177a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02e53f4ed1184c46a2a7828bd4f50d3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8828a44993c948bd8088b31b2d617faa",
        "style": "IPY_MODEL_82fbf5eab1a746e599c2223c3072177a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180051\" target=\"_blank\"> 19-180051</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERDEP ROUTES CENTRE EST<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation concerne le renforcement vis-\u00e0-vis des chocs des piles de quatre ouvrages de type passages sup\u00e9rieurs, franchissant l'autoroute A47.Ces ouvrages sont situ\u00e9s sur les communes de R<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180051\" target=\"_blank\"> 19-180051</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1c71f7dd3654565a01b79f42df892cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.833417,
          4.909819
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_146f8c592cac4248b8cc5be8c066700d",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie et am\u00e9nagements pour la cr\u00e9ation d'un nouvel acc\u00e8s au Parc-Expo de Villefranche.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce600d9a48564ba794ce6e7d0549cd45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0614b43ac93d44979df10f6408a49727": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "146f8c592cac4248b8cc5be8c066700d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce600d9a48564ba794ce6e7d0549cd45",
        "style": "IPY_MODEL_0614b43ac93d44979df10f6408a49727",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180416\" target=\"_blank\"> 19-180416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Villefranche et du Beaujolais<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie et am\u00e9nagements pour la cr\u00e9ation d'un nouvel acc\u00e8s au Parc-Expo de Villefranche.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180416\" target=\"_blank\"> 19-180416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ed48bd827cd4d969b23b7d21b80e755": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.745013,
          4.729924
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10a77bf38cd240c7962183c939ce60dc",
        "title": "Vers GREZIEU LA VARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un local de stockage et festif\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f275d2648e1147cc8ca226a2db6416a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f8a8280f39e4605847faf3e7bcf0be3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10a77bf38cd240c7962183c939ce60dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f275d2648e1147cc8ca226a2db6416a3",
        "style": "IPY_MODEL_1f8a8280f39e4605847faf3e7bcf0be3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180213\" target=\"_blank\"> 19-180213</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GREZIEU LA VARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> GREZIEU LA VARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un local de stockage et festif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180213\" target=\"_blank\"> 19-180213</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2961ef419b1541a98fcaaf3592c1b029": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.99184,
          4.688658
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_846fbfa887a74f4699adcf3089ffbe5a",
        "title": "Vers GLEIZE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien des Espaces Verts\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64dca2d63a2b48c9be0323c9d73c2954": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49e29697189345e08c6b995d4da0bde7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "846fbfa887a74f4699adcf3089ffbe5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64dca2d63a2b48c9be0323c9d73c2954",
        "style": "IPY_MODEL_49e29697189345e08c6b995d4da0bde7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179975\" target=\"_blank\"> 19-179975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE GLEIZE<br>\n        <b>Ville :</b> GLEIZE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien des Espaces Verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179975\" target=\"_blank\"> 19-179975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7495238f7954450e9f640609438cc49d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.678453,
          4.703115
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6be2bb2f79044a4285755d8dd483186b",
        "title": "Vers SOUCIEU EN JARREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une cuisine centrale, d'un restaurant scolaire et des prestations annexes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d83f7f470daf4848b985614c1770ec28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c8dd95835c945c4bf7aa282038c8c3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6be2bb2f79044a4285755d8dd483186b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d83f7f470daf4848b985614c1770ec28",
        "style": "IPY_MODEL_4c8dd95835c945c4bf7aa282038c8c3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179335\" target=\"_blank\"> 19-179335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SOUCIEU EN JARREST<br>\n        <b>Ville :</b> SOUCIEU EN JARREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Zinguerie', 'Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une cuisine centrale, d'un restaurant scolaire et des prestations annexes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179335\" target=\"_blank\"> 19-179335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50ae00d114d640b4a9d45a2fc972d503": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.969284,
          4.334899
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd46d0d8b5a44fd294536362f126ac53",
        "title": "Vers AMPLEPUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de l'ex site Robin Marietton et de la place de l'Industrie.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ca6c159cddf4e9fa4c400aba797bc5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "977a6edb782b4c5284ae47e4b2a3369d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd46d0d8b5a44fd294536362f126ac53": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ca6c159cddf4e9fa4c400aba797bc5d",
        "style": "IPY_MODEL_977a6edb782b4c5284ae47e4b2a3369d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179055\" target=\"_blank\"> 19-179055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D'AMPLEPUIS<br>\n        <b>Ville :</b> AMPLEPUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Ma\u00e7onnerie', 'M\u00e9tallerie', 'Mobilier urbain', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Terrassement', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de l'ex site Robin Marietton et de la place de l'Industrie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179055\" target=\"_blank\"> 19-179055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45c2582daf524184b5062dddb7926fa4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.678663,
          6.409836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f99dd64bd654170a343e4a7215e45ae",
        "title": "Vers VESOUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le technique construction / Coordination SPS pour la reconstruction de l'Ehpad sur le site de Neurey-Les-La-Demie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ee5eee52a384c5fb38427711d1de54b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1c4779ec8c0491e85851f7427ff952b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f99dd64bd654170a343e4a7215e45ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ee5eee52a384c5fb38427711d1de54b",
        "style": "IPY_MODEL_e1c4779ec8c0491e85851f7427ff952b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180258\" target=\"_blank\"> 19-180258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GROUPE HOSPITALIER DE LA HAUTE SAONE<br>\n        <b>Ville :</b> VESOUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le technique construction / Coordination SPS pour la reconstruction de l'Ehpad sur le site de Neurey-Les-La-Demie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180258\" target=\"_blank\"> 19-180258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fdda02a5142f49a99c27a1be50291b3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.3295,
          4.0779
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be9563c37b5b423080f3ffef5f91dba1",
        "title": "Vers M\u00c2CON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits de traitements des eaux et de produits sp\u00e9cifiques de nettoyage pour le P\u00f4le aquatique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65ea62d7853a4390a39af0193178b5b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f34c414b51847daa78098a504fba96c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be9563c37b5b423080f3ffef5f91dba1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65ea62d7853a4390a39af0193178b5b0",
        "style": "IPY_MODEL_8f34c414b51847daa78098a504fba96c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179874\" target=\"_blank\"> 19-179874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA MACONNAIS BEAUJOLAIS AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c2CON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits de traitements des eaux et de produits sp\u00e9cifiques de nettoyage pour le P\u00f4le aquatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179874\" target=\"_blank\"> 19-179874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e06c38e0836849d1800a141914aaaec8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.609119,
          5.113309
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f87ca0ec52f340d7b78b6624e853bd95",
        "title": "Vers MACON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ZAC MONNIER : CONSTRUCTION D'UN BASSIN DE STOCKAGE ET RESTITUTION (BSR)LOT N\u00b0 01 : G\u00c9NIE CIVIL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a017399540a24b4f9407e13c4484bff0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c189b440c3642c38c18ba4ac1be5b0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f87ca0ec52f340d7b78b6624e853bd95": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a017399540a24b4f9407e13c4484bff0",
        "style": "IPY_MODEL_8c189b440c3642c38c18ba4ac1be5b0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179945\" target=\"_blank\"> 19-179945</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00e2con<br>\n        <b>Ville :</b> MACON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ZAC MONNIER : CONSTRUCTION D'UN BASSIN DE STOCKAGE ET RESTITUTION (BSR)LOT N\u00b0 01 : G\u00c9NIE CIVIL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179945\" target=\"_blank\"> 19-179945</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c7b9a0559984388b46a3d379c6ebf91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.890179,
          4.77874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c89a55c29cb4d1bbcfce2d42fd1ddd7",
        "title": "Vers CHAGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET LIVRAISON D?UN CAMION BENNE A ORDURES MENAGERES (BOM) DE 19 TONNES D'OCCASION POUR LA COLLECTE DES DECHETS MENAGERS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46f121e8ecfc4e169b8e16e44df27818": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29a864b79810448fb18ddff3f9a33d9a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c89a55c29cb4d1bbcfce2d42fd1ddd7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46f121e8ecfc4e169b8e16e44df27818",
        "style": "IPY_MODEL_29a864b79810448fb18ddff3f9a33d9a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180284\" target=\"_blank\"> 19-180284</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIRTOM de la R\u00e9gion de Chagny<br>\n        <b>Ville :</b> CHAGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON D?UN CAMION BENNE A ORDURES MENAGERES (BOM) DE 19 TONNES D'OCCASION POUR LA COLLECTE DES DECHETS MENAGERS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180284\" target=\"_blank\"> 19-180284</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbd06cfd97024821ab3e3a71960bfb71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.638515,
          5.049326
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49ced92cc4074ea2a8cf3aaec51a35f5",
        "title": "Vers LE CREUSOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19069dsp - accompagnement d'une d\u00e9marche d'\u00e9cologie industrielle et territoriale - mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81af15986d3f477bb616f88d08d37a78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98c96e4617c94be594855606833a388b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49ced92cc4074ea2a8cf3aaec51a35f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81af15986d3f477bb616f88d08d37a78",
        "style": "IPY_MODEL_98c96e4617c94be594855606833a388b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179856\" target=\"_blank\"> 19-179856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine Le Creusot Montceau<br>\n        <b>Ville :</b> LE CREUSOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19069dsp - accompagnement d'une d\u00e9marche d'\u00e9cologie industrielle et territoriale - mission d'assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179856\" target=\"_blank\"> 19-179856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "027000a2a0194379a2d5a331f4b16284": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.693361,
          5.29418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffdf337cbb164e1cb522d831365b7869",
        "title": "Vers LOUHANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURES DE PRODUITS DE FERTILISATION,PEINTURE, SUBSTRATS, PAILLAGE GAZON ET PRODUITS PHYTOSANITAIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7464f8552d284e5da327e07be946fab5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "990596af7ece4df382ad7e778b6fe648": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffdf337cbb164e1cb522d831365b7869": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7464f8552d284e5da327e07be946fab5",
        "style": "IPY_MODEL_990596af7ece4df382ad7e778b6fe648",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179749\" target=\"_blank\"> 19-179749</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE LOUHANS CHATEAURENAUD<br>\n        <b>Ville :</b> LOUHANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits de l'agriculture\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURES DE PRODUITS DE FERTILISATION,PEINTURE, SUBSTRATS, PAILLAGE GAZON ET PRODUITS PHYTOSANITAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179749\" target=\"_blank\"> 19-179749</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "512e99eb164d40018abcc2f3a7654f15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.179805,
          0.426582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f16b694399b941a283361af5177c33de",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration de la voirie et r\u00e9novation de l'\u00e9clairage public - avenue Pierre Piffault et rue Fr\u00e8res Renault au Mans\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f1c3cfc724b4870bc6b496dcb3c1675": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "583c894799b8401c97cc0c2f7407f6a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f16b694399b941a283361af5177c33de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f1c3cfc724b4870bc6b496dcb3c1675",
        "style": "IPY_MODEL_583c894799b8401c97cc0c2f7407f6a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180034\" target=\"_blank\"> 19-180034</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Mans M\u00e9tropole - Communaut\u00e9 Urbaine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de la voirie et r\u00e9novation de l'\u00e9clairage public - avenue Pierre Piffault et rue Fr\u00e8res Renault au Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180034\" target=\"_blank\"> 19-180034</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "372f56f5f5e84a9bbe9402fae5c12163": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.966121,
          0.159069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5dc9690855cd499e8436f1c14c849ce9",
        "title": "Vers SAINT GEORGES DU BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion d'un multi accueil de 20 places\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c41c298cd1f04127a9616d281933ee34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b15cb4e4652047d7ad3cc26ecfbed221": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5dc9690855cd499e8436f1c14c849ce9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c41c298cd1f04127a9616d281933ee34",
        "style": "IPY_MODEL_b15cb4e4652047d7ad3cc26ecfbed221",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179981\" target=\"_blank\"> 19-179981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM DU BOCAGE CENOMANS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GEORGES DU BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion d'un multi accueil de 20 places<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179981\" target=\"_blank\"> 19-179981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4db33ea16b124038b45fc441b5283adc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.508716,
          6.068209
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f746859933a406e838b9182541013fa",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration et d'extension du Coll\u00e8ge La Lauzi\u00e8re \u00e0 Aiguebelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ade5d43d9c2b4334b8b8f0f2b8b69143": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6c6845efdf149c4a7a69029c15e8c5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f746859933a406e838b9182541013fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ade5d43d9c2b4334b8b8f0f2b8b69143",
        "style": "IPY_MODEL_e6c6845efdf149c4a7a69029c15e8c5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179798\" target=\"_blank\"> 19-179798</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration et d'extension du Coll\u00e8ge La Lauzi\u00e8re \u00e0 Aiguebelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179798\" target=\"_blank\"> 19-179798</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88d959bd7ed94eda941dff437e9c5a4d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.659318,
          5.912283
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e60933caee74576a458fe0323f38178",
        "title": "Vers AIX LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de renouvellement de la passerelle pi\u00e9tonne sur le Sierroz - Chemin de la Batias\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c90ddda27825428282b85a49753ea96a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edff47e19de24814b687e21ce391cac3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e60933caee74576a458fe0323f38178": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c90ddda27825428282b85a49753ea96a",
        "style": "IPY_MODEL_edff47e19de24814b687e21ce391cac3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179868\" target=\"_blank\"> 19-179868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aix les Bains<br>\n        <b>Ville :</b> AIX LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renouvellement de la passerelle pi\u00e9tonne sur le Sierroz - Chemin de la Batias<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179868\" target=\"_blank\"> 19-179868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a3955925b254d6080c3d4215f799664": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.4435,
          6.1648
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5cc56c7e588433ba4063a56c194fec4",
        "title": "Vers ALBERTVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9lioration des pelouses sportives\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f00b3fdc55244edb875986968c1eeed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2aa4b5b0165246468969cee74d556a01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5cc56c7e588433ba4063a56c194fec4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f00b3fdc55244edb875986968c1eeed",
        "style": "IPY_MODEL_2aa4b5b0165246468969cee74d556a01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179743\" target=\"_blank\"> 19-179743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Albertville<br>\n        <b>Ville :</b> ALBERTVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9lioration des pelouses sportives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179743\" target=\"_blank\"> 19-179743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a71952fb3114f5f8296ad7c9baaf831": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.079113,
          6.481873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7deb35c084ff4c1c8ed5b4babb2fb0f8",
        "title": "Vers SAINT JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'enl\u00e8vement, de gardiennage, d'expertise, de restitution, de destruction ou d'ali\u00e9nation de v\u00e9hicules mis en fourri\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63487a18a7964a028bf1edd70c3735ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1605fd1398b249978a1104590b0d343e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7deb35c084ff4c1c8ed5b4babb2fb0f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63487a18a7964a028bf1edd70c3735ad",
        "style": "IPY_MODEL_1605fd1398b249978a1104590b0d343e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180112\" target=\"_blank\"> 19-180112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Julien en Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'enl\u00e8vement, de gardiennage, d'expertise, de restitution, de destruction ou d'ali\u00e9nation de v\u00e9hicules mis en fourri\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180112\" target=\"_blank\"> 19-180112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec33fa1b1f32439190381fb8f229a7c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.368922,
          6.788987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f6f339a765f4d99b29203282e8269ba",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'Extension du dispositif de vid\u00e9o protection de la Ville de Thonon-les-Bains : r\u00e9alisation des travaux de g\u00e9nie civil et de pose des m\u00e2ts n\u00e9cessaires pour la mise en place des nouvelles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0f421afc66440e5bf3add81dc7df4d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45d305ed9c42411ba9c534c6d2d6e2a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f6f339a765f4d99b29203282e8269ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0f421afc66440e5bf3add81dc7df4d7",
        "style": "IPY_MODEL_45d305ed9c42411ba9c534c6d2d6e2a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180358\" target=\"_blank\"> 19-180358</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Thonon-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'G\u00e9nie civil', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'Extension du dispositif de vid\u00e9o protection de la Ville de Thonon-les-Bains : r\u00e9alisation des travaux de g\u00e9nie civil et de pose des m\u00e2ts n\u00e9cessaires pour la mise en place des nouvelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180358\" target=\"_blank\"> 19-180358</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5293889e53fd4da29a5e368a0cd11ab7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.390974,
          6.569877
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e4bcc32b6fb44c28b14ec74d99a020b",
        "title": "Vers NEUVECELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE LIVRAISON ET INSTALLATION DE MOBILIERS ET D'EQUIPEMENTS (EQUIPEMENTS DE SERVICES PUBLICS MILLY)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a099d3e18a294121adc11a9b0b43594b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1f07cee62ea44d8bed02992fb0c61b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e4bcc32b6fb44c28b14ec74d99a020b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a099d3e18a294121adc11a9b0b43594b",
        "style": "IPY_MODEL_f1f07cee62ea44d8bed02992fb0c61b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180036\" target=\"_blank\"> 19-180036</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Neuvecelle<br>\n        <b>Ville :</b> NEUVECELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE LIVRAISON ET INSTALLATION DE MOBILIERS ET D'EQUIPEMENTS (EQUIPEMENTS DE SERVICES PUBLICS MILLY)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180036\" target=\"_blank\"> 19-180036</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fa1c4f2a0534b728eacaea6fb7cae34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.079113,
          6.481873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d24264296c2b4fe0b7c1661eb066c861",
        "title": "Vers MARIGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'hydrocarbures (fioul pour les b\u00e2timents communaux et gazole non routier pour engins de chantier et mat\u00e9riels agricoles)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe19cf2b98424dda9b26e86dc2081849": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e92ba70e3ee9457684af50292e847ef4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d24264296c2b4fe0b7c1661eb066c861": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe19cf2b98424dda9b26e86dc2081849",
        "style": "IPY_MODEL_e92ba70e3ee9457684af50292e847ef4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179904\" target=\"_blank\"> 19-179904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marignier<br>\n        <b>Ville :</b> MARIGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'hydrocarbures (fioul pour les b\u00e2timents communaux et gazole non routier pour engins de chantier et mat\u00e9riels agricoles)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179904\" target=\"_blank\"> 19-179904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f22c250969742059551e75e89c437fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.865814,
          2.324083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_883581395a5847cbb6319ef744c0f2af",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rifications p\u00e9riodiques et la maintenance des extincteurs portatifs et des blocs autonome d'\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9 (BAES) (\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9) des locaux administratifs du Syctom.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3edabce0f610496488c7e6ff762f6d62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "870dda758b0a402e818f1c48ee337616": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "883581395a5847cbb6319ef744c0f2af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3edabce0f610496488c7e6ff762f6d62",
        "style": "IPY_MODEL_870dda758b0a402e818f1c48ee337616",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180278\" target=\"_blank\"> 19-180278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syctom<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rifications p\u00e9riodiques et la maintenance des extincteurs portatifs et des blocs autonome d'\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9 (BAES) (\u00e9clairage de s\u00e9curit\u00e9) des locaux administratifs du Syctom.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180278\" target=\"_blank\"> 19-180278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09db69dcb4174ef2bfe2e4b1589965cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.865814,
          2.324083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cb8c8ba4e5243598bd161407dc36e3c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'un diagnostic sur l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle femmes-hommes au sein des juridictions financi\u00e8res, d\u00e9finition d'un plan d'actions et son suivi\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7500517af1bc4a26be95720feb73f81e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31fe998783784fa9812acc0206008a60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cb8c8ba4e5243598bd161407dc36e3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7500517af1bc4a26be95720feb73f81e",
        "style": "IPY_MODEL_31fe998783784fa9812acc0206008a60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179992\" target=\"_blank\"> 19-179992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cour des comptes<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un diagnostic sur l'\u00e9galit\u00e9 professionnelle femmes-hommes au sein des juridictions financi\u00e8res, d\u00e9finition d'un plan d'actions et son suivi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179992\" target=\"_blank\"> 19-179992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "145c90407ae640478d13d2f972d786b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.841323,
          2.255519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc66fced683042669d2e07ea3819cdd4",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'accompagnement et de certification du service de m\u00e9decine hyperbare de l'h\u00f4pital Raymond-Poincar\u00e9 r\u00e9pondant \u00e0 la norme ISO 17065 relatives aux organismes de formation des travaille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fe385687da242d4862281abf9189771": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76e25aef12374d7f8588b868269a17b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc66fced683042669d2e07ea3819cdd4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fe385687da242d4862281abf9189771",
        "style": "IPY_MODEL_76e25aef12374d7f8588b868269a17b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180167\" target=\"_blank\"> 19-180167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupe Hospitalier HUPIFO<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'accompagnement et de certification du service de m\u00e9decine hyperbare de l'h\u00f4pital Raymond-Poincar\u00e9 r\u00e9pondant \u00e0 la norme ISO 17065 relatives aux organismes de formation des travaille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180167\" target=\"_blank\"> 19-180167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "600f5b4ddaf1424eb697b9efe6e13281": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.876396,
          2.389457
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a6800391a9b49cda0371cbaff984781",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts du site de la C.N.A.V de tours\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a4c15ae311442a2a113c0f1bff1e16f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bec44507f377487db4717cf72b62bdd5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a6800391a9b49cda0371cbaff984781": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a4c15ae311442a2a113c0f1bff1e16f",
        "style": "IPY_MODEL_bec44507f377487db4717cf72b62bdd5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-177862\" target=\"_blank\"> 19-177862</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNAVTS de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts du site de la C.N.A.V de tours<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-177862\" target=\"_blank\"> 19-177862</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4ed3055614e4ca39197398b5e487fe8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.870847,
          2.395131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_281cb31f9de245939839281d363d4fd0",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de l'ensemble des sanitaires et r\u00e9novation des colonnes EU/EV au 21bis, 23 boulevard Bourdon \u00e0 PARIS (75004)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbaf7ed8a14546e79de713c255cf630f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b95a786c58b4e539c51220eda020042": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "281cb31f9de245939839281d363d4fd0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbaf7ed8a14546e79de713c255cf630f",
        "style": "IPY_MODEL_5b95a786c58b4e539c51220eda020042",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179889\" target=\"_blank\"> 19-179889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RATP HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de l'ensemble des sanitaires et r\u00e9novation des colonnes EU/EV au 21bis, 23 boulevard Bourdon \u00e0 PARIS (75004)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179889\" target=\"_blank\"> 19-179889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59404bbdcac94c9fa5a63686b26f5e71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.793633,
          0.858259
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e71496e8c26746beb95eee10eda6cb9f",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de prestations de nettoyage des locaux et des vitreries, pour les locaux situ\u00e9s 7 avenue du Mont Riboudet 76000 ROUEN occup\u00e9s \u00e0 partir du 01/01/2020 par l'URSSAF Haute Normandie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edceec0ce23b45de885635259fcebc96": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "752711272dc647398c2ba5199cc8eee2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e71496e8c26746beb95eee10eda6cb9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edceec0ce23b45de885635259fcebc96",
        "style": "IPY_MODEL_752711272dc647398c2ba5199cc8eee2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180199\" target=\"_blank\"> 19-180199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> URSSAF Haute Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de prestations de nettoyage des locaux et des vitreries, pour les locaux situ\u00e9s 7 avenue du Mont Riboudet 76000 ROUEN occup\u00e9s \u00e0 partir du 01/01/2020 par l'URSSAF Haute Normandie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180199\" target=\"_blank\"> 19-180199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c652b6a170b46f88fe13fd16a6a421e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ddd1fecbc9e45938927ad2f13172ba3",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gros Travaux 2019 au coll\u00e8ge Pasteur \u00e0 PETIT COURONNERelance d'une nouvelle consultation faisant suite \u00e0 une consultation qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9e infructueuseLes travaux sont r\u00e9partis en 2 lot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4663bd541a14aa29e42909562c422ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8daec378cf5441e78f61dddc96c954f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ddd1fecbc9e45938927ad2f13172ba3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4663bd541a14aa29e42909562c422ee",
        "style": "IPY_MODEL_8daec378cf5441e78f61dddc96c954f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180311\" target=\"_blank\"> 19-180311</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gros Travaux 2019 au coll\u00e8ge Pasteur \u00e0 PETIT COURONNERelance d'une nouvelle consultation faisant suite \u00e0 une consultation qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clar\u00e9e infructueuseLes travaux sont r\u00e9partis en 2 lot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180311\" target=\"_blank\"> 19-180311</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d881e33540c44b5881d67e9483012b58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.535742,
          1.421489
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e37744f5f5704ce9a3eeefb4cebbeb33",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 la passation de march\u00e9s publics\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3cd44daf79eb45ffbead04d4c3d29566": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1f74889f38f48088c402d418df5d7cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e37744f5f5704ce9a3eeefb4cebbeb33": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3cd44daf79eb45ffbead04d4c3d29566",
        "style": "IPY_MODEL_b1f74889f38f48088c402d418df5d7cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180168\" target=\"_blank\"> 19-180168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DRAGAGES PORTS<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 la passation de march\u00e9s publics<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180168\" target=\"_blank\"> 19-180168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a647346389cc43169201c53b20078de3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.423832,
          1.046794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45ca5234ab6e4a19b28d7662ba45cd01",
        "title": "Vers GRAND QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement du Syst\u00e8me de S\u00e9curit\u00e9 Incendie du centre culturel Marx DORMOY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a82ffb31ede14048bfc495b1e262cd7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac8039f2aa274791be36bafc04fb6a6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45ca5234ab6e4a19b28d7662ba45cd01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a82ffb31ede14048bfc495b1e262cd7c",
        "style": "IPY_MODEL_ac8039f2aa274791be36bafc04fb6a6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180100\" target=\"_blank\"> 19-180100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du Syst\u00e8me de S\u00e9curit\u00e9 Incendie du centre culturel Marx DORMOY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180100\" target=\"_blank\"> 19-180100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7407f233cf144d1c909c980b4cabf421": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.423832,
          1.046794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2521dddcc5684e71abf01a1dea1024dd",
        "title": "Vers GRAND QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Implantation d'un \u00e9quipement sportif rue Boutigny \u00e0 Grand-Quevilly (76120). 2 lots\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60509a81a69749f3bfa03a86e88f4c22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c975c4902f9f4037b8427810477e888e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2521dddcc5684e71abf01a1dea1024dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60509a81a69749f3bfa03a86e88f4c22",
        "style": "IPY_MODEL_c975c4902f9f4037b8427810477e888e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179985\" target=\"_blank\"> 19-179985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Implantation d'un \u00e9quipement sportif rue Boutigny \u00e0 Grand-Quevilly (76120). 2 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179985\" target=\"_blank\"> 19-179985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd62fb398aff4f48aac01c00828eea38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.423832,
          1.046794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dffb1c1f1764acd9ec5f0a90055f32f",
        "title": "Vers GRAND QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Tennis club - Fourniture et pose de projecteurs et traverses\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e05f644b619048f9b5546ce48f47ea7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f85f8cd3f3e4bb99f38d57d13e56268": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dffb1c1f1764acd9ec5f0a90055f32f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e05f644b619048f9b5546ce48f47ea7a",
        "style": "IPY_MODEL_1f85f8cd3f3e4bb99f38d57d13e56268",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179919\" target=\"_blank\"> 19-179919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tennis club - Fourniture et pose de projecteurs et traverses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179919\" target=\"_blank\"> 19-179919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c3b598375554c019b80be9cc5cf88aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.352818,
          1.009592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3525f4ea065d409184c09f960c9e1c22",
        "title": "Vers GRAND COURONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 1910F FOURNITURE ET IMPRESSION D'OBJETS PUBLICITAIRES A LA MARQUE 'GRAND-COURONNE'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3521a5bd058429fb268fee9d7e382b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3d50e9465aa436fb296062b89a5ad4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3525f4ea065d409184c09f960c9e1c22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3521a5bd058429fb268fee9d7e382b1",
        "style": "IPY_MODEL_e3d50e9465aa436fb296062b89a5ad4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179897\" target=\"_blank\"> 19-179897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRAND COURONNE<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND COURONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Objet publicitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 1910F FOURNITURE ET IMPRESSION D'OBJETS PUBLICITAIRES A LA MARQUE 'GRAND-COURONNE'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179897\" target=\"_blank\"> 19-179897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "893810a4b58b49679b374c9ae58937c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.615102,
          2.80214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5ccf53d89694a5ca2687be54e0a920c",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE CONCEPTION URBAINE, PAYSAGERE, ENVIRONNEMENTALE ET TECHNIQUE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cee1a3b4ba64d3685371f9d29735ac9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dd36d7bd83f42bda6012acc0d5bd83c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5ccf53d89694a5ca2687be54e0a920c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cee1a3b4ba64d3685371f9d29735ac9",
        "style": "IPY_MODEL_7dd36d7bd83f42bda6012acc0d5bd83c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179988\" target=\"_blank\"> 19-179988</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Am\u00e9nagement 77<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE CONCEPTION URBAINE, PAYSAGERE, ENVIRONNEMENTALE ET TECHNIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179988\" target=\"_blank\"> 19-179988</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c182cadd0144a4aaeb2fae6aa5dba68": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.576359,
          2.568698
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4b65a150ba1490ca3f75ff855e67955",
        "title": "Vers SAVIGNY LE TEMPLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19-022 March\u00e9 public de location et maintenance de copieurs multifonctions neufs pour les services municipaux et les \u00e9coles de Savigny-le-Temple\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17508fab27f64b4d8ea14df4a0324e43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95f0d0017f92432daa529376b6459786": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4b65a150ba1490ca3f75ff855e67955": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17508fab27f64b4d8ea14df4a0324e43",
        "style": "IPY_MODEL_95f0d0017f92432daa529376b6459786",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180217\" target=\"_blank\"> 19-180217</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAVIGNY LE TEMPLE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVIGNY LE TEMPLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', \"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19-022 March\u00e9 public de location et maintenance de copieurs multifonctions neufs pour les services municipaux et les \u00e9coles de Savigny-le-Temple<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180217\" target=\"_blank\"> 19-180217</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5890a1dba9d447cacebe98e0f6419f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.185033,
          2.527765
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_061c487f52a2484586b789a4fb2af761",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pour objet l'installation et exploitation de distributeurs automatiques de boissons et de denr\u00e9es alimentaires sur le domaine public.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "72253b203f4a4500907b481a4e5ae8a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5961ca91a14041d98e481810f345063a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "061c487f52a2484586b789a4fb2af761": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_72253b203f4a4500907b481a4e5ae8a4",
        "style": "IPY_MODEL_5961ca91a14041d98e481810f345063a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180275\" target=\"_blank\"> 19-180275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS VALLEE DE LA MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet l'installation et exploitation de distributeurs automatiques de boissons et de denr\u00e9es alimentaires sur le domaine public.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180275\" target=\"_blank\"> 19-180275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a92b82fbda64b82a049a240d34a56ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.022761,
          3.025393
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95f3d17513d54d0db2a9ae6edd438630",
        "title": "Vers OCQUERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9novation du bardage bois et des lasures sur les fa\u00e7ades ext\u00e9rieures du gymnase Roger Bricogne de Crouy-sur-Ourcq (Seine-et-Marne).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d63b6631bd14364a3d9df3afcf2241e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29a2e83809a84147a8e916900ab4616f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95f3d17513d54d0db2a9ae6edd438630": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d63b6631bd14364a3d9df3afcf2241e",
        "style": "IPY_MODEL_29a2e83809a84147a8e916900ab4616f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180286\" target=\"_blank\"> 19-180286</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 communes Pays de l'Ourcq<br>\n        <b>Ville :</b> OCQUERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation du bardage bois et des lasures sur les fa\u00e7ades ext\u00e9rieures du gymnase Roger Bricogne de Crouy-sur-Ourcq (Seine-et-Marne).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180286\" target=\"_blank\"> 19-180286</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f78e0d64524413287e826097961d7cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.653406,
          2.697822
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_920f7e30ba214f1890eb375a6e76f58a",
        "title": "Vers CHAMPS SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'objets promotionnels pour les besoins en communication de l'Ecole nationale des ponts et chauss\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60ddacaa8cd54e928fa0ff6931c3e530": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9c1bba8f7c848469aabd4ffaa5a0612": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "920f7e30ba214f1890eb375a6e76f58a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60ddacaa8cd54e928fa0ff6931c3e530",
        "style": "IPY_MODEL_a9c1bba8f7c848469aabd4ffaa5a0612",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180041\" target=\"_blank\"> 19-180041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole Nationale des Ponts et Chauss\u00e9es<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMPS SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Objet publicitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'objets promotionnels pour les besoins en communication de l'Ecole nationale des ponts et chauss\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180041\" target=\"_blank\"> 19-180041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92551751312a4e819f407379ad445728": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.416665,
          3.237155
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d375734d281c4f929b32c031363f8e45",
        "title": "Vers BRAY SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet le nettoyage des locaux et vitrerie r\u00e9parti en 2 lots : Lot 1 : Locaux administratifs de la Communaut\u00e9 de communesLot 2 : Locaux Espace de Sant\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca2da65bc20a4230bd95708fc1749921": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f86cdfcbafa44596860bbe268191f1c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d375734d281c4f929b32c031363f8e45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca2da65bc20a4230bd95708fc1749921",
        "style": "IPY_MODEL_f86cdfcbafa44596860bbe268191f1c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180204\" target=\"_blank\"> 19-180204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '10', '89', '91', '94', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Bass\u00e9e Montois<br>\n        <b>Ville :</b> BRAY SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet le nettoyage des locaux et vitrerie r\u00e9parti en 2 lots : Lot 1 : Locaux administratifs de la Communaut\u00e9 de communesLot 2 : Locaux Espace de Sant\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180204\" target=\"_blank\"> 19-180204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc370ce30d5d468195c9644ac1251bb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.387799,
          2.865402
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d1bb6a0bc444b1383504a02791bc1e3",
        "title": "Vers SAINT MAMM\u00c8S () :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement rue du port de la celle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e6bd01a92644d3dbe1af3546dc506a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3bd1028e3d149f4a341dcb3f923648c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d1bb6a0bc444b1383504a02791bc1e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e6bd01a92644d3dbe1af3546dc506a1",
        "style": "IPY_MODEL_f3bd1028e3d149f4a341dcb3f923648c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180224\" target=\"_blank\"> 19-180224</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE SAINT MAMMES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAMM\u00c8S ()<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement rue du port de la celle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180224\" target=\"_blank\"> 19-180224</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7010bf08dc4e428cb12767b240bc41cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.846107,
          2.786281
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24066562fce34bdaaf3403f58125a208",
        "title": "Vers SERRIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et petits travaux neufs en \u00e9lectricit\u00e9 et courants faibles dans les diff\u00e9rents b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6480201865d480b8d452e13baa2be68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbe5d9110f3a48a39d4ff7916eb58ef2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24066562fce34bdaaf3403f58125a208": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6480201865d480b8d452e13baa2be68",
        "style": "IPY_MODEL_bbe5d9110f3a48a39d4ff7916eb58ef2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180394\" target=\"_blank\"> 19-180394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Serris<br>\n        <b>Ville :</b> SERRIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et petits travaux neufs en \u00e9lectricit\u00e9 et courants faibles dans les diff\u00e9rents b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180394\" target=\"_blank\"> 19-180394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e43c0a010dd43e198f4b84ba3998936": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.919529,
          1.640814
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f515a6ee44574a4b89c1fbeab6c08752",
        "title": "Vers TRAPPES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE POUR LE CONSEIL ET L'ACCOMPAGNEMENT EN MATIERE DE LOBBYING ET DE RECHERCHE DE FINANCEMENT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee18748f092a457fbf16ff8efaf590b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b4d3da0aed5488d828d3472e061897e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f515a6ee44574a4b89c1fbeab6c08752": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee18748f092a457fbf16ff8efaf590b4",
        "style": "IPY_MODEL_2b4d3da0aed5488d828d3472e061897e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180376\" target=\"_blank\"> 19-180376</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.A. de Saint-Quentin-en-Yvelines<br>\n        <b>Ville :</b> TRAPPES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE POUR LE CONSEIL ET L'ACCOMPAGNEMENT EN MATIERE DE LOBBYING ET DE RECHERCHE DE FINANCEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180376\" target=\"_blank\"> 19-180376</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e8933b3689c45f58b9c1c0c4cced435": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827392,
          1.985909
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_65aa6a19efe24f6990debfc861caa05b",
        "title": "Vers LES CLAYES SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-28 Entretien des toitures inclin\u00e9es, des charpentes, des lanterneaux et des \u00e9vacuations des eaux pluviales des b\u00e2timents communaux de la commune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "948cd10d42bc41b9be2a398da95339c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0562e0dcd654fab905630cb1fd2f7b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "65aa6a19efe24f6990debfc861caa05b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_948cd10d42bc41b9be2a398da95339c6",
        "style": "IPY_MODEL_e0562e0dcd654fab905630cb1fd2f7b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180379\" target=\"_blank\"> 19-180379</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LES CLAYES SOUS BOIS<br>\n        <b>Ville :</b> LES CLAYES SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-28 Entretien des toitures inclin\u00e9es, des charpentes, des lanterneaux et des \u00e9vacuations des eaux pluviales des b\u00e2timents communaux de la commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180379\" target=\"_blank\"> 19-180379</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac69968ab8a043bb8f59f0e1d7197728": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.959452,
          1.854292
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98fdb733dc1e47d987acdb9f18a53d85",
        "title": "Vers AUBERGENVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de poubelles de tri pour la mise en place du tri s\u00e9lectif des d\u00e9chets dans les b\u00e2timents de la Communaut\u00e9 urbaine Grand Paris Seine et Oise (CU G..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5963f8f05f7042388beb18799d31afbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c257ee7b9137414aa718644e2ce244a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98fdb733dc1e47d987acdb9f18a53d85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5963f8f05f7042388beb18799d31afbe",
        "style": "IPY_MODEL_c257ee7b9137414aa718644e2ce244a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180359\" target=\"_blank\"> 19-180359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> AUBERGENVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture de poubelles de tri pour la mise en place du tri s\u00e9lectif des d\u00e9chets dans les b\u00e2timents de la Communaut\u00e9 urbaine Grand Paris Seine et Oise (CU G..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180359\" target=\"_blank\"> 19-180359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "495a5cae236d4f3bb94634f21a5fff18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.882466,
          -0.556319
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16db86d0414e43ad9f72c46dc726b604",
        "title": "Vers NIORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9senvasement des r\u00e9seaux hydrauliques secondaires et tertiaires des marais mouill\u00e9s en Deux-S\u00e8vres - Programme 2019\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba44f2a58d6242708f21232bba7e5b06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c126fad7c6e943c1a8099ff0e6256760": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16db86d0414e43ad9f72c46dc726b604": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba44f2a58d6242708f21232bba7e5b06",
        "style": "IPY_MODEL_c126fad7c6e943c1a8099ff0e6256760",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179900\" target=\"_blank\"> 19-179900</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Inst. Interdpt bassin S\u00e8vre Niortaise<br>\n        <b>Ville :</b> NIORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'Terrassement', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9senvasement des r\u00e9seaux hydrauliques secondaires et tertiaires des marais mouill\u00e9s en Deux-S\u00e8vres - Programme 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179900\" target=\"_blank\"> 19-179900</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d221619db06240e5a73e5c97a083d895": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.635253,
          -0.268821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f43e6fe742b419caf485731fbe9179c",
        "title": "Vers LA PEYRATTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux relatif aux travaux de restauration ext\u00e9rieure de l'\u00e9glise Notre-Dame de La Payratte (79)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6bfe616da6343a1b39810b033bb42e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2112e6243b8644d08dc565d65962018e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f43e6fe742b419caf485731fbe9179c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6bfe616da6343a1b39810b033bb42e2",
        "style": "IPY_MODEL_2112e6243b8644d08dc565d65962018e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180060\" target=\"_blank\"> 19-180060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LA PEYRATTE<br>\n        <b>Ville :</b> LA PEYRATTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Monuments historiques', 'Peinture (travaux)', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux relatif aux travaux de restauration ext\u00e9rieure de l'\u00e9glise Notre-Dame de La Payratte (79)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180060\" target=\"_blank\"> 19-180060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb6dee6469fa48fd9be169d614d5b0ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.891184,
          2.286322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4363a76568e04deaa9ecd277b0a32927",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation du bilan des \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c4aaa1220d2404aa15ec2a1881e8bbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ed08523f792462689cae56e37eafd57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4363a76568e04deaa9ecd277b0a32927": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c4aaa1220d2404aa15ec2a1881e8bbe",
        "style": "IPY_MODEL_0ed08523f792462689cae56e37eafd57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179068\" target=\"_blank\"> 19-179068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO AMIENS METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation du bilan des \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179068\" target=\"_blank\"> 19-179068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f934c4317ac49e79b8c4cc6042367ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6167e4b892d94e97ac41ecde11db5276",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement du v\u00e9rin de vanne de la passe rive droite du barrage inf\u00e9rieur de Saint-Valery-sur-Somme\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2317fddd5d324471838bd883fc0594cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "430c02083056490bb8185356be94c334": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6167e4b892d94e97ac41ecde11db5276": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2317fddd5d324471838bd883fc0594cd",
        "style": "IPY_MODEL_430c02083056490bb8185356be94c334",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180013\" target=\"_blank\"> 19-180013</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement du v\u00e9rin de vanne de la passe rive droite du barrage inf\u00e9rieur de Saint-Valery-sur-Somme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180013\" target=\"_blank\"> 19-180013</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45406129aceb4d3c94a387a66a51a420": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.677501,
          2.709983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cd45a208fbb4b81af94ca0d01b361ac",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mus\u00e9es d'Amiens. Traitement des oeuvres avant mise en pr\u00e9sentation.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a3d4ae5c14d401b998403ea4c29607f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c76f1b25a3e40a1a2691ef24482d88f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cd45a208fbb4b81af94ca0d01b361ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a3d4ae5c14d401b998403ea4c29607f",
        "style": "IPY_MODEL_7c76f1b25a3e40a1a2691ef24482d88f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180163\" target=\"_blank\"> 19-180163</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mus\u00e9es d'Amiens. Traitement des oeuvres avant mise en pr\u00e9sentation.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180163\" target=\"_blank\"> 19-180163</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c557b088c24c4247a3df5e163560ea1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.677501,
          2.709983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6f304b62d5a403383c54e5f70796ccb",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Amiens - Espace Industriel Nord - Cr\u00e9ation d'une desserte en impasse des entreprises Baron et Paprec depuis l'avenue Roger Dumoulin\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8ce807733004707b1178c93402235b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "146ec90241ef4556be3ffc22243fd3e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6f304b62d5a403383c54e5f70796ccb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8ce807733004707b1178c93402235b0",
        "style": "IPY_MODEL_146ec90241ef4556be3ffc22243fd3e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180081\" target=\"_blank\"> 19-180081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Amiens - Espace Industriel Nord - Cr\u00e9ation d'une desserte en impasse des entreprises Baron et Paprec depuis l'avenue Roger Dumoulin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180081\" target=\"_blank\"> 19-180081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1ef5a878db74691a690646dbeeecd58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.915998,
          2.497904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db63b37482f74278a96e77a45349e2e9",
        "title": "Vers CORBIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation du syst\u00e8me d'assainissement pluvial et de la deci \u00e0 la zone industrielle de villers-bretonneux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad5b90a7c1b244ad9c91b0356a0eb895": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "defff22eeae14484a3d0b280bf02fcbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db63b37482f74278a96e77a45349e2e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad5b90a7c1b244ad9c91b0356a0eb895",
        "style": "IPY_MODEL_defff22eeae14484a3d0b280bf02fcbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180030\" target=\"_blank\"> 19-180030</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Val de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> CORBIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation du syst\u00e8me d'assainissement pluvial et de la deci \u00e0 la zone industrielle de villers-bretonneux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180030\" target=\"_blank\"> 19-180030</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "252661adc4e94368b32958ea94151697": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.73353,
          1.8243
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07288b00622040a7aef13c49a65b146e",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation du centre d'exploitation routier de Pampelonne (81190). March\u00e9 alloti. Date pr\u00e9visionnelle de d\u00e9marrage des travaux : avril 2020 pour une dur\u00e9e pr\u00e9visionnelle de 10 mois.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1552fd299dd24364a7c7bbf7b6701321": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6598eef2c634848ae264f642c10460f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07288b00622040a7aef13c49a65b146e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1552fd299dd24364a7c7bbf7b6701321",
        "style": "IPY_MODEL_b6598eef2c634848ae264f642c10460f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180293\" target=\"_blank\"> 19-180293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> THEMELIA<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation du centre d'exploitation routier de Pampelonne (81190). March\u00e9 alloti. Date pr\u00e9visionnelle de d\u00e9marrage des travaux : avril 2020 pour une dur\u00e9e pr\u00e9visionnelle de 10 mois.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180293\" target=\"_blank\"> 19-180293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df634b00c0164347a29e42b39db315d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.033964,
          1.317652
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_449124efeaec4a4a8564f5ea55ff252c",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 928 - PR 5+820 \u00e0 9+015 - Reprofilement de chauss\u00e9e (phases 1 et 2) - LACOURT SAINT-PIERRE - MONTECH\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5afea48d3b6e4baabec55aa756aa635d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1a27314eabe4af3839beaed8a4b6799": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "449124efeaec4a4a8564f5ea55ff252c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5afea48d3b6e4baabec55aa756aa635d",
        "style": "IPY_MODEL_a1a27314eabe4af3839beaed8a4b6799",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180225\" target=\"_blank\"> 19-180225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 928 - PR 5+820 \u00e0 9+015 - Reprofilement de chauss\u00e9e (phases 1 et 2) - LACOURT SAINT-PIERRE - MONTECH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180225\" target=\"_blank\"> 19-180225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d5b328535b24459997e5bafa097f95d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.033964,
          1.317652
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94966e5623da4ee4bf703c9d3f4827a7",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 928 - PR 35+510 et 38+390 - Reprofilement de chauss\u00e9e - BEAUMONT-DE-LOMAGNE - GIMAT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e128e9dffa7b477a8ee884ced2bf51a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15f725bdfd3440e7bc5062c75544b1e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94966e5623da4ee4bf703c9d3f4827a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e128e9dffa7b477a8ee884ced2bf51a6",
        "style": "IPY_MODEL_15f725bdfd3440e7bc5062c75544b1e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180216\" target=\"_blank\"> 19-180216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 928 - PR 35+510 et 38+390 - Reprofilement de chauss\u00e9e - BEAUMONT-DE-LOMAGNE - GIMAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180216\" target=\"_blank\"> 19-180216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6493350c95c44093bcf89196b63a4b58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.034047,
          1.179926
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0e4af3a4c13400ebb9af0b80c2f7b10",
        "title": "Vers CASTELSARRASIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maitrise d'oeuvre - R\u00e9habilitation et mise aux normes de trois d\u00e9chetteries\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7da95119aa4542c3b9d2de457aef12f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e404f3483614e1ca2505cd86d2b0b12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0e4af3a4c13400ebb9af0b80c2f7b10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7da95119aa4542c3b9d2de457aef12f9",
        "style": "IPY_MODEL_4e404f3483614e1ca2505cd86d2b0b12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180338\" target=\"_blank\"> 19-180338</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Terres des Confluences<br>\n        <b>Ville :</b> CASTELSARRASIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maitrise d'oeuvre - R\u00e9habilitation et mise aux normes de trois d\u00e9chetteries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180338\" target=\"_blank\"> 19-180338</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d3dd6cee1d747fc853de7e6db7d3469": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.934315,
          1.342503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35d814e0e6404c45ae5f8fb5e6316025",
        "title": "Vers LABASTIDE SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Traitement des d\u00e9chets r\u00e9ceptionn\u00e9s en d\u00e9chetterie : bois cat\u00e9gorie A et B (bois trait\u00e9s et bois non trait\u00e9s)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26caad678d504b8ea38f14a82255c487": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d59c0772e07940e08fd557f4635cfc1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35d814e0e6404c45ae5f8fb5e6316025": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26caad678d504b8ea38f14a82255c487",
        "style": "IPY_MODEL_d59c0772e07940e08fd557f4635cfc1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180215\" target=\"_blank\"> 19-180215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Sud Tarn-et-Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> LABASTIDE SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement des d\u00e9chets r\u00e9ceptionn\u00e9s en d\u00e9chetterie : bois cat\u00e9gorie A et B (bois trait\u00e9s et bois non trait\u00e9s)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180215\" target=\"_blank\"> 19-180215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6491b425b612477ca7b4efb5e2b1786e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.112007,
          5.938097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fa1370204a543e3a6c37fa6dd1adf17",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, int\u00e9gration, h\u00e9bergement, maintenance et mise \u00e0 jour d'un logiciel de gestion de l'amiante\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d2633480b6a4219912c5668706cf484": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac9c1b92738f4ce78076ca9d00a0d810": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fa1370204a543e3a6c37fa6dd1adf17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d2633480b6a4219912c5668706cf484",
        "style": "IPY_MODEL_ac9c1b92738f4ce78076ca9d00a0d810",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179807\" target=\"_blank\"> 19-179807</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Progiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, int\u00e9gration, h\u00e9bergement, maintenance et mise \u00e0 jour d'un logiciel de gestion de l'amiante<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179807\" target=\"_blank\"> 19-179807</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a30e76177b548e9a56d6c90da333a97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.251059,
          6.537525
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68ade3f3a39b4a19ba797135a6199953",
        "title": "Vers COGOLIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien de voirie et r\u00e9seaux divers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "460edbf48c754681adcfb59134e4365e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87b6083e1f384c2fa99729447e3f13e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68ade3f3a39b4a19ba797135a6199953": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_460edbf48c754681adcfb59134e4365e",
        "style": "IPY_MODEL_87b6083e1f384c2fa99729447e3f13e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179895\" target=\"_blank\"> 19-179895</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes Golfe de ST-Tropez<br>\n        <b>Ville :</b> COGOLIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien de voirie et r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179895\" target=\"_blank\"> 19-179895</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c668661001b41268bb233e33fcdb8de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.63333,
          6.770988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89199f499a314a148328e0b6da68a72d",
        "title": "Vers SEILLANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services d'assurances \u00e0 SEILLANS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cdfcb898465049fabe47825a619b25e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3a361bf06b54a688939895cadbb5d80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89199f499a314a148328e0b6da68a72d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cdfcb898465049fabe47825a619b25e7",
        "style": "IPY_MODEL_d3a361bf06b54a688939895cadbb5d80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180272\" target=\"_blank\"> 19-180272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> POLE GERONTOLOGIQUE DU RIOU BLANC<br>\n        <b>Ville :</b> SEILLANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances \u00e0 SEILLANS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180272\" target=\"_blank\"> 19-180272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03351cc03bd24e3c92eebf403c7c43e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.259528,
          6.631008
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_229a676aa2e34cff8dd5f5d019e2657d",
        "title": "Vers SAINT TROPEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'AGENCEMENT ' EXPOSITION PERMANENTE TOURELLE VIRTUELLE '\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d71657415cb4a68ac5e8f0885105e8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad920763afb342a58aa52c41729e0b09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "229a676aa2e34cff8dd5f5d019e2657d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d71657415cb4a68ac5e8f0885105e8c",
        "style": "IPY_MODEL_ad920763afb342a58aa52c41729e0b09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180088\" target=\"_blank\"> 19-180088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT TROPEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'AGENCEMENT ' EXPOSITION PERMANENTE TOURELLE VIRTUELLE '<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180088\" target=\"_blank\"> 19-180088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6dc6e6b56c845afbe62f3aa6c1e68a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.926226,
          4.801968
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bda2bf49acfa428184236ee0b69da252",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du mas de l'Arbonne \u00e0 Crillon le Brave\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "834a39dab8904245b0c8c985cdc96122": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f107f4d539214e76b543e21ab7214e89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bda2bf49acfa428184236ee0b69da252": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_834a39dab8904245b0c8c985cdc96122",
        "style": "IPY_MODEL_f107f4d539214e76b543e21ab7214e89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178094\" target=\"_blank\"> 19-178094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84', '13', '26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL TERRITOIRE VAUCLUSE<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du mas de l'Arbonne \u00e0 Crillon le Brave<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178094\" target=\"_blank\"> 19-178094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf0b7caed1b14f3ebf7eb1026fb1a154": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.280048,
          4.749612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bdd36f97c804bb08b91d4886bbe43bf",
        "title": "Vers BOLL\u00c8NE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de la R\u00e9sidence du PONT NEUF (162 logements collectifs) \u00e0 BOLLENE (84500)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87b0e015fcad49448d48d9dc2d5949f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6bc835f56c744ef9e639c026842b456": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bdd36f97c804bb08b91d4886bbe43bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87b0e015fcad49448d48d9dc2d5949f3",
        "style": "IPY_MODEL_b6bc835f56c744ef9e639c026842b456",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180116\" target=\"_blank\"> 19-180116</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMIB +<br>\n        <b>Ville :</b> BOLL\u00c8NE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de la R\u00e9sidence du PONT NEUF (162 logements collectifs) \u00e0 BOLLENE (84500)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180116\" target=\"_blank\"> 19-180116</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72f4df365a5544c6be5130a3b171c2bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.886093,
          5.058308
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96c6d03af0bc430085345356ca239d35",
        "title": "Vers L ISLE SUR LA SORGUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19-14 Ma\u00eetrise d'oeuvre pour un programme de travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9, de restaurations et de mise en valeur du Ch\u00e2teau de Saumane - 84800 SAUMANE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fb38f34de4e485ea7d943b4c6f97603": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d296c7d90d9a413ca182b6ce15bbef20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96c6d03af0bc430085345356ca239d35": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fb38f34de4e485ea7d943b4c6f97603",
        "style": "IPY_MODEL_d296c7d90d9a413ca182b6ce15bbef20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179843\" target=\"_blank\"> 19-179843</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes des Pays des Sorgues<br>\n        <b>Ville :</b> L ISLE SUR LA SORGUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19-14 Ma\u00eetrise d'oeuvre pour un programme de travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9, de restaurations et de mise en valeur du Ch\u00e2teau de Saumane - 84800 SAUMANE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179843\" target=\"_blank\"> 19-179843</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84eba19d9145431698dcd63f23a54d88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.784412,
          1.882069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ebff6136fdda4c78ba79d2ada5d464a1",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        H\u00e9bergement pour des participants aux actions de formation, aux r\u00e9unions et aux s\u00e9minaires organis\u00e9s par le CNFPT \u00e0 LIMOGES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3446afb81bed4013b415ff48586e207c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bea548193fb54d7e89d08ac3b84ffe8d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ebff6136fdda4c78ba79d2ada5d464a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3446afb81bed4013b415ff48586e207c",
        "style": "IPY_MODEL_bea548193fb54d7e89d08ac3b84ffe8d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180372\" target=\"_blank\"> 19-180372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT D\u00e9l\u00e9gation Limousin<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> H\u00e9bergement pour des participants aux actions de formation, aux r\u00e9unions et aux s\u00e9minaires organis\u00e9s par le CNFPT \u00e0 LIMOGES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180372\" target=\"_blank\"> 19-180372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b112a78d95a144888347048624d86f01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.943491,
          1.012416
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_281905f76ed64fdcbbd627fba0349849",
        "title": "Vers VEYRAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE RESTAURATION DU SOL DE L'\u00c9GLISE ET LIMITATION DES REMONT\u00c9ES CAPILLAIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f565be04d55b4c0f9142091fe943f1c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52c06fffc72c45ca89c229f90f164db9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "281905f76ed64fdcbbd627fba0349849": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f565be04d55b4c0f9142091fe943f1c2",
        "style": "IPY_MODEL_52c06fffc72c45ca89c229f90f164db9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180363\" target=\"_blank\"> 19-180363</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Veyrac<br>\n        <b>Ville :</b> VEYRAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RESTAURATION DU SOL DE L'\u00c9GLISE ET LIMITATION DES REMONT\u00c9ES CAPILLAIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180363\" target=\"_blank\"> 19-180363</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7cea5204f6c43b695ef9b5650631c09": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.149798,
          6.459288
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ebbc645e43249b18592d6d750e7d0bc",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition d'une ambulance de r\u00e9animation au centre hospitalier emile durkheim d'epinal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "773037b74dfa4b49b56cbefd0a421b46": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e083e9e45f374717a71f10d6eaa83c64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ebbc645e43249b18592d6d750e7d0bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_773037b74dfa4b49b56cbefd0a421b46",
        "style": "IPY_MODEL_e083e9e45f374717a71f10d6eaa83c64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179882\" target=\"_blank\"> 19-179882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH INTERCOMMUNAL EMILE DURKHEIM<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition d'une ambulance de r\u00e9animation au centre hospitalier emile durkheim d'epinal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179882\" target=\"_blank\"> 19-179882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf8628ec00a94c32809a5cbf34ee988d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.14568,
          6.151759
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7114495091014957b3f35e2e96900ff9",
        "title": "Vers DARNEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de divers travaux de r\u00e9novation et extension d'une micro cr\u00e8che\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cda5103500554d35bd6059aee485a346": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ed6ff7be39c4c9f9ede683f5c13e4cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7114495091014957b3f35e2e96900ff9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cda5103500554d35bd6059aee485a346",
        "style": "IPY_MODEL_4ed6ff7be39c4c9f9ede683f5c13e4cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180347\" target=\"_blank\"> 19-180347</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '70', '52', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DES VOSGES COTE SUD OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> DARNEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de divers travaux de r\u00e9novation et extension d'une micro cr\u00e8che<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180347\" target=\"_blank\"> 19-180347</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ace10de4dd5f4779a338a041a5548185": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.966295,
          6.737002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89e5d5422089498eb3253422244e0121",
        "title": "Vers THIEFOSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Requalification fonctionnelle et paysag\u00e8re de l'entr\u00e9e nord de la traverse de la commune (rd43)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c228368cfa54afbbe85ddce01cc249b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53f2716bb8d644a985aeb15db71992e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89e5d5422089498eb3253422244e0121": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c228368cfa54afbbe85ddce01cc249b",
        "style": "IPY_MODEL_53f2716bb8d644a985aeb15db71992e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179809\" target=\"_blank\"> 19-179809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '70', '54', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE THIEFOSSE<br>\n        <b>Ville :</b> THIEFOSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Requalification fonctionnelle et paysag\u00e8re de l'entr\u00e9e nord de la traverse de la commune (rd43)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179809\" target=\"_blank\"> 19-179809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d717a4713b814c0a8f3f0ce3eb5404c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.300613,
          6.126466
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d26f1a1e61b44b6d9fedb31fbfc7eecc",
        "title": "Vers MIRECOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PLACE DE GAULLE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a925727341e4299b6a141f902c963cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d1baab40d0e45b186ff8c0e032dabe8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d26f1a1e61b44b6d9fedb31fbfc7eecc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a925727341e4299b6a141f902c963cc",
        "style": "IPY_MODEL_4d1baab40d0e45b186ff8c0e032dabe8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179838\" target=\"_blank\"> 19-179838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mirecourt<br>\n        <b>Ville :</b> MIRECOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PLACE DE GAULLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179838\" target=\"_blank\"> 19-179838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08c46d3b8603443a85b2ada3d125373b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.150864,
          3.312805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a622a9cae7ad4cc09612f15083f71523",
        "title": "Vers SENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'une tondeuse autoport\u00e9e avec dispositif de ramassage \u00e9quip\u00e9e d'un plateau de coupe frontal neufs pour le Service Parcs Jardins et Espaces Verts de la CAGS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b33cba164d104a47a7bbea9ee7f0dee4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4702eab1c9fe45e89c2c27827906c550": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a622a9cae7ad4cc09612f15083f71523": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b33cba164d104a47a7bbea9ee7f0dee4",
        "style": "IPY_MODEL_4702eab1c9fe45e89c2c27827906c550",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178591\" target=\"_blank\"> 19-178591</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration gd S\u00e9nonais<br>\n        <b>Ville :</b> SENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'une tondeuse autoport\u00e9e avec dispositif de ramassage \u00e9quip\u00e9e d'un plateau de coupe frontal neufs pour le Service Parcs Jardins et Espaces Verts de la CAGS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-178591\" target=\"_blank\"> 19-178591</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec85881a20664e82a3779ecf8ee4ff8a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.694395,
          2.36936
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c69fc9fe8094bb9a4c3458c76c319ef",
        "title": "Vers JUVISY SUR ORGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'organisation des s\u00e9jours d'\u00e9t\u00e9 2020 pour les enfants et pr\u00e9-adolescents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3ffa4dbef8f4eb093115a251431cd22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cfc140d020b484da21dfb999fc7aa97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c69fc9fe8094bb9a4c3458c76c319ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3ffa4dbef8f4eb093115a251431cd22",
        "style": "IPY_MODEL_2cfc140d020b484da21dfb999fc7aa97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180397\" target=\"_blank\"> 19-180397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND ORLY SEINE BIEVRE<br>\n        <b>Ville :</b> JUVISY SUR ORGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'organisation des s\u00e9jours d'\u00e9t\u00e9 2020 pour les enfants et pr\u00e9-adolescents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180397\" target=\"_blank\"> 19-180397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e6c271ed14d410ab6da35d8a13a383d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.730398,
          2.278881
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d4c9b244c274e3388a46cfc5d604d8a",
        "title": "Vers MASSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation, exploitation d'un service de v\u00e9lo sur la commune de massy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6b305963c5c4a01b3a9412df495df2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8060c2f846834aa699e7639ab90d209a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d4c9b244c274e3388a46cfc5d604d8a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6b305963c5c4a01b3a9412df495df2e",
        "style": "IPY_MODEL_8060c2f846834aa699e7639ab90d209a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180180\" target=\"_blank\"> 19-180180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MASSY<br>\n        <b>Ville :</b> MASSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation, exploitation d'un service de v\u00e9lo sur la commune de massy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180180\" target=\"_blank\"> 19-180180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ec9f764371a46e9839825af98d1d2b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.402309,
          2.475604
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a4e409d58c04768a7b23aeaeaa082bb",
        "title": "Vers ORSAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Industrialisation de pipelines de cr\u00e9ation et de mise \u00e0 disposition de donn\u00e9es d\u00e9riv\u00e9es d'observation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c43c5b87c4d489083789848e9c2de1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa100f3674c74b6e8dc7a658f92d7935": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a4e409d58c04768a7b23aeaeaa082bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c43c5b87c4d489083789848e9c2de1c",
        "style": "IPY_MODEL_fa100f3674c74b6e8dc7a658f92d7935",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179777\" target=\"_blank\"> 19-179777</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 paris Sud<br>\n        <b>Ville :</b> ORSAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Industrialisation de pipelines de cr\u00e9ation et de mise \u00e0 disposition de donn\u00e9es d\u00e9riv\u00e9es d'observation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179777\" target=\"_blank\"> 19-179777</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e09e7c7b0354cd9bda0e15956400b54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.687091,
          2.178832
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_675f55ddaa7d4affa86a5cee2cd4bc26",
        "title": "Vers LES ULIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation et encadrement de s\u00e9jours 2020-2021-2022-2023 pour enfants et adolescents de 4 \u00e0 17 ans d\u00e9compos\u00e9 en 4 lots :Lot no 1 : S\u00e9jours en France pour les enfants de 4 \u00e0 6 ans Lot no 2 : S\u00e9j..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b50efa9fa9b494e9f00b8febf564d7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a041049d9524b0a9089017db3df1b12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "675f55ddaa7d4affa86a5cee2cd4bc26": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b50efa9fa9b494e9f00b8febf564d7e",
        "style": "IPY_MODEL_6a041049d9524b0a9089017db3df1b12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179878\" target=\"_blank\"> 19-179878</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville des Ulis<br>\n        <b>Ville :</b> LES ULIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation et encadrement de s\u00e9jours 2020-2021-2022-2023 pour enfants et adolescents de 4 \u00e0 17 ans d\u00e9compos\u00e9 en 4 lots :Lot no 1 : S\u00e9jours en France pour les enfants de 4 \u00e0 6 ans Lot no 2 : S\u00e9j..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179878\" target=\"_blank\"> 19-179878</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "74afce1b15024155b9b2757d14807749": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.881855,
          2.203317
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_241a7a6b0c6844b580c084149f49b89c",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection du dallage du sol et du r\u00e9fectoire au coll\u00e8ge La Fontaine \u00e0 AntonyLa date pr\u00e9visionnelle de notification de ce march\u00e9 est fix\u00e9e fin f\u00e9vrier 2020, cette date est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "619b9aaf267943469e1dbfeeaa927253": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cdb46d24f404ab19c7a2b32812b5002": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "241a7a6b0c6844b580c084149f49b89c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_619b9aaf267943469e1dbfeeaa927253",
        "style": "IPY_MODEL_2cdb46d24f404ab19c7a2b32812b5002",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179781\" target=\"_blank\"> 19-179781</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection du dallage du sol et du r\u00e9fectoire au coll\u00e8ge La Fontaine \u00e0 AntonyLa date pr\u00e9visionnelle de notification de ce march\u00e9 est fix\u00e9e fin f\u00e9vrier 2020, cette date est donn\u00e9e \u00e0 titre indicatif.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179781\" target=\"_blank\"> 19-179781</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8308b2825874b70965a1b4caffeee2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.797115,
          2.301414
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a51c7a65d8448588c085c868b6b733d",
        "title": "Vers BAGNEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 d'assurances risques statutaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1952caa78a5b4fc6927c45689d6eca3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29ad73c1a608480098719401fa65b172": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a51c7a65d8448588c085c868b6b733d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1952caa78a5b4fc6927c45689d6eca3e",
        "style": "IPY_MODEL_29ad73c1a608480098719401fa65b172",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180212\" target=\"_blank\"> 19-180212</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Communal d'Action Sociale<br>\n        <b>Ville :</b> BAGNEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'assurances risques statutaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180212\" target=\"_blank\"> 19-180212</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6237bf84c6c647c79621cb9148baaaf5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931737,
          2.299023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_401f6d50fc5345c8964172d0209f9ce7",
        "title": "Vers GENNEVILLIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Collecte et \u00e9vacuation des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s, des encombrants, des d\u00e9chets verts et entretien des conteneurs de la ville de Bois-Colombes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3350af3b80cb45a1a6cf748784614c3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1954c08acc7b49e1b7710b4e1a439467": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "401f6d50fc5345c8964172d0209f9ce7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3350af3b80cb45a1a6cf748784614c3a",
        "style": "IPY_MODEL_1954c08acc7b49e1b7710b4e1a439467",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179676\" target=\"_blank\"> 19-179676</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BOUCLE NORD DE SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> GENNEVILLIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte et \u00e9vacuation des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s, des encombrants, des d\u00e9chets verts et entretien des conteneurs de la ville de Bois-Colombes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179676\" target=\"_blank\"> 19-179676</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c37fb72e3ed841318d6c4e0dff185f92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.908311,
          2.284911
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1a27c45098045a39342a667a22267f6",
        "title": "Vers ASNI\u00c8RES SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et la livraison de chocolats\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d873b01ab5314415a7b8fcbfe6be56f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ba022a0be424101a6e1856bb9f15605": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1a27c45098045a39342a667a22267f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d873b01ab5314415a7b8fcbfe6be56f6",
        "style": "IPY_MODEL_1ba022a0be424101a6e1856bb9f15605",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180414\" target=\"_blank\"> 19-180414</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Asni\u00e8res-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> ASNI\u00c8RES SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et la livraison de chocolats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180414\" target=\"_blank\"> 19-180414</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eeebbbc0502c41138c1b75972ebb841c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90594,
          2.465169
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b168352a82ef4dc983a41c48f1bac00e",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'assistance \u00e0 la gestion de la subvention globale Fond Social Europ\u00e9en du Conseil D\u00e9partemental de la Seine-Saint-Denis\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b481bab4727a40bdb05985c756273d58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cab5759f9c1844ca9735b90d36ddc645": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b168352a82ef4dc983a41c48f1bac00e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b481bab4727a40bdb05985c756273d58",
        "style": "IPY_MODEL_cab5759f9c1844ca9735b90d36ddc645",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180234\" target=\"_blank\"> 19-180234</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE SAINT DENIS<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'assistance \u00e0 la gestion de la subvention globale Fond Social Europ\u00e9en du Conseil D\u00e9partemental de la Seine-Saint-Denis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180234\" target=\"_blank\"> 19-180234</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ad44c1a5c60417c821f9e5cdb8e5c1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.953769,
          2.444534
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21ef49b3b0184103a51c163a3c041217",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES CHAUDIERES ET DES ACCUMULATEURS D'EAU CHAUDE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d8da4977ed64ef0814463e7020119d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1b4a047ef91482ba2f3e2527905626c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21ef49b3b0184103a51c163a3c041217": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d8da4977ed64ef0814463e7020119d5",
        "style": "IPY_MODEL_e1b4a047ef91482ba2f3e2527905626c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179826\" target=\"_blank\"> 19-179826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES CHAUDIERES ET DES ACCUMULATEURS D'EAU CHAUDE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179826\" target=\"_blank\"> 19-179826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23b0965ceaca4172a855c2200cc6ee78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.953769,
          2.444534
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51b15517f929485f9913cbcde050fa3f",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE ET REPARATION DES JEUX DANS LES ECOLES ET ESPACES PUBLICS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4516d96c5ec64214b0803465d1decd35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60e55c04b5914466b9e51489f55f7bf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51b15517f929485f9913cbcde050fa3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4516d96c5ec64214b0803465d1decd35",
        "style": "IPY_MODEL_60e55c04b5914466b9e51489f55f7bf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179819\" target=\"_blank\"> 19-179819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE ET REPARATION DES JEUX DANS LES ECOLES ET ESPACES PUBLICS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179819\" target=\"_blank\"> 19-179819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2493234c8b845f09a95040587a2255f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.953769,
          2.444534
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43655b54567f4c879078d69f24e34bed",
        "title": "Vers LE BLANC MESNIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN REPARATIONS ET EXTENSION DU SYSTEME DE VIDEOPROTECTION\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05c96d8d56a644afb66a6347765df735": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e36ceee2e9d41ef8ecf4d98fec5c4b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43655b54567f4c879078d69f24e34bed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05c96d8d56a644afb66a6347765df735",
        "style": "IPY_MODEL_9e36ceee2e9d41ef8ecf4d98fec5c4b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179823\" target=\"_blank\"> 19-179823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BLANC MESNIL<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC MESNIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN REPARATIONS ET EXTENSION DU SYSTEME DE VIDEOPROTECTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179823\" target=\"_blank\"> 19-179823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e48388c2e7340c3acbdcddd98095ce9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.906398,
          2.331639
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32fdab9e693e4f8a8f9e5f3879dfed4f",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Manutention, transfert, coordination et r\u00e9alisation de l'\u00e9vacuation de mobiliers - mat\u00e9riels divers avec mise au pilon de d\u00e9chets divers sur et \u00e0 partir des sites de la R\u00e9gion Ile de France\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8b83a796f0d41d481e11cb7b14b03e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6099792d9d0b4872b58054745b3ae089": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32fdab9e693e4f8a8f9e5f3879dfed4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8b83a796f0d41d481e11cb7b14b03e0",
        "style": "IPY_MODEL_6099792d9d0b4872b58054745b3ae089",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179789\" target=\"_blank\"> 19-179789</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> r\u00e9gion ile de france<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Manutention, transfert, coordination et r\u00e9alisation de l'\u00e9vacuation de mobiliers - mat\u00e9riels divers avec mise au pilon de d\u00e9chets divers sur et \u00e0 partir des sites de la R\u00e9gion Ile de France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179789\" target=\"_blank\"> 19-179789</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "373dd95fe6d64ff5ae701723ac3db2e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.802724,
          2.466336
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6da4f3bf029e4009869f13a49fdcce13",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire ayant pour objet l'ex\u00e9cution de travaux de serrurerie et de m\u00e9tallerie au sein des deux \u00e9tablissements des H\u00f4pitaux Conf\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f27d56e2bc1b443da48644b1427f3a7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56dd29f4f9a74533a623ea1ace48a77b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6da4f3bf029e4009869f13a49fdcce13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f27d56e2bc1b443da48644b1427f3a7a",
        "style": "IPY_MODEL_56dd29f4f9a74533a623ea1ace48a77b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180257\" target=\"_blank\"> 19-180257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '1', '75', '92', '93', '95', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAL INTERCOMMUNAL DE CRETEIL<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 est un accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire ayant pour objet l'ex\u00e9cution de travaux de serrurerie et de m\u00e9tallerie au sein des deux \u00e9tablissements des H\u00f4pitaux Conf<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180257\" target=\"_blank\"> 19-180257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1891db263e4a48f69012aa58982a1bd7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.731942,
          2.425538
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4089ca85ee1415da582245f62027c2c",
        "title": "Vers VILLENEUVE LE ROI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mobiliers scolaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fc625ac4ea141688bf5afdfa43ba22e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d24233b9a1234277b55f644597cf40b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4089ca85ee1415da582245f62027c2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fc625ac4ea141688bf5afdfa43ba22e",
        "style": "IPY_MODEL_d24233b9a1234277b55f644597cf40b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180096\" target=\"_blank\"> 19-180096</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve-le-Roi<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE LE ROI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mobiliers scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180096\" target=\"_blank\"> 19-180096</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f029bb0db87d4caea1be798eaf7c80c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.744695,
          2.470464
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0515fb066d9749e7b1486f337646e48a",
        "title": "Vers VALENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation d'un b\u00e2timent modulaire de 2 salles de classe pour le Groupe Scolaire Henri WALLON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbe3e352ac714156826ff84b26ac1825": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa2b6589031a4c68903cfd14f69328c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0515fb066d9749e7b1486f337646e48a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbe3e352ac714156826ff84b26ac1825",
        "style": "IPY_MODEL_aa2b6589031a4c68903cfd14f69328c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180287\" target=\"_blank\"> 19-180287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valenton<br>\n        <b>Ville :</b> VALENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'un b\u00e2timent modulaire de 2 salles de classe pour le Groupe Scolaire Henri WALLON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180287\" target=\"_blank\"> 19-180287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58569dc94ec140078fcfc96d34f9020b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.117632,
          2.368341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_626f2cb2208e43bc9a9552b688086db1",
        "title": "Vers ASNIERES SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation du collecteur d'eaux us\u00e9es Sente de derri\u00e8re les murs \u00e0 Marly la Ville (95)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc51245db5954d45bb6c3a46806fee81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2d47c29c34e4fe5800bb658f2e7f416": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "626f2cb2208e43bc9a9552b688086db1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc51245db5954d45bb6c3a46806fee81",
        "style": "IPY_MODEL_d2d47c29c34e4fe5800bb658f2e7f416",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180145\" target=\"_blank\"> 19-180145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI COLLECTE TRAIT EAUX USEES<br>\n        <b>Ville :</b> ASNIERES SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation du collecteur d'eaux us\u00e9es Sente de derri\u00e8re les murs \u00e0 Marly la Ville (95)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180145\" target=\"_blank\"> 19-180145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef0cc4a598004f90919019f99c25853c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.104126,
          2.249045
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3861dc2fb1794efbbc0f843ceec4e7bf",
        "title": "Vers L'ISLE ADAM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE SECURITE-SURETE SUR LE SITE DE LA PLAGE A L'ISLE-ADAM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8e7cecc152a48069260dd7284593bea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bd40f8414444e138ff56e25f865836d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3861dc2fb1794efbbc0f843ceec4e7bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8e7cecc152a48069260dd7284593bea",
        "style": "IPY_MODEL_8bd40f8414444e138ff56e25f865836d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179740\" target=\"_blank\"> 19-179740</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L'Isle-Adam<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE ADAM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE SECURITE-SURETE SUR LE SITE DE LA PLAGE A L'ISLE-ADAM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179740\" target=\"_blank\"> 19-179740</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e49386b0ba3c4ab08e8ee8b8dd239869": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.008693,
          2.402985
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c89cbaeff2a0406fbae74325b184ec3f",
        "title": "Vers VILLIERS LE BEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement et extension de l'h\u00f4tel-de-ville - lot no3 - menuiseries ext\u00e9rieures, serrurerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32d8423efe924a87b006e13cc00179f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76679ac65ed949c287f864a77c390847": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c89cbaeff2a0406fbae74325b184ec3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32d8423efe924a87b006e13cc00179f3",
        "style": "IPY_MODEL_76679ac65ed949c287f864a77c390847",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179760\" target=\"_blank\"> 19-179760</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villiers-le-Bel<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS LE BEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement et extension de l'h\u00f4tel-de-ville - lot no3 - menuiseries ext\u00e9rieures, serrurerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179760\" target=\"_blank\"> 19-179760</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9b3433c5ba843d384a14cb1d5ecffc2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.045138,
          2.299654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b497018b3df34c72ad1ed3a137c2ca74",
        "title": "Vers BOUFFEMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de cars avec chauffeur pour des besoins occasionnels de la Ville, de la Caisse Des Ecoles et du CCAS de la Commune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e62abf2a5b5040d5a77da3ba0a879a05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a447bf8f0f649ea8d88972afb929fb0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b497018b3df34c72ad1ed3a137c2ca74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e62abf2a5b5040d5a77da3ba0a879a05",
        "style": "IPY_MODEL_9a447bf8f0f649ea8d88972afb929fb0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180366\" target=\"_blank\"> 19-180366</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Bouff\u00e9mont<br>\n        <b>Ville :</b> BOUFFEMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de cars avec chauffeur pour des besoins occasionnels de la Ville, de la Caisse Des Ecoles et du CCAS de la Commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180366\" target=\"_blank\"> 19-180366</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f5bdeb97a4a43b4822de9115a558b51": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.00049,
          2.513189
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15f8b184a56540fd8de1a38da8ed30b6",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19085 Acquisition d'un logiciel de gestion de caisses et de contr\u00f4le des acc\u00e8s des \u00e9quipements sportifs\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba3c4f88a0fd47c9a64c16a288d334a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49b5534cafa446438e0960f293cf79f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15f8b184a56540fd8de1a38da8ed30b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba3c4f88a0fd47c9a64c16a288d334a1",
        "style": "IPY_MODEL_49b5534cafa446438e0960f293cf79f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179827\" target=\"_blank\"> 19-179827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19085 Acquisition d'un logiciel de gestion de caisses et de contr\u00f4le des acc\u00e8s des \u00e9quipements sportifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179827\" target=\"_blank\"> 19-179827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1de8254e005463ea6e71b4bf50e4622": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.268475,
          -61.58564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2b72098303b4f49bc7c4866ce01d42a",
        "title": "Vers BAIE MAHAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de v\u00eatements de travail et \u00e9quipements de protection individuelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c56eca1767144ea88cd8c0239f2d1ab6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b042191b6ddb4759b063dc3dc9439588": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2b72098303b4f49bc7c4866ce01d42a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c56eca1767144ea88cd8c0239f2d1ab6",
        "style": "IPY_MODEL_b042191b6ddb4759b063dc3dc9439588",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179699\" target=\"_blank\"> 19-179699</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Routes de Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> BAIE MAHAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00eatements de travail et \u00e9quipements de protection individuelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179699\" target=\"_blank\"> 19-179699</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "807439df23264b46902b8c94f947842d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.017017,
          -61.746626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42cce303a009458e8ac6a0895a2546b6",
        "title": "Vers BAILLIF :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        - Travaux de r\u00e9habilitation du captage de la rivi\u00e8re Saint-Louis- Travaux de G\u00e9nie Civil \u00e0 Bouvier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5359e707e68401b9408050f9c3a76fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2218c71f407d4a16ab73a38d05bf0460": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42cce303a009458e8ac6a0895a2546b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5359e707e68401b9408050f9c3a76fe",
        "style": "IPY_MODEL_2218c71f407d4a16ab73a38d05bf0460",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180424\" target=\"_blank\"> 19-180424</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASISL<br>\n        <b>Ville :</b> BAILLIF<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Captage', 'Enrochements', 'G\u00e9nie civil', 'R\u00e9seaux divers', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', \"Travaux dans l'eau\", 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> - Travaux de r\u00e9habilitation du captage de la rivi\u00e8re Saint-Louis- Travaux de G\u00e9nie Civil \u00e0 Bouvier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180424\" target=\"_blank\"> 19-180424</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56f50f5b6db5470ba8cd15b0afe2a7ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.193375,
          -61.60331
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd6460e522114524b3d8e7f5a47e75de",
        "title": "Vers PETIT BOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        stage sts et hebergement \u00e0 l'international\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da94956ea2994d7e937f0b447b007c74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65af87173d3548a8a76cd8cc2583835c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd6460e522114524b3d8e7f5a47e75de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da94956ea2994d7e937f0b447b007c74",
        "style": "IPY_MODEL_65af87173d3548a8a76cd8cc2583835c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180187\" target=\"_blank\"> 19-180187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LYCEE LES DROITS DE L'HOMME<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT BOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> stage sts et hebergement \u00e0 l'international<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180187\" target=\"_blank\"> 19-180187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb4eca1ace954261a2b72d2d7e06fb03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.678848,
          -61.166541
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_473b04257ebc49b28dbd808892540c32",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE  MARTINIQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formation pr\u00e9-qualifiante dans le secteur sanitaire et social\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "289da0dc53fe45489fb9a3fdc4b80c6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb1267187b354b1380699c96cb2a0902": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "473b04257ebc49b28dbd808892540c32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_289da0dc53fe45489fb9a3fdc4b80c6d",
        "style": "IPY_MODEL_cb1267187b354b1380699c96cb2a0902",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180307\" target=\"_blank\"> 19-180307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du centre de la Martinique<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE  MARTINIQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formation pr\u00e9-qualifiante dans le secteur sanitaire et social<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180307\" target=\"_blank\"> 19-180307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7fe6d87225d44aeb394bf68a1b51953": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.50498,
          -60.963164
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7dc0548f5894f04bf2716c0c02c1c5e",
        "title": "Vers RIVI\u00c8RE SAL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de grosses r\u00e9parations de l'\u00e9glise de petit-bourg et construction d'une salle paroissiales avec annexes et am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs -relance lots infructueux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a63cf6746b184080b5a9b0bb780b0bc1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "88626ce6ad23446dacd6012bc6d2aa05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7dc0548f5894f04bf2716c0c02c1c5e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a63cf6746b184080b5a9b0bb780b0bc1",
        "style": "IPY_MODEL_88626ce6ad23446dacd6012bc6d2aa05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-61887\" target=\"_blank\"> 19-61887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> RIVI\u00c8RE SAL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de grosses r\u00e9parations de l'\u00e9glise de petit-bourg et construction d'une salle paroissiales avec annexes et am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs -relance lots infructueux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-61887\" target=\"_blank\"> 19-61887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc74bcf3b9c0459185c7a808ff932965": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.971948,
          -52.442373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0be28399df64aa09c8180de3f7969ec",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de fournitures pour la caisse d'allocations familiales de la guyane. petit mat\u00e9riel de bureau : enveloppes papier a3-a4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89b56d1e17a34b79900d33f7f88b4228": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffec982109634490a2ada7081dd039dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0be28399df64aa09c8180de3f7969ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89b56d1e17a34b79900d33f7f88b4228",
        "style": "IPY_MODEL_ffec982109634490a2ada7081dd039dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179998\" target=\"_blank\"> 19-179998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF de la Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de bureau', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de fournitures pour la caisse d'allocations familiales de la guyane. petit mat\u00e9riel de bureau : enveloppes papier a3-a4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179998\" target=\"_blank\"> 19-179998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7871e58e70ad445f882454461b251cec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.971948,
          -52.442373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f6dee44d0b84d28b84fe46b811095e9",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance (pr\u00e9ventive et curative) des onduleurs by-pass, groupe \u00e9lectrog\u00e8ne et serveurs informatiquescourses rapides de trafics de courriers et colis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f31d2c48bf44487c802610941e4dd41d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3924089e9ea48e6ad4bf8bede76a886": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f6dee44d0b84d28b84fe46b811095e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f31d2c48bf44487c802610941e4dd41d",
        "style": "IPY_MODEL_b3924089e9ea48e6ad4bf8bede76a886",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180046\" target=\"_blank\"> 19-180046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF de la Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis', 'Groupe \u00e9lectrog\u00e8ne', 'Maintenance', 'Transport', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)', 'Onduleur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance (pr\u00e9ventive et curative) des onduleurs by-pass, groupe \u00e9lectrog\u00e8ne et serveurs informatiquescourses rapides de trafics de courriers et colis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180046\" target=\"_blank\"> 19-180046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c58047bfa4b44a0aee1841259455ea0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.971948,
          -52.442373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d0dcb6cc9874de3869a5de392e3e024",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations s\u00e9curitaires pour le si\u00e8ge et les antennes de la caisse d'allocations familiales de la guyane (vigiles )\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ef1b713177a4bb7a567fca8a9290d48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8970d231388c4d6cb4e5316dff40b0f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d0dcb6cc9874de3869a5de392e3e024": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ef1b713177a4bb7a567fca8a9290d48",
        "style": "IPY_MODEL_8970d231388c4d6cb4e5316dff40b0f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180143\" target=\"_blank\"> 19-180143</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF de la Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations s\u00e9curitaires pour le si\u00e8ge et les antennes de la caisse d'allocations familiales de la guyane (vigiles )<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180143\" target=\"_blank\"> 19-180143</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e2122c81a8b43559e8ad86b7707082a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.792811,
          -52.356536
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb4fc43662bb4a719d618b715470f055",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Lev\u00e9 topographique de la Matourienne-RD24\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d24111d255c3491cbbef8c61f84c92c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bced564c6a964016b42f13f682edc995": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb4fc43662bb4a719d618b715470f055": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d24111d255c3491cbbef8c61f84c92c3",
        "style": "IPY_MODEL_bced564c6a964016b42f13f682edc995",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180389\" target=\"_blank\"> 19-180389</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lev\u00e9 topographique de la Matourienne-RD24<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-180389\" target=\"_blank\"> 19-180389</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "924fcbe20da848b7be6b02cdcfd0953e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.360948,
          55.529589
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44a2fb519f8a444d8bb7d712fe15d07e",
        "title": "Vers SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA. ACCORD-CADRE : ACHAT DE TITRES DE TRANSPORT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "299b6f6e1c044603a43029963de1844f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dba115ab4d684535973641c74b5d489e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44a2fb519f8a444d8bb7d712fe15d07e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_299b6f6e1c044603a43029963de1844f",
        "style": "IPY_MODEL_dba115ab4d684535973641c74b5d489e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179716\" target=\"_blank\"> 19-179716</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTDRSO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Titres de transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA. ACCORD-CADRE : ACHAT DE TITRES DE TRANSPORT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-179716\" target=\"_blank\"> 19-179716</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c297e13127c14c36b2d305c3ed1a9d81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.35949,
          55.594419
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a4b6e980eee4bc6a2dc4b0938538926",
        "title": "Vers SAINT JOSEPH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-12-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9fection de la ventilation du local de cuisson de la cuisine centrale de la commune de saint-joseph - ann\u00e9e 2019\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a7fdf877e6d47e0bfee0b00e20d4ce4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54543b09de7d40458eb1376f0c1bc1dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a4b6e980eee4bc6a2dc4b0938538926": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a7fdf877e6d47e0bfee0b00e20d4ce4",
        "style": "IPY_MODEL_54543b09de7d40458eb1376f0c1bc1dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-171886\" target=\"_blank\"> 19-171886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Joseph<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JOSEPH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection de la ventilation du local de cuisson de la cuisine centrale de la commune de saint-joseph - ann\u00e9e 2019<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-171886\" target=\"_blank\"> 19-171886</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "1587e101ff544ff2bd72bbd672e7200f"}
</script>

</body>
</html>
