<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_16_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "f76fe4fb5a9240c3a95d7300847aff1b": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "0d88eb68ff334a29aa36a160a9d01d1d": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "ba945e3c66304d2396e5bc14682c4a22": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "480424efdaf14712be1b71bf8c1d84d0": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "eae7490aa2094eada492ee2dba326c18": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "b15b93f4bebd46209800b463f4b8d61c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fee4d92572324ec19939c95e4ae5a947": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "a7d86cf6722b4e72b1f33fdd6286b91d": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_f76fe4fb5a9240c3a95d7300847aff1b",
          "IPY_MODEL_0d88eb68ff334a29aa36a160a9d01d1d",
          "IPY_MODEL_3ba82dd1fc034417b353cc66aac88d68"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_ba945e3c66304d2396e5bc14682c4a22",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_480424efdaf14712be1b71bf8c1d84d0",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_eae7490aa2094eada492ee2dba326c18",
          "IPY_MODEL_6aadfaa517994412b05aaec135517b91",
          "IPY_MODEL_3f471ae0c9434d34a1a6f9029d5008ec",
          "IPY_MODEL_dba63cbbcf404944bf3044dbc442c485",
          "IPY_MODEL_5b0862bcc3ec4a1d8bc317c8b660d4f7",
          "IPY_MODEL_f329f8cc0e3347b6ba618fc3d24c08a4",
          "IPY_MODEL_7d8abf2a36c84fec8c832c2adb317ae5",
          "IPY_MODEL_cd15e4b916554125aef16faa2723169d",
          "IPY_MODEL_88c1c4ae45224ced83921105f893c234",
          "IPY_MODEL_3a17691806ac4884b7e553f0ed3b48bf",
          "IPY_MODEL_f744957547e247b4917e8f98979e90c9",
          "IPY_MODEL_3203cdf7aa154590acb8b1dffd2e467b",
          "IPY_MODEL_73c848cc6f31441ebd608461b05b13ad",
          "IPY_MODEL_a591edd7e5b54914b19866c123843779",
          "IPY_MODEL_e963fd4777cd440d929ff8b1c1e8eecc",
          "IPY_MODEL_73e992cf93704411af49ac703711ee89",
          "IPY_MODEL_261d340b20654947b780411e6fa7cb81",
          "IPY_MODEL_4a7b3552d2f64591a86cc5e080d9637d",
          "IPY_MODEL_6bb5ed67e2af43a5974ffbb9890e89f9",
          "IPY_MODEL_43d6ec3b809e485c904c8d6643072816",
          "IPY_MODEL_9170a4d718b64734862d6d41f9e182ad"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_b15b93f4bebd46209800b463f4b8d61c",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_fee4d92572324ec19939c95e4ae5a947",
        "zoom": 6
      }
    },
    "3ba82dd1fc034417b353cc66aac88d68": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "6aadfaa517994412b05aaec135517b91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4825b2ee9964ae8821a76a2b2e557a6",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Installation d'un syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur des eaux grises \u00e0 la piscine des Chartreux-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cbcc29fef9840c480cfa687c2abe622": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4aaf6b1c12945c19f06cf5f51fdac24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4825b2ee9964ae8821a76a2b2e557a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cbcc29fef9840c480cfa687c2abe622",
        "style": "IPY_MODEL_a4aaf6b1c12945c19f06cf5f51fdac24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140129\" target=\"_blank\"> 19-140129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570744800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'un syst\u00e8me de r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur des eaux grises \u00e0 la piscine des Chartreux-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140129\" target=\"_blank\"> 19-140129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f471ae0c9434d34a1a6f9029d5008ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.5863997964",
          " 4.12292771236"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89c4e41959ea4d70b0c2963a7d1d3cb4",
        "title": "Vers Arcis-sur-Aube :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: gestion\u00a0du\u00a0service\u00a0de\u00a0restauration en sous-traitance\u00a0avec\u00a0mise\u00a0\u00e0\u00a0disposition\u00a0d'une\u00a0mercuriale\u00a0pour\u00a0la commande\u00a0de\u00a0denr\u00e9es\u00a0alimentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed9eb35e1ad64669b974e02539ebca74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02c232189fe140c9ab2b32a3d0e23b06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89c4e41959ea4d70b0c2963a7d1d3cb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed9eb35e1ad64669b974e02539ebca74",
        "style": "IPY_MODEL_02c232189fe140c9ab2b32a3d0e23b06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140226\" target=\"_blank\"> 19-140226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1574722800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD RESIDENCE PIERRE D ARCIS<br>\n        <b>Ville :</b> Arcis-sur-Aube<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion\u00a0du\u00a0service\u00a0de\u00a0restauration en sous-traitance\u00a0avec\u00a0mise\u00a0\u00e0\u00a0disposition\u00a0d'une\u00a0mercuriale\u00a0pour\u00a0la commande\u00a0de\u00a0denr\u00e9es\u00a0alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140226\" target=\"_blank\"> 19-140226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dba63cbbcf404944bf3044dbc442c485": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9830753407",
          " -1.07700521801"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02ccc896b000462fab8967251d870aa4",
        "title": "Vers FOURAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse plus d'am\u00e9nagement et de paysage pour la requalification de la pointe de la fum\u00e9e.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "091b6829c3274f83a1baff5bf680b3e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96b07df0658a4a97b37ebbad6aae4ed0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02ccc896b000462fab8967251d870aa4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_091b6829c3274f83a1baff5bf680b3e3",
        "style": "IPY_MODEL_96b07df0658a4a97b37ebbad6aae4ed0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130081\" target=\"_blank\"> 19-130081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1577746800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FOURAS<br>\n        <b>Ville :</b> FOURAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours restreint de ma\u00eetrise d'oeuvre sur esquisse plus d'am\u00e9nagement et de paysage pour la requalification de la pointe de la fum\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-130081\" target=\"_blank\"> 19-130081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b0862bcc3ec4a1d8bc317c8b660d4f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0749572013",
          " 2.40417137557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76ea9b91acd64b1dbc4b7d058c39274e",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53ceb1c3e99b40f9b8e6ae2c4b5eae23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70cdace70a6e4f95a7c991f19206ad74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76ea9b91acd64b1dbc4b7d058c39274e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53ceb1c3e99b40f9b8e6ae2c4b5eae23",
        "style": "IPY_MODEL_70cdace70a6e4f95a7c991f19206ad74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140202\" target=\"_blank\"> 19-140202</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570658400000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des moyens de lutte contre l'incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140202\" target=\"_blank\"> 19-140202</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f329f8cc0e3347b6ba618fc3d24c08a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0017720899",
          " 1.26604981286"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc24cf74286b4b53aa428ebeb6e483ec",
        "title": "Vers Guichainville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Conseil, assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage financi\u00e8re, patrimoniale et juridique dans le cadre du renouvellement du cahier des charges de concession du Service Public de l'\u00e9lectricit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a8fbaf0e4e744f5bbbc84c70fdcb7da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2905ba63e1c4a5ead7f11e87eaddd67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc24cf74286b4b53aa428ebeb6e483ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a8fbaf0e4e744f5bbbc84c70fdcb7da",
        "style": "IPY_MODEL_f2905ba63e1c4a5ead7f11e87eaddd67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140111\" target=\"_blank\"> 19-140111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572562800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEGE 27<br>\n        <b>Ville :</b> Guichainville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conseil, assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage financi\u00e8re, patrimoniale et juridique dans le cadre du renouvellement du cahier des charges de concession du Service Public de l'\u00e9lectricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140111\" target=\"_blank\"> 19-140111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d8abf2a36c84fec8c832c2adb317ae5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9541509661",
          " -0.580766578801"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a85b7faaf6574a738d2c250934f268d7",
        "title": "Vers Blanquefort :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre pour achat de fruits et l\u00e9gumes \u00e0 \u00e9tat frais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4881ed30f6f4761a606ac0f8dcc1d2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85ddb9c7eef9479396c8ee94520f9154": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a85b7faaf6574a738d2c250934f268d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4881ed30f6f4761a606ac0f8dcc1d2a",
        "style": "IPY_MODEL_85ddb9c7eef9479396c8ee94520f9154",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140280\" target=\"_blank\"> 19-140280</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPLEFPA BORDEAUX GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> Blanquefort<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires', \"Produits de l'agriculture\", 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour achat de fruits et l\u00e9gumes \u00e0 \u00e9tat frais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140280\" target=\"_blank\"> 19-140280</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd15e4b916554125aef16faa2723169d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4151791054",
          " 2.90828984537"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ccf9c355b434f2ca04abe86258e22e0",
        "title": "Vers Billy montigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance d'\u00e9quipements de pr\u00e9vention des risques miniers dans le Bassin houiller Nord Pas-de-Calais.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e56824fdabfa4f5c8bfb9c42710b6313": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "311aeaafab654f959d1742eaa8ad473c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ccf9c355b434f2ca04abe86258e22e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e56824fdabfa4f5c8bfb9c42710b6313",
        "style": "IPY_MODEL_311aeaafab654f959d1742eaa8ad473c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140240\" target=\"_blank\"> 19-140240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570399200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> Billy montigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaudronnerie', 'Maintenance', 'M\u00e9tallerie', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance d'\u00e9quipements de pr\u00e9vention des risques miniers dans le Bassin houiller Nord Pas-de-Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140240\" target=\"_blank\"> 19-140240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88c1c4ae45224ced83921105f893c234": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.9367572324",
          " 3.00677386083"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f43b88097f0400eab218a3d91fd709c",
        "title": "Vers Manzat :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: st remy de blot travaux d'am\u00e9nagements et d'espaces verts dans le bourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d9e8f8ba164410a89efb1bcfb465b8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c38b2fca6ede468880ccd7c580fddc05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f43b88097f0400eab218a3d91fd709c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d9e8f8ba164410a89efb1bcfb465b8e",
        "style": "IPY_MODEL_c38b2fca6ede468880ccd7c580fddc05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140194\" target=\"_blank\"> 19-140194</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTE CMES COMBRAILLES SIOULE ET MORGE<br>\n        <b>Ville :</b> Manzat<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> st remy de blot travaux d'am\u00e9nagements et d'espaces verts dans le bourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140194\" target=\"_blank\"> 19-140194</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a17691806ac4884b7e553f0ed3b48bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2347859635",
          " 0.0660093937851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ceb625b9b9849548697c5268d5acb3f",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: AM\u00c9NAGEMENT DE L'ENTR\u00c9E D'HONNEUR DES HARAS - AVENUE DU R\u00c9GIMENT DE BIGORRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77a2c043a69245d4a309e99b7c4c87ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd0b08cb0fce4074b1bd1e0c8d1c4950": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ceb625b9b9849548697c5268d5acb3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77a2c043a69245d4a309e99b7c4c87ce",
        "style": "IPY_MODEL_fd0b08cb0fce4074b1bd1e0c8d1c4950",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140253\" target=\"_blank\"> 19-140253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571176800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE TARBES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'V\u00e9g\u00e9taux', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AM\u00c9NAGEMENT DE L'ENTR\u00c9E D'HONNEUR DES HARAS - AVENUE DU R\u00c9GIMENT DE BIGORRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140253\" target=\"_blank\"> 19-140253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f744957547e247b4917e8f98979e90c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7477283973",
          " 4.6895073804"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a193c6d223348679b83d59c59198565",
        "title": "Vers Saint Genis les Olli\u00e8res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SERVICES ASSURANCES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfcecf11581247d2af3f8af6b266e4c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "963ba6c4103d47539b02497f3cf5ab98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a193c6d223348679b83d59c59198565": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfcecf11581247d2af3f8af6b266e4c0",
        "style": "IPY_MODEL_963ba6c4103d47539b02497f3cf5ab98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140231\" target=\"_blank\"> 19-140231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Genis les Olli\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Genis les Olli\u00e8res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SERVICES ASSURANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140231\" target=\"_blank\"> 19-140231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3203cdf7aa154590acb8b1dffd2e467b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6304862126",
          " 4.77973349891"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6154bc9f89f3490b96188bc871eb730e",
        "title": "Vers Vourles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation \u00e9cole de musique \u00e0 Vourles.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7acdaee0d02543bab99619f38a5bbcf1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64ae83674af94f99b27b8f929774c0a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6154bc9f89f3490b96188bc871eb730e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7acdaee0d02543bab99619f38a5bbcf1",
        "style": "IPY_MODEL_64ae83674af94f99b27b8f929774c0a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140252\" target=\"_blank\"> 19-140252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571781600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vourles<br>\n        <b>Ville :</b> Vourles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation \u00e9cole de musique \u00e0 Vourles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140252\" target=\"_blank\"> 19-140252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73c848cc6f31441ebd608461b05b13ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0950289167",
          " 6.4944693169"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4897c87cce2c40febbf3584e0fa9e3b5",
        "title": "Vers MARIGNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'ENTRETIEN DES TERRAINS NATURELS DE FOOTBALL.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac9499a40ced48afaeecfeaf0ddbf49a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31fb716a8ba5438b8163893a772a656a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4897c87cce2c40febbf3584e0fa9e3b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac9499a40ced48afaeecfeaf0ddbf49a",
        "style": "IPY_MODEL_31fb716a8ba5438b8163893a772a656a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140270\" target=\"_blank\"> 19-140270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570572000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Marignier<br>\n        <b>Ville :</b> MARIGNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'ENTRETIEN DES TERRAINS NATURELS DE FOOTBALL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140270\" target=\"_blank\"> 19-140270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a591edd7e5b54914b19866c123843779": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8460926469",
          " 2.61997100426"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c1f468cbcc94cc296baa6811825fc16",
        "title": "Vers Noisiel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: prestations de transport en autocar avec chauffeur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "476463258b204b8c9e48f2e573562728": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36404a2490224bc58a45b7d0c3b26cf2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c1f468cbcc94cc296baa6811825fc16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_476463258b204b8c9e48f2e573562728",
        "style": "IPY_MODEL_36404a2490224bc58a45b7d0c3b26cf2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140083\" target=\"_blank\"> 19-140083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Noisiel<br>\n        <b>Ville :</b> Noisiel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de transport en autocar avec chauffeur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140083\" target=\"_blank\"> 19-140083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e963fd4777cd440d929ff8b1c1e8eecc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.9669534703",
          " 2.98250284115"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21528cdb711d4317956a5596ae1e5702",
        "title": "Vers P\u00e9ronne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: demolition site industriel 'ex flodor' - route de barleux a peronne (80200) (3 lots).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c60f7434ee842d5bee4db5418486752": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "563a8695fa5640b2a353dcefc831b661": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21528cdb711d4317956a5596ae1e5702": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c60f7434ee842d5bee4db5418486752",
        "style": "IPY_MODEL_563a8695fa5640b2a353dcefc831b661",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136204\" target=\"_blank\"> 19-136204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572303600000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '60', '59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DE LA HTE SOMME<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00e9ronne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> demolition site industriel 'ex flodor' - route de barleux a peronne (80200) (3 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-136204\" target=\"_blank\"> 19-136204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73e992cf93704411af49ac703711ee89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.0297774468",
          " 2.76647860056"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ddde9cd8ccf45c5855c8f6650e47bae",
        "title": "Vers Albert :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assurance automobile et risques annexes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd59d8247a2c499f9217dec64eab5002": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43c4532e4a8842fa9b77c3d992ae7763": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ddde9cd8ccf45c5855c8f6650e47bae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd59d8247a2c499f9217dec64eab5002",
        "style": "IPY_MODEL_43c4532e4a8842fa9b77c3d992ae7763",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140114\" target=\"_blank\"> 19-140114</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576450800000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Albert<br>\n        <b>Ville :</b> Albert<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance automobile et risques annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140114\" target=\"_blank\"> 19-140114</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "261d340b20654947b780411e6fa7cb81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4085056939",
          " 6.29230922358"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c3e47706dd44ab68b5191259ff709d8",
        "title": "Vers FLOREMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'alimentation en eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acd3103700f64c7b86baf909717cbf74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f5dbd5ebaca4fb3b148c83c4d3528e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c3e47706dd44ab68b5191259ff709d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acd3103700f64c7b86baf909717cbf74",
        "style": "IPY_MODEL_5f5dbd5ebaca4fb3b148c83c4d3528e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140084\" target=\"_blank\"> 19-140084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571004000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT DES EAUX DU HAUT DU MONT<br>\n        <b>Ville :</b> FLOREMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'alimentation en eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140084\" target=\"_blank\"> 19-140084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a7b3552d2f64591a86cc5e080d9637d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5e9ce9a399e4935969fde4d0d61832e",
        "title": "Vers Saint-ouen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de fermeture du parvis ouvert et travaux connexes du Lyc\u00e9e Sonia Delaunay \u00e0 Villepreux (78).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eaf59bcef5994cca9ec837d63aecb64d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71704e9c49b140e6bb9d4503ff9300ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5e9ce9a399e4935969fde4d0d61832e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eaf59bcef5994cca9ec837d63aecb64d",
        "style": "IPY_MODEL_71704e9c49b140e6bb9d4503ff9300ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140150\" target=\"_blank\"> 19-140150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1570140000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-ouen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de fermeture du parvis ouvert et travaux connexes du Lyc\u00e9e Sonia Delaunay \u00e0 Villepreux (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140150\" target=\"_blank\"> 19-140150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bb5ed67e2af43a5974ffbb9890e89f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb5590f445c8422cb6096491f772e505",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de d\u00e9molition et d\u00e9pollution de la Cit\u00e9 industrielle 106/108 rue de la Jarry - Vincennes..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ed07f8cc6b849e0878132d879ea36d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aaf2faaa5b8f448897a54388f6f5c39a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb5590f445c8422cb6096491f772e505": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ed07f8cc6b849e0878132d879ea36d9",
        "style": "IPY_MODEL_aaf2faaa5b8f448897a54388f6f5c39a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140110\" target=\"_blank\"> 19-140110</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1572390000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9molition et d\u00e9pollution de la Cit\u00e9 industrielle 106/108 rue de la Jarry - Vincennes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140110\" target=\"_blank\"> 19-140110</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43d6ec3b809e485c904c8d6643072816": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0295073382",
          " 2.02446619061"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8721afb3e98a445493e46c585da45c47",
        "title": "Vers Vaur\u00e9al :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestations d'abattage et d'\u00e9lagage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "808d90f8d3ce4913881894c5a3e3f532": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d939339a82c148f0b235b017910fcb07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8721afb3e98a445493e46c585da45c47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_808d90f8d3ce4913881894c5a3e3f532",
        "style": "IPY_MODEL_d939339a82c148f0b235b017910fcb07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127828\" target=\"_blank\"> 19-127828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1571263200000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Vaureal<br>\n        <b>Ville :</b> Vaur\u00e9al<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'abattage et d'\u00e9lagage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-127828\" target=\"_blank\"> 19-127828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9170a4d718b64734862d6d41f9e182ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.00660444",
          " 2.51417743519"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e9fec244ec648db9504b2dfaa5e6175",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-16 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 19048 R\u00e9alisation des dossiers d'autorisation environnementale unique en vue du renouvellement des arr\u00eat\u00e9s pr\u00e9fectoraux autorisant les stations d'\u00e9puration de Sou.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6295da8a80a242bbbb500c2f3fdbe055": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3497d4d7cf054a999d7bab488beb113a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e9fec244ec648db9504b2dfaa5e6175": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6295da8a80a242bbbb500c2f3fdbe055",
        "style": "IPY_MODEL_3497d4d7cf054a999d7bab488beb113a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140264\" target=\"_blank\"> 19-140264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-16 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 1576278000000<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19048 R\u00e9alisation des dossiers d'autorisation environnementale unique en vue du renouvellement des arr\u00eat\u00e9s pr\u00e9fectoraux autorisant les stations d'\u00e9puration de Sou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140264\" target=\"_blank\"> 19-140264</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "a7d86cf6722b4e72b1f33fdd6286b91d"}
</script>

</body>
</html>
