<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2019_09_27_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.14.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "a5ea71c8bc0e45b3aa443cce3071507c": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "4e7eb4271aef403e8c2912818e097a43": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "68f2445fe9994bac9976c47b9fe84d1b": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "d7592c83d2134a838a8d1b17866ce682": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "feb7fc1a03604edbb7b2f30e9e5fd56a": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size"
        ]
      }
    },
    "7e796a3d0d11476ab9e49c1c79ea920e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e930981117c4fd590375e3f81f81e50": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {}
    },
    "62852d31dc714c7c8d3838cb9956ce2e": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_a5ea71c8bc0e45b3aa443cce3071507c",
          "IPY_MODEL_4e7eb4271aef403e8c2912818e097a43",
          "IPY_MODEL_22b401f85e7a403c8a73222302758889"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_68f2445fe9994bac9976c47b9fe84d1b",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_d7592c83d2134a838a8d1b17866ce682",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_feb7fc1a03604edbb7b2f30e9e5fd56a",
          "IPY_MODEL_57d74685cea249d8bc47540862645556",
          "IPY_MODEL_41b48ff9cbb4403cb8e655e1f04cfc95",
          "IPY_MODEL_798d7c9831ba44fa81dccb6e98c95ea9",
          "IPY_MODEL_f172cf91487f4922abe15873785edcde",
          "IPY_MODEL_6c32592f219940d597bb22607a0d78e7",
          "IPY_MODEL_5bf61d6cfa344d389a43d51a9d02e7eb",
          "IPY_MODEL_52dfe7182db748f7b486cd32def2105e",
          "IPY_MODEL_1416a1df699d4f7db929e48df678e068",
          "IPY_MODEL_f3e815873be94717b8a225324b47ecc6",
          "IPY_MODEL_3f29a1951a9449a7a6183b718e8023d6",
          "IPY_MODEL_c9535661efde4f5f94cf189677a1a335",
          "IPY_MODEL_0e5d979fae854fb6a5674c6ac84f9ecd",
          "IPY_MODEL_559a6169242a47b3b36f1406bb6fe831",
          "IPY_MODEL_d957870e15074568ae86ea44402ea16e",
          "IPY_MODEL_eb898c32b89a40e1876e64452c2458f3",
          "IPY_MODEL_d4e59c74d74444d09759e859cf284426",
          "IPY_MODEL_29dd0d413f60446f8fa012e1ec77cf0c",
          "IPY_MODEL_5b0d10840e65411391c2cbe905d01451",
          "IPY_MODEL_197a4bc95d754b50b426581d79247032",
          "IPY_MODEL_dea003aee0ae4746afe22cec8b6743d2",
          "IPY_MODEL_11e6beda2b454da1bcb4d3d527473615",
          "IPY_MODEL_fc04170996f34f7dbc7b0a3747b1f8b5",
          "IPY_MODEL_f90db8a1fd7f407195290864a1b98de4",
          "IPY_MODEL_c5a4fa80708d46849e5f480f5adacc2c",
          "IPY_MODEL_fcde51486b9940e7b930361c6d9444cd",
          "IPY_MODEL_3cb7cc493a0d494cbeee627d2c3ccfa6",
          "IPY_MODEL_58df543d59804f84b6449469e8683f97",
          "IPY_MODEL_46f11a8a4836467f967004bd70869a94",
          "IPY_MODEL_77899f3f40cf49648326861cced03d47",
          "IPY_MODEL_ea04e79e0b1d471489d068c8ed30cefa",
          "IPY_MODEL_f206fcda400347a6be3dd43b3e0eb784",
          "IPY_MODEL_98400260919f423fbf4faa04e9d093c7",
          "IPY_MODEL_839d5a88c93444449fce83f80fd78de4",
          "IPY_MODEL_f1b44169c7cd45e79d335ec29b8011ae",
          "IPY_MODEL_d83f9867e33b4f77b4b3fab0bb4b1213",
          "IPY_MODEL_6721ddc5370241a2b8b9ec3978575f90",
          "IPY_MODEL_cff118b51cf34de5ba808f15acd0363b",
          "IPY_MODEL_e2ffb4f548e241b28c374819e7e57a9f",
          "IPY_MODEL_4f02a725b70e405e90c13aab0cd822f0",
          "IPY_MODEL_31d6e161a376488d87425a6819fcd64d",
          "IPY_MODEL_6dbc4167bef4465d84e01ac2a16da8c9",
          "IPY_MODEL_cdeca23416d041029b8513cdece7d9ae",
          "IPY_MODEL_90e0f9ee2c1247db8751af3847cb91e8",
          "IPY_MODEL_d06b8a5ec7ad42c6ba90978324df5b20",
          "IPY_MODEL_40fd14449b7549fcbe4bd215c9edec5a",
          "IPY_MODEL_7cc193fb7f9040fc957359bbf3f3345f",
          "IPY_MODEL_cde58c23298a44cd9f94a8d53720466d",
          "IPY_MODEL_338ce394f9d64cba9f928e09196d756d",
          "IPY_MODEL_660cd9761c074278963211b40ff2e04a",
          "IPY_MODEL_9cd8c38d504d4277991ff25f056b3037",
          "IPY_MODEL_e35aba23c3f149aa9931d473d4ff730c",
          "IPY_MODEL_fa044833f7844d3abe4bb0fe739e110e",
          "IPY_MODEL_7d826674494c4aebad6051ec63604af9",
          "IPY_MODEL_51a0409de28141d8874b786769af63a7",
          "IPY_MODEL_661e8b55f71a4e8ab1d6e78994323b96",
          "IPY_MODEL_148ba870f66b4c0ca2b0191a62daaaf6",
          "IPY_MODEL_fe36163b7ea94d918fd3a3730869e3c3",
          "IPY_MODEL_68dfb3d1283440a28ee3bbf180538a06",
          "IPY_MODEL_17dfda7c89ac4989bb2e6e3eabf12dec",
          "IPY_MODEL_39f06b802e914702bd154e6ace79d498",
          "IPY_MODEL_eb08ec7132514f1c9ee4286d1b844022",
          "IPY_MODEL_d088086bccfa4359a9381601d0762dfd",
          "IPY_MODEL_bcd2b161f6df4082896f2deaa9c98506",
          "IPY_MODEL_dc58377bf44f4c10b3e35a21e4e3ee3b",
          "IPY_MODEL_039a0260247348f3b306f1d7602e893f",
          "IPY_MODEL_c49c5d61a6f546548584328e4754c3ea",
          "IPY_MODEL_3daa59347d0c47dd9d7017c74168e2ee",
          "IPY_MODEL_9909c16612144300bf38db46db527cfd",
          "IPY_MODEL_50dadc350c134cd7b4d1445441709653",
          "IPY_MODEL_25980962a93e4747be7da1c4cb044ce1",
          "IPY_MODEL_8bd7abc8c49b4d039e2d2965673505f6",
          "IPY_MODEL_aed46bf269a24d29a0695cca905e1560",
          "IPY_MODEL_0cba67bc381849968d414a9760428347",
          "IPY_MODEL_cc0c9dfb65324dc0a7b98025b913c1f4",
          "IPY_MODEL_760161f9a0c74e7ca67e1baeb483dd61",
          "IPY_MODEL_07c10bb64bfc4ce187f22dee78d5aa4c",
          "IPY_MODEL_bb545a0ff87f444d9d80d2620faef242",
          "IPY_MODEL_f5a6cb8927454d40b8bfeecc25fc59e1",
          "IPY_MODEL_83141d496be34fc3b12c617f48f9313f",
          "IPY_MODEL_ea1d0a8cb190473f9782c34f471cf5d7",
          "IPY_MODEL_86850275a6074582b707d2fbba2a413e",
          "IPY_MODEL_94a6282adaec4f87b2530ea3d2c0f439",
          "IPY_MODEL_7e01b857a2914b6e955af310a45e1a5d",
          "IPY_MODEL_5959390d54a640b1be22261dedd128de",
          "IPY_MODEL_da26cc27bcbe470d996e76bd927c14c0",
          "IPY_MODEL_79c5f0e2a1e54bb2b6baeb1ae4eab831",
          "IPY_MODEL_fb350eafe66648398fface2df7cfb324",
          "IPY_MODEL_ffd08f7004334033bd670f40d009b399",
          "IPY_MODEL_9872badba8ec434fb9777bb0b7c72d5a",
          "IPY_MODEL_f7bde527d1304136afcbb4e34353310e",
          "IPY_MODEL_8d704d73c53e494d817e251b96e3c135",
          "IPY_MODEL_4a79accfd1bc46179baa02472b2ca249",
          "IPY_MODEL_914b2b992a1b46e7869eeb4748c6a543",
          "IPY_MODEL_81f5d5a4ef874ff28173df8750de29f1",
          "IPY_MODEL_b72d32b0ddf84a72ab5ca9dfe223e28c",
          "IPY_MODEL_4bed0c64a3f4478c8a5d8a9d04d7b579",
          "IPY_MODEL_5ff65bc6df3f47ed96f74fd903579a09",
          "IPY_MODEL_1ac9409ecea64f7480d4e15d70753e15",
          "IPY_MODEL_85d1eb5acb1e41db8c6ec569ff3e9182",
          "IPY_MODEL_cd5ced23246643dda5bdcb8621c04b4a",
          "IPY_MODEL_875e794666da4a99a8d35b7654287d95",
          "IPY_MODEL_94b712d629074ebb99dc63bb6ae0923f",
          "IPY_MODEL_145c53dadb5d4494bbea3f9645728f6b",
          "IPY_MODEL_61f4b7b5048d4813bdbc1006fc7f1178",
          "IPY_MODEL_4ce3f95d30d045e6a7736210fbd45544",
          "IPY_MODEL_e9694d1af55648338a75dfbb5f3cad5c",
          "IPY_MODEL_093bd4271ac14c6a850711eb733f8db8",
          "IPY_MODEL_c2b77c0224664007b455c7f2cf0f1ebb",
          "IPY_MODEL_10fec372904c4185a1cb6b7ca094636c",
          "IPY_MODEL_d335cfa6872548e895072b0cf4f7b003",
          "IPY_MODEL_bed003ad452d492390edbe0c7c2686f3",
          "IPY_MODEL_24a0e69ac51f4a1da1423beb210c346c",
          "IPY_MODEL_827b31b7aa7f4a1fbd0b9049b82821e9",
          "IPY_MODEL_beb0de0ff09c4bb0846b8bf5868ebf36",
          "IPY_MODEL_a0c12bba43d84c649b429ffac2fa0d5c",
          "IPY_MODEL_8fb6b7899cce4efe951f0c0fc73d49b9",
          "IPY_MODEL_4f2c2612747443e4ab7fa01ae9353d5a",
          "IPY_MODEL_41cef4823a654e73831266c5d607fc80",
          "IPY_MODEL_d48a4d336681456f9936dc5d2b667dbf",
          "IPY_MODEL_c8bcdbd54bfa46fbb4226a27aed7fc36",
          "IPY_MODEL_eadc8ba65d984ca9bbc032f177e717bc",
          "IPY_MODEL_920b8810aedc4b6d92016ad52f4c7d38",
          "IPY_MODEL_bc67d2182cee41b997998d1983cacb9e",
          "IPY_MODEL_64aad26c62fd4bf1b0765754ceca0c06",
          "IPY_MODEL_1278eab24de04fc1a20d8e54bbbe46fc",
          "IPY_MODEL_cdb3b55cf6ee4b40adf2e6a6fb59f184",
          "IPY_MODEL_e4af5742313d4fba9b316473f79fd32e",
          "IPY_MODEL_fa0f6b92780341e89bb2314f9f01fc6d",
          "IPY_MODEL_458e3acc1b6b4385aeef36b25fd19540",
          "IPY_MODEL_b6ebce27fbfa4d4b992e8a673a70770e",
          "IPY_MODEL_1f0e41b54a834af298ab8afe1e0387de",
          "IPY_MODEL_7bc87d87e5e34a779faab9f09c97022f",
          "IPY_MODEL_30f7b5a0ee2d43c6a64b294ef58acd6f",
          "IPY_MODEL_1aed6b3d2a3a40628eb0fc76ef9cdbfc",
          "IPY_MODEL_9025b25504424de48f4d468f7600af16",
          "IPY_MODEL_a94eaf40e13248f6991092ed811a19f8",
          "IPY_MODEL_3001ef76833f449da332e52a3a827f10",
          "IPY_MODEL_9e19df2dc9464b64b99c731b224bb7b3",
          "IPY_MODEL_623c4bf3a17a40f8b3e3c20af8c31bde",
          "IPY_MODEL_67bbfbff126d451981e2e27a19d068f6",
          "IPY_MODEL_9e96517bfd8740679e6a23ec01f6fcc5",
          "IPY_MODEL_d56953e739fc4917ba90c4574cb0936b",
          "IPY_MODEL_41afd874861b4433b3ae70acc77a7baf",
          "IPY_MODEL_3a6e74f19847472999e7f9f2f2c0db67",
          "IPY_MODEL_cef10912bcad4510ada996dd83a869e9",
          "IPY_MODEL_a3ea2c524eb64d34b8ffb8ceccea3e9a",
          "IPY_MODEL_354155ea30374b0980a8c796d05570d2",
          "IPY_MODEL_631824aa3852476892720c8670bb6e8a",
          "IPY_MODEL_9721ca7853a845f5b473630f3c4a5cc9",
          "IPY_MODEL_7f5093992bc448b5aa17a588b2f0f2c0",
          "IPY_MODEL_0cf3e1adc21345cca4dabb8846efd4b3",
          "IPY_MODEL_3c9d1c7fa35844108f5a1cf66e739b84",
          "IPY_MODEL_90723f4e73354d7996879e939d5f20f8",
          "IPY_MODEL_207229169f664222ae089ebc15da09ae",
          "IPY_MODEL_54644f72bb6744368e6a4a284f10eb24",
          "IPY_MODEL_5ecf7f9743dc4063be74040db00583b4",
          "IPY_MODEL_57a221db2fe5407baa72af4fea078be9",
          "IPY_MODEL_ec72a65ae81d445f898d4fd199bc0ed3",
          "IPY_MODEL_bf2a721040b74cdca7eac735df89a08c",
          "IPY_MODEL_553e6aa8bf53447ab70eba17051dce5b",
          "IPY_MODEL_b283bbc95cac42478fb20bc4e77c9232",
          "IPY_MODEL_d52c0853cc314bd794a3f097c1025a89",
          "IPY_MODEL_a37e35bc63464e34a3a2b6d9471224eb",
          "IPY_MODEL_35d15c6fd3da4dffa6299b2c3813a711",
          "IPY_MODEL_85631317181e439bad66b68e27366d0f",
          "IPY_MODEL_c560380781cc45b08718ed391fb70156",
          "IPY_MODEL_e6d3e6df87e548988dcf97f0c6ea2e9e",
          "IPY_MODEL_75a2538f2af7496e814ca89354ec13a6",
          "IPY_MODEL_124d108dc4dc4e21a2a3d49f71041d93",
          "IPY_MODEL_e021d456dc2e49fab18cb3a2c59afa5f",
          "IPY_MODEL_ffecd31530804e7b9c1a64af29cf1682",
          "IPY_MODEL_15a29f009c1343d592c1c2c725881135",
          "IPY_MODEL_a75c8ceb2a2f454ca0ca46c1a37ef025",
          "IPY_MODEL_24b42c5ee9bc474884d4746852ffe67a",
          "IPY_MODEL_9fc02f27f27248a09324aeae1cab87b7",
          "IPY_MODEL_3a4097d3f4a8410183c99eb2046da056",
          "IPY_MODEL_1996f3a2113547dc84e33e3a795e7b96",
          "IPY_MODEL_a3797630068e4c06ba84cbf8107dbb50",
          "IPY_MODEL_f2602116d66e467699f79a13dd5778df",
          "IPY_MODEL_0bc5156eef8d432f9fd895caebae641f",
          "IPY_MODEL_5a8440bfa0bc44e8af65e8c48ee2e472",
          "IPY_MODEL_5333251ca7b949838ea17df0e127743f",
          "IPY_MODEL_45cabea4db724d8daa66f594f87910d5",
          "IPY_MODEL_6587042f6a8143efa60e907be453bf22",
          "IPY_MODEL_eba386ebf7af4f669ca7e47ecf90d515",
          "IPY_MODEL_d52c3ade2c54425fbde15074e9f78dc0",
          "IPY_MODEL_34a567a82f4c48d4960a7fa800005b3b",
          "IPY_MODEL_3e011217f7b14d3fbf3b042d5969ccbf",
          "IPY_MODEL_59265e6acff14430a8e774d2110674af",
          "IPY_MODEL_c69a2c066729452ab3414f6b726c22bb",
          "IPY_MODEL_25837c4d41bc491ea014dba4e07244d1",
          "IPY_MODEL_b1f72cb6054c47f78dc83d10e5b6f802",
          "IPY_MODEL_e89d09b9419749378dc314bd0147df53",
          "IPY_MODEL_4ad666c33298403b98006f6739a3afd3",
          "IPY_MODEL_8ea0f3d19f324a4dba6bb67941e21c3a",
          "IPY_MODEL_1639b0669f7b45f7a30043ea76663ea4",
          "IPY_MODEL_adbf9c7a49be49f1892a64c1cc3341c8",
          "IPY_MODEL_88c83156b3c74381ac96570cb9896d24",
          "IPY_MODEL_9f8fe4685e4a444395e7ccbf58371be6",
          "IPY_MODEL_d071d245335c44c8b02dbf98a1226329",
          "IPY_MODEL_017cf93011dc449fa083c3a40de77d1c",
          "IPY_MODEL_a67fa0dc00fb413a8b7a973d95b57efd",
          "IPY_MODEL_856fa43ded454fe3a53120747aaf2261",
          "IPY_MODEL_27adfc4681a249de9d9283fb82be3e88",
          "IPY_MODEL_0ec90e8f88f444348b4558816465c3f0",
          "IPY_MODEL_6cef8fb361f04070b4b333f18f43e342",
          "IPY_MODEL_99cf02f4a5f4400a990d87e0c0ff9c40"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_7e796a3d0d11476ab9e49c1c79ea920e",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_9e930981117c4fd590375e3f81f81e50",
        "zoom": 6
      }
    },
    "22b401f85e7a403c8a73222302758889": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "57d74685cea249d8bc47540862645556": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d933fde47a8f429198cadea09ac860bb",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un hangar de stockage au Centre routier d'Arcis-sur-Aube-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc652427e63449c59212764b26b74c54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34efc1ccdf4840f0af2239e949e8b91e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d933fde47a8f429198cadea09ac860bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc652427e63449c59212764b26b74c54",
        "style": "IPY_MODEL_34efc1ccdf4840f0af2239e949e8b91e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146635\" target=\"_blank\"> 19-146635</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un hangar de stockage au Centre routier d'Arcis-sur-Aube-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146635\" target=\"_blank\"> 19-146635</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41b48ff9cbb4403cb8e655e1f04cfc95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7d0d9d18c5b439981a873b429488650",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un appentis au Centre Routier de Piney-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5cd90236d114c2395ceaf7e3ec1f55e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78ea72df45954659ba3147489b1fe1e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7d0d9d18c5b439981a873b429488650": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5cd90236d114c2395ceaf7e3ec1f55e",
        "style": "IPY_MODEL_78ea72df45954659ba3147489b1fe1e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146546\" target=\"_blank\"> 19-146546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un appentis au Centre Routier de Piney-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146546\" target=\"_blank\"> 19-146546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "798d7c9831ba44fa81dccb6e98c95ea9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2967099637",
          " 4.07827967525"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb639f95a371448dbfb9701651d53ae5",
        "title": "Vers Troyes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de mise en place de nouveaux actifs de sonorisation sur les tribunes au stade de l'Aube.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6c371d1c6b8447cb5af76cbb5364f95": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5404f62501d74ea28d1c52c96faffe91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb639f95a371448dbfb9701651d53ae5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6c371d1c6b8447cb5af76cbb5364f95",
        "style": "IPY_MODEL_5404f62501d74ea28d1c52c96faffe91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145328\" target=\"_blank\"> 19-145328</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> intentionconclure<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Troyes Champagne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> Troyes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Sonorisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en place de nouveaux actifs de sonorisation sur les tribunes au stade de l'Aube<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145328\" target=\"_blank\"> 19-145328</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f172cf91487f4922abe15873785edcde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4446677907",
          " 3.63034199913"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bccfdf96346c49d6967e4ed4c5bcc633",
        "title": "Vers ROMILLY SUR SEINE CEDEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ORGANISATION DE SEJOURS A DESTINATION DES SENIORS DE LA VILLE DE ROMILLY-SUR-SEINE ANNEE 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52643434d7124ca1858308111c397d84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79c808d2b13d48178bea7a9d3323b87a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bccfdf96346c49d6967e4ed4c5bcc633": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52643434d7124ca1858308111c397d84",
        "style": "IPY_MODEL_79c808d2b13d48178bea7a9d3323b87a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146504\" target=\"_blank\"> 19-146504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10', '51', '52', '77', '89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Communal d'Action Sociale<br>\n        <b>Ville :</b> ROMILLY SUR SEINE CEDEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ORGANISATION DE SEJOURS A DESTINATION DES SENIORS DE LA VILLE DE ROMILLY-SUR-SEINE ANNEE 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146504\" target=\"_blank\"> 19-146504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c32592f219940d597bb22607a0d78e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.178622926",
          " 4.06510904999"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f3567c127824933893cc03e91f39b10",
        "title": "Vers BOUILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mise en s\u00e9curit\u00e9 des abords du coll\u00e8ge de Bouilly-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a701d7ed2bc24e7983c4a50fc1f41bd5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29d35c2273a340328c57ac4b854e71ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f3567c127824933893cc03e91f39b10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a701d7ed2bc24e7983c4a50fc1f41bd5",
        "style": "IPY_MODEL_29d35c2273a340328c57ac4b854e71ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147158\" target=\"_blank\"> 19-147158</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bouilly<br>\n        <b>Ville :</b> BOUILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9curit\u00e9 des abords du coll\u00e8ge de Bouilly-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147158\" target=\"_blank\"> 19-147158</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5bf61d6cfa344d389a43d51a9d02e7eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2931875374",
          " 2.96999154918"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bad95b6bd0345b798160495805543b8",
        "title": "Vers Ouveillan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension et r\u00e9novation de la maison des associations \u00e0 Ouveillan - Tranche 1.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ef8ac22b6644b3bad0451846e6eb738": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66b40a670fcf42e8ab6e5853d8be17f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bad95b6bd0345b798160495805543b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ef8ac22b6644b3bad0451846e6eb738",
        "style": "IPY_MODEL_66b40a670fcf42e8ab6e5853d8be17f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145719\" target=\"_blank\"> 19-145719</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D'OUVEILLAN<br>\n        <b>Ville :</b> Ouveillan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension et r\u00e9novation de la maison des associations \u00e0 Ouveillan - Tranche 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145719\" target=\"_blank\"> 19-145719</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52dfe7182db748f7b486cd32def2105e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.411551859",
          " 5.43796924424"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b497c44faa34c80b7456eed53b4de71",
        "title": "Vers SIMIANE-COLLONGUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-06 ENTRETIEN, FOURNITURE ET POSE DE MATERIEL D'ECLAIRAGE PUBLIC POUR LA COMMUNE DE SIMIANE-COLLONGUE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "824652758d354900adc3b9b75d5b0590": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90e7f76ec0b345c6b9620560af3d428c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b497c44faa34c80b7456eed53b4de71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_824652758d354900adc3b9b75d5b0590",
        "style": "IPY_MODEL_90e7f76ec0b345c6b9620560af3d428c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147116\" target=\"_blank\"> 19-147116</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SIMIANE COLLONGUE<br>\n        <b>Ville :</b> SIMIANE-COLLONGUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-06 ENTRETIEN, FOURNITURE ET POSE DE MATERIEL D'ECLAIRAGE PUBLIC POUR LA COMMUNE DE SIMIANE-COLLONGUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147116\" target=\"_blank\"> 19-147116</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1416a1df699d4f7db929e48df678e068": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2981044185",
          " 5.64391464048"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_304a42152b2e41088d2b6174fc12072a",
        "title": "Vers G\u00e9menos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fournitures de colis de Noel pour les personnes \u00e2g\u00e9es de la commune de G\u00e8menos.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "decab4d057b24409be6c40f0c9e49b63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e28e0d1ecd749a88260d32541438675": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "304a42152b2e41088d2b6174fc12072a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_decab4d057b24409be6c40f0c9e49b63",
        "style": "IPY_MODEL_1e28e0d1ecd749a88260d32541438675",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146687\" target=\"_blank\"> 19-146687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune<br>\n        <b>Ville :</b> G\u00e9menos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de colis de Noel pour les personnes \u00e2g\u00e9es de la commune de G\u00e8menos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146687\" target=\"_blank\"> 19-146687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3e815873be94717b8a225324b47ecc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6136286667",
          " 5.30698257258"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ed03aec1e7640f7b5b51cb502242b57",
        "title": "Vers saint cannat :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: travaux neuf et maintenance des installations d'\u00e9clairage public sur le territoire communal de saint-cannat.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c192301a516a49e49499c53967355529": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6cf3348553494cd090fa874a23e26283": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ed03aec1e7640f7b5b51cb502242b57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c192301a516a49e49499c53967355529",
        "style": "IPY_MODEL_6cf3348553494cd090fa874a23e26283",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145108\" target=\"_blank\"> 19-145108</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CANNAT<br>\n        <b>Ville :</b> saint cannat<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Cand\u00e9labre', 'Groupe \u00e9lectrog\u00e8ne', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Transformateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux neuf et maintenance des installations d'\u00e9clairage public sur le territoire communal de saint-cannat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145108\" target=\"_blank\"> 19-145108</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f29a1951a9449a7a6183b718e8023d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4554029916",
          " 5.01494725455"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26fa4c06f5b1433ba2024f8dbd4aa51d",
        "title": "Vers SAINT MITRE LES REMPARTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation du parking des Esp\u00e9rettes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7af979c972a43f5b26279a27f6e02cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f495837d685745e4ad660fe414281035": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26fa4c06f5b1433ba2024f8dbd4aa51d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7af979c972a43f5b26279a27f6e02cf",
        "style": "IPY_MODEL_f495837d685745e4ad660fe414281035",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147017\" target=\"_blank\"> 19-147017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MITRE LES REMPARTS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MITRE LES REMPARTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation du parking des Esp\u00e9rettes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147017\" target=\"_blank\"> 19-147017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9535661efde4f5f94cf189677a1a335": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d76590b3df5a4735b3fa823d956ccd75",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restauration collective pour le centre d'h\u00e9bergement pour mineurs non accompagn\u00e9s -val d'Ary.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "648c272e69ac44c99d07440def325793": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea190ee0c6ff4ef79ef2f5725ad40e66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d76590b3df5a4735b3fa823d956ccd75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_648c272e69ac44c99d07440def325793",
        "style": "IPY_MODEL_ea190ee0c6ff4ef79ef2f5725ad40e66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145298\" target=\"_blank\"> 19-145298</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration collective pour le centre d'h\u00e9bergement pour mineurs non accompagn\u00e9s -val d'Ary<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145298\" target=\"_blank\"> 19-145298</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e5d979fae854fb6a5674c6ac84f9ecd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1847936737",
          " -0.369801713036"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_beb822f1aee646c58b602cfe89409ce1",
        "title": "Vers Caen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de d\u00e9molition totale d'une maison sur Deauville 'Quai Louis Breguet' 2019STB248.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f641226f54cb4b909d0b38e5035f931e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a85ac40c7c114aeb9582fc83c65a9682": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "beb822f1aee646c58b602cfe89409ce1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f641226f54cb4b909d0b38e5035f931e",
        "style": "IPY_MODEL_a85ac40c7c114aeb9582fc83c65a9682",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146718\" target=\"_blank\"> 19-146718</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> Caen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9molition totale d'une maison sur Deauville 'Quai Louis Breguet' 2019STB248<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146718\" target=\"_blank\"> 19-146718</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "559a6169242a47b3b36f1406bb6fe831": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965340563",
          " 0.139094735146"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0b9b2a13a2140309adfe4b41fea42e3",
        "title": "Vers VILLERVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de maitrise d'oeuvre de l'ouvrage de confortement de la falaise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f33a7938940243bca22f34078b72de8e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "803929ac289f49ea9716a1f56031096f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0b9b2a13a2140309adfe4b41fea42e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f33a7938940243bca22f34078b72de8e",
        "style": "IPY_MODEL_803929ac289f49ea9716a1f56031096f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146932\" target=\"_blank\"> 19-146932</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Villerville<br>\n        <b>Ville :</b> VILLERVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maitrise d'oeuvre de l'ouvrage de confortement de la falaise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146932\" target=\"_blank\"> 19-146932</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d957870e15074568ae86ea44402ea16e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3543800887",
          " 0.0744665786308"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab7d3b135e35422cb9f14c4b8b69dc29",
        "title": "Vers Deauville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre pour une \u00e9tude de diagnostic des bains de mer dont les bains pomp\u00e9iens.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d5cc2d9b9d4a48cf99ab30c52b7b1ab2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de265953b5a64e6aaf1a8259ed7a3ea5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab7d3b135e35422cb9f14c4b8b69dc29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d5cc2d9b9d4a48cf99ab30c52b7b1ab2",
        "style": "IPY_MODEL_de265953b5a64e6aaf1a8259ed7a3ea5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146670\" target=\"_blank\"> 19-146670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Deauville<br>\n        <b>Ville :</b> Deauville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour une \u00e9tude de diagnostic des bains de mer dont les bains pomp\u00e9iens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146670\" target=\"_blank\"> 19-146670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb898c32b89a40e1876e64452c2458f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6346574238",
          " -1.01791403375"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43e06b291f564e729d1430bcb4a5863f",
        "title": "Vers Royan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'un espace de bureaux \u00e0 la maison des associations.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd7409bebc284cdda9f3faf60127ca4d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7daa2fa676344df9025efdc1df11218": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43e06b291f564e729d1430bcb4a5863f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd7409bebc284cdda9f3faf60127ca4d",
        "style": "IPY_MODEL_f7daa2fa676344df9025efdc1df11218",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147156\" target=\"_blank\"> 19-147156</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROYAN<br>\n        <b>Ville :</b> Royan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un espace de bureaux \u00e0 la maison des associations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147156\" target=\"_blank\"> 19-147156</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4e59c74d74444d09759e859cf284426": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6579754062",
          " -1.10115118709"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b23685ebcdc44e38894896b827da272a",
        "title": "Vers Saint-Palais-sur-Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement de l'avenue de la Source.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3cab81d21c34461bd979ee18309aaac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "468ed2d94085419f830e9da75019ed02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b23685ebcdc44e38894896b827da272a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3cab81d21c34461bd979ee18309aaac",
        "style": "IPY_MODEL_468ed2d94085419f830e9da75019ed02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146813\" target=\"_blank\"> 19-146813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Palais sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Palais-sur-Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de l'avenue de la Source<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146813\" target=\"_blank\"> 19-146813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29dd0d413f60446f8fa012e1ec77cf0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6579754062",
          " -1.10115118709"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c392b8790c9345958dc54acf5e3d739d",
        "title": "Vers Saint-Palais-sur-Mer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagement de la promenade de stei\u00dflingen.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19995ee2fba84a699de1cf70a230680b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b92982ec5ccb4958938831736b435bf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c392b8790c9345958dc54acf5e3d739d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19995ee2fba84a699de1cf70a230680b",
        "style": "IPY_MODEL_b92982ec5ccb4958938831736b435bf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145904\" target=\"_blank\"> 19-145904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Palais sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Palais-sur-Mer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de la promenade de stei\u00dflingen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145904\" target=\"_blank\"> 19-145904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b0d10840e65411391c2cbe905d01451": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.0634336642",
          " -0.695728258066"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b2cf6b4c86543448aafdd46a6c5eb90",
        "title": "Vers Saint-Pierre-La-Noue :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et livraison de repas en liaison froide pour les \u00e9coles maternelle et primaire \u00e0 saint germain de marencennes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f3676739a1f4030ada2e9a49dccb41e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5c5a7cb8fea456f95c08a5c0caaaa76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b2cf6b4c86543448aafdd46a6c5eb90": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f3676739a1f4030ada2e9a49dccb41e",
        "style": "IPY_MODEL_a5c5a7cb8fea456f95c08a5c0caaaa76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146672\" target=\"_blank\"> 19-146672</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '16', '79', '33', '85', '86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT-PIERRE-LA-NOUE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Pierre-La-Noue<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de repas en liaison froide pour les \u00e9coles maternelle et primaire \u00e0 saint germain de marencennes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146672\" target=\"_blank\"> 19-146672</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "197a4bc95d754b50b426581d79247032": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2476860248",
          " 1.99385861671"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7752415664b340c4938b3c5b131d996e",
        "title": "Vers Vierzon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation du clos et couvert, c\u00f4t\u00e9 Est, du b\u00e2timent industriel B3 \u00e0 Vierzon.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32aede6497e746e2be3d12619d919617": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3cf200020de4888b9608408e4a5d586": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7752415664b340c4938b3c5b131d996e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32aede6497e746e2be3d12619d919617",
        "style": "IPY_MODEL_a3cf200020de4888b9608408e4a5d586",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147061\" target=\"_blank\"> 19-147061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Vierzon<br>\n        <b>Ville :</b> Vierzon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du clos et couvert, c\u00f4t\u00e9 Est, du b\u00e2timent industriel B3 \u00e0 Vierzon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147061\" target=\"_blank\"> 19-147061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dea003aee0ae4746afe22cec8b6743d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.6864768806",
          " 9.42502133338"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28ff9af4326149588f427c9381e5a624",
        "title": "Vers Furiani :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance pr\u00e9ventive et curative, fourniture et installation de groupes \u00e9lectrog\u00e8nes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3d99cc2c3ad48849175c0bbf3739041": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b309135dbb7b498ea6892ea81d308bfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28ff9af4326149588f427c9381e5a624": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3d99cc2c3ad48849175c0bbf3739041",
        "style": "IPY_MODEL_b309135dbb7b498ea6892ea81d308bfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145484\" target=\"_blank\"> 19-145484</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 2B<br>\n        <b>Ville :</b> Furiani<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Groupe \u00e9lectrog\u00e8ne']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et curative, fourniture et installation de groupes \u00e9lectrog\u00e8nes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145484\" target=\"_blank\"> 19-145484</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11e6beda2b454da1bcb4d3d527473615": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.1889382841",
          " 5.3514431505"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_153822d1fa394fb581740ef2c2e9a717",
        "title": "Vers Auxonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Requalification de la 'Grande Rue' et am\u00e9nagement de parkings du centre-ville d'Auxonne - D\u00e9molition d'un hangar m\u00e9tallique et annexe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4f5b13d00a84addbfb49121c66d3a3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8c1920e48744d248d34b09f7a0aafc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "153822d1fa394fb581740ef2c2e9a717": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4f5b13d00a84addbfb49121c66d3a3f",
        "style": "IPY_MODEL_b8c1920e48744d248d34b09f7a0aafc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112565\" target=\"_blank\"> 19-112565</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D'AUXONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Auxonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Requalification de la 'Grande Rue' et am\u00e9nagement de parkings du centre-ville d'Auxonne - D\u00e9molition d'un hangar m\u00e9tallique et annexe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112565\" target=\"_blank\"> 19-112565</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc04170996f34f7dbc7b0a3747b1f8b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.1889382841",
          " 5.3514431505"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2472bca5324f49749ff999a2fda0f817",
        "title": "Vers Auxonne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 sur la commune d'auxonne.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7ddbabdb41c4f05933c748ef8935914": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a54c2c93b20048cdad180d0534eb6e6b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2472bca5324f49749ff999a2fda0f817": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7ddbabdb41c4f05933c748ef8935914",
        "style": "IPY_MODEL_a54c2c93b20048cdad180d0534eb6e6b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145529\" target=\"_blank\"> 19-145529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D'AUXONNE<br>\n        <b>Ville :</b> Auxonne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 sur la commune d'auxonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145529\" target=\"_blank\"> 19-145529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f90db8a1fd7f407195290864a1b98de4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.784228067",
          " -3.41180213141"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_133718d512d8469a92003fec0a204a49",
        "title": "Vers Lannion :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux sur le silo de la chaufferie bois de l'h\u00f4pital de Lannion - 2 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2dabd81bb4649fc8f28c1880280b8a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d29d42764c45418e8196b9b0ecbe58f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "133718d512d8469a92003fec0a204a49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2dabd81bb4649fc8f28c1880280b8a0",
        "style": "IPY_MODEL_d29d42764c45418e8196b9b0ecbe58f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145424\" target=\"_blank\"> 19-145424</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> intentionconclure<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lannion-Tr\u00e9gor Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> Lannion<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux sur le silo de la chaufferie bois de l'h\u00f4pital de Lannion - 2 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145424\" target=\"_blank\"> 19-145424</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5a4fa80708d46849e5f480f5adacc2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8709814148",
          " 1.63389938351"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_690dcd8ad00e450585b80613dd0e9250",
        "title": "Vers BOURGANEUF :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9novation et de r\u00e9habilitation du mus\u00e9e de l'\u00e9lectrification.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5daf36bebd7c4a7eae634c15172deb36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f893b5fdbce4d86b4b2aee8e2b6a7d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "690dcd8ad00e450585b80613dd0e9250": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5daf36bebd7c4a7eae634c15172deb36",
        "style": "IPY_MODEL_3f893b5fdbce4d86b4b2aee8e2b6a7d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147003\" target=\"_blank\"> 19-147003</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourganeuf<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGANEUF<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9novation et de r\u00e9habilitation du mus\u00e9e de l'\u00e9lectrification<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147003\" target=\"_blank\"> 19-147003</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcde51486b9940e7b930361c6d9444cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1273768173",
          " 0.712740186269"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f387e3e5f6bd4e309cc53d0b9613eb7f",
        "title": "Vers Coulounieix Chamiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture, Livraison Et Installation De Blocs Betons Sur Les Differents Sites Du Smd3.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44d5eea9d0584519b67d8fb630e456a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98bc358cf7a5489e8445d6c24f33ec2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f387e3e5f6bd4e309cc53d0b9613eb7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44d5eea9d0584519b67d8fb630e456a1",
        "style": "IPY_MODEL_98bc358cf7a5489e8445d6c24f33ec2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145268\" target=\"_blank\"> 19-145268</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMD3<br>\n        <b>Ville :</b> Coulounieix Chamiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction', 'Mur de sout\u00e8nement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, Livraison Et Installation De Blocs Betons Sur Les Differents Sites Du Smd3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145268\" target=\"_blank\"> 19-145268</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3cb7cc493a0d494cbeee627d2c3ccfa6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46eda6fa7df64bf3b6ecf289ba3446b0",
        "title": "Vers Besan\u00e7on :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: 2019_Viotte_luminaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c822438f28b24cd385404a0ae7a5a218": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e5825a4b5024077a89e756a526ffedc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46eda6fa7df64bf3b6ecf289ba3446b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c822438f28b24cd385404a0ae7a5a218",
        "style": "IPY_MODEL_2e5825a4b5024077a89e756a526ffedc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145782\" target=\"_blank\"> 19-145782</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9fecture du Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> Besan\u00e7on<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019_Viotte_luminaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145782\" target=\"_blank\"> 19-145782</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58df543d59804f84b6449469e8683f97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.2553872249",
          " 6.01948696494"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fe2b03ae422411dbe0723f54465f354",
        "title": "Vers Besan\u00e7on :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension et am\u00e9nagement des locaux du centre de tri de d\u00e9chets(PVD)ainsi que la cr\u00e9ation d'un hangar de stockage et l'extension de l'unit\u00e9 de valorisation \u00e9nerg\u00e9tique (UVE) pour le com.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aebeead1dba142febf08a8da0021667a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f675181cd0b47e19d0e303fbe903809": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fe2b03ae422411dbe0723f54465f354": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aebeead1dba142febf08a8da0021667a",
        "style": "IPY_MODEL_8f675181cd0b47e19d0e303fbe903809",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146989\" target=\"_blank\"> 19-146989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAIEMB LOGEMENT (25)<br>\n        <b>Ville :</b> Besan\u00e7on<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrassement', 'Travaux agricoles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension et am\u00e9nagement des locaux du centre de tri de d\u00e9chets(PVD)ainsi que la cr\u00e9ation d'un hangar de stockage et l'extension de l'unit\u00e9 de valorisation \u00e9nerg\u00e9tique (UVE) pour le com<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146989\" target=\"_blank\"> 19-146989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46f11a8a4836467f967004bd70869a94": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8119455812",
          " 5.38565949855"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_36331d7262e04396a38be11e4c1063e1",
        "title": "Vers Die :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MAPA de travaux de fourniture et pose de jeux d'enfants sur l'espace chabestan \u00e0 die (26150).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6f0feb4902945668d495e5fcdd09e33": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1515c76fb7f84ba39808f4984eb21933": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "36331d7262e04396a38be11e4c1063e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6f0feb4902945668d495e5fcdd09e33",
        "style": "IPY_MODEL_1515c76fb7f84ba39808f4984eb21933",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147050\" target=\"_blank\"> 19-147050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Die<br>\n        <b>Ville :</b> Die<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA de travaux de fourniture et pose de jeux d'enfants sur l'espace chabestan \u00e0 die (26150)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147050\" target=\"_blank\"> 19-147050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77899f3f40cf49648326861cced03d47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04165a4393924e1494d6b9f1eef9941e",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Approvisionnement des \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires en fournitures, livres, jouets, petit mat\u00e9riel scolaire, et livres de No\u00ebl pour les 35 \u00e9coles de la ville d'Evreux..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd472c27140f43a299fe21bf735cb583": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "972ee606b0ec428bb83a6914d1735b6d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04165a4393924e1494d6b9f1eef9941e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd472c27140f43a299fe21bf735cb583",
        "style": "IPY_MODEL_972ee606b0ec428bb83a6914d1735b6d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145349\" target=\"_blank\"> 19-145349</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres', 'Mat\u00e9riel de bureau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Approvisionnement des \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires en fournitures, livres, jouets, petit mat\u00e9riel scolaire, et livres de No\u00ebl pour les 35 \u00e9coles de la ville d'Evreux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145349\" target=\"_blank\"> 19-145349</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea04e79e0b1d471489d068c8ed30cefa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.02015421",
          " 1.14164412464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ee33eaae2a04c67bcc2a9f5c4d24b1c",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location, installation, maintenance et retrait d'une piste de luge synth\u00e9tique et d'une patinoire en glace naturelle.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aad1335c03974622a5efc97a6f9c8473": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d13d28f5b4145e4a38a23eca3cc5a3a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ee33eaae2a04c67bcc2a9f5c4d24b1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aad1335c03974622a5efc97a6f9c8473",
        "style": "IPY_MODEL_2d13d28f5b4145e4a38a23eca3cc5a3a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146548\" target=\"_blank\"> 19-146548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Evreux<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Location (mat\u00e9riels)', 'Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location, installation, maintenance et retrait d'une piste de luge synth\u00e9tique et d'une patinoire en glace naturelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146548\" target=\"_blank\"> 19-146548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f206fcda400347a6be3dd43b3e0eb784": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8525387012",
          " 0.899890466074"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa62f51004bf41cba9e5baac5a3f6d51",
        "title": "Vers Breteuil :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre mono-attributaire de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la restauration de l'Eglise de Breteuil..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2fae3b8dbd24349837dee5ffb26d259": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82a6c32a0a19412790cafb742e00960c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa62f51004bf41cba9e5baac5a3f6d51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2fae3b8dbd24349837dee5ffb26d259",
        "style": "IPY_MODEL_82a6c32a0a19412790cafb742e00960c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147169\" target=\"_blank\"> 19-147169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BRETEUIL<br>\n        <b>Ville :</b> Breteuil<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre mono-attributaire de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la restauration de l'Eglise de Breteuil.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147169\" target=\"_blank\"> 19-147169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98400260919f423fbf4faa04e9d093c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1648717394",
          " 1.1765581743"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_814f693e4daf40ae9ab626cfc82762a3",
        "title": "Vers HEUDEBOUVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX DE CONSTRUCTION D'UN GROUPE SCOLAIRE BEPOS E3C2/Cep=0 ET RECONVERSION DES ANCIENS BATIMENTS A HEUDEBOUVILLE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "507575c492084214a9b711458e074942": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89c76496abed4f8395178ccea6d4e808": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "814f693e4daf40ae9ab626cfc82762a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_507575c492084214a9b711458e074942",
        "style": "IPY_MODEL_89c76496abed4f8395178ccea6d4e808",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147093\" target=\"_blank\"> 19-147093</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HEUDEBOUVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> HEUDEBOUVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CONSTRUCTION D'UN GROUPE SCOLAIRE BEPOS E3C2/Cep=0 ET RECONVERSION DES ANCIENS BATIMENTS A HEUDEBOUVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147093\" target=\"_blank\"> 19-147093</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "839d5a88c93444449fce83f80fd78de4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0649738684",
          " 1.41307259092"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c36d2000ebd47eaaf23179b0afd3d58",
        "title": "Vers SAINT-MARCEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et pose de rev\u00eatements de sols au Foyer R\u00e9sidence de Personnes Ag\u00e9es 'La Pommeraie'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08935570412249b9bb7c4c1cbb15282d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6acc250e2064452dab40709f8f451012": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c36d2000ebd47eaaf23179b0afd3d58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08935570412249b9bb7c4c1cbb15282d",
        "style": "IPY_MODEL_6acc250e2064452dab40709f8f451012",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146968\" target=\"_blank\"> 19-146968</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MARCEL<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT-MARCEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de rev\u00eatements de sols au Foyer R\u00e9sidence de Personnes Ag\u00e9es 'La Pommeraie'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146968\" target=\"_blank\"> 19-146968</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1b44169c7cd45e79d335ec29b8011ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.844938394",
          " 4.34806796996"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ca009861f534e59b77ceba3a9b0ea92",
        "title": "Vers Nimes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de travaux INFRA-ENR-MDE 2020 \u00e0 2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dcde8cd127134073b1a09118047c3361": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d5707baefd140dab72ac88df2cc2102": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ca009861f534e59b77ceba3a9b0ea92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dcde8cd127134073b1a09118047c3361",
        "style": "IPY_MODEL_7d5707baefd140dab72ac88df2cc2102",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145355\" target=\"_blank\"> 19-145355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE D'ELECTRICITE DU GARD<br>\n        <b>Ville :</b> Nimes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux INFRA-ENR-MDE 2020 \u00e0 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145355\" target=\"_blank\"> 19-145355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d83f9867e33b4f77b4b3fab0bb4b1213": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.1250099126",
          " 4.08828501262"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0d985c238f549a49d29322f9f389ff9",
        "title": "Vers Ales :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHES DE TRAVAUX POUR LA R\u00c9ALISATION DES AM\u00c9NAGEMENTS INT\u00c9RIEURS Y COMPRIS CIRCULATIONS HORIZONTALES, VERTICALES, LIAISON ENTRE LES 2 CORPS DE B\u00c2TIMENT ET ACC\u00c8S DE L'ANCIEN B\u00c2TIMENT \" FRANCE TE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eaba4d5afede484dae59b8701ad70248": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1af8679a39b471c940b9e2c3df89ece": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0d985c238f549a49d29322f9f389ff9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eaba4d5afede484dae59b8701ad70248",
        "style": "IPY_MODEL_a1af8679a39b471c940b9e2c3df89ece",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146634\" target=\"_blank\"> 19-146634</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL Al\u00e8s C\u00e9vennes<br>\n        <b>Ville :</b> Ales<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHES DE TRAVAUX POUR LA R\u00c9ALISATION DES AM\u00c9NAGEMENTS INT\u00c9RIEURS Y COMPRIS CIRCULATIONS HORIZONTALES, VERTICALES, LIAISON ENTRE LES 2 CORPS DE B\u00c2TIMENT ET ACC\u00c8S DE L'ANCIEN B\u00c2TIMENT \" FRANCE TE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146634\" target=\"_blank\"> 19-146634</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6721ddc5370241a2b8b9ec3978575f90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5963814303",
          " 1.43167293364"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc51219ed4514db6b4d42de44a225e9d",
        "title": "Vers Toulouse :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: N\u00b019V013PA - NCP/FP - ACCORDS, MAINTENANCE ET ENTRETIEN DES PIANOS de la VILLE de TOULOUSE - Ann\u00e9es 2019 et 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2a27a4f60b7458da52f7049965549ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bdd0d30bec7a4c0d92c40c51ca47d857": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc51219ed4514db6b4d42de44a225e9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2a27a4f60b7458da52f7049965549ff",
        "style": "IPY_MODEL_bdd0d30bec7a4c0d92c40c51ca47d857",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146519\" target=\"_blank\"> 19-146519</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> Toulouse<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> N\u00b019V013PA - NCP/FP - ACCORDS, MAINTENANCE ET ENTRETIEN DES PIANOS de la VILLE de TOULOUSE - Ann\u00e9es 2019 et 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146519\" target=\"_blank\"> 19-146519</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cff118b51cf34de5ba808f15acd0363b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3212250025",
          " 1.43428309398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0376aae213c448579d075540b36aa358",
        "title": "Vers AUTERIVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'un diagnostic en mati\u00e8re culturelle et la programmation d'un p\u00f4le d'enseignement artistique \u00e0 rayonnement intercommunal.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15792df1c1484513b82cc1a09ec82e74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75ebec4a187b421a9dabe6d0834fd345": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0376aae213c448579d075540b36aa358": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15792df1c1484513b82cc1a09ec82e74",
        "style": "IPY_MODEL_75ebec4a187b421a9dabe6d0834fd345",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146756\" target=\"_blank\"> 19-146756</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU BASSIN AUTERIVAIN HAUT GARONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> AUTERIVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'un diagnostic en mati\u00e8re culturelle et la programmation d'un p\u00f4le d'enseignement artistique \u00e0 rayonnement intercommunal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146756\" target=\"_blank\"> 19-146756</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2ffb4f548e241b28c374819e7e57a9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0835798216",
          " 0.79692777032"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_153eb3e8493445f2b6cd62ea2a5487bf",
        "title": "Vers Saint-gaudens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Transformation et r\u00e9novation d'un b\u00e2timent existant en bureaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4845385741e3403f9018548c14739a78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f5b062662d4408e9181c01c61b152a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "153eb3e8493445f2b6cd62ea2a5487bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4845385741e3403f9018548c14739a78",
        "style": "IPY_MODEL_2f5b062662d4408e9181c01c61b152a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147091\" target=\"_blank\"> 19-147091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 ce Communes du Saint-Gaudin<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-gaudens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transformation et r\u00e9novation d'un b\u00e2timent existant en bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147091\" target=\"_blank\"> 19-147091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f02a725b70e405e90c13aab0cd822f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6534300414",
          " 0.575190250459"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee038d1ec5224bf69f3d3c7165664275",
        "title": "Vers Auch :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Caract\u00e9risation des d\u00e9chets m\u00e9nagers enfouis sur le Territoire du Syndicat.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44540a8688da4b7f9ff340bbcb11c33c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0899a930b9b40bebc0c065cf06d1637": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee038d1ec5224bf69f3d3c7165664275": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44540a8688da4b7f9ff340bbcb11c33c",
        "style": "IPY_MODEL_d0899a930b9b40bebc0c065cf06d1637",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146944\" target=\"_blank\"> 19-146944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Trigone Syndicat Mixte D\u00e9partemental<br>\n        <b>Ville :</b> Auch<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9charge', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Caract\u00e9risation des d\u00e9chets m\u00e9nagers enfouis sur le Territoire du Syndicat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146944\" target=\"_blank\"> 19-146944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31d6e161a376488d87425a6819fcd64d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.8548325665",
          " -0.521018807062"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45e3c19e85ab4d91b042870a58eab57c",
        "title": "Vers CENON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour l'\u00e9laboration et le suivi du march\u00e9 d'entretien et de maintenance des installations de chauffage, ventilation, climatisation, d'eau chaude sanitaire, des panneaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a039bf6d0e0d44398b9618001ce3a74c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0750d9b88ec4228a8c784c82eb5a4e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45e3c19e85ab4d91b042870a58eab57c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a039bf6d0e0d44398b9618001ce3a74c",
        "style": "IPY_MODEL_a0750d9b88ec4228a8c784c82eb5a4e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141395\" target=\"_blank\"> 19-141395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Cenon<br>\n        <b>Ville :</b> CENON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage pour l'\u00e9laboration et le suivi du march\u00e9 d'entretien et de maintenance des installations de chauffage, ventilation, climatisation, d'eau chaude sanitaire, des panneaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-141395\" target=\"_blank\"> 19-141395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6dbc4167bef4465d84e01ac2a16da8c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5529791814",
          " -0.344933084862"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f6eb2a4bf2f4bd39aac1c8b67e85ed8",
        "title": "Vers Langon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9habilitation de 3 logements dans le cadre d'un conventionnement PLAI AA.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "11aad731807b489bb96efca5b438c9c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "700d645d1607497790f5ac9092e32867": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f6eb2a4bf2f4bd39aac1c8b67e85ed8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_11aad731807b489bb96efca5b438c9c2",
        "style": "IPY_MODEL_700d645d1607497790f5ac9092e32867",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146981\" target=\"_blank\"> 19-146981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Langon<br>\n        <b>Ville :</b> Langon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de 3 logements dans le cadre d'un conventionnement PLAI AA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146981\" target=\"_blank\"> 19-146981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdeca23416d041029b8513cdece7d9ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.3129626409",
          " -0.987597387066"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4437acdb938c4efc9f24325a028713e1",
        "title": "Vers Lesparre M\u00e9doc :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: relevage des orgues de l'\u00e9glise notre-dame de l'assomption.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1e31635c2ef47f2984475cd3ac84b16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a785da0f5f94a559d8d3cf19171c2b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4437acdb938c4efc9f24325a028713e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1e31635c2ef47f2984475cd3ac84b16",
        "style": "IPY_MODEL_9a785da0f5f94a559d8d3cf19171c2b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146514\" target=\"_blank\"> 19-146514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LESPARRE MEDOC<br>\n        <b>Ville :</b> Lesparre M\u00e9doc<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Orgue']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> relevage des orgues de l'\u00e9glise notre-dame de l'assomption<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146514\" target=\"_blank\"> 19-146514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90e0f9ee2c1247db8751af3847cb91e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2115004641",
          " -0.638219671471"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b223817998c46a58c10d4f9b3b85db6",
        "title": "Vers Blaye :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture, livraison et installation de mobilier de bureau, 1 place de la Citadelle \u00e0 Blaye.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d0d8d3f4d144ae0aac8c408f2e9ced6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd988197babd4923bcdd2c7e91df1ca3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b223817998c46a58c10d4f9b3b85db6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d0d8d3f4d144ae0aac8c408f2e9ced6",
        "style": "IPY_MODEL_bd988197babd4923bcdd2c7e91df1ca3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146864\" target=\"_blank\"> 19-146864</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '47', '24', '16', '17', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de Tourisme du canton de Blaye<br>\n        <b>Ville :</b> Blaye<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de bureau', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, livraison et installation de mobilier de bureau, 1 place de la Citadelle \u00e0 Blaye<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146864\" target=\"_blank\"> 19-146864</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d06b8a5ec7ad42c6ba90978324df5b20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.5781043558",
          " -1.02426702104"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc74046856e340739b2c7273965be162",
        "title": "Vers GUJAN-MESTRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'am\u00e9nagement du sentier du littoral (impasse des tonnes/rue du ch\u00e2teau).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87bf4ec6c6a14309bdc2ad0601c12ea8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b54c3ffcdbe24456a191effb296e7b0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc74046856e340739b2c7273965be162": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87bf4ec6c6a14309bdc2ad0601c12ea8",
        "style": "IPY_MODEL_b54c3ffcdbe24456a191effb296e7b0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146744\" target=\"_blank\"> 19-146744</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE GUJAN MESTRAS<br>\n        <b>Ville :</b> GUJAN-MESTRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du sentier du littoral (impasse des tonnes/rue du ch\u00e2teau)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146744\" target=\"_blank\"> 19-146744</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40fd14449b7549fcbe4bd215c9edec5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.2544518508",
          " -0.646204430347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ec2a6d8c6984b65be825975026c6f6b",
        "title": "Vers BRAUD ET SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de conception- r\u00e9alisation - travaux de r\u00e9novation extension piscine tournesol de braud et saint louis (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f467bccb1c984942ac14b1a6238001b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "882f28aedd62483587619c2270faa2db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ec2a6d8c6984b65be825975026c6f6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f467bccb1c984942ac14b1a6238001b4",
        "style": "IPY_MODEL_882f28aedd62483587619c2270faa2db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145414\" target=\"_blank\"> 19-145414</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BRAUD ET SAINT LOUIS<br>\n        <b>Ville :</b> BRAUD ET SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Equipement sportif', 'Gros oeuvre', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de conception- r\u00e9alisation - travaux de r\u00e9novation extension piscine tournesol de braud et saint louis (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145414\" target=\"_blank\"> 19-145414</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7cc193fb7f9040fc957359bbf3f3345f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6820481757",
          " 4.13566472301"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_404b5f6f1bc34a328ac12c3c2bbcc8ce",
        "title": "Vers Lunel Viel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Pr\u00e9paration, Fourniture et Livraison de repas (restauration scolaire et repas adultes).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bf404a5edb14672bd157580a9771959": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bd315c5c0f54322a1c47575efeef132": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "404b5f6f1bc34a328ac12c3c2bbcc8ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bf404a5edb14672bd157580a9771959",
        "style": "IPY_MODEL_6bd315c5c0f54322a1c47575efeef132",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145408\" target=\"_blank\"> 19-145408</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LUNEL-VIEL<br>\n        <b>Ville :</b> Lunel Viel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9paration, Fourniture et Livraison de repas (restauration scolaire et repas adultes)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145408\" target=\"_blank\"> 19-145408</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cde58c23298a44cd9f94a8d53720466d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5855297709",
          " 3.74922617626"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0bb642a400744f89675fb6487a662e3",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9fection des voiries et gestion des \u00e9coulements de surface de 3 centres de secours du SDIS 34.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb2a454ad01c42a5bea9d200fae17bb7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bffde5a0ee74ab09ec680860ed3b3bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0bb642a400744f89675fb6487a662e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb2a454ad01c42a5bea9d200fae17bb7",
        "style": "IPY_MODEL_3bffde5a0ee74ab09ec680860ed3b3bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147062\" target=\"_blank\"> 19-147062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des voiries et gestion des \u00e9coulements de surface de 3 centres de secours du SDIS 34<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147062\" target=\"_blank\"> 19-147062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "338ce394f9d64cba9f928e09196d756d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6219841604",
          " 3.47081573374"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b592647814d47bcb6bd059d95e50204",
        "title": "Vers Aspiran :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de colonnes a\u00e9riennes m\u00e9talliques pour la collecte s\u00e9lective..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cbda8b6da794f53948dbd807ba9ea52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd4400e666124a41a91d5bfce2dd1adf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b592647814d47bcb6bd059d95e50204": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cbda8b6da794f53948dbd807ba9ea52",
        "style": "IPY_MODEL_cd4400e666124a41a91d5bfce2dd1adf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145722\" target=\"_blank\"> 19-145722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Centre H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> Aspiran<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de colonnes a\u00e9riennes m\u00e9talliques pour la collecte s\u00e9lective.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145722\" target=\"_blank\"> 19-145722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "660cd9761c074278963211b40ff2e04a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4755754459",
          " -1.66143618132"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea912857f9134c76a7d4c96a2166a69f",
        "title": "Vers Dol de bretagne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Pr\u00e9paration et livraison de repas, pique-niques et go\u00fbters pour les accueils collectifs de mineurs de la Communaut\u00e9 de communes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c50e9cc7e7754e57adef103515de987a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d01b67acd5624976a41f48bda1861474": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea912857f9134c76a7d4c96a2166a69f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c50e9cc7e7754e57adef103515de987a",
        "style": "IPY_MODEL_d01b67acd5624976a41f48bda1861474",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145363\" target=\"_blank\"> 19-145363</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU PAYS DE DOL BAIE MONT ST MICHEL<br>\n        <b>Ville :</b> Dol de bretagne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9paration et livraison de repas, pique-niques et go\u00fbters pour les accueils collectifs de mineurs de la Communaut\u00e9 de communes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145363\" target=\"_blank\"> 19-145363</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9cd8c38d504d4277991ff25f056b3037": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8116756729",
          " -1.93781141913"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ace0d181f994091bd2cedcd6a7327f6",
        "title": "Vers Pipriac :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de VRD et g\u00e9nie civil comprenant des travaux de voirie, de r\u00e9seaux secs, de r\u00e9seaux d eau potable, de desserte en r\u00e9seaux d eaux us\u00e9es, de pose de garde-corps, de construction de b\u00e2timent, ...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ece1cf80fbd419387fc0fed673df5f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5efc96b590474b62928db566db57c02f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ace0d181f994091bd2cedcd6a7327f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ece1cf80fbd419387fc0fed673df5f6",
        "style": "IPY_MODEL_5efc96b590474b62928db566db57c02f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147075\" target=\"_blank\"> 19-147075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMICTOM DES PAYS DE VILAINE<br>\n        <b>Ville :</b> Pipriac<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de VRD et g\u00e9nie civil comprenant des travaux de voirie, de r\u00e9seaux secs, de r\u00e9seaux d eau potable, de desserte en r\u00e9seaux d eaux us\u00e9es, de pose de garde-corps, de construction de b\u00e2timent, ..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147075\" target=\"_blank\"> 19-147075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e35aba23c3f149aa9931d473d4ff730c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5576137521",
          " 4.91965362732"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4570b2edba534edc91129bb357d17cc1",
        "title": "Vers VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation et extension de la maison du festival de Jazz \u00e0 Vienne - Lot 1: Travaux pr\u00e9paratoires d\u00e9samiantage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "000b0cc6f684466ab379ed3dcd896df9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6da084a9555741cc83218e57df00dd98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4570b2edba534edc91129bb357d17cc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_000b0cc6f684466ab379ed3dcd896df9",
        "style": "IPY_MODEL_6da084a9555741cc83218e57df00dd98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147097\" target=\"_blank\"> 19-147097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA VIENNE CONDRIEU<br>\n        <b>Ville :</b> VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation et extension de la maison du festival de Jazz \u00e0 Vienne - Lot 1: Travaux pr\u00e9paratoires d\u00e9samiantage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147097\" target=\"_blank\"> 19-147097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa044833f7844d3abe4bb0fe739e110e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0819186526",
          " 5.56688411224"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_331170ca63db49689331154809809553",
        "title": "Vers Dampierre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Diagnostics de vuln\u00e9rabilit\u00e9 au ruissellement et de sensibilit\u00e9 des sols agricoles \u00e0 l'\u00e9rosion suite aux inondations de mai et juin 2018.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc6c5b3ab92646829b7b6b229d8573e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c59f4022cab541cead50d866bd78007c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "331170ca63db49689331154809809553": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc6c5b3ab92646829b7b6b229d8573e3",
        "style": "IPY_MODEL_c59f4022cab541cead50d866bd78007c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146851\" target=\"_blank\"> 19-146851</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Jura nord<br>\n        <b>Ville :</b> Dampierre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostics de vuln\u00e9rabilit\u00e9 au ruissellement et de sensibilit\u00e9 des sols agricoles \u00e0 l'\u00e9rosion suite aux inondations de mai et juin 2018<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146851\" target=\"_blank\"> 19-146851</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d826674494c4aebad6051ec63604af9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2117478981",
          " -1.1894638558"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3cd2ac38195f4e3fa29bf9b36344500b",
        "title": "Vers Mimizan :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de r\u00e9habilitation du poste de relevage du bourg de Saint Paul en Born et travaux d'\u00e9quipements de comptage sur les postes de relevage de Vigon, de Bias et d'Aureilhan.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71d9a08b1b5441ce815833e17a4694ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d82dc650c254902898089df5a1ec2b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3cd2ac38195f4e3fa29bf9b36344500b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71d9a08b1b5441ce815833e17a4694ca",
        "style": "IPY_MODEL_8d82dc650c254902898089df5a1ec2b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146805\" target=\"_blank\"> 19-146805</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de Mimizan<br>\n        <b>Ville :</b> Mimizan<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du poste de relevage du bourg de Saint Paul en Born et travaux d'\u00e9quipements de comptage sur les postes de relevage de Vigon, de Bias et d'Aureilhan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146805\" target=\"_blank\"> 19-146805</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51a0409de28141d8874b786769af63a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.6983525736",
          " -0.265145513574"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_275fc98cf97f4f4aa57d41e958d22c8f",
        "title": "Vers Aire sur l'adour :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'accessibilit\u00e9 PMR du camping 'Les Ombrages de l'Adour' \u00e0 Aire sur l'Adour 40800.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa473ce2967547c09c349e0b07269440": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cb629bbe41b408f8a2e291053eae72e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "275fc98cf97f4f4aa57d41e958d22c8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa473ce2967547c09c349e0b07269440",
        "style": "IPY_MODEL_9cb629bbe41b408f8a2e291053eae72e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147054\" target=\"_blank\"> 19-147054</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '32', '64', '33', '31', '65', '47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune d'Aire sur l'Adour<br>\n        <b>Ville :</b> Aire sur l'adour<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'accessibilit\u00e9 PMR du camping 'Les Ombrages de l'Adour' \u00e0 Aire sur l'Adour 40800<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147054\" target=\"_blank\"> 19-147054</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "661e8b55f71a4e8ab1d6e78994323b96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4698319517",
          " 4.50184989506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02ad1e6464f14e85ae89b953d6551122",
        "title": "Vers Saint-Chamond :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'un syst\u00e8me son pour la salle Aristide Briand \u00e0 Saint-Chamond.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a373b7b9bc8e4d689691cb9641461a51": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9eb92ee6c0a43bd99980ed09334aa46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02ad1e6464f14e85ae89b953d6551122": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a373b7b9bc8e4d689691cb9641461a51",
        "style": "IPY_MODEL_a9eb92ee6c0a43bd99980ed09334aa46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146763\" target=\"_blank\"> 19-146763</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Chamond<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sonorisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un syst\u00e8me son pour la salle Aristide Briand \u00e0 Saint-Chamond<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146763\" target=\"_blank\"> 19-146763</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "148ba870f66b4c0ca2b0191a62daaaf6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.0891104813",
          " -1.596195347"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_244473d9bd0948919ff4ec9d3605ab8d",
        "title": "Vers La chevroliere :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation d'\u00e9dition, de mise sous pli et d'envoi des factures relatives \u00e0 la redevance incitative d'enl\u00e8vement des d\u00e9chets..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4aaec2e4bb24d9ab2ef491d90956a76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d09233e65be342bf9c894797c923fe0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "244473d9bd0948919ff4ec9d3605ab8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4aaec2e4bb24d9ab2ef491d90956a76",
        "style": "IPY_MODEL_d09233e65be342bf9c894797c923fe0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146511\" target=\"_blank\"> 19-146511</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de Grand Lieu<br>\n        <b>Ville :</b> La chevroliere<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'\u00e9dition, de mise sous pli et d'envoi des factures relatives \u00e0 la redevance incitative d'enl\u00e8vement des d\u00e9chets.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146511\" target=\"_blank\"> 19-146511</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe36163b7ea94d918fd3a3730869e3c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.8392387669",
          " 2.26614623984"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b0173e34dd5441d88b88af401af865a",
        "title": "Vers Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d7eba72996f42b689e41ef1a82ca14a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dff96c2fb17e457db765720f6c864be3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b0173e34dd5441d88b88af401af865a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d7eba72996f42b689e41ef1a82ca14a",
        "style": "IPY_MODEL_dff96c2fb17e457db765720f6c864be3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146745\" target=\"_blank\"> 19-146745</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM de Ch\u00e2teaunef sur Loire<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie', 'T\u00e9l\u00e9gestion', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146745\" target=\"_blank\"> 19-146745</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68dfb3d1283440a28ee3bbf180538a06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.9380023584",
          " 1.48031197912"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d1683ea6cdc4cd9ab11b67c645e5b29",
        "title": "Vers SOUILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un gymnase neuf \u00e0 Martel-Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e06de6e41d2420ca8c69b91460967af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a18ab2ce4d344fdaa6e173e32358680": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d1683ea6cdc4cd9ab11b67c645e5b29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e06de6e41d2420ca8c69b91460967af",
        "style": "IPY_MODEL_7a18ab2ce4d344fdaa6e173e32358680",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147257\" target=\"_blank\"> 19-147257</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC CAUSSES VAL DORDOGNE CERE DORDOGNE<br>\n        <b>Ville :</b> SOUILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un gymnase neuf \u00e0 Martel-Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147257\" target=\"_blank\"> 19-147257</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17dfda7c89ac4989bb2e6e3eabf12dec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.2028139104",
          " 0.625583928763"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ca1424b43d84d74848566aa34cffd68",
        "title": "Vers Agen :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations t\u00e9l\u00e9phonie et internet.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f451cb427ad48518c14ad3ef3409194": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04d2c5184fe74de5a04ecd306615085c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ca1424b43d84d74848566aa34cffd68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f451cb427ad48518c14ad3ef3409194",
        "style": "IPY_MODEL_04d2c5184fe74de5a04ecd306615085c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147227\" target=\"_blank\"> 19-147227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEE 47<br>\n        <b>Ville :</b> Agen<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations t\u00e9l\u00e9phonie et internet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147227\" target=\"_blank\"> 19-147227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39f06b802e914702bd154e6ace79d498": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7471998488",
          " -0.892010550736"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41b3c0252d65417baa20c2430d0eb1ce",
        "title": "Vers Sainte Gemmes d'Andign\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de fourniture de citerne (s) gaz propane rendu sur site pour l'EHPAD Les Charmes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fad1fd48f60482581366c6ca77ae7fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6fa17a5a3e84138b138f1a8bfaa8d79": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41b3c0252d65417baa20c2430d0eb1ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fad1fd48f60482581366c6ca77ae7fe",
        "style": "IPY_MODEL_c6fa17a5a3e84138b138f1a8bfaa8d79",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146868\" target=\"_blank\"> 19-146868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9sidences du Val d'Oudon<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte Gemmes d'Andign\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers', 'Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture de citerne (s) gaz propane rendu sur site pour l'EHPAD Les Charmes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146868\" target=\"_blank\"> 19-146868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb08ec7132514f1c9ee4286d1b844022": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.037931867",
          " -1.51183729041"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fde48d8dc39040bea6ba5e983423f910",
        "title": "Vers COUTANCES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire pour la fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour le CCAS (FJT P\u00f4le Restauration) de Coutances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bb43b60638e4549a5aa0fa0ec7297e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45fbcde1fdc54b66accb486516e729f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fde48d8dc39040bea6ba5e983423f910": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bb43b60638e4549a5aa0fa0ec7297e1",
        "style": "IPY_MODEL_45fbcde1fdc54b66accb486516e729f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145700\" target=\"_blank\"> 19-145700</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS COUTANCES<br>\n        <b>Ville :</b> COUTANCES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire pour la fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour le CCAS (FJT P\u00f4le Restauration) de Coutances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145700\" target=\"_blank\"> 19-145700</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d088086bccfa4359a9381601d0762dfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.5381940041",
          " -1.66976755388"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a532f258d004f588070d7fe0b638101",
        "title": "Vers Bricquebec-en-cotentin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de services d'assurances pour les besoins de la collectivit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c42305ce1ea24215806f81d4ebafed17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fed31f6aa417479bbfe0f4a54c6d4c8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a532f258d004f588070d7fe0b638101": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c42305ce1ea24215806f81d4ebafed17",
        "style": "IPY_MODEL_fed31f6aa417479bbfe0f4a54c6d4c8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146713\" target=\"_blank\"> 19-146713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bricquebec-en-cotentin<br>\n        <b>Ville :</b> Bricquebec-en-cotentin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services d'assurances pour les besoins de la collectivit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146713\" target=\"_blank\"> 19-146713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bcd2b161f6df4082896f2deaa9c98506": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8313022988",
          " 3.69721601306"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7421785811794218a6c707cd34bcf0d8",
        "title": "Vers Montmirail :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 l''exploitation du service de production et de distribution d'eau potable.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70461ba5101d4ee2adaa8e5f780b807b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4608b69c05c4f299182c076826aa348": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7421785811794218a6c707cd34bcf0d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70461ba5101d4ee2adaa8e5f780b807b",
        "style": "IPY_MODEL_d4608b69c05c4f299182c076826aa348",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145258\" target=\"_blank\"> 19-145258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C. de la Brie Champenoise<br>\n        <b>Ville :</b> Montmirail<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 l''exploitation du service de production et de distribution d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145258\" target=\"_blank\"> 19-145258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc58377bf44f4c10b3e35a21e4e3ee3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.822685302",
          " 5.25671203266"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e723887997b742c68fe2ee63be29251b",
        "title": "Vers Langres :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: SUPPORTS DE SCENOGRAPHIE ET COMMUNICATION 'MILLE ET UN ORIENTS'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "478dc9a30ec44d1ca3d139677c2932ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20c84754c8284815bec18303db3b2451": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e723887997b742c68fe2ee63be29251b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_478dc9a30ec44d1ca3d139677c2932ce",
        "style": "IPY_MODEL_20c84754c8284815bec18303db3b2451",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147168\" target=\"_blank\"> 19-147168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Langres<br>\n        <b>Ville :</b> Langres<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Imprim\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SUPPORTS DE SCENOGRAPHIE ET COMMUNICATION 'MILLE ET UN ORIENTS'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147168\" target=\"_blank\"> 19-147168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "039a0260247348f3b306f1d7602e893f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2973672533",
          " 5.25753260566"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40d4030357764cbc81f189f062eee3de",
        "title": "Vers Doulaincourt :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURES DE MOBILIER DANS LE CADRE DE LA RESTRUCTURATION ET L'HUMANISATION DE L'EHPAD POUGNY DE DOULAINCOURT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "435a642f15604b188adc498d7af67635": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87e3df8cf17a4b98b29157ced7883a61": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40d4030357764cbc81f189f062eee3de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_435a642f15604b188adc498d7af67635",
        "style": "IPY_MODEL_87e3df8cf17a4b98b29157ced7883a61",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147060\" target=\"_blank\"> 19-147060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD Pougny<br>\n        <b>Ville :</b> Doulaincourt<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURES DE MOBILIER DANS LE CADRE DE LA RESTRUCTURATION ET L'HUMANISATION DE L'EHPAD POUGNY DE DOULAINCOURT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147060\" target=\"_blank\"> 19-147060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c49c5d61a6f546548584328e4754c3ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6901995499",
          " 6.17588254434"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbadbb32fafc4ca2babde808407928ee",
        "title": "Vers Nancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Contrat de maintenance pr\u00e9ventive et corrective des pompes de relevage de la D\u00e9l\u00e9gation de Lorraine et de l'INSET de Nancy du CNFPT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d83619a088f46069c8b7437ffce2e7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "794d4402ced24db5a53ce94d374f4faf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbadbb32fafc4ca2babde808407928ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d83619a088f46069c8b7437ffce2e7a",
        "style": "IPY_MODEL_794d4402ced24db5a53ce94d374f4faf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146963\" target=\"_blank\"> 19-146963</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - INSET de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> Nancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de maintenance pr\u00e9ventive et corrective des pompes de relevage de la D\u00e9l\u00e9gation de Lorraine et de l'INSET de Nancy du CNFPT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146963\" target=\"_blank\"> 19-146963</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3daa59347d0c47dd9d7017c74168e2ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6901995499",
          " 6.17588254434"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d28124ccacb54a358d8450a8ae7ee5ca",
        "title": "Vers Nancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La r\u00e9alisation d'actions de formation relevant de la sp\u00e9cialit\u00e9 C4 \" Culture \" - sous sp\u00e9cialit\u00e9 C4C \" Enseignement artistique \".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55b0537a386349aead43c40197614b34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3196d5636a44cdcab919a3ce9ab8e19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d28124ccacb54a358d8450a8ae7ee5ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55b0537a386349aead43c40197614b34",
        "style": "IPY_MODEL_a3196d5636a44cdcab919a3ce9ab8e19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146995\" target=\"_blank\"> 19-146995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - INSET de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> Nancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La r\u00e9alisation d'actions de formation relevant de la sp\u00e9cialit\u00e9 C4 \" Culture \" - sous sp\u00e9cialit\u00e9 C4C \" Enseignement artistique \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146995\" target=\"_blank\"> 19-146995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9909c16612144300bf38db46db527cfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7924837201",
          " 6.19928293851"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9067a9cf47a4eb995516e23d0287614",
        "title": "Vers Faulx :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de repas et Assistance et Gestion de l'organisation cuisine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb179c1a19614c44894e1fb0ae51e791": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0ec426d8ce546609d2fb4145aa882e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9067a9cf47a4eb995516e23d0287614": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb179c1a19614c44894e1fb0ae51e791",
        "style": "IPY_MODEL_f0ec426d8ce546609d2fb4145aa882e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145789\" target=\"_blank\"> 19-145789</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAISON DE RETRAITE LES H\u00caTRES<br>\n        <b>Ville :</b> Faulx<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de repas et Assistance et Gestion de l'organisation cuisine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145789\" target=\"_blank\"> 19-145789</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50dadc350c134cd7b4d1445441709653": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.81452443",
          " 5.71880607657"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02da20112a35433b8529f27541730224",
        "title": "Vers Commercy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9l\u00e9gation de service public de l'exploitation du centre aquatique de la communaut\u00e9 de communes de Commercy Void Vaucouleurs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1f27daf704f4e70a61de0d35ae927df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47def6d58b3041e6bf5bbb918bb06413": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02da20112a35433b8529f27541730224": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1f27daf704f4e70a61de0d35ae927df",
        "style": "IPY_MODEL_47def6d58b3041e6bf5bbb918bb06413",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145461\" target=\"_blank\"> 19-145461</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '54', '57', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE COMMERCY VOID VAUCOULEURS<br>\n        <b>Ville :</b> Commercy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public de l'exploitation du centre aquatique de la communaut\u00e9 de communes de Commercy Void Vaucouleurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145461\" target=\"_blank\"> 19-145461</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25980962a93e4747be7da1c4cb044ce1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8438751454",
          " 5.62186076093"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a26191b000140a08076e6728b5359d3",
        "title": "Vers Saint Mihiel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restauration du grand orgue de l'\u00e9glise Saint-Michel \u00e0 SAINT-MIHIEL..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3292dc47a9544e99c08c6abb7a3b596": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8812bd5490dc420ab72e958068487a04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a26191b000140a08076e6728b5359d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3292dc47a9544e99c08c6abb7a3b596",
        "style": "IPY_MODEL_8812bd5490dc420ab72e958068487a04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146862\" target=\"_blank\"> 19-146862</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MIHIEL<br>\n        <b>Ville :</b> Saint Mihiel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Orgue']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration du grand orgue de l'\u00e9glise Saint-Michel \u00e0 SAINT-MIHIEL.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146862\" target=\"_blank\"> 19-146862</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bd7abc8c49b4d039e2d2965673505f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.1472818466",
          " -2.92787554336"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8c731a2acf04a5eb9dd858d83f4d477",
        "title": "Vers Pontivy Cedex :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de carburants pour les v\u00e9hicules de la ville de Pontivy (2020-2022).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85d916db957c4011b441f7d3e79df415": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83da5f0bb02346af8cae7e9ef700623d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8c731a2acf04a5eb9dd858d83f4d477": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85d916db957c4011b441f7d3e79df415",
        "style": "IPY_MODEL_83da5f0bb02346af8cae7e9ef700623d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145378\" target=\"_blank\"> 19-145378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONTIVY<br>\n        <b>Ville :</b> Pontivy Cedex<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburants pour les v\u00e9hicules de la ville de Pontivy (2020-2022)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145378\" target=\"_blank\"> 19-145378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aed46bf269a24d29a0695cca905e1560": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1081133279",
          " 6.1955245421"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b3963125479445782780d63e0593f09",
        "title": "Vers Metz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Logistique des oeuvres d'art dans le cadre de l'exposition 'Des mondes construits. Un choix de sculptures du Centre Pompidou'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63f66598285047f1960c6a3823be63b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ab09801f20b411bbc307d4bb6c1307a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b3963125479445782780d63e0593f09": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63f66598285047f1960c6a3823be63b6",
        "style": "IPY_MODEL_2ab09801f20b411bbc307d4bb6c1307a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147137\" target=\"_blank\"> 19-147137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPCC du Centre Pompidou-Metz<br>\n        <b>Ville :</b> Metz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Manutention', \"Oeuvre d'art\", 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Logistique des oeuvres d'art dans le cadre de l'exposition 'Des mondes construits. Un choix de sculptures du Centre Pompidou'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147137\" target=\"_blank\"> 19-147137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cba67bc381849968d414a9760428347": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1081133279",
          " 6.1955245421"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85078c957a9746aaa376362f0ca90998",
        "title": "Vers Metz :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage de la construction du parc photovolta\u00efque LA FARE LES OLIVIERS 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "374cc577a9e84577a40ec9c344935988": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2cb8621651647b6ad5e49d55650697a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85078c957a9746aaa376362f0ca90998": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_374cc577a9e84577a40ec9c344935988",
        "style": "IPY_MODEL_c2cb8621651647b6ad5e49d55650697a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146758\" target=\"_blank\"> 19-146758</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UEM<br>\n        <b>Ville :</b> Metz<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage de la construction du parc photovolta\u00efque LA FARE LES OLIVIERS 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146758\" target=\"_blank\"> 19-146758</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc0c9dfb65324dc0a7b98025b913c1f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4357529788",
          " 6.19331179482"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_394e4e6107134f70b562c712de95b83b",
        "title": "Vers Cattenom :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'un sch\u00e9ma directeur des eaux pluviales, r\u00e9alisation du zonage des eaux pluviales, mod\u00e9lisation du r\u00e9seau d'assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b42ff62f7b6b4c01ba0b978666be22e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "111f06f0dde041679c9cb392f15f66b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "394e4e6107134f70b562c712de95b83b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b42ff62f7b6b4c01ba0b978666be22e1",
        "style": "IPY_MODEL_111f06f0dde041679c9cb392f15f66b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145468\" target=\"_blank\"> 19-145468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC de Cattenom et Environs<br>\n        <b>Ville :</b> Cattenom<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un sch\u00e9ma directeur des eaux pluviales, r\u00e9alisation du zonage des eaux pluviales, mod\u00e9lisation du r\u00e9seau d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145468\" target=\"_blank\"> 19-145468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "760161f9a0c74e7ca67e1baeb483dd61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.608350368",
          " 3.02066096506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e6fa584f9c84083bd5d0e115da8e6e1",
        "title": "Vers Loos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture, montage et installation de mobilier sur les sites de l'EFS Hauts-de-France - Normandie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4e0bc20c9c644dc843674f88c6555d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d8792491c4244ddb6a28e30b950be47": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e6fa584f9c84083bd5d0e115da8e6e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4e0bc20c9c644dc843674f88c6555d0",
        "style": "IPY_MODEL_3d8792491c4244ddb6a28e30b950be47",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145739\" target=\"_blank\"> 19-145739</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablissement Fran\u00e7ais du Sang<br>\n        <b>Ville :</b> Loos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, montage et installation de mobilier sur les sites de l'EFS Hauts-de-France - Normandie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145739\" target=\"_blank\"> 19-145739</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07c10bb64bfc4ce187f22dee78d5aa4c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3482315234",
          " 3.21529635453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a59bb913cbd48099236c828058dbd30",
        "title": "Vers MASNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Reconversion/R\u00e9novation ancien Coll\u00e8ge Desnos en Centre Administratif Municipal Phase 3RELANCE LOTS:N\u00b02 Charpente/Couverture/Etanch\u00e9it\u00e9N\u00b04 Platrerie/Faux PlafondsN\u00b05 Menuiseries int\u00e9rieures.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddd4b3ae72a5497abe155c5310efbe6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "580d1b77bfa04651a0b545663d5826b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a59bb913cbd48099236c828058dbd30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddd4b3ae72a5497abe155c5310efbe6c",
        "style": "IPY_MODEL_580d1b77bfa04651a0b545663d5826b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147157\" target=\"_blank\"> 19-147157</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Masny<br>\n        <b>Ville :</b> MASNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconversion/R\u00e9novation ancien Coll\u00e8ge Desnos en Centre Administratif Municipal Phase 3RELANCE LOTS:N\u00b02 Charpente/Couverture/Etanch\u00e9it\u00e9N\u00b04 Platrerie/Faux PlafondsN\u00b05 Menuiseries int\u00e9rieures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147157\" target=\"_blank\"> 19-147157</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb545a0ff87f444d9d80d2620faef242": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0179541343",
          " 2.39580832593"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cab7d04120e7429e8bd074c35675007f",
        "title": "Vers Coudekerque-Branche :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour l'EHPAD 'Yvon DUVAL'.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e00dc580e83c4894ad5e9637e7e641c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9888bdef2f1f40c1a265c1b51be85c67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cab7d04120e7429e8bd074c35675007f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e00dc580e83c4894ad5e9637e7e641c0",
        "style": "IPY_MODEL_9888bdef2f1f40c1a265c1b51be85c67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146988\" target=\"_blank\"> 19-146988</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Coudekerque-Branche (59)<br>\n        <b>Ville :</b> Coudekerque-Branche<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9 pour l'EHPAD 'Yvon DUVAL'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146988\" target=\"_blank\"> 19-146988</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5a6cb8927454d40b8bfeecc25fc59e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.5909879066",
          " 2.96114421951"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4ae570242f049aa934a527715af388f",
        "title": "Vers Santes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de groupement de commandes pour l'achats de v\u00e9g\u00e9taux et de consommables pour les parcs et jardins.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f42f30d507d04a29b9ba6abccdd7d5bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa721384c5564450948415b737feff3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4ae570242f049aa934a527715af388f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f42f30d507d04a29b9ba6abccdd7d5bc",
        "style": "IPY_MODEL_aa721384c5564450948415b737feff3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147163\" target=\"_blank\"> 19-147163</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Santes<br>\n        <b>Ville :</b> Santes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de groupement de commandes pour l'achats de v\u00e9g\u00e9taux et de consommables pour les parcs et jardins<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147163\" target=\"_blank\"> 19-147163</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83141d496be34fc3b12c617f48f9313f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.7178435961",
          " 2.6572770613"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60c7a1b49b15485ab35dec9291dfea57",
        "title": "Vers Godewaersvelde :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de repas aux restaurants scolaires de Godewaersvelde en liaison froide.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9dd6fb64b50495b8d8bad28c9ecdfc6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52a6def51a3d467998d107b7374231d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60c7a1b49b15485ab35dec9291dfea57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9dd6fb64b50495b8d8bad28c9ecdfc6",
        "style": "IPY_MODEL_52a6def51a3d467998d107b7374231d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146721\" target=\"_blank\"> 19-146721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GODEWAERSVELDE<br>\n        <b>Ville :</b> Godewaersvelde<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de repas aux restaurants scolaires de Godewaersvelde en liaison froide<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146721\" target=\"_blank\"> 19-146721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea1d0a8cb190473f9782c34f471cf5d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2905014388",
          " 3.35160622721"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a83ad1eb2b224b0db99bbd36b1fdf24e",
        "title": "Vers Neuville sur escaut :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation est organis\u00e9e pour l'attribution d'un march\u00e9 public de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la requalification de la salle des sports L\u00e9o Lagrange \u00e0 NEUVILLE SUR ESCAUTLe projet est.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57db0288efea422d92a7d0b027e52f65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b6ddf74ced4439f95e1221057b99413": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a83ad1eb2b224b0db99bbd36b1fdf24e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57db0288efea422d92a7d0b027e52f65",
        "style": "IPY_MODEL_6b6ddf74ced4439f95e1221057b99413",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147033\" target=\"_blank\"> 19-147033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE NEUVILLE SUR ESCAUT<br>\n        <b>Ville :</b> Neuville sur escaut<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation est organis\u00e9e pour l'attribution d'un march\u00e9 public de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la requalification de la salle des sports L\u00e9o Lagrange \u00e0 NEUVILLE SUR ESCAUTLe projet est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147033\" target=\"_blank\"> 19-147033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86850275a6074582b707d2fbba2a413e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2913767196",
          " 4.10405698183"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b9f847e6d08412e87a1df0fb02537ca",
        "title": "Vers jeumont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: cr\u00e9ation d'un parking et r\u00e9am\u00e9nagement de l'entr\u00e9e du cimeti\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8823cbb931064c22addb3d11f3b830a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b27560ef29134872bbd08c732a97d1f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b9f847e6d08412e87a1df0fb02537ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8823cbb931064c22addb3d11f3b830a6",
        "style": "IPY_MODEL_b27560ef29134872bbd08c732a97d1f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146581\" target=\"_blank\"> 19-146581</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Jeumont<br>\n        <b>Ville :</b> jeumont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'un parking et r\u00e9am\u00e9nagement de l'entr\u00e9e du cimeti\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146581\" target=\"_blank\"> 19-146581</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94a6282adaec4f87b2530ea3d2c0f439": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.862026516",
          " 2.44478876781"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa354f2368b943bb86a8b1f02292089e",
        "title": "Vers Wormhout :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Extension de la d\u00e9ch\u00e8terie de Steenvoorde.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6cab0801f6d4d478ee501a455769487": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "936e27e5e1a24a699b39cbc01f802915": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa354f2368b943bb86a8b1f02292089e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6cab0801f6d4d478ee501a455769487",
        "style": "IPY_MODEL_936e27e5e1a24a699b39cbc01f802915",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147082\" target=\"_blank\"> 19-147082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE RAMASSAGE ORDURES MENAGERES<br>\n        <b>Ville :</b> Wormhout<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Eclairage public', 'Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de la d\u00e9ch\u00e8terie de Steenvoorde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147082\" target=\"_blank\"> 19-147082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e01b857a2914b6e955af310a45e1a5d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.3559112318",
          " 3.24310396614"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f490aa05104b47018d2bac183ce8ac58",
        "title": "Vers Somain :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de prestations de transports collectifs.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f6ebc943e4249148d34edf207f67bd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fa52355976d486bafcfd0c71154aa83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f490aa05104b47018d2bac183ce8ac58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f6ebc943e4249148d34edf207f67bd7",
        "style": "IPY_MODEL_8fa52355976d486bafcfd0c71154aa83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145747\" target=\"_blank\"> 19-145747</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SOMAIN<br>\n        <b>Ville :</b> Somain<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de transports collectifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145747\" target=\"_blank\"> 19-145747</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5959390d54a640b1be22261dedd128de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.2506593981",
          " 3.62486177207"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a535551fd2404d52a78a06c9298eae02",
        "title": "Vers Le quesnoy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9novation int\u00e9rieure de salles en vue de la cr\u00e9ation d'un tiers lieu num\u00e9rique, d'un centre d'insertion par l'emploi et de la s\u00e9curisation du site 'Centre Lowendal' \u00e0 LE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ca0158b673e4605b88a397c9133f5e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "340e4a886cfe4208a1292dd4a7a35a75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a535551fd2404d52a78a06c9298eae02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ca0158b673e4605b88a397c9133f5e6",
        "style": "IPY_MODEL_340e4a886cfe4208a1292dd4a7a35a75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147179\" target=\"_blank\"> 19-147179</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Le Quesnoy<br>\n        <b>Ville :</b> Le quesnoy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation int\u00e9rieure de salles en vue de la cr\u00e9ation d'un tiers lieu num\u00e9rique, d'un centre d'insertion par l'emploi et de la s\u00e9curisation du site 'Centre Lowendal' \u00e0 LE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147179\" target=\"_blank\"> 19-147179</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da26cc27bcbe470d996e76bd927c14c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "51.0167874642",
          " 2.29071143357"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab72ce18f57e4ab0bc4c850c524168c2",
        "title": "Vers Grande-Synthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION D'UN BASSIN A TORTUES AQUATIQUES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2285ec2c990d4bedbbc7a488764a0467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d38c2ee97e3b4429a67af136f780fe64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab72ce18f57e4ab0bc4c850c524168c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2285ec2c990d4bedbbc7a488764a0467",
        "style": "IPY_MODEL_d38c2ee97e3b4429a67af136f780fe64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146772\" target=\"_blank\"> 19-146772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> Grande-Synthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bassin, \u00e9tang']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UN BASSIN A TORTUES AQUATIQUES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146772\" target=\"_blank\"> 19-146772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79c5f0e2a1e54bb2b6baeb1ae4eab831": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.6659536434",
          " 2.89558804665"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97650f7df2c84cc499927fb9de2b2e15",
        "title": "Vers La Chapelle d'Armenti\u00e9res :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: construction de l'\u00e9cole maternelle groupe scolaire de La Choque \u00e0 La Chapelle d'Armenti\u00e8res.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af0730b0472f4bb8ae12790bb0207256": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e438fae3e244487a715c34be6455382": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97650f7df2c84cc499927fb9de2b2e15": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af0730b0472f4bb8ae12790bb0207256",
        "style": "IPY_MODEL_2e438fae3e244487a715c34be6455382",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146645\" target=\"_blank\"> 19-146645</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Chapelle d'Armenti\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> La Chapelle d'Armenti\u00e9res<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction de l'\u00e9cole maternelle groupe scolaire de La Choque \u00e0 La Chapelle d'Armenti\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146645\" target=\"_blank\"> 19-146645</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb350eafe66648398fface2df7cfb324": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fed60451ab6f4614b8eef93ebe757e40",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: num\u00e9risation de documents d'archives.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d27c248427004e9093122b5bcb02b9ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a46c90735007444dbd85ee8d53b68f39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fed60451ab6f4614b8eef93ebe757e40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d27c248427004e9093122b5bcb02b9ff",
        "style": "IPY_MODEL_a46c90735007444dbd85ee8d53b68f39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147139\" target=\"_blank\"> 19-147139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Num\u00e9risation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> num\u00e9risation de documents d'archives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147139\" target=\"_blank\"> 19-147139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffd08f7004334033bd670f40d009b399": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f57c7cdb6fb4ab7a35144fe5c03c758",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: mission de CSPS pour la mise a 2x2 voies de la rd 200 realisation du shunt sud et de la restauration de la continuite ecologique de la frette au carrefour giratoire rd 200 / rd 1017 a les ageux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7152703744fb496f99ca2a42c48b791f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1bc50943a95548de8c59f88f06ad380d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f57c7cdb6fb4ab7a35144fe5c03c758": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7152703744fb496f99ca2a42c48b791f",
        "style": "IPY_MODEL_1bc50943a95548de8c59f88f06ad380d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144050\" target=\"_blank\"> 19-144050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de CSPS pour la mise a 2x2 voies de la rd 200 realisation du shunt sud et de la restauration de la continuite ecologique de la frette au carrefour giratoire rd 200 / rd 1017 a les ageux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144050\" target=\"_blank\"> 19-144050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9872badba8ec434fb9777bb0b7c72d5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3965343512",
          " 2.11883442492"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5beb32903d8d48b39338f4e4d6472cdd",
        "title": "Vers Beauvais :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de CSPS pour la mise a 2x2 voies de la rd200 section comprise entre les carrefours giratoire des pommiers et des marais ainsi que la r\u00e9alisation d'une passerelle pi\u00e9tonne a Villers Saint Paul..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c66d4af521c1412a847eba01d2d4613c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6133d04fcb234020a9082dfcb077f04a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5beb32903d8d48b39338f4e4d6472cdd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c66d4af521c1412a847eba01d2d4613c",
        "style": "IPY_MODEL_6133d04fcb234020a9082dfcb077f04a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143943\" target=\"_blank\"> 19-143943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> Beauvais<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de CSPS pour la mise a 2x2 voies de la rd200 section comprise entre les carrefours giratoire des pommiers et des marais ainsi que la r\u00e9alisation d'une passerelle pi\u00e9tonne a Villers Saint Paul.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-143943\" target=\"_blank\"> 19-143943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7bde527d1304136afcbb4e34353310e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3990601478",
          " 2.85317249363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_814bf0cc16d14892aabaed93b0f25a1d",
        "title": "Vers Compi\u00e8gne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE relatif aux travaux pour l'am\u00e9nagement du Ru de FRENICHES et de la rue H\u00e9l\u00e8ne VERSEPUY sur la comme de GUISCARD (60)-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef27dfef76884dbe9659c8ea5c546870": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b22a2e0a26449c187a8a5e63534cf9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "814bf0cc16d14892aabaed93b0f25a1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef27dfef76884dbe9659c8ea5c546870",
        "style": "IPY_MODEL_2b22a2e0a26449c187a8a5e63534cf9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147238\" target=\"_blank\"> 19-147238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENTENTE OISE AISNE<br>\n        <b>Ville :</b> Compi\u00e8gne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE relatif aux travaux pour l'am\u00e9nagement du Ru de FRENICHES et de la rue H\u00e9l\u00e8ne VERSEPUY sur la comme de GUISCARD (60)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147238\" target=\"_blank\"> 19-147238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d704d73c53e494d817e251b96e3c135": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3619627867",
          " 2.42549520398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0272404c4b84a4e88cf2420994021c1",
        "title": "Vers clermont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture de pains et viennoiseries.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b06717ee82e4758bdf57c9d4cd1c0f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52ed36fb140c486da93ed3a9f3fbd5a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0272404c4b84a4e88cf2420994021c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b06717ee82e4758bdf57c9d4cd1c0f2",
        "style": "IPY_MODEL_52ed36fb140c486da93ed3a9f3fbd5a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144915\" target=\"_blank\"> 19-144915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GCSMC<br>\n        <b>Ville :</b> clermont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de pains et viennoiseries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144915\" target=\"_blank\"> 19-144915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a79accfd1bc46179baa02472b2ca249": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.3619627867",
          " 2.42549520398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bb47a155c824528a0cbb56a61a38025",
        "title": "Vers clermont :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: produits pour petits d\u00e9jeuners.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4207d6bfae9408091a0413e3ef53b09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81326da2c5034470b31b90003e6f67a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bb47a155c824528a0cbb56a61a38025": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4207d6bfae9408091a0413e3ef53b09",
        "style": "IPY_MODEL_81326da2c5034470b31b90003e6f67a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145403\" target=\"_blank\"> 19-145403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GCSMC<br>\n        <b>Ville :</b> clermont<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> produits pour petits d\u00e9jeuners<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145403\" target=\"_blank\"> 19-145403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "914b2b992a1b46e7869eeb4748c6a543": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4212424085",
          " 2.71263968704"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3845b807b03a469f916735d9ef56b7e1",
        "title": "Vers Bully les mines :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux pr\u00e9paratoires, de couverture et nettoyage de chantier.March\u00e9 alloti, pass\u00e9 en proc\u00e9dure adapt\u00e9e sup\u00e9rieure \u00e0 90 000 Euros HT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f41fdead03a547b0a873b06ad6cf14dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e1b052adb08487c878f3937863240d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3845b807b03a469f916735d9ef56b7e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f41fdead03a547b0a873b06ad6cf14dd",
        "style": "IPY_MODEL_1e1b052adb08487c878f3937863240d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146665\" target=\"_blank\"> 19-146665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de bully les mines<br>\n        <b>Ville :</b> Bully les mines<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pr\u00e9paratoires, de couverture et nettoyage de chantier.March\u00e9 alloti, pass\u00e9 en proc\u00e9dure adapt\u00e9e sup\u00e9rieure \u00e0 90 000 Euros HT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146665\" target=\"_blank\"> 19-146665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81f5d5a4ef874ff28173df8750de29f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.4242782538",
          " 2.77291885384"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a47001a9f8347d3af71fa92d7de326f",
        "title": "Vers Li\u00e9vin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: restructuration et extension du groupe scolaire calonne. lot couverture (suite au lot no6 du march\u00e9 19a011 class\u00e9 sans suite).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8258b54dfe9e450baac16beedd9e5245": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "019c400939ab4ecb838dfaffbe5aab6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a47001a9f8347d3af71fa92d7de326f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8258b54dfe9e450baac16beedd9e5245",
        "style": "IPY_MODEL_019c400939ab4ecb838dfaffbe5aab6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145514\" target=\"_blank\"> 19-145514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de LIEVIN<br>\n        <b>Ville :</b> Li\u00e9vin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restructuration et extension du groupe scolaire calonne. lot couverture (suite au lot no6 du march\u00e9 19a011 class\u00e9 sans suite)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145514\" target=\"_blank\"> 19-145514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b72d32b0ddf84a72ab5ca9dfe223e28c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7984084969",
          " 3.23957738391"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79c9382af9904066a083a05991ba63f5",
        "title": "Vers Pont-du-Ch\u00e2teau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement et d'une \u00e9cole municipale de musique.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60624ac4e1f040ddb8773d98957ccd7a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39d7153baaa94864b2ae1922f3607dcc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79c9382af9904066a083a05991ba63f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60624ac4e1f040ddb8773d98957ccd7a",
        "style": "IPY_MODEL_39d7153baaa94864b2ae1922f3607dcc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146620\" target=\"_blank\"> 19-146620</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONT DU CHATEAU<br>\n        <b>Ville :</b> Pont-du-Ch\u00e2teau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement et d'une \u00e9cole municipale de musique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146620\" target=\"_blank\"> 19-146620</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bed0c64a3f4478c8a5d8a9d04d7b579": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6731732382",
          " 3.16405079473"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ebd4b339a63944d19ada5affaa96ea7b",
        "title": "Vers VEYRE-MONTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONTRATS D'ASSURANCES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec62135bde0d469ebac2252e1cf3670b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "759a45c6e1424671a0cec653f191ac9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ebd4b339a63944d19ada5affaa96ea7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec62135bde0d469ebac2252e1cf3670b",
        "style": "IPY_MODEL_759a45c6e1424671a0cec653f191ac9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145948\" target=\"_blank\"> 19-145948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MOND'ARVERNE COMMUNAUTE<br>\n        <b>Ville :</b> VEYRE-MONTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONTRATS D'ASSURANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145948\" target=\"_blank\"> 19-145948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ff65bc6df3f47ed96f74fd903579a09": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3045259937",
          " -0.393492580041"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0e895b828f54a54b29ea2ef40103401",
        "title": "Vers Bill\u00e8re :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et livraison de glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9 m\u00e9talliques pour le D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6b8c234d72d4f3f8fe3febe1ecac5db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5f76b11feab45c1a7a721c069a47e1b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0e895b828f54a54b29ea2ef40103401": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6b8c234d72d4f3f8fe3febe1ecac5db",
        "style": "IPY_MODEL_c5f76b11feab45c1a7a721c069a47e1b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145302\" target=\"_blank\"> 19-145302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil Gal des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> Bill\u00e8re<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de glissi\u00e8res de s\u00e9curit\u00e9 m\u00e9talliques pour le D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145302\" target=\"_blank\"> 19-145302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ac9409ecea64f7480d4e15d70753e15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4401622593",
          " -0.729783827554"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3045df21379f498093d9035642e82b56",
        "title": "Vers Orthez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mssions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'\u00e9limination des eaux parasites du secteur du Rontun \u00e0 Orthez..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c9a5efbd1984562a4b845b38c43814a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "935f303ae0964aff8063ed548cc526b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3045df21379f498093d9035642e82b56": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c9a5efbd1984562a4b845b38c43814a",
        "style": "IPY_MODEL_935f303ae0964aff8063ed548cc526b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147002\" target=\"_blank\"> 19-147002</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '65', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'orthez<br>\n        <b>Ville :</b> Orthez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mssions de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'\u00e9limination des eaux parasites du secteur du Rontun \u00e0 Orthez.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147002\" target=\"_blank\"> 19-147002</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85d1eb5acb1e41db8c6ec569ff3e9182": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.4401622593",
          " -0.729783827554"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1127dead0e554028bddb0b80b2c2cbd5",
        "title": "Vers Orthez :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 de contr\u00f4le de r\u00e9seaux priv\u00e9s d'assainissement.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ac08d70d9d3484f965ac77ab235039d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcaffd6b0ab34f388f7f8d725da334ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1127dead0e554028bddb0b80b2c2cbd5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ac08d70d9d3484f965ac77ab235039d",
        "style": "IPY_MODEL_fcaffd6b0ab34f388f7f8d725da334ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146138\" target=\"_blank\"> 19-146138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '40', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'orthez<br>\n        <b>Ville :</b> Orthez<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de contr\u00f4le de r\u00e9seaux priv\u00e9s d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146138\" target=\"_blank\"> 19-146138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd5ced23246643dda5bdcb8621c04b4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2907000893",
          " 0.0755201253689"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68b2ab5497dc466fa450f11050a129ed",
        "title": "Vers Bours :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Relance suite infructuosit\u00e9 - lots 3 et 5travaux pour la construction d'un p\u00f4le de recyclage \u00e0 ibos (65).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e00712c1a733451a8c81aa3c59e29f89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecbd2bf83b0b45f6aec161c69e21bd40": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68b2ab5497dc466fa450f11050a129ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e00712c1a733451a8c81aa3c59e29f89",
        "style": "IPY_MODEL_ecbd2bf83b0b45f6aec161c69e21bd40",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146937\" target=\"_blank\"> 19-146937</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE DE COLLECTE DES DECHETS<br>\n        <b>Ville :</b> Bours<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance suite infructuosit\u00e9 - lots 3 et 5travaux pour la construction d'un p\u00f4le de recyclage \u00e0 ibos (65)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146937\" target=\"_blank\"> 19-146937</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "875e794666da4a99a8d35b7654287d95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2907000893",
          " 0.0755201253689"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c754e3cc19a4451dbd56d748d707e900",
        "title": "Vers Bours :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de construction d'un p\u00f4le de recyclage \u00e0 ibos (65).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3236035948f44fbd98d32b9dcc7a5a55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dafdf8584d744640ba8dff9bdf1804e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c754e3cc19a4451dbd56d748d707e900": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3236035948f44fbd98d32b9dcc7a5a55",
        "style": "IPY_MODEL_dafdf8584d744640ba8dff9bdf1804e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146985\" target=\"_blank\"> 19-146985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE DE COLLECTE DES DECHETS<br>\n        <b>Ville :</b> Bours<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Couverture', 'D\u00e9chetterie (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Signal\u00e9tique', 'Terrassement', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un p\u00f4le de recyclage \u00e0 ibos (65)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146985\" target=\"_blank\"> 19-146985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94b712d629074ebb99dc63bb6ae0923f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "42.5130107325",
          " 3.07254121467"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_610e2563c7a34f06a340e8e993fab035",
        "title": "Vers Collioure :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 Assurances Sante/Vie.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38681d868c294946ba58d07e762cada6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1231515f34b457591b444fce5322f42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "610e2563c7a34f06a340e8e993fab035": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38681d868c294946ba58d07e762cada6",
        "style": "IPY_MODEL_c1231515f34b457591b444fce5322f42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145325\" target=\"_blank\"> 19-145325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE COLLIOURE<br>\n        <b>Ville :</b> Collioure<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 Assurances Sante/Vie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145325\" target=\"_blank\"> 19-145325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "145c53dadb5d4494bbea3f9645728f6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2261928699",
          " 7.56229858754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ae03f161ad841c8beee6184b1bc3a84",
        "title": "Vers Marckolsheim :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: construction d'une structure artificielle d'escalade (sae) \u00e0 sundhouse.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71db82a62189461f9fdbaabdca109165": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e619ab70b69f414b88a3c28226635cab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ae03f161ad841c8beee6184b1bc3a84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71db82a62189461f9fdbaabdca109165",
        "style": "IPY_MODEL_e619ab70b69f414b88a3c28226635cab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146109\" target=\"_blank\"> 19-146109</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCRM Marckolsheim<br>\n        <b>Ville :</b> Marckolsheim<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une structure artificielle d'escalade (sae) \u00e0 sundhouse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146109\" target=\"_blank\"> 19-146109</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "61f4b7b5048d4813bdbc1006fc7f1178": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7987366521",
          " 7.24011099826"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf8fa83b474b4392b8de1602be935171",
        "title": "Vers WITTELSHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE EN PLACE D'UN RESEAU DE SURVEILLANCE PIEZOMETRIQUE COMPLEMENTAIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9c8282baa61408c9c6397c8d38f84dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "853832b8f7944ae8a0eaddc934fdfa4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf8fa83b474b4392b8de1602be935171": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9c8282baa61408c9c6397c8d38f84dd",
        "style": "IPY_MODEL_853832b8f7944ae8a0eaddc934fdfa4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147171\" target=\"_blank\"> 19-147171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MDPA<br>\n        <b>Ville :</b> WITTELSHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN PLACE D'UN RESEAU DE SURVEILLANCE PIEZOMETRIQUE COMPLEMENTAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147171\" target=\"_blank\"> 19-147171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ce3f95d30d045e6a7736210fbd45544": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7707704179",
          " 4.88845817426"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1711aa6e49b24081a41ff310e8878986",
        "title": "Vers Villeurbanne :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de mat\u00e9riels et de v\u00eatements de sports.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "709bb3db8d724370ae972bad5b8c0b7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15bd29804a2a4da9aaed244a18c533c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1711aa6e49b24081a41ff310e8878986": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_709bb3db8d724370ae972bad5b8c0b7c",
        "style": "IPY_MODEL_15bd29804a2a4da9aaed244a18c533c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146811\" target=\"_blank\"> 19-146811</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INST NAL DES SCIENCES APPLIQUEES LYON<br>\n        <b>Ville :</b> Villeurbanne<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels et de v\u00eatements de sports<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146811\" target=\"_blank\"> 19-146811</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e9694d1af55648338a75dfbb5f3cad5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8205988109",
          " 4.89822639815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6eb6064a03754ed4bc06af21a07086af",
        "title": "Vers RILLIEUX-LA-PAPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de restructuration de l'Espace Baudelaire - Etanch\u00e9it\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac7bd8ab69584dc88dd2825f2674228b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "121ede946a654a31b53280dac637238f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6eb6064a03754ed4bc06af21a07086af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac7bd8ab69584dc88dd2825f2674228b",
        "style": "IPY_MODEL_121ede946a654a31b53280dac637238f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146849\" target=\"_blank\"> 19-146849</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RILLIEUX LA PAPE<br>\n        <b>Ville :</b> RILLIEUX-LA-PAPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration de l'Espace Baudelaire - Etanch\u00e9it\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146849\" target=\"_blank\"> 19-146849</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "093bd4271ac14c6a850711eb733f8db8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8642146878",
          " 4.83076882864"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6da0ca72251240829dbec02e8205f9bd",
        "title": "Vers ALBIGNY SUR SAONE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture, installation, mise en service et maintenance de trois panneaux lumineux d'informations municipales (full color).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a49ebc966e4e4f6db05bccfc3bbb0088": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc7e485aeea34bdfabb549618fd2953d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6da0ca72251240829dbec02e8205f9bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a49ebc966e4e4f6db05bccfc3bbb0088",
        "style": "IPY_MODEL_fc7e485aeea34bdfabb549618fd2953d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147164\" target=\"_blank\"> 19-147164</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE ALBIGNY SUR SAONE<br>\n        <b>Ville :</b> ALBIGNY SUR SAONE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Panneaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, installation, mise en service et maintenance de trois panneaux lumineux d'informations municipales (full color)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147164\" target=\"_blank\"> 19-147164</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2b77c0224664007b455c7f2cf0f1ebb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5558912899",
          " 4.08579941536"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eec28430c6654c4182f195d1ec573771",
        "title": "Vers GUEUGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation des b\u00e2timents de \"la coop\".\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f41eceae5e8f410c94cc21723a3591c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c4d84a563a34c7191b2766dec462b70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eec28430c6654c4182f195d1ec573771": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f41eceae5e8f410c94cc21723a3591c5",
        "style": "IPY_MODEL_2c4d84a563a34c7191b2766dec462b70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138692\" target=\"_blank\"> 19-138692</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gueugnon<br>\n        <b>Ville :</b> GUEUGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation des b\u00e2timents de \"la coop\"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-138692\" target=\"_blank\"> 19-138692</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10fec372904c4185a1cb6b7ca094636c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.7357624962",
          " -0.239313102989"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2149cf42a200497eb3367944e2dcbcaf",
        "title": "Vers Sabl\u00e9 sur Sarthe :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Surveillance et gardiennage du patrimoine.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbc46cf1120c40209daf759b674bf6a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00c02dd951904c8d9f399200d77c1ed7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2149cf42a200497eb3367944e2dcbcaf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbc46cf1120c40209daf759b674bf6a8",
        "style": "IPY_MODEL_00c02dd951904c8d9f399200d77c1ed7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145364\" target=\"_blank\"> 19-145364</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sabl\u00e9 sur Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> Sabl\u00e9 sur Sarthe<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Surveillance et gardiennage du patrimoine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145364\" target=\"_blank\"> 19-145364</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d335cfa6872548e895072b0cf4f7b003": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0234127838",
          " 0.282137902604"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c03e93b2147f4ebea05d4d02bd174e80",
        "title": "Vers Yvr\u00e9 l'Ev\u00eaque :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: FOURNITURE ET INSTALLATION D'UN TERRAIN MULTI-SPORTS (CITY STADE).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc64112852d3454db50885859f361b3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48aa5cbbb2b1400ab3126bbac4a4cb2d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c03e93b2147f4ebea05d4d02bd174e80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc64112852d3454db50885859f361b3c",
        "style": "IPY_MODEL_48aa5cbbb2b1400ab3126bbac4a4cb2d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146751\" target=\"_blank\"> 19-146751</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE YVRE L'EV\u00caQUE<br>\n        <b>Ville :</b> Yvr\u00e9 l'Ev\u00eaque<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Ouvrage m\u00e9tallique', 'Terrassement', 'Terrain de sport', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET INSTALLATION D'UN TERRAIN MULTI-SPORTS (CITY STADE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146751\" target=\"_blank\"> 19-146751</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bed003ad452d492390edbe0c7c2686f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6421717118",
          " 6.38372169869"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab5d103b53484244962a60c9f120c680",
        "title": "Vers Albertville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de couches jetables pour les cr\u00e8ches de la collectivit\u00e9.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0be5568d2a294816a4dac9349a859e22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af24ca72c47842ab94f66f815fc7b32e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab5d103b53484244962a60c9f120c680": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0be5568d2a294816a4dac9349a859e22",
        "style": "IPY_MODEL_af24ca72c47842ab94f66f815fc7b32e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146841\" target=\"_blank\"> 19-146841</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS ARLYSERE<br>\n        <b>Ville :</b> Albertville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couches']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de couches jetables pour les cr\u00e8ches de la collectivit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146841\" target=\"_blank\"> 19-146841</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24a0e69ac51f4a1da1423beb210c346c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.5763259398",
          " 6.1598571367"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41eec440723b42f6b5dbb2ee5501518e",
        "title": "Vers ST-PIERRE D'ALBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la requalification du centre bourg.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cec8cc4a37834ae0b370859651b8da8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "543e6944d3044979a5b725d190247e0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41eec440723b42f6b5dbb2ee5501518e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cec8cc4a37834ae0b370859651b8da8b",
        "style": "IPY_MODEL_543e6944d3044979a5b725d190247e0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147025\" target=\"_blank\"> 19-147025</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de St-Pierre d'Albigny<br>\n        <b>Ville :</b> ST-PIERRE D'ALBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de la requalification du centre bourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147025\" target=\"_blank\"> 19-147025</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "827b31b7aa7f4a1fbd0b9049b82821e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.4227466378",
          " 6.71458583234"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9387bedcbd94ab79bd1d748fdfe290b",
        "title": "Vers Bozel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location Bom Grue 26 tonnes et Bom 19 tonnes.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce340aa39833491db3191569b28f7984": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bdb95121d77484c92277f3833ee7961": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9387bedcbd94ab79bd1d748fdfe290b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce340aa39833491db3191569b28f7984",
        "style": "IPY_MODEL_0bdb95121d77484c92277f3833ee7961",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145499\" target=\"_blank\"> 19-145499</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Val Vanoise<br>\n        <b>Ville :</b> Bozel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location Bom Grue 26 tonnes et Bom 19 tonnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145499\" target=\"_blank\"> 19-145499</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "beb0de0ff09c4bb0846b8bf5868ebf36": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.1839626924",
          " 6.61246852795"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35b7375404c54eb28ea4407ca143fa6e",
        "title": "Vers Modane :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Couverture Des Frais De Sante.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1f4558996bd41ee9fcd789cf93294df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae3ad64992984fba8e146e8b14df24da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35b7375404c54eb28ea4407ca143fa6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1f4558996bd41ee9fcd789cf93294df",
        "style": "IPY_MODEL_ae3ad64992984fba8e146e8b14df24da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145538\" target=\"_blank\"> 19-145538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> Modane<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Couverture Des Frais De Sante<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145538\" target=\"_blank\"> 19-145538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0c12bba43d84c649b429ffac2fa0d5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.6647980545",
          " 6.76637903907"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41a22f2c815b403a8f70d736188804ab",
        "title": "Vers SEEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ex\u00e9cution de prestations d'assurances du Syndicat d'Assainissement de la Haute Is\u00e8re.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3bc72c9018a477f8464ce555c830422": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56baf893092841a3ad2653d6e64f21d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41a22f2c815b403a8f70d736188804ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3bc72c9018a477f8464ce555c830422",
        "style": "IPY_MODEL_56baf893092841a3ad2653d6e64f21d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146926\" target=\"_blank\"> 19-146926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM ASSAINIS DE HAUTE ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> SEEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ex\u00e9cution de prestations d'assurances du Syndicat d'Assainissement de la Haute Is\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146926\" target=\"_blank\"> 19-146926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fb6b7899cce4efe951f0c0fc73d49b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8401573581",
          " 6.62348394015"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4006584377e0440f91596322e2b0d6af",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance et d\u00e9pannage des ascenseurs, monte charges et \u00e9l\u00e9vateurs de personnes pour la commune de MEGEVE et la CSBI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70f1cf80af5045668456d1cf201037ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3d57956b8fc4e9fad54a7e0df0634a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4006584377e0440f91596322e2b0d6af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70f1cf80af5045668456d1cf201037ff",
        "style": "IPY_MODEL_a3d57956b8fc4e9fad54a7e0df0634a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146610\" target=\"_blank\"> 19-146610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et d\u00e9pannage des ascenseurs, monte charges et \u00e9l\u00e9vateurs de personnes pour la commune de MEGEVE et la CSBI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146610\" target=\"_blank\"> 19-146610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f2c2612747443e4ab7fa01ae9353d5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.7653898846",
          " 6.35142628779"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8fdb012e1ce4935acc972efcbdab304",
        "title": "Vers DOUSSARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de viabilit\u00e9 hivernale des Communes et Doussard, Lathuile et Chevaline et de la Communaut\u00e9 de Communes des Sources du Lac d'Annecy.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eda0b38ab63a44ebbb12e59d3ca1c1e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "160e4287c9b242df82816a0753331d21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8fdb012e1ce4935acc972efcbdab304": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eda0b38ab63a44ebbb12e59d3ca1c1e6",
        "style": "IPY_MODEL_160e4287c9b242df82816a0753331d21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146632\" target=\"_blank\"> 19-146632</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Doussard<br>\n        <b>Ville :</b> DOUSSARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9neigement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de viabilit\u00e9 hivernale des Communes et Doussard, Lathuile et Chevaline et de la Communaut\u00e9 de Communes des Sources du Lac d'Annecy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146632\" target=\"_blank\"> 19-146632</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41cef4823a654e73831266c5d607fc80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2490325973",
          " 6.81712790779"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f123bddd4c3146aebb4209c930e68bc8",
        "title": "Vers Chatel :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre - Fourniture de carburants (gazole, Gnr)et de combustibles de chauffage (fuel) en vrac.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c90b4ca1e3546d4ade19f6eb96db6a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6aa83c6302ac44f6971cb8969544dc45": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f123bddd4c3146aebb4209c930e68bc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c90b4ca1e3546d4ade19f6eb96db6a5",
        "style": "IPY_MODEL_6aa83c6302ac44f6971cb8969544dc45",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145548\" target=\"_blank\"> 19-145548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Ch\u00e2tel<br>\n        <b>Ville :</b> Chatel<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure', 'Combustible']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre - Fourniture de carburants (gazole, Gnr)et de combustibles de chauffage (fuel) en vrac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145548\" target=\"_blank\"> 19-145548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d48a4d336681456f9936dc5d2b667dbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.2278739142",
          " 6.66076731793"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f04c8917131249518a65bf3479e72129",
        "title": "Vers LE BIOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Cr\u00e9ation d'un escalier de secours au Mus\u00e9e de la musique m\u00e9canique \u00e0 Les Gets.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46894b75850d4d848c80f4d69328a0a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9eb291744af2459e9a8e44e1d85fe382": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f04c8917131249518a65bf3479e72129": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46894b75850d4d848c80f4d69328a0a5",
        "style": "IPY_MODEL_9eb291744af2459e9a8e44e1d85fe382",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146538\" target=\"_blank\"> 19-146538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com. de Communes du Haut-Chablais<br>\n        <b>Ville :</b> LE BIOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Cloison, faux plafond', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un escalier de secours au Mus\u00e9e de la musique m\u00e9canique \u00e0 Les Gets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146538\" target=\"_blank\"> 19-146538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8bcdbd54bfa46fbb4226a27aed7fc36": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.4093798045",
          " 1.03999262153"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_924dce58c0b54a17a6ccbd011ba269c2",
        "title": "Vers Grand Quevilly :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration du restaurant scolaire Jean Zay - Henri Ribiere, \u00e0 Grand-Quevilly (76).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa51bdc064394b9bb6f3aa879d46be8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32c3ea824b9a4141bb2723c03a1265c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "924dce58c0b54a17a6ccbd011ba269c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa51bdc064394b9bb6f3aa879d46be8a",
        "style": "IPY_MODEL_32c3ea824b9a4141bb2723c03a1265c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145791\" target=\"_blank\"> 19-145791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> Grand Quevilly<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration du restaurant scolaire Jean Zay - Henri Ribiere, \u00e0 Grand-Quevilly (76)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145791\" target=\"_blank\"> 19-145791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eadc8ba65d984ca9bbc032f177e717bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.450044528",
          " 0.891983658071"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35c0b08548f6434ca31dc4bef66cbca7",
        "title": "Vers Duclair :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: prestation de restauration pour le groupe scolaire (maternelle et primaire) et le centre a\u00e9r\u00e9 de la ville de duclair.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "935909ef6613475db8dd9a9dcdbdb062": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "607cdb11a4274d92b438ebedc7f8fab7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35c0b08548f6434ca31dc4bef66cbca7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_935909ef6613475db8dd9a9dcdbdb062",
        "style": "IPY_MODEL_607cdb11a4274d92b438ebedc7f8fab7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140649\" target=\"_blank\"> 19-140649</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE DUCLAIR<br>\n        <b>Ville :</b> Duclair<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de restauration pour le groupe scolaire (maternelle et primaire) et le centre a\u00e9r\u00e9 de la ville de duclair<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-140649\" target=\"_blank\"> 19-140649</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "920b8810aedc4b6d92016ad52f4c7d38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.5325966653",
          " 0.269281714398"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d02f1ba702b04098b7846eb9605bb670",
        "title": "Vers Gonfreville l'Orcher :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs - r\u00e9sidence pablo picasso - 3 lots.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a853979bfe754fd0b70175ffd4d1059d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a7348e948f847cb82da1e5b6357ca01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d02f1ba702b04098b7846eb9605bb670": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a853979bfe754fd0b70175ffd4d1059d",
        "style": "IPY_MODEL_8a7348e948f847cb82da1e5b6357ca01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128018\" target=\"_blank\"> 19-128018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gonfreville l'Orcher<br>\n        <b>Ville :</b> Gonfreville l'Orcher<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Espaces verts', 'M\u00e9tallerie', 'Mobilier urbain', 'Rev\u00eatements de sols', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs - r\u00e9sidence pablo picasso - 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-128018\" target=\"_blank\"> 19-128018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc67d2182cee41b997998d1983cacb9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4066856508",
          " 2.68031396389"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ef94f06815e4770bbc56802ce5ed2bf",
        "title": "Vers Fontainebleau :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: F_M28_2019 accord-cadre programme raisonn\u00e9 d'entretien et de r\u00e9paration des toitures.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1185eaf36c724139b5113f12ff153040": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0ca31ee58c843b18fc7196a8a5175f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ef94f06815e4770bbc56802ce5ed2bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1185eaf36c724139b5113f12ff153040",
        "style": "IPY_MODEL_e0ca31ee58c843b18fc7196a8a5175f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145738\" target=\"_blank\"> 19-145738</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '91', '94', '92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ch\u00e2teau de Fontainebleau<br>\n        <b>Ville :</b> Fontainebleau<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> F_M28_2019 accord-cadre programme raisonn\u00e9 d'entretien et de r\u00e9paration des toitures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145738\" target=\"_blank\"> 19-145738</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64aad26c62fd4bf1b0765754ceca0c06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9805568845",
          " 3.01556654649"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91811dd147144a44af713acd4a856c9d",
        "title": "Vers Ocquerre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Accord cadre pour la r\u00e9alisation de travaux en tranch\u00e9e sur les r\u00e9seaux humides -eau potable et assainissement) du territoire de la Communaut\u00e9 de communes du Pays de l'Ourcq (Seine-et-Marne)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e786bc2aafdf46cfa97cbe45637cb676": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75a7200830ab47d4911c940839f9beb9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91811dd147144a44af713acd4a856c9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e786bc2aafdf46cfa97cbe45637cb676",
        "style": "IPY_MODEL_75a7200830ab47d4911c940839f9beb9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147223\" target=\"_blank\"> 19-147223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 communes Pays de l'Ourcq<br>\n        <b>Ville :</b> Ocquerre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre pour la r\u00e9alisation de travaux en tranch\u00e9e sur les r\u00e9seaux humides -eau potable et assainissement) du territoire de la Communaut\u00e9 de communes du Pays de l'Ourcq (Seine-et-Marne).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147223\" target=\"_blank\"> 19-147223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1278eab24de04fc1a20d8e54bbbe46fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4145972795",
          " 3.24389965363"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6aa7268febd540388c89e63c175decfb",
        "title": "Vers Bray Sur Seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISE EN OEUVRE DES DOCUMENTS D'OBJECTIFS DES SITES NATURA 2000 REPARTI EN 2 LOTS ZSC FR1100798 \" LA BASSEE \" ET ZPS FR1102002 \" BASSEE ET PLAINES ADJACENTES \" P\u00e9riode septembre 2019 - d\u00e9cembre 20.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7b9f15c5f0c4c13a7be13147a21ce54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d77348200094509beac73f1500cfa88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6aa7268febd540388c89e63c175decfb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7b9f15c5f0c4c13a7be13147a21ce54",
        "style": "IPY_MODEL_0d77348200094509beac73f1500cfa88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145436\" target=\"_blank\"> 19-145436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '10', '45', '89', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Bass\u00e9e Montois<br>\n        <b>Ville :</b> Bray Sur Seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN OEUVRE DES DOCUMENTS D'OBJECTIFS DES SITES NATURA 2000 REPARTI EN 2 LOTS ZSC FR1100798 \" LA BASSEE \" ET ZPS FR1102002 \" BASSEE ET PLAINES ADJACENTES \" P\u00e9riode septembre 2019 - d\u00e9cembre 20<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145436\" target=\"_blank\"> 19-145436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdb3b55cf6ee4b40adf2e6a6fb59f184": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8855498316",
          " 2.79349218664"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bba3bfb6214241bebbdb763ab24981a0",
        "title": "Vers Bailly-Romainvilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: fourniture, installation et configuration du r\u00e9seau wifi dans les b\u00e2timents communaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b6f0873dc2c447b8095a03cbe00fc42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "718ccf9457bb46a097d71eb4ec446c92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bba3bfb6214241bebbdb763ab24981a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b6f0873dc2c447b8095a03cbe00fc42",
        "style": "IPY_MODEL_718ccf9457bb46a097d71eb4ec446c92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146609\" target=\"_blank\"> 19-146609</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bailly-Romainvilliers<br>\n        <b>Ville :</b> Bailly-Romainvilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, installation et configuration du r\u00e9seau wifi dans les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146609\" target=\"_blank\"> 19-146609</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4af5742313d4fba9b316473f79fd32e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8752580652",
          " 2.84028985019"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ab1639975394c9e833868a9a9082350",
        "title": "Vers Quincy-voisins :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: march\u00e9 d'assurances.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67089191a2214844ab37e3c746004644": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7cad5ffe47cd4135b94adef5fd37fc25": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ab1639975394c9e833868a9a9082350": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67089191a2214844ab37e3c746004644",
        "style": "IPY_MODEL_7cad5ffe47cd4135b94adef5fd37fc25",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145647\" target=\"_blank\"> 19-145647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Quincy-Voisins<br>\n        <b>Ville :</b> Quincy-voisins<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'assurances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145647\" target=\"_blank\"> 19-145647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa0f6b92780341e89bb2314f9f01fc6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6167741818",
          " 1.90638035997"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13ee5bc8f3714b46a54df9ba56db4b21",
        "title": "Vers Rambouillet :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition d'engins avec full service.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9542920a89c49f08469a12aa54df9c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56c1ab3b399d4eccbdf5faf16619fb15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13ee5bc8f3714b46a54df9ba56db4b21": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9542920a89c49f08469a12aa54df9c6",
        "style": "IPY_MODEL_56c1ab3b399d4eccbdf5faf16619fb15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145353\" target=\"_blank\"> 19-145353</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> Rambouillet<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'engins avec full service<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145353\" target=\"_blank\"> 19-145353</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "458e3acc1b6b4385aeef36b25fd19540": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9658595506",
          " 1.58159815753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f7be168f84348aaa11e361a1d3808c9",
        "title": "Vers SAINT GERMAIN EN LAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD-CADRE A MARCHES SUBSEQUENTS POUR EQUIPEMENTS MEDICALISES INOX ET MOBILIERS DE SOINS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a159de16a59496e845942138ebf8143": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f20dc419e5064c1d839ff10e77de1f84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f7be168f84348aaa11e361a1d3808c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a159de16a59496e845942138ebf8143",
        "style": "IPY_MODEL_f20dc419e5064c1d839ff10e77de1f84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145553\" target=\"_blank\"> 19-145553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH INTERCOMMUNAL DE POISSY ST GERMAIN<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GERMAIN EN LAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE A MARCHES SUBSEQUENTS POUR EQUIPEMENTS MEDICALISES INOX ET MOBILIERS DE SOINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145553\" target=\"_blank\"> 19-145553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6ebce27fbfa4d4b992e8a673a70770e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9658595506",
          " 1.58159815753"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8133ae0caa224c5b8d109b3d3810baa9",
        "title": "Vers Magnanville :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'extension de l'\u00e9cole maternelle 'Les Marronniers' de la ville de Magnanville.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f25889921e844d41b4d62b776ebba061": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "218b07fa74d44ab585bc70445b83a0d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8133ae0caa224c5b8d109b3d3810baa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f25889921e844d41b4d62b776ebba061",
        "style": "IPY_MODEL_218b07fa74d44ab585bc70445b83a0d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146946\" target=\"_blank\"> 19-146946</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE MAGNANVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> Magnanville<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension de l'\u00e9cole maternelle 'Les Marronniers' de la ville de Magnanville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146946\" target=\"_blank\"> 19-146946</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f0e41b54a834af298ab8afe1e0387de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9257999518",
          " 2.1221732386"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e98a9aadd47840209ec4ccc439c2b35a",
        "title": "Vers Maisons laffitte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Entretien des carri\u00e8res hippiques pour la Ville de Maisons-Laffitte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9bae5956419460e831a4fef0b18285b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c2d7173aa7b48f5a7ea1dd3a58e1f27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e98a9aadd47840209ec4ccc439c2b35a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9bae5956419460e831a4fef0b18285b",
        "style": "IPY_MODEL_1c2d7173aa7b48f5a7ea1dd3a58e1f27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147084\" target=\"_blank\"> 19-147084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS LAFFITTE<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons laffitte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des carri\u00e8res hippiques pour la Ville de Maisons-Laffitte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147084\" target=\"_blank\"> 19-147084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bc87d87e5e34a779faab9f09c97022f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9257999518",
          " 2.1221732386"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55e02243c581434d9a5593d020e769a7",
        "title": "Vers Maisons laffitte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux d'entretien \u00e9lectrique pour la Ville de Maisons-Laffitte.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5755778d091e4e85ad592e2798dddd1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6d77e21c7654110a2690a701447fdab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55e02243c581434d9a5593d020e769a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5755778d091e4e85ad592e2798dddd1d",
        "style": "IPY_MODEL_f6d77e21c7654110a2690a701447fdab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146558\" target=\"_blank\"> 19-146558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS LAFFITTE<br>\n        <b>Ville :</b> Maisons laffitte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien \u00e9lectrique pour la Ville de Maisons-Laffitte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146558\" target=\"_blank\"> 19-146558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30f7b5a0ee2d43c6a64b294ef58acd6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.6842952632",
          " 1.90243823035"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b60537e3e90437283442f787b5c3448",
        "title": "Vers Auffargis :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: D\u00e9veloppement d'une application web d\u00e9di\u00e9e 'Permis de Chasser' et maintenance des deux applications li\u00e9es au permis de chasser.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b0b21f78a934b7d9522239b93d0270c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "111f5eab28d24a43ac606294cb4d41ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b60537e3e90437283442f787b5c3448": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b0b21f78a934b7d9522239b93d0270c",
        "style": "IPY_MODEL_111f5eab28d24a43ac606294cb4d41ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145602\" target=\"_blank\"> 19-145602</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ONCFS<br>\n        <b>Ville :</b> Auffargis<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9veloppement d'une application web d\u00e9di\u00e9e 'Permis de Chasser' et maintenance des deux applications li\u00e9es au permis de chasser<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145602\" target=\"_blank\"> 19-145602</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1aed6b3d2a3a40628eb0fc76ef9cdbfc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9265781359",
          " 2.1874640255"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43dca16af1204653856e7c0faecbc237",
        "title": "Vers Houilles :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Distribution des publications municipales.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "575d56efd1fc4432a665e985fca19863": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d06104403a04d35a7d7598947d853a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43dca16af1204653856e7c0faecbc237": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_575d56efd1fc4432a665e985fca19863",
        "style": "IPY_MODEL_7d06104403a04d35a7d7598947d853a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147210\" target=\"_blank\"> 19-147210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Houilles<br>\n        <b>Ville :</b> Houilles<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Distribution des publications municipales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147210\" target=\"_blank\"> 19-147210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9025b25504424de48f4d468f7600af16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "50.153116145",
          " 2.22236323766"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe4835d2664b4afaa3219c7a5f01a66e",
        "title": "Vers Doullens :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Renouvellement AEP, reprise de branchements,Canalisations DN 60 \u00e0 DN 150Commune de Doullens.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "007f02af36494913aed8ea33fbba341c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db2fb447e5574dfb9e79be27e6a511ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe4835d2664b4afaa3219c7a5f01a66e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_007f02af36494913aed8ea33fbba341c",
        "style": "IPY_MODEL_db2fb447e5574dfb9e79be27e6a511ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147136\" target=\"_blank\"> 19-147136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '59', '60', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP DU DOULLENNAIS ET ENVIRONS<br>\n        <b>Ville :</b> Doullens<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement AEP, reprise de branchements,Canalisations DN 60 \u00e0 DN 150Commune de Doullens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147136\" target=\"_blank\"> 19-147136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a94eaf40e13248f6991092ed811a19f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0911919961",
          " 1.17175938538"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc8c7a6ab87c43339591650dd57f6e0f",
        "title": "Vers Castelsarrasin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurance des prestations statutaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf368382354841128ec364f891a4a44f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3389e00e09c4e51addcab1bd9a06554": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc8c7a6ab87c43339591650dd57f6e0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf368382354841128ec364f891a4a44f",
        "style": "IPY_MODEL_b3389e00e09c4e51addcab1bd9a06554",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146526\" target=\"_blank\"> 19-146526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Terres des Confluences<br>\n        <b>Ville :</b> Castelsarrasin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance des prestations statutaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146526\" target=\"_blank\"> 19-146526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3001ef76833f449da332e52a3a827f10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.8187281696",
          " 1.11607060391"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba8b4001a508417a889617062c27fe71",
        "title": "Vers SAVENES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un b\u00e2timent municipal avec toiture photovolta\u00efque et d'un espace d\u00e9di\u00e9 aux associations.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce8d0e2e72d64c65a74b80e75cf505f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4fd319458b9412b80824983af899b9e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba8b4001a508417a889617062c27fe71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce8d0e2e72d64c65a74b80e75cf505f1",
        "style": "IPY_MODEL_f4fd319458b9412b80824983af899b9e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146736\" target=\"_blank\"> 19-146736</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAVENES<br>\n        <b>Ville :</b> SAVENES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un b\u00e2timent municipal avec toiture photovolta\u00efque et d'un espace d\u00e9di\u00e9 aux associations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146736\" target=\"_blank\"> 19-146736</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e19df2dc9464b64b99c731b224bb7b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.1635207421",
          " 6.09268351583"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66d960786db0401a853bf69b1cd270bf",
        "title": "Vers LA CRAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019PA22 Fourniture d'un fourgon frigorifique avec hayon 3T5 neuf.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c986b07b0754dbc945e9bfadb37426a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f01c104dc92d467ba5c740afa3c9bf63": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66d960786db0401a853bf69b1cd270bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c986b07b0754dbc945e9bfadb37426a",
        "style": "IPY_MODEL_f01c104dc92d467ba5c740afa3c9bf63",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146829\" target=\"_blank\"> 19-146829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA CRAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA CRAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019PA22 Fourniture d'un fourgon frigorifique avec hayon 3T5 neuf<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146829\" target=\"_blank\"> 19-146829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "623c4bf3a17a40f8b3e3c20af8c31bde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.3737632121",
          " 6.3755010333"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a9c97106e1d4ee1a3a1445310c4f48a",
        "title": "Vers Le Luc en Provence :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION DE V\u00c9HICULES LEGERS.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3345f365ab754df490a3883291bacd9f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a0b51e527374403b1576b2e61c95111": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a9c97106e1d4ee1a3a1445310c4f48a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3345f365ab754df490a3883291bacd9f",
        "style": "IPY_MODEL_4a0b51e527374403b1576b2e61c95111",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146971\" target=\"_blank\"> 19-146971</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Coeur du Var<br>\n        <b>Ville :</b> Le Luc en Provence<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE V\u00c9HICULES LEGERS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146971\" target=\"_blank\"> 19-146971</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67bbfbff126d451981e2e27a19d068f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.5101955138",
          " 5.81646293354"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a3fab2d4f1e4ac3adce4d3ff7711e02",
        "title": "Vers SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement voirie et gestion des eaux pluviales - Quartier les Terrasses.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "618d4418bd9f4f25b1f4832952fb80a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "842da4736e654a7d81446e64c713bc61": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a3fab2d4f1e4ac3adce4d3ff7711e02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_618d4418bd9f4f25b1f4832952fb80a5",
        "style": "IPY_MODEL_842da4736e654a7d81446e64c713bc61",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146734\" target=\"_blank\"> 19-146734</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '4', '5', '6', '13', '30', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MAXIMIN LA STE BAUME<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement voirie et gestion des eaux pluviales - Quartier les Terrasses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146734\" target=\"_blank\"> 19-146734</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e96517bfd8740679e6a23ec01f6fcc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.0880294967",
          " 5.87089841754"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a628f8e1ac054264a041d0300d594e2d",
        "title": "Vers Toulon cedex 9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: A19T20019 - Approvisionnement de divers mat\u00e9riels \u00e9lectriques de marque SELA, ou \u00e9quivalents, au profit des \u00c9l\u00e9ments de Force Maritime (EFM)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e16661f8f5b349d3a569f10b9e2054c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed83c39e3dd4405c9e284c6ccac8333d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a628f8e1ac054264a041d0300d594e2d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e16661f8f5b349d3a569f10b9e2054c5",
        "style": "IPY_MODEL_ed83c39e3dd4405c9e284c6ccac8333d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135272\" target=\"_blank\"> 19-135272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive81<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Marine/DCSSF/DSSF Toulon<br>\n        <b>Ville :</b> Toulon cedex 9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> A19T20019 - Approvisionnement de divers mat\u00e9riels \u00e9lectriques de marque SELA, ou \u00e9quivalents, au profit des \u00c9l\u00e9ments de Force Maritime (EFM).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-135272\" target=\"_blank\"> 19-135272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d56953e739fc4917ba90c4574cb0936b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "43.2032263059",
          " 5.72471001592"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b33a9ace524c4d52b546cb9efeb79a02",
        "title": "Vers La cadiere d'azur :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture et d'entretien des containers relatifs \u00e0 la collecte des d\u00e9chets de la Communaut\u00e9 d Agglom\u00e9ration Sud Sainte Baume (83) 2 lots ..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d4afd83f67f462b99fb7f268a12c3cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3efd8123171748cb849bd69b017b691e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b33a9ace524c4d52b546cb9efeb79a02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d4afd83f67f462b99fb7f268a12c3cc",
        "style": "IPY_MODEL_3efd8123171748cb849bd69b017b691e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145665\" target=\"_blank\"> 19-145665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com D'Agglo Sud Sainte Baume<br>\n        <b>Ville :</b> La cadiere d'azur<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et d'entretien des containers relatifs \u00e0 la collecte des d\u00e9chets de la Communaut\u00e9 d Agglom\u00e9ration Sud Sainte Baume (83) 2 lots .<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145665\" target=\"_blank\"> 19-145665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41afd874861b4433b3ae70acc77a7baf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0993149114",
          " 4.95726948743"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f54d77c7c20342ae8ef53b4617e5fa4f",
        "title": "Vers Sarrians :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assurances dommages aux biens pour les besoins de la ville de Sarrians.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a10a3fdc4d745f3b9a361331a47ac08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68653d733c2842eea75c27f65500330c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f54d77c7c20342ae8ef53b4617e5fa4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a10a3fdc4d745f3b9a361331a47ac08",
        "style": "IPY_MODEL_68653d733c2842eea75c27f65500330c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146705\" target=\"_blank\"> 19-146705</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Sarrians<br>\n        <b>Ville :</b> Sarrians<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurances dommages aux biens pour les besoins de la ville de Sarrians<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146705\" target=\"_blank\"> 19-146705</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a6e74f19847472999e7f9f2f2c0db67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "44.0977380589",
          " 5.03165676735"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2359f941622f4202ad97b8631c36b5c6",
        "title": "Vers AUBIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Les prestations du pr\u00e9sent march\u00e9 \u00e0 bons de commandes ont pour objet des travaux de r\u00e9fection des voies communales pour la ville d'AUBIGNAN..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df805460fb644ca0bdf95198c9dce93b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afdaca1c91f7441b941e90f8619b1ca0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2359f941622f4202ad97b8631c36b5c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df805460fb644ca0bdf95198c9dce93b",
        "style": "IPY_MODEL_afdaca1c91f7441b941e90f8619b1ca0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147229\" target=\"_blank\"> 19-147229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D\\'AUBIGNAN<br>\n        <b>Ville :</b> AUBIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations du pr\u00e9sent march\u00e9 \u00e0 bons de commandes ont pour objet des travaux de r\u00e9fection des voies communales pour la ville d'AUBIGNAN.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147229\" target=\"_blank\"> 19-147229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cef10912bcad4510ada996dd83a869e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b44f9c8c8d44cfaaf7e38edfa860cee",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture d'un camion type fourgon avec hayon rabattable, avec reprise de mat\u00e9riel d'occasion.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68b0080c0a3042468a9415d9301101df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc9f640804b7409e8228d035bdb4a906": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b44f9c8c8d44cfaaf7e38edfa860cee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68b0080c0a3042468a9415d9301101df",
        "style": "IPY_MODEL_bc9f640804b7409e8228d035bdb4a906",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145525\" target=\"_blank\"> 19-145525</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un camion type fourgon avec hayon rabattable, avec reprise de mat\u00e9riel d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145525\" target=\"_blank\"> 19-145525</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3ea2c524eb64d34b8ffb8ceccea3e9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.5839207726",
          " 0.359947653003"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4407a56a418646c587420edb820c0c5b",
        "title": "Vers Poitiers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Restauration collective pour le compte de l'AREV.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfdcf2e6aa204a6d97cfecfd298b29cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d980c9b516a4fbd892bb26251d7d5e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4407a56a418646c587420edb820c0c5b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfdcf2e6aa204a6d97cfecfd298b29cb",
        "style": "IPY_MODEL_9d980c9b516a4fbd892bb26251d7d5e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147076\" target=\"_blank\"> 19-147076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DREAL Nouvelle Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> Poitiers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration collective pour le compte de l'AREV<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147076\" target=\"_blank\"> 19-147076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "354155ea30374b0980a8c796d05570d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "46.8023769572",
          " 0.645222775662"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a8d5a20b96847b5bc5c39f2e454b8b3",
        "title": "Vers Ch\u00e2tellerault :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Lavage de v\u00eatements de travail et de linge divers (march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 : article L.2113-12 du code de la commande publique).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecac60ed1dc74753bc7af6a47373c375": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9acc2f10f6d04b0ca3b438b8c0801ce5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a8d5a20b96847b5bc5c39f2e454b8b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecac60ed1dc74753bc7af6a47373c375",
        "style": "IPY_MODEL_9acc2f10f6d04b0ca3b438b8c0801ce5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146513\" target=\"_blank\"> 19-146513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Ch\u00e2tellerault<br>\n        <b>Ville :</b> Ch\u00e2tellerault<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Lavage de v\u00eatements de travail et de linge divers (march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9 : article L.2113-12 du code de la commande publique)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146513\" target=\"_blank\"> 19-146513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "631824aa3852476892720c8670bb6e8a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "45.8502841383",
          " 1.06391775752"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bda3e468af2a463c99a5078d2f663a4b",
        "title": "Vers AIXE SUR VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: B\u00e2che de stockage - station de reprise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6f8e37ec9bf46729ac833b2d3cc5a89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d50d139fd1ff42a5ba02b1bea1aab93a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bda3e468af2a463c99a5078d2f663a4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6f8e37ec9bf46729ac833b2d3cc5a89",
        "style": "IPY_MODEL_d50d139fd1ff42a5ba02b1bea1aab93a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146856\" target=\"_blank\"> 19-146856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEP Vienne Briance Gorre<br>\n        <b>Ville :</b> AIXE SUR VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> B\u00e2che de stockage - station de reprise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146856\" target=\"_blank\"> 19-146856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9721ca7853a845f5b473630f3c4a5cc9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2431130672",
          " 6.49905182011"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5aed280dcb4348d091ba765dbdde567f",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Gestion de l'accueil du Golf municipal-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d89a3d77fce44ac9080ce1d9d0b376e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67d8f6d8d8974cc2809474fef0023925": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5aed280dcb4348d091ba765dbdde567f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d89a3d77fce44ac9080ce1d9d0b376e",
        "style": "IPY_MODEL_67d8f6d8d8974cc2809474fef0023925",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146783\" target=\"_blank\"> 19-146783</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EPINAL<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de l'accueil du Golf municipal-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146783\" target=\"_blank\"> 19-146783</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f5093992bc448b5aa17a588b2f0f2c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.2431130672",
          " 6.49905182011"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4a3a42b0ae648e0ac0b8e5ef392f414",
        "title": "Vers Epinal :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: cr\u00e9ation de salles de bains - r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es les magnolias.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e9c1932d2aa417e88d06da4f02afbbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c58c5cb5ba649bcbe0f76c2c628281d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4a3a42b0ae648e0ac0b8e5ef392f414": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e9c1932d2aa417e88d06da4f02afbbf",
        "style": "IPY_MODEL_3c58c5cb5ba649bcbe0f76c2c628281d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146908\" target=\"_blank\"> 19-146908</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre communal d'action sociale<br>\n        <b>Ville :</b> Epinal<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation de salles de bains - r\u00e9sidence pour personnes \u00e2g\u00e9es les magnolias<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146908\" target=\"_blank\"> 19-146908</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cf3e1adc21345cca4dabb8846efd4b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9140118322",
          " 6.81585715866"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f23c0607df9f46518cdc1850b7e428e0",
        "title": "Vers FRESSE SUR MOSELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE SEL DENEIGEMENT-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c621802f759a42d6a171b3539d5650b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68b4405f67cd46d39477fbc67674f1dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f23c0607df9f46518cdc1850b7e428e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c621802f759a42d6a171b3539d5650b0",
        "style": "IPY_MODEL_68b4405f67cd46d39477fbc67674f1dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146943\" target=\"_blank\"> 19-146943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES BALLONS HTES VOSGES<br>\n        <b>Ville :</b> FRESSE SUR MOSELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Min\u00e9raux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE SEL DENEIGEMENT-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146943\" target=\"_blank\"> 19-146943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c9d1c7fa35844108f5a1cf66e739b84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0185002514",
          " 6.92615548288"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_086380508e2b4e7fa7b656c5c580f195",
        "title": "Vers LA BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de sel de d\u00e9neigement - campagne 2019/2020-..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ac43f6d558f4e2c9789ae17683a7c1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7789a06b5e345e5baf1db71910f300c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "086380508e2b4e7fa7b656c5c580f195": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ac43f6d558f4e2c9789ae17683a7c1e",
        "style": "IPY_MODEL_f7789a06b5e345e5baf1db71910f300c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146860\" target=\"_blank\"> 19-146860</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LA BRESSE<br>\n        <b>Ville :</b> LA BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Min\u00e9raux divers', 'Sel de d\u00e9neigement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de sel de d\u00e9neigement - campagne 2019/2020-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146860\" target=\"_blank\"> 19-146860</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90723f4e73354d7996879e939d5f20f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.9659189559",
          " 6.72991911835"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1206b0c988ce474d8f2ad0d712d5db2e",
        "title": "Vers Saulxures-sur-moselotte :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: CONSTRUCTION D'UN B\u00c2TIMENT COMPRENANT UN COMMERCE ET UN LOGEMENTRECONSULTATION LOT 12 CHAMBRES FROIDES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25ff6fcb81b748f495f476ac73f01ef7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91dbf1383dab47548878db4599619dd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1206b0c988ce474d8f2ad0d712d5db2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25ff6fcb81b748f495f476ac73f01ef7",
        "style": "IPY_MODEL_91dbf1383dab47548878db4599619dd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147070\" target=\"_blank\"> 19-147070</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saulxures sur Moselotte<br>\n        <b>Ville :</b> Saulxures-sur-moselotte<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chambre froide']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UN B\u00c2TIMENT COMPRENANT UN COMMERCE ET UN LOGEMENTRECONSULTATION LOT 12 CHAMBRES FROIDES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147070\" target=\"_blank\"> 19-147070</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "207229169f664222ae089ebc15da09ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0653057669",
          " 6.85912240068"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e298cbc8db149219175c194c216940e",
        "title": "Vers G\u00e9rardmer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Reconstruction - Extension du Centre Aquatique et de Bien Etre - Phase 2.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0f9da996a6645b384d6156959fa377c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f5fd5a668864e869bfe8d6381125901": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e298cbc8db149219175c194c216940e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0f9da996a6645b384d6156959fa377c",
        "style": "IPY_MODEL_4f5fd5a668864e869bfe8d6381125901",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145448\" target=\"_blank\"> 19-145448</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de G\u00e9rardmer<br>\n        <b>Ville :</b> G\u00e9rardmer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Equipement de piscine', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Piscine', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction - Extension du Centre Aquatique et de Bien Etre - Phase 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145448\" target=\"_blank\"> 19-145448</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54644f72bb6744368e6a4a284f10eb24": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.0653057669",
          " 6.85912240068"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a3ad7c4d8e546c4a7dc5a47758924f8",
        "title": "Vers G\u00e9rardmer :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Reconstruction - Extension du Centre Aquatique et de Bien Etre - Phase 2Relance du Lot 11.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9345ec8e216b4632a2c844eb6f165dc0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19a957d16c694268a16d39d1fa7e92b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a3ad7c4d8e546c4a7dc5a47758924f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9345ec8e216b4632a2c844eb6f165dc0",
        "style": "IPY_MODEL_19a957d16c694268a16d39d1fa7e92b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145567\" target=\"_blank\"> 19-145567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de G\u00e9rardmer<br>\n        <b>Ville :</b> G\u00e9rardmer<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement de piscine', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction - Extension du Centre Aquatique et de Bien Etre - Phase 2Relance du Lot 11<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145567\" target=\"_blank\"> 19-145567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ecf7f9743dc4063be74040db00583b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.944917825",
          " 3.53719621335"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62bb36d0e4ea4aa2bb44aded1d8e53dc",
        "title": "Vers Migennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: AMENAGEMENT DU PORT.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff83b62a0c914860bb1c0f888cd19123": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd0a54d66748422fb6459917a7b6ea7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62bb36d0e4ea4aa2bb44aded1d8e53dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff83b62a0c914860bb1c0f888cd19123",
        "style": "IPY_MODEL_cd0a54d66748422fb6459917a7b6ea7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145730\" target=\"_blank\"> 19-145730</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '10', '77', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MIGENNES<br>\n        <b>Ville :</b> Migennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT DU PORT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145730\" target=\"_blank\"> 19-145730</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57a221db2fe5407baa72af4fea078be9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "47.996991653",
          " 3.70472818773"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b77f75c1c814d76ac476deab4a0d2ab",
        "title": "Vers Saint-florentin :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Consolidation mur de sout\u00e8nement promenade de la Vern\u00e9e \u00e0 Saint Florentin (89600).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4c2ab5d97ac460195bff9f37b771bd6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df63ea12c9974589acc18a58df036862": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b77f75c1c814d76ac476deab4a0d2ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4c2ab5d97ac460195bff9f37b771bd6",
        "style": "IPY_MODEL_df63ea12c9974589acc18a58df036862",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146947\" target=\"_blank\"> 19-146947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '10', '21', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint Florentin<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-florentin<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mur de sout\u00e8nement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Consolidation mur de sout\u00e8nement promenade de la Vern\u00e9e \u00e0 Saint Florentin (89600)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146947\" target=\"_blank\"> 19-146947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec72a65ae81d445f898d4fd199bc0ed3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4636769085",
          " 2.14290097216"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2126357638c74c37b89e89a3eebe4951",
        "title": "Vers Etampes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture \u00e0 la pompe et livraison de carburants.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "129b125af0484f88933196ab4d1552d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e4132bc7ae641bcae79a1d8089865f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2126357638c74c37b89e89a3eebe4951": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_129b125af0484f88933196ab4d1552d9",
        "style": "IPY_MODEL_3e4132bc7ae641bcae79a1d8089865f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145723\" target=\"_blank\"> 19-145723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> E.P.S. Barth\u00e9l\u00e9my Durand<br>\n        <b>Ville :</b> Etampes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carte magn\u00e9tique, carte \u00e0 puce', 'Combustible']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture \u00e0 la pompe et livraison de carburants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145723\" target=\"_blank\"> 19-145723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf2a721040b74cdca7eac735df89a08c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.4636769085",
          " 2.14290097216"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1cd1437e2b7c43e4933834f34531b5a3",
        "title": "Vers Etampes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es, outillage, de pneus et de consommables n\u00e9cessaires au parc automobile.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cdce361d4420440a8e13c7e615f4ee6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14117bf472b84eafa65643cf0320b11d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1cd1437e2b7c43e4933834f34531b5a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cdce361d4420440a8e13c7e615f4ee6d",
        "style": "IPY_MODEL_14117bf472b84eafa65643cf0320b11d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145532\" target=\"_blank\"> 19-145532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> E.P.S. Barth\u00e9l\u00e9my Durand<br>\n        <b>Ville :</b> Etampes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9canique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es, outillage, de pneus et de consommables n\u00e9cessaires au parc automobile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145532\" target=\"_blank\"> 19-145532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "553e6aa8bf53447ab70eba17051dce5b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7149626666",
          " 2.1395315453"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc43201d71354322b34952da29805194",
        "title": "Vers Gif sur yvette :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: annulation\n        Objet du march\u00e9: Prestations d'entretien et de r\u00e9paration du parc de bouches et poteaux d'incendie du domaine public.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7440fc53997443dab4542b1dce8a4f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a9574eb76054668915d7618ae1c6a1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc43201d71354322b34952da29805194": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7440fc53997443dab4542b1dce8a4f8",
        "style": "IPY_MODEL_8a9574eb76054668915d7618ae1c6a1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146566\" target=\"_blank\"> 19-146566</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gif sur Yvette<br>\n        <b>Ville :</b> Gif sur yvette<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Poteaux d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien et de r\u00e9paration du parc de bouches et poteaux d'incendie du domaine public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146566\" target=\"_blank\"> 19-146566</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b283bbc95cac42478fb20bc4e77c9232": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.3267041104",
          " 2.15155534916"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f32aca7f2c5440b6bfffb59d1730f2c2",
        "title": "Vers Saclas :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE TRAVAUX POUR LA REQUALIFICATION DE LA RUE PASTEUR.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c90f10941e54bbfb1a52f726fe85ae9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "532e88bd7cc4464baf515710c38125bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f32aca7f2c5440b6bfffb59d1730f2c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c90f10941e54bbfb1a52f726fe85ae9",
        "style": "IPY_MODEL_532e88bd7cc4464baf515710c38125bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146970\" target=\"_blank\"> 19-146970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SACLAS<br>\n        <b>Ville :</b> Saclas<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX POUR LA REQUALIFICATION DE LA RUE PASTEUR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146970\" target=\"_blank\"> 19-146970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d52c0853cc314bd794a3f097c1025a89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.552025472",
          " 2.36598547883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2475d147dcd34b8ebe6031a12f1a302c",
        "title": "Vers Vert le petit :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition et soutien d'un logiciel permettant une gestion homog\u00e8ne de diff\u00e9rentes collections de ressources biologiques. Ces collections sont \u00e0 ce jour g\u00e9r\u00e9es par diff\u00e9rentes bases de donn\u00e9es i.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0932455e621b4400acc2dc86056d2b98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61f77da25b654b1ab677f438490574c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2475d147dcd34b8ebe6031a12f1a302c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0932455e621b4400acc2dc86056d2b98",
        "style": "IPY_MODEL_61f77da25b654b1ab677f438490574c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147069\" target=\"_blank\"> 19-147069</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINARM/DGA/DO/S2A<br>\n        <b>Ville :</b> Vert le petit<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et soutien d'un logiciel permettant une gestion homog\u00e8ne de diff\u00e9rentes collections de ressources biologiques. Ces collections sont \u00e0 ce jour g\u00e9r\u00e9es par diff\u00e9rentes bases de donn\u00e9es i<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147069\" target=\"_blank\"> 19-147069</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a37e35bc63464e34a3a2b6d9471224eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8960701282",
          " 2.20671346353"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c204c771109a42aca8189497bc426fd7",
        "title": "Vers Nanterre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Paiement de l'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie (A.P.A) et de la prestation de compensation du handicap (P.C.H) au moyen de ch\u00e8ques emploi service universel (C.E.S.U) pr\u00e9financ\u00e9s.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7385b5364944f38a2c2ae36885e5bd8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2049625db8d47dea42fe26126be2fa8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c204c771109a42aca8189497bc426fd7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7385b5364944f38a2c2ae36885e5bd8",
        "style": "IPY_MODEL_a2049625db8d47dea42fe26126be2fa8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146577\" target=\"_blank\"> 19-146577</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> Nanterre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Paiement de l'allocation personnalis\u00e9e d'autonomie (A.P.A) et de la prestation de compensation du handicap (P.C.H) au moyen de ch\u00e8ques emploi service universel (C.E.S.U) pr\u00e9financ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146577\" target=\"_blank\"> 19-146577</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35d15c6fd3da4dffa6299b2c3813a711": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9035359139",
          " 2.30575230452"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52902fb6ac804bb499be9373f3e86222",
        "title": "Vers Clichy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le choix des offres \u00e9conomiquement les plus avantageuses pour les proc\u00e9dures lanc\u00e9es pour la direction g\u00e9n\u00e9rale des services techniques.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d5fc47bfb6c4ed1818a1aa6929fc07c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5001418cad45492e8445046c3df92f9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52902fb6ac804bb499be9373f3e86222": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d5fc47bfb6c4ed1818a1aa6929fc07c",
        "style": "IPY_MODEL_5001418cad45492e8445046c3df92f9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147127\" target=\"_blank\"> 19-147127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CLICHY<br>\n        <b>Ville :</b> Clichy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le choix des offres \u00e9conomiquement les plus avantageuses pour les proc\u00e9dures lanc\u00e9es pour la direction g\u00e9n\u00e9rale des services techniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147127\" target=\"_blank\"> 19-147127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85631317181e439bad66b68e27366d0f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8153032159",
          " 2.31648921432"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_adac1128758740cda5982dfa2a806fbe",
        "title": "Vers Montrouge :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATION DE MIS A DISPOSITION DE SALARIES INTERIMAIRES POUR LES SERVICE CENTRAUX ET LES DIVISIONS TERRITORIALES DE L'ASN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57ef9a1119f94f0583b39d8922314dd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de7daee610094917a814d4cb5939f7b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "adac1128758740cda5982dfa2a806fbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57ef9a1119f94f0583b39d8922314dd2",
        "style": "IPY_MODEL_de7daee610094917a814d4cb5939f7b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145664\" target=\"_blank\"> 19-145664</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AUTORITE DE SURETE NUCLEAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> Montrouge<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Mise \u00e0 disposition de personnel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION DE MIS A DISPOSITION DE SALARIES INTERIMAIRES POUR LES SERVICE CENTRAUX ET LES DIVISIONS TERRITORIALES DE L'ASN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145664\" target=\"_blank\"> 19-145664</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c560380781cc45b08718ed391fb70156": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9345190548",
          " 2.29384987973"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f0aba017fab44b6b58e72f458310b16",
        "title": "Vers Gennevilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Service D'Agence De Prestations De Voyages.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "935e53d820d1498c9832f43421fb9448": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3990e3f429f0426daa809bdc3941aab7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f0aba017fab44b6b58e72f458310b16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_935e53d820d1498c9832f43421fb9448",
        "style": "IPY_MODEL_3990e3f429f0426daa809bdc3941aab7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145756\" target=\"_blank\"> 19-145756</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GENNEVILLIERS<br>\n        <b>Ville :</b> Gennevilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Titres de transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service D'Agence De Prestations De Voyages<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145756\" target=\"_blank\"> 19-145756</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6d3e6df87e548988dcf97f0c6ea2e9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9345190548",
          " 2.29384987973"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf017e7964ae4f53892645533d99d48b",
        "title": "Vers Gennevilliers :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Formations qualifiantes et dipl\u00f4mantes pour la Direction Municipale de l'Enfance et la Direction de la Culture.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed491bb3282549539bcaa48e58328ad2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d85e808f766d44df9436272d0568bcc6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf017e7964ae4f53892645533d99d48b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed491bb3282549539bcaa48e58328ad2",
        "style": "IPY_MODEL_d85e808f766d44df9436272d0568bcc6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145620\" target=\"_blank\"> 19-145620</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GENNEVILLIERS<br>\n        <b>Ville :</b> Gennevilliers<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formations qualifiantes et dipl\u00f4mantes pour la Direction Municipale de l'Enfance et la Direction de la Culture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145620\" target=\"_blank\"> 19-145620</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75a2538f2af7496e814ca89354ec13a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7897301312",
          " 2.28723493557"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5eaa750d7c64b4d917b2c6d412b02fd",
        "title": "Vers Fontenay-aux-roses :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: IRSN. Maintenance de l'acc\u00e9l\u00e9rateur Cadorion, site de Cadarache..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d240196e25594a06929252d4f8c3fcf7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a82d2e5aa4ed42e2b2cf267d37a60401": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5eaa750d7c64b4d917b2c6d412b02fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d240196e25594a06929252d4f8c3fcf7",
        "style": "IPY_MODEL_a82d2e5aa4ed42e2b2cf267d37a60401",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145670\" target=\"_blank\"> 19-145670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IRSN<br>\n        <b>Ville :</b> Fontenay-aux-roses<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> IRSN. Maintenance de l'acc\u00e9l\u00e9rateur Cadorion, site de Cadarache.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145670\" target=\"_blank\"> 19-145670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "124d108dc4dc4e21a2a3d49f71041d93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.895071672",
          " 2.28688268127"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c4bc6671d9f4c538f10cbdddb5d169e",
        "title": "Vers Levallois-Perret :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: CONCEPTION, R\u00c9ALISATION DE LA CHARTE GRAPHIQUE DES SUPPORTS DE COMMUNICATIONPOUR LA SALLE RAVEL ET IMPRESSION DE LA BROCHURE DE PR\u00c9SENTATION DE LA SAISON.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a284e291748475fac9a42f4d510d528": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e6045e40b68484e8f3565856f08310a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c4bc6671d9f4c538f10cbdddb5d169e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a284e291748475fac9a42f4d510d528",
        "style": "IPY_MODEL_2e6045e40b68484e8f3565856f08310a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147094\" target=\"_blank\"> 19-147094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association Levallois Culture<br>\n        <b>Ville :</b> Levallois-Perret<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication', 'Ev\u00e9nementiel', 'Objet publicitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCEPTION, R\u00c9ALISATION DE LA CHARTE GRAPHIQUE DES SUPPORTS DE COMMUNICATIONPOUR LA SALLE RAVEL ET IMPRESSION DE LA BROCHURE DE PR\u00c9SENTATION DE LA SAISON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147094\" target=\"_blank\"> 19-147094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e021d456dc2e49fab18cb3a2c59afa5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.895071672",
          " 2.28688268127"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60425780666f479cae3033e1f627ffce",
        "title": "Vers Levallois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACQUISITION DE BORNES DE POINTAGE POUR LES \u00c9COLES INTEROP\u00c9RABLES AVEC L'APPLICATION AXEL DE LA SOCI\u00c9T\u00c9 TEAMNET.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82c6ca29f9174d30ac7f4de431ed1c85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d72ec0bbf9d42c8af7439b5588c6f8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60425780666f479cae3033e1f627ffce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82c6ca29f9174d30ac7f4de431ed1c85",
        "style": "IPY_MODEL_3d72ec0bbf9d42c8af7439b5588c6f8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147193\" target=\"_blank\"> 19-147193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Levallois<br>\n        <b>Ville :</b> Levallois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE BORNES DE POINTAGE POUR LES \u00c9COLES INTEROP\u00c9RABLES AVEC L'APPLICATION AXEL DE LA SOCI\u00c9T\u00c9 TEAMNET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147193\" target=\"_blank\"> 19-147193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffecd31530804e7b9c1a64af29cf1682": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8034091756",
          " 2.28799131883"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58646d4dcae24f838ab4387f8aa50897",
        "title": "Vers Chatillon :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de surveillance, gardiennage et s\u00e9curit\u00e9 incendie lors de manifestations municipales ou d'\u00e9v\u00e9nements ponctuels pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "064b32d16b7c444b991f81ff26d3bb16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db2ad85ce4fd47a3ae3eabb2d79ca4b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58646d4dcae24f838ab4387f8aa50897": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_064b32d16b7c444b991f81ff26d3bb16",
        "style": "IPY_MODEL_db2ad85ce4fd47a3ae3eabb2d79ca4b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147180\" target=\"_blank\"> 19-147180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATILLON<br>\n        <b>Ville :</b> Chatillon<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de surveillance, gardiennage et s\u00e9curit\u00e9 incendie lors de manifestations municipales ou d'\u00e9v\u00e9nements ponctuels pour la commune de Ch\u00e2tillon (92320)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147180\" target=\"_blank\"> 19-147180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15a29f009c1343d592c1c2c725881135": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52661cd32e2547da9febe79fb15bb6a0",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MISSION DE CONTR\u00d4LE TECHNIQUEPour la r\u00e9alisation d'une \u00e9cole provisoire et \" d\u00e9molition/reconstruction \" de l'\u00e9cole Anne Frank sur la ville de Bobigny (93).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20a1bb596485422e8859dbe16feff0c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9917cda6587949638c56267d2dbbb1f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52661cd32e2547da9febe79fb15bb6a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20a1bb596485422e8859dbe16feff0c0",
        "style": "IPY_MODEL_9917cda6587949638c56267d2dbbb1f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146603\" target=\"_blank\"> 19-146603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOBIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE CONTR\u00d4LE TECHNIQUEPour la r\u00e9alisation d'une \u00e9cole provisoire et \" d\u00e9molition/reconstruction \" de l'\u00e9cole Anne Frank sur la ville de Bobigny (93)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146603\" target=\"_blank\"> 19-146603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a75c8ceb2a2f454ca0ca46c1a37ef025": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92934165b7b9489886ef229a8a7d374b",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fourniture mat\u00e9riels de pr\u00e9vention bucco-dentaire,des infections sexuellement transmissibles (Ist) et la fourniture de mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques.Lot 4:Pr\u00e9servatifs f\u00e9minins et m.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77ddbe5170884ae1b843adad95d530dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52472fd78e5346e3a3796f7b512dfac0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92934165b7b9489886ef229a8a7d374b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77ddbe5170884ae1b843adad95d530dd",
        "style": "IPY_MODEL_52472fd78e5346e3a3796f7b512dfac0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145473\" target=\"_blank\"> 19-145473</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE SAINT DENIS<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture mat\u00e9riels de pr\u00e9vention bucco-dentaire,des infections sexuellement transmissibles (Ist) et la fourniture de mat\u00e9riels p\u00e9dagogiques.Lot 4:Pr\u00e9servatifs f\u00e9minins et m<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145473\" target=\"_blank\"> 19-145473</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24b42c5ee9bc474884d4746852ffe67a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d53af85c43b4a6d807e4b5e7ad907aa",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Maintenance des appareils \u00e9l\u00e9vateurs des H\u00f4pitaux Universitaires Paris Seine Saint-Denis et IFSI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6598caacd5a44e408d2c5d1c60ad90ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abdd77d7cb7245618b0fdc7b2dd7ef1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d53af85c43b4a6d807e4b5e7ad907aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6598caacd5a44e408d2c5d1c60ad90ba",
        "style": "IPY_MODEL_abdd77d7cb7245618b0fdc7b2dd7ef1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145435\" target=\"_blank\"> 19-145435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des appareils \u00e9l\u00e9vateurs des H\u00f4pitaux Universitaires Paris Seine Saint-Denis et IFSI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145435\" target=\"_blank\"> 19-145435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fc02f27f27248a09324aeae1cab87b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.907688244",
          " 2.43863982727"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_20a95629928140d686d0abd106bedfcd",
        "title": "Vers Bobigny :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission de Coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 de Niveau 1Pour la r\u00e9alisation d'une \u00e9cole provisoire et \" d\u00e9molition/reconstruction \" de l'\u00e9cole Anne Frank sur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8be9b816e9947249ba5b5b2b87324b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b3eeb2678f44da4b8cfb4bd5d7371b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "20a95629928140d686d0abd106bedfcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8be9b816e9947249ba5b5b2b87324b6",
        "style": "IPY_MODEL_7b3eeb2678f44da4b8cfb4bd5d7371b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146675\" target=\"_blank\"> 19-146675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOBIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> Bobigny<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de Coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 de Niveau 1Pour la r\u00e9alisation d'une \u00e9cole provisoire et \" d\u00e9molition/reconstruction \" de l'\u00e9cole Anne Frank sur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146675\" target=\"_blank\"> 19-146675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a4097d3f4a8410183c99eb2046da056": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9567775699",
          " 2.3854495629"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_877f43020d5048409683eabb5a11c383",
        "title": "Vers Stains :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: MARCHE DE LOCATION ET MAINTENANCE DE V\u00c9HICULES FRIGORIFIQUES NEUFS POUR LE CCAS DE STAINS ET LE SIVOM DE STAINS-PIERREFITTE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "827e7b8e841f4cbcb206d0a4cc3b96c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee579416d14e4678939484685a5221fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "877f43020d5048409683eabb5a11c383": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_827e7b8e841f4cbcb206d0a4cc3b96c6",
        "style": "IPY_MODEL_ee579416d14e4678939484685a5221fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145778\" target=\"_blank\"> 19-145778</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Stains<br>\n        <b>Ville :</b> Stains<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE LOCATION ET MAINTENANCE DE V\u00c9HICULES FRIGORIFIQUES NEUFS POUR LE CCAS DE STAINS ET LE SIVOM DE STAINS-PIERREFITTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145778\" target=\"_blank\"> 19-145778</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1996f3a2113547dc84e33e3a795e7b96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.909806575",
          " 2.33257042205"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bac2d8006bf443da42140c8b31ecafd",
        "title": "Vers Saint ouen sur seine :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ACCORD-CADRE MULTI ATTRIBUTAIRES A BONS DE COMMANDE POUR LA REALISATION DE TRAVAUX DE CABLAGE INFORMATIQUE ET DE TRAVAUX ASSOCIES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7892a3acfe74e0cb234e671018a59b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34db4538f50f4df0ba6d4175f3696b1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bac2d8006bf443da42140c8b31ecafd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7892a3acfe74e0cb234e671018a59b3",
        "style": "IPY_MODEL_34db4538f50f4df0ba6d4175f3696b1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145768\" target=\"_blank\"> 19-145768</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> Saint ouen sur seine<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE MULTI ATTRIBUTAIRES A BONS DE COMMANDE POUR LA REALISATION DE TRAVAUX DE CABLAGE INFORMATIQUE ET DE TRAVAUX ASSOCIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145768\" target=\"_blank\"> 19-145768</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3797630068e4c06ba84cbf8107dbb50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9458384367",
          " 2.49329041687"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c56a2328f94f40de9239a94d9d7eabb9",
        "title": "Vers Aulnay-sous-Bois :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Achat de vaisselle et petits mat\u00e9riels de cuisine et de service - ann\u00e9e 2019/2020 reconductible \u00e9ventuellement jusqu'en 2022/2023.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d507747e880b47bab9f12b6f98a377fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d81d52677114ff192d40937ecefbb33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c56a2328f94f40de9239a94d9d7eabb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d507747e880b47bab9f12b6f98a377fc",
        "style": "IPY_MODEL_1d81d52677114ff192d40937ecefbb33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144530\" target=\"_blank\"> 19-144530</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aulnay-sous-Bois<br>\n        <b>Ville :</b> Aulnay-sous-Bois<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Vaisselle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de vaisselle et petits mat\u00e9riels de cuisine et de service - ann\u00e9e 2019/2020 reconductible \u00e9ventuellement jusqu'en 2022/2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144530\" target=\"_blank\"> 19-144530</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2602116d66e467699f79a13dd5778df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9234246259",
          " 2.44492688692"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dad44e084cc1408ab956af61754814ed",
        "title": "Vers Drancy :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: Travaux de remplacement du syst\u00e8me AERAULIQUE collectif et individuel existant et des chaudi\u00e8res sur un groupe immobilier \u00e0 usage d'habitation \u00e0 DRANCY (93700)..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d12cf3197a8f4d198057d80221441dab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f518f36b5f64d82a866cbc3dcfa7a15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dad44e084cc1408ab956af61754814ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d12cf3197a8f4d198057d80221441dab",
        "style": "IPY_MODEL_2f518f36b5f64d82a866cbc3dcfa7a15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146697\" target=\"_blank\"> 19-146697</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Drancy<br>\n        <b>Ville :</b> Drancy<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement du syst\u00e8me AERAULIQUE collectif et individuel existant et des chaudi\u00e8res sur un groupe immobilier \u00e0 usage d'habitation \u00e0 DRANCY (93700).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146697\" target=\"_blank\"> 19-146697</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bc5156eef8d432f9fd895caebae641f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8228084978",
          " 2.40760915477"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55cd3e813ae7404a9e5b73bdb3acd8f0",
        "title": "Vers CHARENTON LE PONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ASSURANCE DOMMAGES OUVRAGE POUR LES TRAVAUX DE REHABILITATION DE LA PISCINE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "375ed8c81fd84d13bc76b0b5e457d4c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9272fc076e324dc3a233adcd1312581a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55cd3e813ae7404a9e5b73bdb3acd8f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_375ed8c81fd84d13bc76b0b5e457d4c8",
        "style": "IPY_MODEL_9272fc076e324dc3a233adcd1312581a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145765\" target=\"_blank\"> 19-145765</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Charenton-le-Pont<br>\n        <b>Ville :</b> CHARENTON LE PONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSURANCE DOMMAGES OUVRAGE POUR LES TRAVAUX DE REHABILITATION DE LA PISCINE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145765\" target=\"_blank\"> 19-145765</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a8440bfa0bc44e8af65e8c48ee2e472": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8473732045",
          " 2.43798650741"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abf8078da5324c58bc16fdabed4f19d6",
        "title": "Vers Vincennes :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Acquisition de livres non scolaires pour le r\u00e9seau de m\u00e9diath\u00e8ques et les services municipaux.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6cc872f2754c45b5b1d830c7c9f4039e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45be261d6d10461e9abd408aa1b495b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abf8078da5324c58bc16fdabed4f19d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6cc872f2754c45b5b1d830c7c9f4039e",
        "style": "IPY_MODEL_45be261d6d10461e9abd408aa1b495b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145787\" target=\"_blank\"> 19-145787</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> Vincennes<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de livres non scolaires pour le r\u00e9seau de m\u00e9diath\u00e8ques et les services municipaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145787\" target=\"_blank\"> 19-145787</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5333251ca7b949838ea17df0e127743f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7733620104",
          " 2.48799310463"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_835eebcd13d646929aadb3cb9c8597c7",
        "title": "Vers BONNEUIL SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: TRAVAUX D'AM\u00c9NAGEMENT DES ESPACES PUBLICS SECTEUR BUTTES COTTON NORDA BONNEUIL-SUR-MARNE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c768e85d79614335b5c7af430d778e7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d516d64a3f21450b8c901f3f7413687b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "835eebcd13d646929aadb3cb9c8597c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c768e85d79614335b5c7af430d778e7b",
        "style": "IPY_MODEL_d516d64a3f21450b8c901f3f7413687b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146878\" target=\"_blank\"> 19-146878</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMABO<br>\n        <b>Ville :</b> BONNEUIL SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'AM\u00c9NAGEMENT DES ESPACES PUBLICS SECTEUR BUTTES COTTON NORDA BONNEUIL-SUR-MARNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146878\" target=\"_blank\"> 19-146878</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45cabea4db724d8daa66f594f87910d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.8060154583",
          " 2.57619846918"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_971e4eb141ef492993735ad770f91e6e",
        "title": "Vers Le plessis tr\u00e9vise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Am\u00e9nagement de l'espace sportif de plein air : Mobilier, espaces verts et \u00e9clairage.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e437a8ee42a642ccbb2da418058db891": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "701405d9482f4ea89640221826055233": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "971e4eb141ef492993735ad770f91e6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e437a8ee42a642ccbb2da418058db891",
        "style": "IPY_MODEL_701405d9482f4ea89640221826055233",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147170\" target=\"_blank\"> 19-147170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Tr\u00e9vise<br>\n        <b>Ville :</b> Le plessis tr\u00e9vise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de l'espace sportif de plein air : Mobilier, espaces verts et \u00e9clairage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147170\" target=\"_blank\"> 19-147170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6587042f6a8143efa60e907be453bf22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.7928547268",
          " 2.36006103249"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a7016c0fb1d4463b39d7527701c5c93",
        "title": "Vers Villejuif :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La consultation porte sur les travaux pr\u00e9alables de d\u00e9samiantage, de curage et de d\u00e9plombage dans le cadre du projet immobilier de r\u00e9habilitation et de r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent des bureaux de la D...\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27fdf1e74a254003822eef369ac424ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30d19ae111a44253b7fbe6b840ef3028": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a7016c0fb1d4463b39d7527701c5c93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27fdf1e74a254003822eef369ac424ee",
        "style": "IPY_MODEL_30d19ae111a44253b7fbe6b840ef3028",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146681\" target=\"_blank\"> 19-146681</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS D\u00e9l\u00e9gation Paris-Villejuif<br>\n        <b>Ville :</b> Villejuif<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation porte sur les travaux pr\u00e9alables de d\u00e9samiantage, de curage et de d\u00e9plombage dans le cadre du projet immobilier de r\u00e9habilitation et de r\u00e9am\u00e9nagement du b\u00e2timent des bureaux de la D..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146681\" target=\"_blank\"> 19-146681</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eba386ebf7af4f669ca7e47ecf90d515": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.0401131567",
          " 2.05082123731"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21df0583de4b425d8d9fbfac796d0176",
        "title": "Vers Neuville sur oise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestations de formations aux permis du personnel du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours du Val d'Oise.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5bd116c9a5d4df0bbf8f389f0d12d1a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86c392debe4c4ec28fed8ef77ec0a139": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21df0583de4b425d8d9fbfac796d0176": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5bd116c9a5d4df0bbf8f389f0d12d1a",
        "style": "IPY_MODEL_86c392debe4c4ec28fed8ef77ec0a139",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145530\" target=\"_blank\"> 19-145530</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> Neuville sur oise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Imprim\u00e9s', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de formations aux permis du personnel du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours du Val d'Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145530\" target=\"_blank\"> 19-145530</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d52c3ade2c54425fbde15074e9f78dc0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9884161105",
          " 2.2238932062"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e89bd46112d54037ad2d5ebbb19065d3",
        "title": "Vers FRANCONVILLE-LA-GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PRESTATIONS D'ANALYSES BACTERIOLOGIQUES ALIMENTAIRES ET DE SURFACES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ccc38c9a93214bb2a036e4430969242a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "642ec9f3d9284f77a159dc9f36524231": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e89bd46112d54037ad2d5ebbb19065d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ccc38c9a93214bb2a036e4430969242a",
        "style": "IPY_MODEL_642ec9f3d9284f77a159dc9f36524231",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147118\" target=\"_blank\"> 19-147118</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANCONVILLE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCONVILLE-LA-GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D'ANALYSES BACTERIOLOGIQUES ALIMENTAIRES ET DE SURFACES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147118\" target=\"_blank\"> 19-147118</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34a567a82f4c48d4960a7fa800005b3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9884161105",
          " 2.2238932062"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1926a510d764752ba1fab8f4975ab8d",
        "title": "Vers FRANCONVILLE-LA-GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: EXPLOITATION DE LA CAFETERIA DE LA PATINOIRE.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e45a292b10d244a7afa3c296edf3617f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2224b3dcb5fc49f9b9de28935ec27705": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1926a510d764752ba1fab8f4975ab8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e45a292b10d244a7afa3c296edf3617f",
        "style": "IPY_MODEL_2224b3dcb5fc49f9b9de28935ec27705",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147199\" target=\"_blank\"> 19-147199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANCONVILLE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCONVILLE-LA-GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXPLOITATION DE LA CAFETERIA DE LA PATINOIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147199\" target=\"_blank\"> 19-147199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e011217f7b14d3fbf3b042d5969ccbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "48.9884161105",
          " 2.2238932062"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_939797c4eb0b47a0bbff47799b3087fb",
        "title": "Vers FRANCONVILLE-LA-GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: REMPLACEMENT DE L'ASCENSEUR DE LA MATERNELLE FONTAINE BERTIN.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a86df1e17d3b4aebbc18142128a5cc5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba0744491a9146a1bf6a1386283d5e5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "939797c4eb0b47a0bbff47799b3087fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a86df1e17d3b4aebbc18142128a5cc5e",
        "style": "IPY_MODEL_ba0744491a9146a1bf6a1386283d5e5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147246\" target=\"_blank\"> 19-147246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANCONVILLE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCONVILLE-LA-GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DE L'ASCENSEUR DE LA MATERNELLE FONTAINE BERTIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147246\" target=\"_blank\"> 19-147246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59265e6acff14430a8e774d2110674af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "49.1048939093",
          " 2.12722046859"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dc738ef7fd84273a74807c1e8ca6cda",
        "title": "Vers Pontoise :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: La pr\u00e9sente consultation concerne : la fourniture de tous v\u00e9g\u00e9taux utiles au Service Espaces Verts ainsi que les sapins de No\u00ebl..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4b99999d30749b08fd8d3bc1d1f4a93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee8c11424b56415d9153f654c30cc736": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dc738ef7fd84273a74807c1e8ca6cda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4b99999d30749b08fd8d3bc1d1f4a93",
        "style": "IPY_MODEL_ee8c11424b56415d9153f654c30cc736",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147159\" target=\"_blank\"> 19-147159</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PONTOISE<br>\n        <b>Ville :</b> Pontoise<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne : la fourniture de tous v\u00e9g\u00e9taux utiles au Service Espaces Verts ainsi que les sapins de No\u00ebl.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147159\" target=\"_blank\"> 19-147159</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c69a2c066729452ab3414f6b726c22bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a5163977a6f4032ad63b42ef954fc02",
        "title": "Vers Basse-Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: PROPOSER UN APPUI SOCIAL INDIVIDUALISE (ASI) AUX BENEFICIAIRES DU RSA PRESENTANT DES DIFFICULTES PSYCHOSOCIALES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb508981460640d4ac3332f1d2958c60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "446bf47d363346e18089ce2f621ec68e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a5163977a6f4032ad63b42ef954fc02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb508981460640d4ac3332f1d2958c60",
        "style": "IPY_MODEL_446bf47d363346e18089ce2f621ec68e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147167\" target=\"_blank\"> 19-147167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse-Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PROPOSER UN APPUI SOCIAL INDIVIDUALISE (ASI) AUX BENEFICIAIRES DU RSA PRESENTANT DES DIFFICULTES PSYCHOSOCIALES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147167\" target=\"_blank\"> 19-147167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25837c4d41bc491ea014dba4e07244d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_567d16579f2844cea19751941c2fe8e7",
        "title": "Vers Basse Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Mission assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage l'habitation la griveli\u00e8res..\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f06d6356763949aaa7b5eda48936141d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5fb034a44824c5682b8c214959f6ffd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "567d16579f2844cea19751941c2fe8e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f06d6356763949aaa7b5eda48936141d",
        "style": "IPY_MODEL_a5fb034a44824c5682b8c214959f6ffd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121156\" target=\"_blank\"> 19-121156</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage l'habitation la griveli\u00e8res.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-121156\" target=\"_blank\"> 19-121156</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1f72cb6054c47f78dc83d10e5b6f802": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d95e656b57d4594a99778c315ac148b",
        "title": "Vers BASSE TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: d\u00e9l\u00e9gation de service public relative \u00e0 la gestion du service public de transport urbain.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e43906bf24984aabab92ac4b355d9a12": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0fb6b7aeb244d5ab4aa0b321b939dc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d95e656b57d4594a99778c315ac148b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e43906bf24984aabab92ac4b355d9a12",
        "style": "IPY_MODEL_f0fb6b7aeb244d5ab4aa0b321b939dc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145251\" target=\"_blank\"> 19-145251</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive23<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Sud Basse-Terre<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation de service public relative \u00e0 la gestion du service public de transport urbain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145251\" target=\"_blank\"> 19-145251</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e89d09b9419749378dc314bd0147df53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.0004645662",
          " -61.7281032959"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7a960e53f674aa58ac47a35bd71c980",
        "title": "Vers Basse- Terre :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage relative \u00e0 la mise en oeuvre de la politique \u00e9nergie climat de la r\u00e9gion Guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0381bc1a395249428f0e0df9b23bb28f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c8b2ff02ffd4227b34fd14f8a284451": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7a960e53f674aa58ac47a35bd71c980": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0381bc1a395249428f0e0df9b23bb28f",
        "style": "IPY_MODEL_7c8b2ff02ffd4227b34fd14f8a284451",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-139790\" target=\"_blank\"> 19-139790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Basse- Terre<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage relative \u00e0 la mise en oeuvre de la politique \u00e9nergie climat de la r\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-139790\" target=\"_blank\"> 19-139790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ad666c33298403b98006f6739a3afd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.033779046",
          " -61.690101603"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5057ff325ef343df9922af925c7e54df",
        "title": "Vers Saint-Claude :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Fa\u00e7onnage et livraison des titres restaurant pour le personnel du parc national de la Guadeloupe.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eed28fea714a430d84b4a9a6a6d4b9b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f949309b55924669b06a64ed2f553b73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5057ff325ef343df9922af925c7e54df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eed28fea714a430d84b4a9a6a6d4b9b2",
        "style": "IPY_MODEL_f949309b55924669b06a64ed2f553b73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144511\" target=\"_blank\"> 19-144511</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national de la Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Claude<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fa\u00e7onnage et livraison des titres restaurant pour le personnel du parc national de la Guadeloupe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144511\" target=\"_blank\"> 19-144511</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ea0f3d19f324a4dba6bb67941e21c3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "16.2252192032",
          " -61.4698776652"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_39e8fc3661fd4088af7fddee1d37f986",
        "title": "Vers LE GOSIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture de v\u00eatements de travail, de chaussures de s\u00e9curit\u00e9 et d'\u00e9quipements de protection individuelle n\u00e9cessaires aux agents des services techniques de la Co.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4451b58b3b204b77b7140d3a10cee682": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d9dae58474b4de79ea4ddc553456d25": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "39e8fc3661fd4088af7fddee1d37f986": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4451b58b3b204b77b7140d3a10cee682",
        "style": "IPY_MODEL_4d9dae58474b4de79ea4ddc553456d25",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147226\" target=\"_blank\"> 19-147226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL LA RIVIERA DU LEVANT<br>\n        <b>Ville :</b> LE GOSIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture de v\u00eatements de travail, de chaussures de s\u00e9curit\u00e9 et d'\u00e9quipements de protection individuelle n\u00e9cessaires aux agents des services techniques de la Co<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147226\" target=\"_blank\"> 19-147226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1639b0669f7b45f7a30043ea76663ea4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70f88eecc4f64ddb96d4c3ac24c41460",
        "title": "Vers Fort de France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Num\u00e9ro de la consultation : 2019-LOG-0031 FOURNITURE DE CARBURANT ET LAVAGE DE VEHICULE POUR L'ENSEMBLE DES VEHICULES.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "06b8d3fd11424f10aadecdf0323a0641": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "837a3454e0c7418c8fdf278b2e37279e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70f88eecc4f64ddb96d4c3ac24c41460": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_06b8d3fd11424f10aadecdf0323a0641",
        "style": "IPY_MODEL_837a3454e0c7418c8fdf278b2e37279e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146930\" target=\"_blank\"> 19-146930</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-12-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> Fort de France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-LOG-0031 FOURNITURE DE CARBURANT ET LAVAGE DE VEHICULE POUR L'ENSEMBLE DES VEHICULES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146930\" target=\"_blank\"> 19-146930</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "adbf9c7a49be49f1892a64c1cc3341c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6411114389",
          " -61.0691889244"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25f4472284e546b28269d48b924c7a27",
        "title": "Vers Fort De France :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Travaux de R\u00e9alisation de 4 centrales de recharge photovolta\u00efque en autoconsommation pour des v\u00e9hicules \u00e9lectriques sur 4 sites de la Smhlm.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09c50f78391f4c5c99ef6d25868b0d3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74c09de9bc3d4d38b7572e51c7346e65": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25f4472284e546b28269d48b924c7a27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09c50f78391f4c5c99ef6d25868b0d3f",
        "style": "IPY_MODEL_74c09de9bc3d4d38b7572e51c7346e65",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145684\" target=\"_blank\"> 19-145684</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LA MARTINIQ HLM SA HABIT LOYER MODERE<br>\n        <b>Ville :</b> Fort De France<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de R\u00e9alisation de 4 centrales de recharge photovolta\u00efque en autoconsommation pour des v\u00e9hicules \u00e9lectriques sur 4 sites de la Smhlm<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145684\" target=\"_blank\"> 19-145684</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88c83156b3c74381ac96570cb9896d24": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.5261192696",
          " -60.9652129464"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28707d802bbc4a5bb090ac1eba5db2ec",
        "title": "Vers Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: installation, location, entretien et maintenance d'un sanitaire public \u00e0 entretien automatique \u00e0 acc\u00e8s universel.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9de41f40a2146d1bbc269f2461ab99e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b311978aa2e43d89fa1734e396ca349": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28707d802bbc4a5bb090ac1eba5db2ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9de41f40a2146d1bbc269f2461ab99e",
        "style": "IPY_MODEL_3b311978aa2e43d89fa1734e396ca349",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144506\" target=\"_blank\"> 19-144506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> installation, location, entretien et maintenance d'un sanitaire public \u00e0 entretien automatique \u00e0 acc\u00e8s universel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144506\" target=\"_blank\"> 19-144506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f8fe4685e4a444395e7ccbf58371be6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.4855423973",
          " -60.9451190973"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50034e3a86474ca99b2baa3b0b055b26",
        "title": "Vers Sainte-Luce :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: ac \u00e0 bdc mono-attributaire : cr\u00e9ation d'une banque d'images, de photos et vid\u00e9os dans le cadre du projet odyssea antilles sustainable and cultural blue route.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2741b65fe2c346e8b618e11b590a4ca8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c404ae820a6e446fb54fc1a791ed5a53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50034e3a86474ca99b2baa3b0b055b26": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2741b65fe2c346e8b618e11b590a4ca8",
        "style": "IPY_MODEL_c404ae820a6e446fb54fc1a791ed5a53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-134137\" target=\"_blank\"> 19-134137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Espace Sud<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte-Luce<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ac \u00e0 bdc mono-attributaire : cr\u00e9ation d'une banque d'images, de photos et vid\u00e9os dans le cadre du projet odyssea antilles sustainable and cultural blue route<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-134137\" target=\"_blank\"> 19-134137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d071d245335c44c8b02dbf98a1226329": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.6247600105",
          " -60.9933549815"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9093d544b94d4cbfa47f7361bf6597fe",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Prestation de surveillance, de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9 - site de l'ex h\u00f4tel Le Marouba.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "11a66f8ec3fd4b67825467805e9a150a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86f40f9802b04c4fb594749f40c90b2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9093d544b94d4cbfa47f7361bf6597fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_11a66f8ec3fd4b67825467805e9a150a",
        "style": "IPY_MODEL_86f40f9802b04c4fb594749f40c90b2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147073\" target=\"_blank\"> 19-147073</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPFL de la Martinique<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de surveillance, de gardiennage et de s\u00e9curit\u00e9 - site de l'ex h\u00f4tel Le Marouba<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147073\" target=\"_blank\"> 19-147073</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "017cf93011dc449fa083c3a40de77d1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "14.7260291636",
          " -61.1150746091"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40605b60140a4ae39672f60dcb96efd4",
        "title": "Vers Le pr\u00eacheur :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: rectificatif\n        Objet du march\u00e9: mandat de repr\u00e9sentation pour faire r\u00e9aliser, au nom et pour le compte de la commune du pr\u00eacheur : construction de la nouvelle \u00e9cole et am\u00e9nagement des espaces publics. (rectificatif).\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eeb2f533eb96426e972ce9dbf1197ca2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc9c199678834600bdee86931420cc50": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40605b60140a4ae39672f60dcb96efd4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eeb2f533eb96426e972ce9dbf1197ca2",
        "style": "IPY_MODEL_fc9c199678834600bdee86931420cc50",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146956\" target=\"_blank\"> 19-146956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PRECHEUR<br>\n        <b>Ville :</b> Le pr\u00eacheur<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mandat de repr\u00e9sentation pour faire r\u00e9aliser, au nom et pour le compte de la commune du pr\u00eacheur : construction de la nouvelle \u00e9cole et am\u00e9nagement des espaces publics. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146956\" target=\"_blank\"> 19-146956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a67fa0dc00fb413a8b7a973d95b57efd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.1441659144",
          " 55.4586035944"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41d5c70f28f74ec0bc5d5be0f06363da",
        "title": "Vers Cilaos :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: March\u00e9 de mat\u00e9riaux de fournitures diverses pour les travaux d'entretien et d'am\u00e9nagement du patrimoine communal.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6cddb388c364acfb463f6dde27980be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef69c393fd704384adcf64ecaa463093": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41d5c70f28f74ec0bc5d5be0f06363da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6cddb388c364acfb463f6dde27980be",
        "style": "IPY_MODEL_ef69c393fd704384adcf64ecaa463093",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145509\" target=\"_blank\"> 19-145509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cilaos<br>\n        <b>Ville :</b> Cilaos<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Bois', 'Carburant, hydrocarbure', 'Carrelage', 'Cloison, faux plafond', 'Espaces verts', 'Ferronnerie', 'Gaz divers', 'Habillement', 'Lubrifiants', 'Ma\u00e7onnerie', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Mat\u00e9riaux routiers', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Outillage', 'Plomberie (travaux)', 'Quincaillerie (articles)', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de mat\u00e9riaux de fournitures diverses pour les travaux d'entretien et d'am\u00e9nagement du patrimoine communal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145509\" target=\"_blank\"> 19-145509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "856fa43ded454fe3a53120747aaf2261": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9470588515",
          " 55.5303555863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c212589f853d411cb7fe5624756b6d42",
        "title": "Vers SAINTE MARIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: accord cadre mono attributaire avec \u00e9mission de bons de commande la fourniture de denr\u00e9es alimentaires.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b532aae9a9546618e2c55e46cb642ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb5cf9f18ebf469197a1ad91e439fec2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c212589f853d411cb7fe5624756b6d42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b532aae9a9546618e2c55e46cb642ab",
        "style": "IPY_MODEL_cb5cf9f18ebf469197a1ad91e439fec2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144514\" target=\"_blank\"> 19-144514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sainte-Marie de la R\u00e9union<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE MARIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre mono attributaire avec \u00e9mission de bons de commande la fourniture de denr\u00e9es alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-144514\" target=\"_blank\"> 19-144514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27adfc4681a249de9d9283fb82be3e88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-20.9470588515",
          " 55.5303555863"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3c7c885610e47e7b13e0b31876c95c0",
        "title": "Vers Sainte-Marie :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: Location de chariots \u00e9l\u00e9vateurs \u00e9lectriques neufs sans chauffeur.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8c1690d5fa441adb6a21135b05866d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "459b2a18f7cd40f7bb68b76bbf696ce4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3c7c885610e47e7b13e0b31876c95c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8c1690d5fa441adb6a21135b05866d2",
        "style": "IPY_MODEL_459b2a18f7cd40f7bb68b76bbf696ce4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145512\" target=\"_blank\"> 19-145512</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AEROPORT DE LA REUNION ROLAND GARROS<br>\n        <b>Ville :</b> Sainte-Marie<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de chariots \u00e9l\u00e9vateurs \u00e9lectriques neufs sans chauffeur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145512\" target=\"_blank\"> 19-145512</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ec90e8f88f444348b4558816465c3f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-21.3063550443",
          " 55.6420686506"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eccc3557bb744fcf9ec7b957eca431c3",
        "title": "Vers Saint-Joseph :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: achat de bandes dessinees (classiques - mangas - comics) pour la m\u00e9diath\u00e8que de saint-joseph - ann\u00e9e 2020.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b63557298b64637a665bcd94b3dd9a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a918de4b0734092bc79d8458fad7633": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eccc3557bb744fcf9ec7b957eca431c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b63557298b64637a665bcd94b3dd9a8",
        "style": "IPY_MODEL_8a918de4b0734092bc79d8458fad7633",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145479\" target=\"_blank\"> 19-145479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Joseph<br>\n        <b>Ville :</b> Saint-Joseph<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat de bandes dessinees (classiques - mangas - comics) pour la m\u00e9diath\u00e8que de saint-joseph - ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-145479\" target=\"_blank\"> 19-145479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cef8fb361f04070b4b333f18f43e342": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7899979586",
          " 45.1932456026"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8510428e6c5246879241307cab34e834",
        "title": "Vers Dzoumogn\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation d'une voirie en b\u00e9ton \u00e0 l'antenne SIDEVAM976 COMBANI.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c1fa5ce50a44642a4b42a61edab0f6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e5b121b01764b2aa5ec8ccde244eb7b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8510428e6c5246879241307cab34e834": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c1fa5ce50a44642a4b42a61edab0f6a",
        "style": "IPY_MODEL_1e5b121b01764b2aa5ec8ccde244eb7b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147063\" target=\"_blank\"> 19-147063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIDEVAM<br>\n        <b>Ville :</b> Dzoumogn\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une voirie en b\u00e9ton \u00e0 l'antenne SIDEVAM976 COMBANI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-147063\" target=\"_blank\"> 19-147063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99cf02f4a5f4400a990d87e0c0ff9c40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.1",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          "-12.7899979586",
          " 45.1932456026"
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb6fd318939f41c59814cdbd0f71cbdd",
        "title": "Vers Dzoumogn\u00e9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2019-09-27 00:00:00.\n        Statut de l'annonce: initial\n        Objet du march\u00e9: R\u00e9alisation de la cl\u00f4ture de l'antenne SIDEVAM976 DE M'RAMADOUDOU.\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6460940f44444a98b2a86bc63dbd7ecb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2540334f4c9f4bb9969655644f2edec4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb6fd318939f41c59814cdbd0f71cbdd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6460940f44444a98b2a86bc63dbd7ecb",
        "style": "IPY_MODEL_2540334f4c9f4bb9969655644f2edec4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146909\" target=\"_blank\"> 19-146909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2019-09-27 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2019-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIDEVAM<br>\n        <b>Ville :</b> Dzoumogn\u00e9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de la cl\u00f4ture de l'antenne SIDEVAM976 DE M'RAMADOUDOU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-146909\" target=\"_blank\"> 19-146909</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "62852d31dc714c7c8d3838cb9956ce2e"}
</script>

</body>
</html>
