<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_02_24_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "cdfde5eba04a4fd28095d8dedd1e7fbc": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "4478131bcdf748aab409ca687d9c5a83": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "a48237b852a641ecb3e3891ec7ef4928": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "f04fea4c9dad44d18f6017d985923e80": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "cb74d4b1a2f448e1917a9fe353f4ea0d": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "fb687b316e27442ab68d920429b505e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6b2b579c2174545bcc0600bffc54f2d": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "8a1f7ed8391046538799fed5b3614877": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_cdfde5eba04a4fd28095d8dedd1e7fbc",
          "IPY_MODEL_4478131bcdf748aab409ca687d9c5a83",
          "IPY_MODEL_74e9951009124c0a8131e8667313d661"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_a48237b852a641ecb3e3891ec7ef4928",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_f04fea4c9dad44d18f6017d985923e80",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_cb74d4b1a2f448e1917a9fe353f4ea0d",
          "IPY_MODEL_86bc971c20354b078959d302acfa989c",
          "IPY_MODEL_2e402503c6dd4eb5ae8eec9a5d545e9e",
          "IPY_MODEL_1e5786163cdc4447b2ff6bb04dffff15",
          "IPY_MODEL_02dd2801c65940548bb4e785ee58da17",
          "IPY_MODEL_8832d7062915479fbc558162273f0b49",
          "IPY_MODEL_4ad1a4c3f6ab4e59b63a6de8f52d6350",
          "IPY_MODEL_0bbfbcda273d449aa55e1bd91c960d39",
          "IPY_MODEL_39394a409ddc4f479b10cc0f8d1f3797",
          "IPY_MODEL_7385ed522bde4bd8a304b55d0de44779",
          "IPY_MODEL_5cf6347bb7cd4533b46671955587d46f",
          "IPY_MODEL_68fb7c1c73194f3da832d78d9ce700fd",
          "IPY_MODEL_2f6f682ae0bb4680886e47628585dec1",
          "IPY_MODEL_98eac0dd86b04ed99817e75376154690",
          "IPY_MODEL_3c4575434a64496498c0dd34aa74b82a",
          "IPY_MODEL_b6e98c62914e405ca1e16b00accdfa28",
          "IPY_MODEL_0ebf91e84c2f4e8eb3ce9fd84b493e59",
          "IPY_MODEL_cfbd81d720fa4fba8af4bd486fb9b919",
          "IPY_MODEL_ca9e5fa175ff45b6981b44afad4d0e16",
          "IPY_MODEL_c9fdce4c95a347d1a84ad1e752f97cff",
          "IPY_MODEL_c91aea16309243bfbb4cfab303e36257",
          "IPY_MODEL_a5607de3572548a7a1b7e5c366839619",
          "IPY_MODEL_32f41c2c641049ed93fdc8ecbde054f9",
          "IPY_MODEL_5feed0f031174b9286cb51bac547eda3",
          "IPY_MODEL_2fa47be0cef0413f930af69e1d77d9c7",
          "IPY_MODEL_4577a6610c764d82868561913780daa5",
          "IPY_MODEL_4f81d95b69f64d518c7bb919a63b9034",
          "IPY_MODEL_d3f82daac8f54f8ea16bdb51badb94e7",
          "IPY_MODEL_508927239b1d4d7082eace27bc1b2256",
          "IPY_MODEL_3e88df2bbf3b4c4b891192d7cd24123d",
          "IPY_MODEL_7cdf83c05fbe4d87930f7f765075a8e9",
          "IPY_MODEL_3e2ed7ae85ab4a4a90b09b55a70d5be8",
          "IPY_MODEL_64db0bc833cf4ee694e79ecb8c9c3e05",
          "IPY_MODEL_29aaf07bc7b64f3abe57a0d91846d01c",
          "IPY_MODEL_e099acaac27740c095c3707ba389d894",
          "IPY_MODEL_51c36316b37741e7ab6fbb89434c0809",
          "IPY_MODEL_e77fbdae439c4d3e8efaadc7d7949079",
          "IPY_MODEL_fe4a7ada43334a6fb1d79260e707c0f7",
          "IPY_MODEL_34e9258fe8a64ff990b2383d7ced9d46",
          "IPY_MODEL_905765ec7e6f438592da0cbeb0232f57",
          "IPY_MODEL_79d459e21e8c460e88e8b00bc5083b50",
          "IPY_MODEL_8a4491a869b148148f6a05019f14f8a6",
          "IPY_MODEL_08b7183a816a4b6ba8d8d090a693dc9a",
          "IPY_MODEL_3d3dbd13c4b04c13a40d21816b139afa",
          "IPY_MODEL_24dccb83a3284697a198da3d4891a2ec",
          "IPY_MODEL_143b387938c6458880b1562d4d2e0393",
          "IPY_MODEL_01617ca33d484a959daabc54defd364a",
          "IPY_MODEL_fd670614ab164f268e5eb1c32a9d6cfa",
          "IPY_MODEL_d829ee98f4c44399a452f26a7d06e65b",
          "IPY_MODEL_a24df0c977fa4bf5afba78ff2dc842f5",
          "IPY_MODEL_4b75b77670914f1fa7e795c1dd51cc93",
          "IPY_MODEL_740176614ae742199525eec28465bdfd",
          "IPY_MODEL_0e43946bcd544cbfb95edc26bcc4352b",
          "IPY_MODEL_468dc02282b3414f8b9735e6f2bb8d8b",
          "IPY_MODEL_972370eedfd34c309b46938e27132015",
          "IPY_MODEL_fda3a7dca67d4a94b3d18d94acb753fc",
          "IPY_MODEL_26bc0530d33844c2b0b5237f2298f39d",
          "IPY_MODEL_485817908ec04271a73d70973fe56b65",
          "IPY_MODEL_686ca80b3a1b4d919548ee08044ce670",
          "IPY_MODEL_e4f63aa191024452ae62910ad4e8f1f0",
          "IPY_MODEL_e47e21296e77469f9402342d585e5f91",
          "IPY_MODEL_0f2233fcf0644227864c044f32384d1a",
          "IPY_MODEL_c12d4f223cca476794360828ee298323",
          "IPY_MODEL_5272b39708754a40ab5cb5014abc92cc",
          "IPY_MODEL_9a4d936b07344c6d848898aee959197e",
          "IPY_MODEL_e1e24b782e954dd5b56774b577ff5d7f",
          "IPY_MODEL_c52cc1aa83394d19bb4db644e00bacc2",
          "IPY_MODEL_ed134bda563341f7944d0143ad65bcb3",
          "IPY_MODEL_2ca51eb4437e4964ab7d2bb13bd5119e",
          "IPY_MODEL_dbc728e4bb124e94905289f85f756928",
          "IPY_MODEL_6f4d8b5d4d014998800171632233ccf2",
          "IPY_MODEL_5c0c3900d89f4a228b7dd525a7bb935d",
          "IPY_MODEL_9df1bd1d4f47425182b5d3bc3fed5a59",
          "IPY_MODEL_4d178662738848df94da28dadef82385",
          "IPY_MODEL_99f28a9406fa4c87a68e813cecc0b206",
          "IPY_MODEL_8a411e5eb257418b91af2937be7653a7",
          "IPY_MODEL_210717a9d7c344a3928ac22e0cc87532",
          "IPY_MODEL_37d760fbff0b459c94a5a8eeaacb5a69",
          "IPY_MODEL_905f10033052469ebf937c4f84d536b8",
          "IPY_MODEL_1a77d10f95a749d48c84071f1a20282a",
          "IPY_MODEL_eb3ef3abc46944e39750cc5e696bde09",
          "IPY_MODEL_09b08ce1ccf44bbc9e2111c22a8a90a2",
          "IPY_MODEL_9c96e10de12a4994bd11a413e25a1c0e",
          "IPY_MODEL_a11b8bd73abf4d8baeeae213709edebc",
          "IPY_MODEL_4ebca2cfb28141c39fccd137b651e602",
          "IPY_MODEL_cdc24a35873a484a8d69c16676e61865",
          "IPY_MODEL_eb2bd369c7dc4e49990e67a7bb617bdf",
          "IPY_MODEL_7fc89452254345409fb398e7074b40f7",
          "IPY_MODEL_ac9ce701021f48e69d19fb40b4c123d5",
          "IPY_MODEL_9b046b6a9646428398b50803bd15e5d8",
          "IPY_MODEL_18feef83570749d684705b4a03498a2d",
          "IPY_MODEL_6116fc8a8c7648308ef65e006341515b",
          "IPY_MODEL_d760c088e990419f982957ad2e2353cf",
          "IPY_MODEL_a73e8f9e6d274c58800a49cfb6f6763b",
          "IPY_MODEL_175244bc4ab149f889461c6443ee7b7a",
          "IPY_MODEL_217351dce0c44996a4437150359c3101",
          "IPY_MODEL_d3f977650f794f3aac0429174affd706",
          "IPY_MODEL_6325cd1bad7748ad8d7c87a4a5f03c07",
          "IPY_MODEL_ab865a8924b74a17a08b32606016016a",
          "IPY_MODEL_8b6d2b9a1eae44baa588c9c07d7316b1",
          "IPY_MODEL_ef6c621d86ef46299b9ebedd6ee3a420",
          "IPY_MODEL_e922b292604541cab21c7053d47db22b",
          "IPY_MODEL_d9ad16c7df204cf09ef30c49e7e2196a",
          "IPY_MODEL_56e02766cc3842ad8f849c63068ed3c2",
          "IPY_MODEL_ede050055a34483294a6345e8e73a7c2",
          "IPY_MODEL_d1c7b5d151e24926b639ece558467596",
          "IPY_MODEL_c04ac567adcd45bfa6c7b493137b2bc6",
          "IPY_MODEL_0e07a32fb7ad49d7b0eccd60c3b550d3",
          "IPY_MODEL_7dbf0768534f4b958bf4cf0cae677beb",
          "IPY_MODEL_c19f6fb20a764f04965b22577f837f7a",
          "IPY_MODEL_f2b4545e95074cbfacef6f0966abb3a0",
          "IPY_MODEL_90053f57438b41878099c61acf5108c1",
          "IPY_MODEL_8825ddbe1cdb412aa56e2e3137b9495d",
          "IPY_MODEL_ec57bcdc0a284fbe9668f42d62ad8419",
          "IPY_MODEL_743d56f4f51a412ca8e891ba4d47da83",
          "IPY_MODEL_379025513e334f0e8cb05d1aa5de5825",
          "IPY_MODEL_60b81212616f4c3da4ed2352d45d63af",
          "IPY_MODEL_28b8bf5a63844d529fc09bc4037e9ab2",
          "IPY_MODEL_bd8518508bf1438790cf0b8a9ed54769",
          "IPY_MODEL_ca29c31cb3c7487e94d700686a6ce1a7",
          "IPY_MODEL_4779184cd5984ccbb041e141bb0357fe",
          "IPY_MODEL_dd724840ba924fb1b317bd7687162bc6",
          "IPY_MODEL_21ad97d93fa546d29aac74dae563dc03",
          "IPY_MODEL_2a4a47a3c4b34e708e17e13c0b1d52ec",
          "IPY_MODEL_92f12f640fef412e97b9e024cd728108",
          "IPY_MODEL_df712e56ed4449ee9c1c09a42729f665",
          "IPY_MODEL_a78406a87b9045cb8acd1535a6c05e0b",
          "IPY_MODEL_9d0a43bffd3f4fb29744a6acac12a035",
          "IPY_MODEL_f13e8c9146b9477ca9368cd00dbad3d5",
          "IPY_MODEL_53cf02c1a25b40bfbca7a350370f6d76",
          "IPY_MODEL_6990d01301af4134b5154a6c4ee2c88b",
          "IPY_MODEL_5496ba055d684e0da7533d7ad59a9ede",
          "IPY_MODEL_a0709f05d7954a7698cb9fdc7de7022b",
          "IPY_MODEL_1e2ab5c7f78640c9ad95b7186d9a2fe1",
          "IPY_MODEL_b403bbb6573a4a599d8050ee1b2b06a7",
          "IPY_MODEL_d7784e9183b84927bfd65cbf46853ee9",
          "IPY_MODEL_d5fad9ae970c4475bc1270bc346e31d1",
          "IPY_MODEL_7ea2014e015a45b1b516d1b5d62523f6",
          "IPY_MODEL_30c9a978b0014ec4ba7817fe3ebe9ac9",
          "IPY_MODEL_8e973f2287b84ed09842e59d95acd624",
          "IPY_MODEL_55e319d306fe49b8ac2e05f6005dd4d1",
          "IPY_MODEL_2ca169e736d04c18b764b4b7d9f40793",
          "IPY_MODEL_371374b383434f9b9acb63bc797ab206",
          "IPY_MODEL_436471360537473091da6aab5fb56d1c",
          "IPY_MODEL_f060622f3a634be2b22269d6f7f3b8d6",
          "IPY_MODEL_dd73cf4358ec413ca4a8d0ad3e4d74f9",
          "IPY_MODEL_a619e11e7b274bf0b1735297225cb4c5",
          "IPY_MODEL_7c64e4dd931b4421853d9c5ed40ab359",
          "IPY_MODEL_ea2bdad100fb45da80ca630bd5fd8f8a",
          "IPY_MODEL_09ef0244749445a1b64c1db4a5d8fa82",
          "IPY_MODEL_0a25839d4c2a498aa982fd872653c5a6",
          "IPY_MODEL_62e51cb2ca2349459e729df52ce89538",
          "IPY_MODEL_d6b6552c55c448d4aa61ce18687f070b",
          "IPY_MODEL_91dd3c235a03448b8183d0d07099b9f3",
          "IPY_MODEL_9c9ba8bc0d73438386e97d88de339871",
          "IPY_MODEL_2a7406383b424cce87fe149cb5409b85",
          "IPY_MODEL_eb9f5c1336cd4a3d9eccc9225774bbe3",
          "IPY_MODEL_fc06d89eb1ef4f16a34dfe58ab6f0cd4",
          "IPY_MODEL_359dd8a8b637463c9767fe9f20db852f",
          "IPY_MODEL_f674da884c9347218afc7fd47c763a9a",
          "IPY_MODEL_30156609a168404a908fe427bc242916",
          "IPY_MODEL_7b2d8ed359814be3834ec944be2b7e3b",
          "IPY_MODEL_d62de950b90542f49e77dbf76a24bbd9",
          "IPY_MODEL_cf73143be7c14fc9855b85f8ac3662d1",
          "IPY_MODEL_053bb4e4ad0245669745420289bd7592",
          "IPY_MODEL_9e3d112a06de4fe595f6837add7c0291",
          "IPY_MODEL_4c991bd461324d6b8f53f394d94a7fca",
          "IPY_MODEL_f3f2377c49ae46758ccf90c7dd1e1c9a",
          "IPY_MODEL_4235b44b14eb42b38fc3130b228de0fd",
          "IPY_MODEL_a8f2974c48f949a3a334fe8d301a8f42",
          "IPY_MODEL_4d08c4783f1e4faca8b2bc3eef432b05",
          "IPY_MODEL_600b651663214e0592fdfb5a3ec22698",
          "IPY_MODEL_e775497a5e3b4e3fbabdb2165d2e9d33",
          "IPY_MODEL_07673e9052be438f95646058945ded0c",
          "IPY_MODEL_f04ef09a56a64e85b8a9171e8dbda615",
          "IPY_MODEL_80806fadd97a49fb9701caea94fd551d",
          "IPY_MODEL_7a38f7eccaf742bca5f92fee61bdb767",
          "IPY_MODEL_0e559882ec774f66a658a3cdada84a79",
          "IPY_MODEL_9ec7ad5c2d0b43789dfe4f3314be8f06",
          "IPY_MODEL_79822f0a19be4f209dba96712f216ec3",
          "IPY_MODEL_68413cb8e0f741dbbbb715cda8660181",
          "IPY_MODEL_858903302fc44753a7904c11ae2f1d07",
          "IPY_MODEL_9f745b44e8774ed295be36b61e40fcda",
          "IPY_MODEL_a6e24504e091420baa4dfff8852fb044",
          "IPY_MODEL_85089af83507477d947b4c5d57fda26f",
          "IPY_MODEL_4ca9018506f54727a500d3ddf8c857fb",
          "IPY_MODEL_383941845090474596655e018e8c81fe",
          "IPY_MODEL_1651eb71d3cf4f66ba489fd24ab75098",
          "IPY_MODEL_cfdff32fa1db4407b144983d7f143027",
          "IPY_MODEL_90f7a5a2bb414c938088f584eaf2606e",
          "IPY_MODEL_615d28c720c34dccb303c42069e04fcc"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_fb687b316e27442ab68d920429b505e8",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_d6b2b579c2174545bcc0600bffc54f2d",
        "zoom": 6
      }
    },
    "74e9951009124c0a8131e8667313d661": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "86bc971c20354b078959d302acfa989c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.893378,
          5.346805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c778d6cbb4834f20817a75c5e9e4df01",
        "title": "Vers CHAZEY SUR AIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement ext\u00e9rieur VRD, paysager et mobilier urbain.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f0629687e1d4053913327709ef08a65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fc87886469d40d9a0ac70647c0e1743": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c778d6cbb4834f20817a75c5e9e4df01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f0629687e1d4053913327709ef08a65",
        "style": "IPY_MODEL_3fc87886469d40d9a0ac70647c0e1743",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28145\" target=\"_blank\"> 20-28145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '38', '42', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTE DE COMMUNES DE LA PLAINE DE L AIN<br>\n        <b>Ville :</b> CHAZEY SUR AIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement ext\u00e9rieur VRD, paysager et mobilier urbain.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28145\" target=\"_blank\"> 20-28145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e402503c6dd4eb5ae8eec9a5d545e9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.489522,
          3.811222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_220a43f1271c4da3b805a99374c1f0c4",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien et d\u00e9pannage des installations de chauffage-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c9e7361d36a4cfbab8db9c5bb436bc0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "559b19c22848413a8b51d48c1af5624b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "220a43f1271c4da3b805a99374c1f0c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c9e7361d36a4cfbab8db9c5bb436bc0",
        "style": "IPY_MODEL_559b19c22848413a8b51d48c1af5624b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28279\" target=\"_blank\"> 20-28279</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien et d\u00e9pannage des installations de chauffage-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28279\" target=\"_blank\"> 20-28279</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e5786163cdc4447b2ff6bb04dffff15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.489522,
          3.811222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ab743ae63ad499591fd31f35cce6821",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du secteur LE POINT DU JOUR de la ZAC de l'Ecoquartier \u00e0 Guignicourt (02) - Phase 2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "531a757753be4b81999e85da0a97ca25": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcefa885b68441279423b38a2ef588fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ab743ae63ad499591fd31f35cce6821": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_531a757753be4b81999e85da0a97ca25",
        "style": "IPY_MODEL_fcefa885b68441279423b38a2ef588fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27965\" target=\"_blank\"> 20-27965</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEDA<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du secteur LE POINT DU JOUR de la ZAC de l'Ecoquartier \u00e0 Guignicourt (02) - Phase 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27965\" target=\"_blank\"> 20-27965</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02dd2801c65940548bb4e785ee58da17": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.394619,
          3.346314
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_395a9d6664b143e58139385b8f46e48f",
        "title": "Vers SOISSONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de jeux d'eau et de jets d'eau dans un bassin, au Parc Saint-Cr\u00e9pin \u00e0 Soissons (02200)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8250243fec044c4bbbc345097731ba37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "699b21f546a142a2a413e5eea192e11f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "395a9d6664b143e58139385b8f46e48f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8250243fec044c4bbbc345097731ba37",
        "style": "IPY_MODEL_699b21f546a142a2a413e5eea192e11f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28410\" target=\"_blank\"> 20-28410</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Soissons<br>\n        <b>Ville :</b> SOISSONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de jeux d'eau et de jets d'eau dans un bassin, au Parc Saint-Cr\u00e9pin \u00e0 Soissons (02200)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28410\" target=\"_blank\"> 20-28410</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8832d7062915479fbc558162273f0b49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.134546,
          3.430949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_696e463479bd4ec7b7ca2ef0a392ad09",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre pour la fourniture et pose de sols souples\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "861a2d5138b24f38bcc3c68915bdd18d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80863587ba5e4eb189799b68e14ce4a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "696e463479bd4ec7b7ca2ef0a392ad09": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_861a2d5138b24f38bcc3c68915bdd18d",
        "style": "IPY_MODEL_80863587ba5e4eb189799b68e14ce4a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24347\" target=\"_blank\"> 20-24347</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vichy<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre pour la fourniture et pose de sols souples<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24347\" target=\"_blank\"> 20-24347</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ad1a4c3f6ab4e59b63a6de8f52d6350": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.077172,
          3.222348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bd3f2d0f49f43aa9a23a3c42ab06eda",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        inspections d\u00e9taill\u00e9es et calculs de charge d'ouvrages d'art\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3be34bfa3f764c66b5b8343b07d58632": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76f651d1749e4bbcb5ecac8eff69e406": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bd3f2d0f49f43aa9a23a3c42ab06eda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3be34bfa3f764c66b5b8343b07d58632",
        "style": "IPY_MODEL_76f651d1749e4bbcb5ecac8eff69e406",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24646\" target=\"_blank\"> 20-24646</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vichy Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> inspections d\u00e9taill\u00e9es et calculs de charge d'ouvrages d'art<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24646\" target=\"_blank\"> 20-24646</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bbfbcda273d449aa55e1bd91c960d39": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.798474,
          6.808416
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61e00303a2b941b1ba1d6017709849d1",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CHU DE NICE HOPITAL PASTEUR - PAVILLON M- CLOITRE DE L'ABBAYE SAINT PONS - FOUILLES ARCHEOLOGIQUES PREVENTIVES PREALABLES AUX TRAVAUX DE REPRISE EN SOUS OEUVRE PAR MICROPIEUX DE L'ANGLE SUD-\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98927eb4f5d74b3fb0e4411c0dda6efc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bfc97c720fd0492683cf4232edd8c7eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61e00303a2b941b1ba1d6017709849d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98927eb4f5d74b3fb0e4411c0dda6efc",
        "style": "IPY_MODEL_bfc97c720fd0492683cf4232edd8c7eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28132\" target=\"_blank\"> 20-28132</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.H.U. de Nice<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CHU DE NICE HOPITAL PASTEUR - PAVILLON M- CLOITRE DE L'ABBAYE SAINT PONS - FOUILLES ARCHEOLOGIQUES PREVENTIVES PREALABLES AUX TRAVAUX DE REPRISE EN SOUS OEUVRE PAR MICROPIEUX DE L'ANGLE SUD-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28132\" target=\"_blank\"> 20-28132</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39394a409ddc4f479b10cc0f8d1f3797": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.113171,
          6.934418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f78133970844fba8f9e5e0fc4a25b93",
        "title": "Vers VALBERG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection d'une laverie pour le service entretien des g\u00eetesStation de valberg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6daa06b4fdfe47e9913e09d7b77e8fc5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ff1f9fc97ab49ed9dfad602bdc1dceb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f78133970844fba8f9e5e0fc4a25b93": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6daa06b4fdfe47e9913e09d7b77e8fc5",
        "style": "IPY_MODEL_0ff1f9fc97ab49ed9dfad602bdc1dceb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27991\" target=\"_blank\"> 20-27991</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Intercommunal de Valberg<br>\n        <b>Ville :</b> VALBERG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection d'une laverie pour le service entretien des g\u00eetesStation de valberg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27991\" target=\"_blank\"> 20-27991</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7385ed522bde4bd8a304b55d0de44779": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.959835,
          4.713838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_879e452d847e4a0491524e438337ce32",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux passerelle Marc Seguin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d89fbc21bc0842ab9bd75dd9a628ced5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57e999796b30427eb0ba8ea42d5a7bc2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "879e452d847e4a0491524e438337ce32": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d89fbc21bc0842ab9bd75dd9a628ced5",
        "style": "IPY_MODEL_57e999796b30427eb0ba8ea42d5a7bc2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28411\" target=\"_blank\"> 20-28411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux passerelle Marc Seguin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28411\" target=\"_blank\"> 20-28411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cf6347bb7cd4533b46671955587d46f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.590462,
          4.406663
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46ad4399450e4c1ca86e0c137b2904a6",
        "title": "Vers UCEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, maintenance d'une solution de gestion d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e de tarification et de suivi budg\u00e9taire des \u00e9tablissements et services sociaux et m\u00e9dico-sociaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ab34262251a41b4bfedd043e16e7245": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "407adcfedff74bc1b15ab5695d783f02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46ad4399450e4c1ca86e0c137b2904a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ab34262251a41b4bfedd043e16e7245",
        "style": "IPY_MODEL_407adcfedff74bc1b15ab5695d783f02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28022\" target=\"_blank\"> 20-28022</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> UCEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, maintenance d'une solution de gestion d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e de tarification et de suivi budg\u00e9taire des \u00e9tablissements et services sociaux et m\u00e9dico-sociaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28022\" target=\"_blank\"> 20-28022</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68fb7c1c73194f3da832d78d9ce700fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.21277,
          2.344748
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_027cfdf47e5646dd978169d5034019d6",
        "title": "Vers CARCASSONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de portes d'entr\u00e9e de b\u00e2timents avec raccordements interphonie et alimentions motorisations et ventouses - ESPERAZA B\u00e2timent PYRENEES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1be37dc131a43a5b41cd994d40a70b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "776f440d2e0e4d42bbeca7b020ffa78c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "027cfdf47e5646dd978169d5034019d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1be37dc131a43a5b41cd994d40a70b2",
        "style": "IPY_MODEL_776f440d2e0e4d42bbeca7b020ffa78c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28004\" target=\"_blank\"> 20-28004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11', '9', '34', '31', '66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ALOGEA<br>\n        <b>Ville :</b> CARCASSONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Interphone', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de portes d'entr\u00e9e de b\u00e2timents avec raccordements interphonie et alimentions motorisations et ventouses - ESPERAZA B\u00e2timent PYRENEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28004\" target=\"_blank\"> 20-28004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f6f682ae0bb4680886e47628585dec1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.023008,
          3.033644
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a31ac4c8646c4c2b84bd8a614a3a23dc",
        "title": "Vers PORT LA NOUVELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de combustibles - 3 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3804f745ee0440698411f00a5d618fff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3680f15684cc419abfb508bee9d5024d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a31ac4c8646c4c2b84bd8a614a3a23dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3804f745ee0440698411f00a5d618fff",
        "style": "IPY_MODEL_3680f15684cc419abfb508bee9d5024d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27872\" target=\"_blank\"> 20-27872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Port La Nouvelle<br>\n        <b>Ville :</b> PORT LA NOUVELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de combustibles - 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27872\" target=\"_blank\"> 20-27872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98eac0dd86b04ed99817e75376154690": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.337466,
          5.438737
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04ed2d9680f643628c2665e4c66edd1d",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de renouvellement de la distribution 750V du m\u00e9tro de la RTM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63a558de1f854a989ba4fee6817d625b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "043e97f13fd74eccb9930ad968ea754b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04ed2d9680f643628c2665e4c66edd1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63a558de1f854a989ba4fee6817d625b",
        "style": "IPY_MODEL_043e97f13fd74eccb9930ad968ea754b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27924\" target=\"_blank\"> 20-27924</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renouvellement de la distribution 750V du m\u00e9tro de la RTM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27924\" target=\"_blank\"> 20-27924</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c4575434a64496498c0dd34aa74b82a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.299627,
          5.38878
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4e33404d8d641a59d230531cc16d2e8",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION D'UN DIAGNOSTIC ET MISE EN OEUVRE DE L'INTEROPERABILITE DES BASES DE DONNEES EN MATIERE DE BIODIVERSITE ET HABITATS SUR LE TERRITOIRE TRANSALPIN DANS LE CADRE DU PROGRAMME INTERR\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b300479c74f49c4bc2d6457fb46d25d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84e577e76cda411fb5a3a8e99897fbb9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4e33404d8d641a59d230531cc16d2e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b300479c74f49c4bc2d6457fb46d25d",
        "style": "IPY_MODEL_84e577e76cda411fb5a3a8e99897fbb9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28207\" target=\"_blank\"> 20-28207</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AGENCE REGIONALE POUR L ENVIRONNEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Logiciel', 'Prestations de services', 'Progiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION D'UN DIAGNOSTIC ET MISE EN OEUVRE DE L'INTEROPERABILITE DES BASES DE DONNEES EN MATIERE DE BIODIVERSITE ET HABITATS SUR LE TERRITOIRE TRANSALPIN DANS LE CADRE DU PROGRAMME INTERR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28207\" target=\"_blank\"> 20-28207</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6e98c62914e405ca1e16b00accdfa28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.240733,
          5.563009
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7930532d5ad142fa80391e6b7054f1b3",
        "title": "Vers CASSIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de prestations de services de transfert touristique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b94b44435778471384ca21a651cbe217": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e13b5e9d687d49ba899d3a9bc6a69870": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7930532d5ad142fa80391e6b7054f1b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b94b44435778471384ca21a651cbe217",
        "style": "IPY_MODEL_e13b5e9d687d49ba899d3a9bc6a69870",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28088\" target=\"_blank\"> 20-28088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE DE TOURISME<br>\n        <b>Ville :</b> CASSIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de services de transfert touristique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28088\" target=\"_blank\"> 20-28088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ebf91e84c2f4e8eb3ce9fd84b493e59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.641896,
          5.099449
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1395dbadd4564446875255bff4a9b60f",
        "title": "Vers SALON DE PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSEILS ET MANAGEMENT DE LA SECURITE INCENDIE SUR LE SITE DE L'HOPITAL DU PAYS SALONAIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ef97aeaf5bc420c87e5fd797f8ee6a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8a1bc029b14d497f8ac0dbae5b725bb4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1395dbadd4564446875255bff4a9b60f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ef97aeaf5bc420c87e5fd797f8ee6a0",
        "style": "IPY_MODEL_8a1bc029b14d497f8ac0dbae5b725bb4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28300\" target=\"_blank\"> 20-28300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> H\u00f4pital du pays salonais<br>\n        <b>Ville :</b> SALON DE PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSEILS ET MANAGEMENT DE LA SECURITE INCENDIE SUR LE SITE DE L'HOPITAL DU PAYS SALONAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28300\" target=\"_blank\"> 20-28300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfbd81d720fa4fba8af4bd486fb9b919": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.292627,
          5.625703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49081288c8314fb28d4c418f17e18bc4",
        "title": "Vers G\u00c9MENOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'INSTALLATION DE POMPES A CHALEUR REVERSIBLES DANS LES ECOLES ELEMENTAIRES DE GEMENOS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5752766cdb774b2289e857f296c1214d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f06060cc0914c94a2ed0b2435a5df7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49081288c8314fb28d4c418f17e18bc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5752766cdb774b2289e857f296c1214d",
        "style": "IPY_MODEL_8f06060cc0914c94a2ed0b2435a5df7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27922\" target=\"_blank\"> 20-27922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune<br>\n        <b>Ville :</b> G\u00c9MENOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'INSTALLATION DE POMPES A CHALEUR REVERSIBLES DANS LES ECOLES ELEMENTAIRES DE GEMENOS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27922\" target=\"_blank\"> 20-27922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca9e5fa175ff45b6981b44afad4d0e16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.187397,
          -0.358322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d2127c97df346bbb760a0c197071853",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION DE MATERIEL SCENIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd4bee5d545041ed84279d8ef503706c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8ff6c8425d34d8b91bd0f99be2d8aec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d2127c97df346bbb760a0c197071853": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd4bee5d545041ed84279d8ef503706c",
        "style": "IPY_MODEL_a8ff6c8425d34d8b91bd0f99be2d8aec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28339\" target=\"_blank\"> 20-28339</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Sonorisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE MATERIEL SCENIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28339\" target=\"_blank\"> 20-28339</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9fdce4c95a347d1a84ad1e752f97cff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.378589,
          0.08603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ca6294ac971451d8e6f3d5136f58df0",
        "title": "Vers COGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude diagnostique des syst\u00e8mes d'assainissement de Jarnac et de Gensac-la-Pallue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e4c8a6791a942e590171f762de0b873": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42af72aa30ef4844a7992ec94efb5b76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ca6294ac971451d8e6f3d5136f58df0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e4c8a6791a942e590171f762de0b873",
        "style": "IPY_MODEL_42af72aa30ef4844a7992ec94efb5b76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28387\" target=\"_blank\"> 20-28387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Cognac<br>\n        <b>Ville :</b> COGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude diagnostique des syst\u00e8mes d'assainissement de Jarnac et de Gensac-la-Pallue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28387\" target=\"_blank\"> 20-28387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c91aea16309243bfbb4cfab303e36257": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.378589,
          0.08603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df34439933534ceea241a2e42a52bc16",
        "title": "Vers COGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maitrise d'oeuvre relatif \u00e0 l'interconnexion de l'alimentation en eau potable de Jarnac et de Triac et \u00e0 la r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement \u00e0 Jarnac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76e1883100ac4c058a008a9129ab3938": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ef3695180c24147a3c6e5bf466f573f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df34439933534ceea241a2e42a52bc16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76e1883100ac4c058a008a9129ab3938",
        "style": "IPY_MODEL_6ef3695180c24147a3c6e5bf466f573f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28385\" target=\"_blank\"> 20-28385</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Cognac<br>\n        <b>Ville :</b> COGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maitrise d'oeuvre relatif \u00e0 l'interconnexion de l'alimentation en eau potable de Jarnac et de Triac et \u00e0 la r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement \u00e0 Jarnac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28385\" target=\"_blank\"> 20-28385</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5607de3572548a7a1b7e5c366839619": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.153271,
          -1.131868
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2383cb044ce64f11a6457d92acbbac2a",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre concernant des travaux de d\u00e9samiantage et r\u00e9habilitation de locaux, au sein du Centre des Finances publiques sis 4 cours Charles de Gaulle 17100 Saintes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38f6cce3fc914d1380be5308c32dd38b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68b2f94e0d5b4656ae190fbdcf9b30b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2383cb044ce64f11a6457d92acbbac2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38f6cce3fc914d1380be5308c32dd38b",
        "style": "IPY_MODEL_68b2f94e0d5b4656ae190fbdcf9b30b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28044\" target=\"_blank\"> 20-28044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDFIP 17<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre concernant des travaux de d\u00e9samiantage et r\u00e9habilitation de locaux, au sein du Centre des Finances publiques sis 4 cours Charles de Gaulle 17100 Saintes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28044\" target=\"_blank\"> 20-28044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32f41c2c641049ed93fdc8ecbde054f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_caa88449c7874a0ebee7142ae07a3641",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une salle polyvalente et la restructuration du gymnase au coll\u00e8ge ren\u00e9 cailli\u00e9 \u00e0 saintes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43d288196de34131909c8f637b2b1154": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed8f42558a66418a915a82d38048e57e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "caa88449c7874a0ebee7142ae07a3641": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43d288196de34131909c8f637b2b1154",
        "style": "IPY_MODEL_ed8f42558a66418a915a82d38048e57e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27012\" target=\"_blank\"> 20-27012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une salle polyvalente et la restructuration du gymnase au coll\u00e8ge ren\u00e9 cailli\u00e9 \u00e0 saintes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27012\" target=\"_blank\"> 20-27012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5feed0f031174b9286cb51bac547eda3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8251554d5dad4e98ac7260ba082f7b09",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage : accompagnement \u00e0 l'\u00e9laboration d'une politique d'archivage \u00e9lectronique et \u00e0 l'acquisition d'une plate-forme d'archivage \u00e9lectronique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5be2a357291044bca6189461347eee98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbc7c84dade145c6a60e5e8f402c079a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8251554d5dad4e98ac7260ba082f7b09": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5be2a357291044bca6189461347eee98",
        "style": "IPY_MODEL_dbc7c84dade145c6a60e5e8f402c079a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-21743\" target=\"_blank\"> 20-21743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage : accompagnement \u00e0 l'\u00e9laboration d'une politique d'archivage \u00e9lectronique et \u00e0 l'acquisition d'une plate-forme d'archivage \u00e9lectronique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-21743\" target=\"_blank\"> 20-21743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fa47be0cef0413f930af69e1d77d9c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.734768,
          -0.646526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd8a2496e70149a795d4a96bc47badb6",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre relatif \u00e0 l'achat de prestation d'insertion et de qualification pour les publics r\u00e9sidant sur le territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration de Saintes et rencontrant des d\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7ee8c6d4a3c43dabd1a0f26163e7707": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd610bc6102248a79f753496b6036c22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd8a2496e70149a795d4a96bc47badb6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7ee8c6d4a3c43dabd1a0f26163e7707",
        "style": "IPY_MODEL_bd610bc6102248a79f753496b6036c22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28372\" target=\"_blank\"> 20-28372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre relatif \u00e0 l'achat de prestation d'insertion et de qualification pour les publics r\u00e9sidant sur le territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration de Saintes et rencontrant des d<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28372\" target=\"_blank\"> 20-28372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4577a6610c764d82868561913780daa5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.644449,
          -1.023857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e2c17ece3964a02af03a5c90240bd4b",
        "title": "Vers ROCHEFORT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de reconstruction de l'\u00e9comus\u00e9e du marais salant \u00e0 Loix - Ile de R\u00e9 (17)Cette consultation vise \u00e0 attribuer le march\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 sans suite le 02/12/2019 suite \u00e0 la consultation du 23/09/20\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "52f6c2b853a048dd8f95f120086f99c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0492aa71b0884ed3a848509cbf0c0556": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e2c17ece3964a02af03a5c90240bd4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_52f6c2b853a048dd8f95f120086f99c7",
        "style": "IPY_MODEL_0492aa71b0884ed3a848509cbf0c0556",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28401\" target=\"_blank\"> 20-28401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '16', '85', '33', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conservatoire du littoral<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reconstruction de l'\u00e9comus\u00e9e du marais salant \u00e0 Loix - Ile de R\u00e9 (17)Cette consultation vise \u00e0 attribuer le march\u00e9 d\u00e9clar\u00e9 sans suite le 02/12/2019 suite \u00e0 la consultation du 23/09/20<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28401\" target=\"_blank\"> 20-28401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f81d95b69f64d518c7bb919a63b9034": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.644449,
          -1.023857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0324db44f2e340969106e514ef2cfd40",
        "title": "Vers ROCHEFORT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9ouverture de milieux r\u00e9tro-littoraux du Marais de Kerdual (56) - Commune de la Trinit\u00e9-sur-mer (56)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5dfd1c66c55944e4bee47608ea7bb7e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "456ddbc1b5a4403da423c70fd9130ba3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0324db44f2e340969106e514ef2cfd40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5dfd1c66c55944e4bee47608ea7bb7e2",
        "style": "IPY_MODEL_456ddbc1b5a4403da423c70fd9130ba3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27955\" target=\"_blank\"> 20-27955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56', '44', '35', '22', '29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conservatoire du littoral<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9ouverture de milieux r\u00e9tro-littoraux du Marais de Kerdual (56) - Commune de la Trinit\u00e9-sur-mer (56)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27955\" target=\"_blank\"> 20-27955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3f82daac8f54f8ea16bdb51badb94e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.644449,
          -1.023857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2b1620abd134b2a9bda653b65dfac00",
        "title": "Vers ROCHEFORT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9lioration de l'accueil du public - Site de la presqu'\u00eele de Sulagran et sites des Eouvi\u00e8res (83)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7067e26e2b034c0b816ffd3374f400a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aecc75fcaabb4a3a9b26256eb6003a78": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2b1620abd134b2a9bda653b65dfac00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7067e26e2b034c0b816ffd3374f400a2",
        "style": "IPY_MODEL_aecc75fcaabb4a3a9b26256eb6003a78",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28020\" target=\"_blank\"> 20-28020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13', '84', '4', '6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conservatoire du littoral<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Signal\u00e9tique', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9lioration de l'accueil du public - Site de la presqu'\u00eele de Sulagran et sites des Eouvi\u00e8res (83)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28020\" target=\"_blank\"> 20-28020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "508927239b1d4d7082eace27bc1b2256": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.733388,
          -1.099746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb12664d83354d3193efddaa2764c88b",
        "title": "Vers ETAULES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une salle polyvalente\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c86b3bb4801841048469ac3199dd274d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "865cd64bce0d4e8e8016d08132327937": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb12664d83354d3193efddaa2764c88b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c86b3bb4801841048469ac3199dd274d",
        "style": "IPY_MODEL_865cd64bce0d4e8e8016d08132327937",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28053\" target=\"_blank\"> 20-28053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '16', '33', '79', '86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE ETAULES<br>\n        <b>Ville :</b> ETAULES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Bardage', 'B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Espaces verts', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation', 'Voirie', 'Zinguerie', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une salle polyvalente<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28053\" target=\"_blank\"> 20-28053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e88df2bbf3b4c4b891192d7cd24123d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.087737,
          2.731279
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a3aa9f1921e46ceb09d8b89a7ee4003",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de maintenance, de d\u00e9pannage et de r\u00e9paration des portes, rideaux, barri\u00e8res et portails manuels, motoris\u00e9s, semi-automatiques des diff\u00e9rents centres de secours et b\u00e2timents du SDIS du ..\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c13a71305a2f481d94a3b2c810f78df9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a5dd55797ce4252bcfac6f12e3338ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a3aa9f1921e46ceb09d8b89a7ee4003": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c13a71305a2f481d94a3b2c810f78df9",
        "style": "IPY_MODEL_7a5dd55797ce4252bcfac6f12e3338ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28024\" target=\"_blank\"> 20-28024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 18 Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de maintenance, de d\u00e9pannage et de r\u00e9paration des portes, rideaux, barri\u00e8res et portails manuels, motoris\u00e9s, semi-automatiques des diff\u00e9rents centres de secours et b\u00e2timents du SDIS du ..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28024\" target=\"_blank\"> 20-28024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7cdf83c05fbe4d87930f7f765075a8e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.522876,
          2.30128
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_475e7733c5c343eb865c51f931260ba7",
        "title": "Vers USSEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre de la restructuration de la m\u00e9diath\u00e8que intercommunale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1abc1eff84f46beb757a369e594e315": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83371e76618b42df8d03a661475a9d25": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "475e7733c5c343eb865c51f931260ba7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1abc1eff84f46beb757a369e594e315",
        "style": "IPY_MODEL_83371e76618b42df8d03a661475a9d25",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28389\" target=\"_blank\"> 20-28389</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC HAUTE CORREZE COMMUNAUTE<br>\n        <b>Ville :</b> USSEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre de la restructuration de la m\u00e9diath\u00e8que intercommunale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28389\" target=\"_blank\"> 20-28389</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e2ed7ae85ab4a4a90b09b55a70d5be8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.522876,
          2.30128
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42d945a9afcd42f2afd86c9099839e0a",
        "title": "Vers USSEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'entretien des sites et sentiers communautaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43f7028314a442cebe22f8b927f18be1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "792f7531df404bde82b721817361552d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42d945a9afcd42f2afd86c9099839e0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43f7028314a442cebe22f8b927f18be1",
        "style": "IPY_MODEL_792f7531df404bde82b721817361552d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28266\" target=\"_blank\"> 20-28266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC HAUTE CORREZE COMMUNAUTE<br>\n        <b>Ville :</b> USSEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien des sites et sentiers communautaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28266\" target=\"_blank\"> 20-28266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64db0bc833cf4ee694e79ecb8c9c3e05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.915725,
          8.729803
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2c32c6111e64c1f85c86fc37ff4625c",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude pour la r\u00e9habilitation des gravi\u00e8res de Baleone\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9d27f744e81488e92cf768a89195cea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd3943ccc509439f8569fcdf7f55e4f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2c32c6111e64c1f85c86fc37ff4625c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9d27f744e81488e92cf768a89195cea",
        "style": "IPY_MODEL_bd3943ccc509439f8569fcdf7f55e4f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28309\" target=\"_blank\"> 20-28309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pour la r\u00e9habilitation des gravi\u00e8res de Baleone<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28309\" target=\"_blank\"> 20-28309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29aaf07bc7b64f3abe57a0d91846d01c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.915725,
          8.729803
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f2575efd8cc49049b09bc6e512f0923",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du r\u00e9seau d'assainissement - Raccordement \u00e0 la station d'\u00e9puration Campo dell'Oro de la route de Carg\u00e8se - Lot no2 : Postes de refoulement et g\u00e9nie civil\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0be0e189ce444ec3952c2617ff30106e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7dbddc853204fa6ad81695e9e7c8050": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f2575efd8cc49049b09bc6e512f0923": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0be0e189ce444ec3952c2617ff30106e",
        "style": "IPY_MODEL_b7dbddc853204fa6ad81695e9e7c8050",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28221\" target=\"_blank\"> 20-28221</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du r\u00e9seau d'assainissement - Raccordement \u00e0 la station d'\u00e9puration Campo dell'Oro de la route de Carg\u00e8se - Lot no2 : Postes de refoulement et g\u00e9nie civil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28221\" target=\"_blank\"> 20-28221</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e099acaac27740c095c3707ba389d894": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.281378,
          4.545891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00e3272ca57d443f95cce77275562faa",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien et r\u00e9paration des vestes et des surpantalons textiles des sapeurs-pompiers de la c\u00f4te-d'or\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "168801aa324248c18362b5534d7262d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "114f0da0fcdb40b58b2e6fad1ed69705": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00e3272ca57d443f95cce77275562faa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_168801aa324248c18362b5534d7262d4",
        "style": "IPY_MODEL_114f0da0fcdb40b58b2e6fad1ed69705",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-99117\" target=\"_blank\"> 19-99117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de C\u00f4te d'Or<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien et r\u00e9paration des vestes et des surpantalons textiles des sapeurs-pompiers de la c\u00f4te-d'or<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-99117\" target=\"_blank\"> 19-99117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51c36316b37741e7ab6fbb89434c0809": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.913181,
          4.710508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8cd35a1ff8c140448f0e34bc588135bf",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conduite d'op\u00e9ration et programmiste pour l'op\u00e9ration de relogement du TC de Chaumont, cr\u00e9ation du SAUJ, r\u00e9organisation des espaces des 2 b\u00e2timents judiciaires et prise en compte des th\u00e9mati\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb74bc4e989445968ffcf372f75a1716": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6672364c918d4602be2b71b5918cc48f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8cd35a1ff8c140448f0e34bc588135bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb74bc4e989445968ffcf372f75a1716",
        "style": "IPY_MODEL_6672364c918d4602be2b71b5918cc48f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28064\" target=\"_blank\"> 20-28064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '21', '10', '51', '55', '88', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re de la Justice<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite d'op\u00e9ration et programmiste pour l'op\u00e9ration de relogement du TC de Chaumont, cr\u00e9ation du SAUJ, r\u00e9organisation des espaces des 2 b\u00e2timents judiciaires et prise en compte des th\u00e9mati<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28064\" target=\"_blank\"> 20-28064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e77fbdae439c4d3e8efaadc7d7949079": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.439408,
          5.183053
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67b88fc05de540c3adc5e68832462f87",
        "title": "Vers IS SUR TILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la prestation de travaux de r\u00e9novation de locaux dans un b\u00e2timent industriel.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a1a11856cc54322b75e191b371e5f80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "873f9e671a08461f9fbd3567bde08c2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67b88fc05de540c3adc5e68832462f87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a1a11856cc54322b75e191b371e5f80",
        "style": "IPY_MODEL_873f9e671a08461f9fbd3567bde08c2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27051\" target=\"_blank\"> 20-27051</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAT ENERGIE ATOMIQUE AUX ENERGIES ALT<br>\n        <b>Ville :</b> IS SUR TILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la prestation de travaux de r\u00e9novation de locaux dans un b\u00e2timent industriel.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27051\" target=\"_blank\"> 20-27051</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe4a7ada43334a6fb1d79260e707c0f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.541228,
          4.963807
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f70521beaad5462998fbe911ecaf228d",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE COMPOSTEURS INDIVIDUELS ET COLLECTIFS POUR LES BESOINS DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION BEAUNE COTE ET SUD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5736958e6a14b378d70296359cb2dff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "588d3625afd1422592c1c09a69d656c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f70521beaad5462998fbe911ecaf228d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5736958e6a14b378d70296359cb2dff",
        "style": "IPY_MODEL_588d3625afd1422592c1c09a69d656c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27903\" target=\"_blank\"> 20-27903</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BEAUNE COTE SUD COM BEAUNE CHAGNY NOLA<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Composteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE COMPOSTEURS INDIVIDUELS ET COLLECTIFS POUR LES BESOINS DE LA COMMUNAUTE D'AGGLOMERATION BEAUNE COTE ET SUD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27903\" target=\"_blank\"> 20-27903</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34e9258fe8a64ff990b2383d7ced9d46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.854919,
          0.867353
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9a6456c76e54051a283dce1c3aa28d1",
        "title": "Vers P\u00c9RIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Valorisation du patrimoine antique de la Cit\u00e9 et de V\u00e9sone \u00e0 P\u00e9rigueuxAm\u00e9nagements des stations d'interpr\u00e9tation S2 (Entr\u00e9e ouest du jardin de Vesunna), S3 (tour de V\u00e9sone) et S8 (Fontaine du ja\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab86a52b01f54395a8f2c9cf9307c8f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17c220ae7cef4892bc8767113dc0117c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9a6456c76e54051a283dce1c3aa28d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab86a52b01f54395a8f2c9cf9307c8f1",
        "style": "IPY_MODEL_17c220ae7cef4892bc8767113dc0117c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28200\" target=\"_blank\"> 20-28200</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de P\u00e9rigueux<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00c9RIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Valorisation du patrimoine antique de la Cit\u00e9 et de V\u00e9sone \u00e0 P\u00e9rigueuxAm\u00e9nagements des stations d'interpr\u00e9tation S2 (Entr\u00e9e ouest du jardin de Vesunna), S3 (tour de V\u00e9sone) et S8 (Fontaine du ja<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28200\" target=\"_blank\"> 20-28200</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "905765ec7e6f438592da0cbeb0232f57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.805068,
          1.164922
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4399c84c92db4e08b776a27a57b8092f",
        "title": "Vers CASTELNAUD LA CHAPELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Suivi des impacts \u00e9cologiques des \u00e9clus\u00e9es sur le bassin de la Dordogne - Ann\u00e9es 2020-2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53477c23934e4d0ea90ebe87fd670994": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "162ebbd0ed79465f8a9387cedde70243": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4399c84c92db4e08b776a27a57b8092f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53477c23934e4d0ea90ebe87fd670994",
        "style": "IPY_MODEL_162ebbd0ed79465f8a9387cedde70243",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28422\" target=\"_blank\"> 20-28422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB de la Dordogne - EPIDOR<br>\n        <b>Ville :</b> CASTELNAUD LA CHAPELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Suivi des impacts \u00e9cologiques des \u00e9clus\u00e9es sur le bassin de la Dordogne - Ann\u00e9es 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28422\" target=\"_blank\"> 20-28422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79d459e21e8c460e88e8b00bc5083b50": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.399837,
          0.931865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c397d8a864d4194972e8ea0f796f3ff",
        "title": "Vers THIVIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La communaut\u00e9 de communes souhaite faire r\u00e9aliser le fauchage des routes d'int\u00e9r\u00eat communautaire sur une partie de son territoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de51b8c9074d4979b2641b7a5cacd481": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c077b80cfaeb4bdd8dc79e3dc5f4b524": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c397d8a864d4194972e8ea0f796f3ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de51b8c9074d4979b2641b7a5cacd481",
        "style": "IPY_MODEL_c077b80cfaeb4bdd8dc79e3dc5f4b524",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28384\" target=\"_blank\"> 20-28384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC MAR PERIG OR LIMOUSIN THIVIERS JUMI<br>\n        <b>Ville :</b> THIVIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La communaut\u00e9 de communes souhaite faire r\u00e9aliser le fauchage des routes d'int\u00e9r\u00eat communautaire sur une partie de son territoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28384\" target=\"_blank\"> 20-28384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a4491a869b148148f6a05019f14f8a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.133784,
          5.87389
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cfaee79736f64f57b3020fc2f5d45ab4",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour la r\u00e9habilitation du pavillon SENS - R\u00e9sidence universitaire Mansart \u00e0 Dijon - LOT 12 : MOBILIER DES CHAMBRES ET DES OFFICES et LOT 15 : SERRURERIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4383c59da3cd4f30aa9a05c073eeaf66": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb519c968911469992b09b8c8af6261e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cfaee79736f64f57b3020fc2f5d45ab4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4383c59da3cd4f30aa9a05c073eeaf66",
        "style": "IPY_MODEL_cb519c968911469992b09b8c8af6261e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28084\" target=\"_blank\"> 20-28084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CROUS DE BESANCON<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour la r\u00e9habilitation du pavillon SENS - R\u00e9sidence universitaire Mansart \u00e0 Dijon - LOT 12 : MOBILIER DES CHAMBRES ET DES OFFICES et LOT 15 : SERRURERIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28084\" target=\"_blank\"> 20-28084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08b7183a816a4b6ba8d8d090a693dc9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_226272c7951642d0aefc4c6154357b26",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en place des r\u00e9seaux voix, donn\u00e9es et images au lyc\u00e9e belin \u00e0 vesoul (70) - relance lots 2,3 et 4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "beda0533fe2d438ea79d7207e42ae7cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b01fff7ae8924cdf8740cb72b8661205": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "226272c7951642d0aefc4c6154357b26": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_beda0533fe2d438ea79d7207e42ae7cf",
        "style": "IPY_MODEL_b01fff7ae8924cdf8740cb72b8661205",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28220\" target=\"_blank\"> 20-28220</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '25', '39', '58', '70', '71', '89', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION BOURGOGNE FRANCHE COMTE<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en place des r\u00e9seaux voix, donn\u00e9es et images au lyc\u00e9e belin \u00e0 vesoul (70) - relance lots 2,3 et 4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28220\" target=\"_blank\"> 20-28220</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d3dbd13c4b04c13a40d21816b139afa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f252db3466744feeb14169ceadca5f92",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020STAM0003 EUROVELOROUTE no6 - Acte 2 - Commune de Colombier Fontaine - Cr\u00e9ation d'une estacade\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3fcc33af1234a10a18e1f928e75dbad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09105892a02f442b92162bd8a503af69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f252db3466744feeb14169ceadca5f92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3fcc33af1234a10a18e1f928e75dbad",
        "style": "IPY_MODEL_09105892a02f442b92162bd8a503af69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28299\" target=\"_blank\"> 20-28299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020STAM0003 EUROVELOROUTE no6 - Acte 2 - Commune de Colombier Fontaine - Cr\u00e9ation d'une estacade<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28299\" target=\"_blank\"> 20-28299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24dccb83a3284697a198da3d4891a2ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.188298,
          5.480398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73a31721ddbc4bf394798497ce34c6fa",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des ERP du D\u00e9partement de la Dr\u00f4me - Phase 1 - Zone Nord\u00a0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67e9c63cf787442f9fe4acd0e82bf0bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d36b113a33b49f7bef7a9bea20a26a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73a31721ddbc4bf394798497ce34c6fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67e9c63cf787442f9fe4acd0e82bf0bf",
        "style": "IPY_MODEL_2d36b113a33b49f7bef7a9bea20a26a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28209\" target=\"_blank\"> 20-28209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA DROME<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des ERP du D\u00e9partement de la Dr\u00f4me - Phase 1 - Zone Nord\u00a0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28209\" target=\"_blank\"> 20-28209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "143b387938c6458880b1562d4d2e0393": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.120833,
          4.98131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f82cc98a05914f17a2e8b92e353dea14",
        "title": "Vers BOURG DE P\u00c9AGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et maintenance de photocopieurs neufs pour les services de la Ville et du CCAS de Bourg de P\u00e9age\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6933c1fd2a634524a4cc6620f8bd4c55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86982005e6bd43bf835a59862f94df64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f82cc98a05914f17a2e8b92e353dea14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6933c1fd2a634524a4cc6620f8bd4c55",
        "style": "IPY_MODEL_86982005e6bd43bf835a59862f94df64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28296\" target=\"_blank\"> 20-28296</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourg de P\u00e9age<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG DE P\u00c9AGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de photocopieurs neufs pour les services de la Ville et du CCAS de Bourg de P\u00e9age<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28296\" target=\"_blank\"> 20-28296</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01617ca33d484a959daabc54defd364a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.174977,
          0.913277
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1da1580423dc4dac9628179212cfc186",
        "title": "Vers LE NEUBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux entretien sur la voirie communautaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "06709cc267034b409e4c3243380b0859": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbb4b52137d7409281379d9ad5c82888": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1da1580423dc4dac9628179212cfc186": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_06709cc267034b409e4c3243380b0859",
        "style": "IPY_MODEL_bbb4b52137d7409281379d9ad5c82888",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27189\" target=\"_blank\"> 20-27189</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 communes Pays du Neubourg<br>\n        <b>Ville :</b> LE NEUBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux entretien sur la voirie communautaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27189\" target=\"_blank\"> 20-27189</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd670614ab164f268e5eb1c32a9d6cfa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.194192,
          0.8958
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ed5bc382db84a84ac41b578fafee881",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des coeurs de r\u00e9seau du CH de Dreux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db5bc90728214795811fc943816b07ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fa64042d3bf41d5a64d69dd4663536f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ed5bc382db84a84ac41b578fafee881": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db5bc90728214795811fc943816b07ff",
        "style": "IPY_MODEL_6fa64042d3bf41d5a64d69dd4663536f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28213\" target=\"_blank\"> 20-28213</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER GENERAL DE CHARTRES<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des coeurs de r\u00e9seau du CH de Dreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28213\" target=\"_blank\"> 20-28213</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d829ee98f4c44399a452f26a7d06e65b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.387263,
          1.306872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e67aa0f79f24ebeaf26ed8d429ba37c",
        "title": "Vers ILLIERS COMBRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        relance suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite pour motif d'int\u00e9r\u00eat technique du lot 2 : r\u00e9seaux secsinterconnexions eau potable lancey/saint-luperce, le thieulin/friaize, saint-denis-des-puits/le thieulin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42b7c13825de4519a23dbaccf4aad8ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3310b775a43549fe8762ac376aa98d4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e67aa0f79f24ebeaf26ed8d429ba37c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42b7c13825de4519a23dbaccf4aad8ce",
        "style": "IPY_MODEL_3310b775a43549fe8762ac376aa98d4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27000\" target=\"_blank\"> 20-27000</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9decommunesentrebeauceetperch<br>\n        <b>Ville :</b> ILLIERS COMBRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> relance suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite pour motif d'int\u00e9r\u00eat technique du lot 2 : r\u00e9seaux secsinterconnexions eau potable lancey/saint-luperce, le thieulin/friaize, saint-denis-des-puits/le thieulin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27000\" target=\"_blank\"> 20-27000</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a24df0c977fa4bf5afba78ff2dc842f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.135016,
          0.954296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99788204485c4c68ac0ee20299a68c11",
        "title": "Vers LES AUTELS VILLEVILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour la fin de la restauration ext\u00e9rieure et la restauration compl\u00e8te int\u00e9rieure de l'\u00e9glise Notre-Dame de Villevillon.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a01824af42b42578b83660b3fa0e040": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3821d7fbe2c64a57be98d36ae3f06584": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99788204485c4c68ac0ee20299a68c11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a01824af42b42578b83660b3fa0e040",
        "style": "IPY_MODEL_3821d7fbe2c64a57be98d36ae3f06584",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27948\" target=\"_blank\"> 20-27948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Les Autels Villevillon<br>\n        <b>Ville :</b> LES AUTELS VILLEVILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Monuments historiques', 'Peinture (travaux)', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour la fin de la restauration ext\u00e9rieure et la restauration compl\u00e8te int\u00e9rieure de l'\u00e9glise Notre-Dame de Villevillon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27948\" target=\"_blank\"> 20-27948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b75b77670914f1fa7e795c1dd51cc93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.524551,
          -4.597807
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7dc61850f15541478e009c870b638423",
        "title": "Vers QUIMPER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de cristallisation et valorisation du ch\u00e2teau de roc'h morvan - phase 2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04e2503bed4149e8be8679907bc069b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71d4dbbf42dc469bb718b8eb3def8616": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7dc61850f15541478e009c870b638423": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04e2503bed4149e8be8679907bc069b7",
        "style": "IPY_MODEL_71d4dbbf42dc469bb718b8eb3def8616",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24349\" target=\"_blank\"> 20-24349</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Finist\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> QUIMPER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'M\u00e9tallerie', 'Monuments historiques', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de cristallisation et valorisation du ch\u00e2teau de roc'h morvan - phase 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24349\" target=\"_blank\"> 20-24349</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "740176614ae742199525eec28465bdfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528595,
          1.4762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7ad9bd9f14b45b28bd6bbec042a0cbe",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations d'infog\u00e9rance pour l'h\u00e9bergement du service osmose gmat\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a526c3fd9fbf42779094519bd1ede206": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e03c68365db4414ca60aad62462bc60c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7ad9bd9f14b45b28bd6bbec042a0cbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a526c3fd9fbf42779094519bd1ede206",
        "style": "IPY_MODEL_e03c68365db4414ca60aad62462bc60c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-163616\" target=\"_blank\"> 19-163616</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DSNA<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'infog\u00e9rance pour l'h\u00e9bergement du service osmose gmat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-163616\" target=\"_blank\"> 19-163616</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e43946bcd544cbfb95edc26bcc4352b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.574547,
          1.487125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7dd916daaf74230a9a3443fa8e44fdf",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9construction d'un b\u00e2timent de logistique commun\u00e9ment appel\u00e9 'Pakistan', affect\u00e9 au service ext\u00e9rieurs du SGE et d\u00e9voiement de r\u00e9seaux en vue de l'am\u00e9nagement d'une plateform\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20b3e186a2b945fdb19f2eb049dc8d0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "214e85f3babe4ea19715d88e74577d05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7dd916daaf74230a9a3443fa8e44fdf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20b3e186a2b945fdb19f2eb049dc8d0c",
        "style": "IPY_MODEL_214e85f3babe4ea19715d88e74577d05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28295\" target=\"_blank\"> 20-28295</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rectorat de Toulouse - SACIM<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9construction d'un b\u00e2timent de logistique commun\u00e9ment appel\u00e9 'Pakistan', affect\u00e9 au service ext\u00e9rieurs du SGE et d\u00e9voiement de r\u00e9seaux en vue de l'am\u00e9nagement d'une plateform<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28295\" target=\"_blank\"> 20-28295</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "468dc02282b3414f8b9735e6f2bb8d8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.685212,
          1.446214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa7e1a4f54f341148e66bdc36f7605b0",
        "title": "Vers CASTELGINEST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance du mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9 incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f5d881e8ed0499da3802c43125ce859": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f5e63e6463245139adec2ac3c21f2ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa7e1a4f54f341148e66bdc36f7605b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f5d881e8ed0499da3802c43125ce859",
        "style": "IPY_MODEL_4f5e63e6463245139adec2ac3c21f2ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27855\" target=\"_blank\"> 20-27855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Castelginest<br>\n        <b>Ville :</b> CASTELGINEST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Extincteur', 'Maintenance', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance du mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9 incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27855\" target=\"_blank\"> 20-27855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "972370eedfd34c309b46938e27132015": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.615494,
          1.080403
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d145c99836a44f4a986c242eab360133",
        "title": "Vers L'ISLE JOURDAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION D'UN TRACTEUR COMPACT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c55e0df925f847ed9f5ad8550d846d08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9fea2e55b16749cab1718691b1c4b718": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d145c99836a44f4a986c242eab360133": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c55e0df925f847ed9f5ad8550d846d08",
        "style": "IPY_MODEL_9fea2e55b16749cab1718691b1c4b718",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28091\" target=\"_blank\"> 20-28091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L'Isle-Jourdain<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE JOURDAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION D'UN TRACTEUR COMPACT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28091\" target=\"_blank\"> 20-28091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fda3a7dca67d4a94b3d18d94acb753fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.615494,
          1.080403
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7d13d3b358c411a863f561834a6c0e7",
        "title": "Vers L'ISLE JOURDAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION D'UNE BALAYEUSE ASPIRATRICE COMPACTE DE VOIRIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98eee91223e045439fe44c94b742ce6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95517710c2604001850fb62acfb6009b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7d13d3b358c411a863f561834a6c0e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98eee91223e045439fe44c94b742ce6c",
        "style": "IPY_MODEL_95517710c2604001850fb62acfb6009b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28062\" target=\"_blank\"> 20-28062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de L'Isle-Jourdain<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE JOURDAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION D'UNE BALAYEUSE ASPIRATRICE COMPACTE DE VOIRIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28062\" target=\"_blank\"> 20-28062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26bc0530d33844c2b0b5237f2298f39d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.843898,
          -0.59706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_230e75df7743426d97b92edf8a6e56eb",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour la mise en accessibilit\u00e9 du palais de justice de Saintes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c62ec24a85744307a51a52c850f2febf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ffec63a20574d02b006470621dbe1ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "230e75df7743426d97b92edf8a6e56eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c62ec24a85744307a51a52c850f2febf",
        "style": "IPY_MODEL_0ffec63a20574d02b006470621dbe1ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25303\" target=\"_blank\"> 20-25303</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '16', '33', '86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ARE Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cloison, faux plafond', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la mise en accessibilit\u00e9 du palais de justice de Saintes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25303\" target=\"_blank\"> 20-25303</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "485817908ec04271a73d70973fe56b65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d65a349bf5541269e58d52e2d905932",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance des dispositifs techniques des stations de lavage des bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "851018cc716543b3bbd9c7409188bc61": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b12a758b58544b759760902d283410dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d65a349bf5541269e58d52e2d905932": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_851018cc716543b3bbd9c7409188bc61",
        "style": "IPY_MODEL_b12a758b58544b759760902d283410dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-11494\" target=\"_blank\"> 20-11494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance des dispositifs techniques des stations de lavage des bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-11494\" target=\"_blank\"> 20-11494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "686ca80b3a1b4d919548ee08044ce670": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.915409,
          -0.646265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7929ac934cd94ad2978223e02827fd17",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation vise \u00e0 la conclusion de march\u00e9s publics ayant pour objet les travaux de restructuration de l'agence P\u00f4le emploi Nouvelle-Aquitaine de BOUCAU situ\u00e9e Impasse des Lilas - Li\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b899016a98524dcbbe69330631ba1abc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd24d89c31224eee9383c5dd97350b36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7929ac934cd94ad2978223e02827fd17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b899016a98524dcbbe69330631ba1abc",
        "style": "IPY_MODEL_bd24d89c31224eee9383c5dd97350b36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28351\" target=\"_blank\"> 20-28351</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> P\u00f4le emploi - DR ALPC<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation vise \u00e0 la conclusion de march\u00e9s publics ayant pour objet les travaux de restructuration de l'agence P\u00f4le emploi Nouvelle-Aquitaine de BOUCAU situ\u00e9e Impasse des Lilas - Li<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28351\" target=\"_blank\"> 20-28351</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4f63aa191024452ae62910ad4e8f1f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.795533,
          -0.055814
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95a94daae19b4c598f358032fa5ab94d",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission compl\u00e8te de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'installation d'un nouveau service au sous-sol et RDC et r\u00e9am\u00e9nagements int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs cons\u00e9cutifs \u00e0 cette installation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "afa8fe43805c4c3a816c4e4e9d252ad7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f276defcbd346718c5fd18fb6723ce4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95a94daae19b4c598f358032fa5ab94d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_afa8fe43805c4c3a816c4e4e9d252ad7",
        "style": "IPY_MODEL_3f276defcbd346718c5fd18fb6723ce4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28172\" target=\"_blank\"> 20-28172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '86', '87', '79', '37', '49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Direction Interr\u00e9gionale Douanes NAq<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission compl\u00e8te de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'installation d'un nouveau service au sous-sol et RDC et r\u00e9am\u00e9nagements int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs cons\u00e9cutifs \u00e0 cette installation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28172\" target=\"_blank\"> 20-28172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e47e21296e77469f9402342d585e5f91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.154975,
          -0.648905
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4690ff2a3b8442fb8c0fd6b4796cffc4",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation porte sur la fourniture de cordon bleu frais de volaille aux adh\u00e9rents du Groupement de commandes dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au Lyc\u00e9e Victor Louis de Talence.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "efe093a2b9984d4e8dfc687e5296ee9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ee651026d684792b6a16d0ac91460a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4690ff2a3b8442fb8c0fd6b4796cffc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_efe093a2b9984d4e8dfc687e5296ee9e",
        "style": "IPY_MODEL_7ee651026d684792b6a16d0ac91460a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28264\" target=\"_blank\"> 20-28264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '40', '47', '64', '16', '17', '87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e Victor Louis Talence<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation porte sur la fourniture de cordon bleu frais de volaille aux adh\u00e9rents du Groupement de commandes dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au Lyc\u00e9e Victor Louis de Talence.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28264\" target=\"_blank\"> 20-28264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f2233fcf0644227864c044f32384d1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.2816,
          -0.601082
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3fc2478baff24f488189737ac5a58b70",
        "title": "Vers BRAUD ET SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation du centre technique intercommunal de la communaut\u00e9 de communes de l'estuaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "127d5b59119d49dd96e41aec02cb15b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e6adc73d61841c299614906dcb2b653": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3fc2478baff24f488189737ac5a58b70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_127d5b59119d49dd96e41aec02cb15b6",
        "style": "IPY_MODEL_3e6adc73d61841c299614906dcb2b653",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27913\" target=\"_blank\"> 20-27913</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de l'Estuaire<br>\n        <b>Ville :</b> BRAUD ET SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation du centre technique intercommunal de la communaut\u00e9 de communes de l'estuaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27913\" target=\"_blank\"> 20-27913</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c12d4f223cca476794360828ee298323": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.397037,
          3.419338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_659aa211b9014ce0a1fc2ee783d6b331",
        "title": "Vers SAINT THIBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'une structure couvrante au passage des boutiques du Grau d'Agde\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e7f551907ea4e5f819038de2c542062": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1771bd9f9789479eb541c81458616047": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "659aa211b9014ce0a1fc2ee783d6b331": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e7f551907ea4e5f819038de2c542062",
        "style": "IPY_MODEL_1771bd9f9789479eb541c81458616047",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27987\" target=\"_blank\"> 20-27987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL HERAULT MEDITERRANEE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'une structure couvrante au passage des boutiques du Grau d'Agde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27987\" target=\"_blank\"> 20-27987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5272b39708754a40ab5cb5014abc92cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8cf7f97db3cd4366a06bdbcecb713548",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion des plantes invasives en vilaine-prestations de faucardage d'egeria densa ou autres plantes aquatiques envahissantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "096fa04b53c9464c99e6e98dca3d642f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16ada7cfbddc465eb5d9f28eb0d9149a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8cf7f97db3cd4366a06bdbcecb713548": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_096fa04b53c9464c99e6e98dca3d642f",
        "style": "IPY_MODEL_16ada7cfbddc465eb5d9f28eb0d9149a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23593\" target=\"_blank\"> 20-23593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion des plantes invasives en vilaine-prestations de faucardage d'egeria densa ou autres plantes aquatiques envahissantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23593\" target=\"_blank\"> 20-23593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a4d936b07344c6d848898aee959197e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.007048,
          -1.089988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1708a2a3ab504734bba11b391c6b3fee",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Paul FEVAL \u00e0 Dol-de-Bretagne - Extension et restructuration des ateliers SEGPA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b4069b8373740de9d70247c240d624a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b45d07c9906b483a834577e4a4ae5299": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1708a2a3ab504734bba11b391c6b3fee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b4069b8373740de9d70247c240d624a",
        "style": "IPY_MODEL_b45d07c9906b483a834577e4a4ae5299",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28019\" target=\"_blank\"> 20-28019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement d'Ille et Vilaine<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Paul FEVAL \u00e0 Dol-de-Bretagne - Extension et restructuration des ateliers SEGPA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28019\" target=\"_blank\"> 20-28019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1e24b782e954dd5b56774b577ff5d7f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.803132,
          1.719761
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cf18cc6e1ff4707b277a7eccb47df8d",
        "title": "Vers CH\u00c2TEAUROUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la pr\u00e9sente consultation a pour objet l'exploitation et la maintenance de type \" p2 \" sur les chaufferies du centre hospitalier de la tour blanche\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d4d8211fc26418d80d909a00c32d826": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "194ed83b52114c2e82d1cedd0f715ab6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cf18cc6e1ff4707b277a7eccb47df8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d4d8211fc26418d80d909a00c32d826",
        "style": "IPY_MODEL_194ed83b52114c2e82d1cedd0f715ab6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28137\" target=\"_blank\"> 20-28137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH de Ch\u00e2teauroux<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TEAUROUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet l'exploitation et la maintenance de type \" p2 \" sur les chaufferies du centre hospitalier de la tour blanche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28137\" target=\"_blank\"> 20-28137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c52cc1aa83394d19bb4db644e00bacc2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.156273,
          0.447515
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5adb7871f1ba4a8bb5dad55aa428e4cb",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de psychomotricit\u00e9 en EHPAD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3d3b73142b24c128e0774000ea0de27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0cadb043b24e476a816bf8b0e33f7761": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5adb7871f1ba4a8bb5dad55aa428e4cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3d3b73142b24c128e0774000ea0de27",
        "style": "IPY_MODEL_0cadb043b24e476a816bf8b0e33f7761",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27945\" target=\"_blank\"> 20-27945</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Tours<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de psychomotricit\u00e9 en EHPAD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27945\" target=\"_blank\"> 20-27945</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed134bda563341f7944d0143ad65bcb3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.633593,
          5.571395
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91c5eb54fede497291aea6eca2ce31df",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconsultation du lot 02 suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite - Mise en accessibilit\u00e9 et r\u00e9novation de la verri\u00e8re au coll\u00e8ge P\u00e9ranche \u00e0 St Georges d'Esp\u00e9ranche Lot 02 : Couverture - \u00e9tanch\u00e9it\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "590abab242594022bf3096cf6d637789": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "122f13de641245baa82101c6c798f607": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91c5eb54fede497291aea6eca2ce31df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_590abab242594022bf3096cf6d637789",
        "style": "IPY_MODEL_122f13de641245baa82101c6c798f607",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27985\" target=\"_blank\"> 20-27985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconsultation du lot 02 suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite - Mise en accessibilit\u00e9 et r\u00e9novation de la verri\u00e8re au coll\u00e8ge P\u00e9ranche \u00e0 St Georges d'Esp\u00e9ranche Lot 02 : Couverture - \u00e9tanch\u00e9it\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27985\" target=\"_blank\"> 20-27985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ca51eb4437e4964ab7d2bb13bd5119e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.50928,
          5.59905
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70d9a5246ae345efbbdaaa9993533915",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s de travaux pour la restructuration et l'extension du Centre d'Entretien Routier (CER) de Mens (38).Le projet consiste en la reconstruction \u00e0 neuf du b\u00e2timent du personnel sur 2 nive\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "704cfc3dcf624be098ad3d8c6e057d31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0beda350c81142ad8ebfa26dcecc6d5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70d9a5246ae345efbbdaaa9993533915": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_704cfc3dcf624be098ad3d8c6e057d31",
        "style": "IPY_MODEL_0beda350c81142ad8ebfa26dcecc6d5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28335\" target=\"_blank\"> 20-28335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Is\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s de travaux pour la restructuration et l'extension du Centre d'Entretien Routier (CER) de Mens (38).Le projet consiste en la reconstruction \u00e0 neuf du b\u00e2timent du personnel sur 2 nive<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28335\" target=\"_blank\"> 20-28335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbc728e4bb124e94905289f85f756928": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.592503,
          -0.748012
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_070a09ea181049438de86591e6179ed3",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent march\u00e9 public est relatif \u00e0 l'acquisition de prestations de nettoyage des locaux de travail de la maison des communes \u00e0 mont de marsan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f47a7b65af945f9ab8581e5e0b5ca16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e39648c4b32d45229e4186e00f708a08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "070a09ea181049438de86591e6179ed3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f47a7b65af945f9ab8581e5e0b5ca16",
        "style": "IPY_MODEL_e39648c4b32d45229e4186e00f708a08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27934\" target=\"_blank\"> 20-27934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Gestion de la fonction publique<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent march\u00e9 public est relatif \u00e0 l'acquisition de prestations de nettoyage des locaux de travail de la maison des communes \u00e0 mont de marsan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27934\" target=\"_blank\"> 20-27934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f4d8b5d4d014998800171632233ccf2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.987998,
          0.011891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63f960a3df984cf58811bc43255650b6",
        "title": "Vers DAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement voirie rue de la croix blanche \u00e0 dax\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb8130d042f042a49a9e7b8aca88857b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6aee546648142219c93814da56f53db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63f960a3df984cf58811bc43255650b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb8130d042f042a49a9e7b8aca88857b",
        "style": "IPY_MODEL_a6aee546648142219c93814da56f53db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27522\" target=\"_blank\"> 20-27522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglom\u00e9ration du Grand Dax<br>\n        <b>Ville :</b> DAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement voirie rue de la croix blanche \u00e0 dax<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27522\" target=\"_blank\"> 20-27522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c0c3900d89f4a228b7dd525a7bb935d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.55459,
          1.413491
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8907863f417e482da0e584dc6fdafe1c",
        "title": "Vers CHAMBORD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un chai au Domaine national de Chambord divis\u00e9 en 11 lots.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f7d81607e0940dc93fc60fa9e6c5730": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa4a491d9acd47f29354b80f6641471c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8907863f417e482da0e584dc6fdafe1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f7d81607e0940dc93fc60fa9e6c5730",
        "style": "IPY_MODEL_fa4a491d9acd47f29354b80f6641471c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27953\" target=\"_blank\"> 20-27953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EP du domaine national de Chambord<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBORD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un chai au Domaine national de Chambord divis\u00e9 en 11 lots.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27953\" target=\"_blank\"> 20-27953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9df1bd1d4f47425182b5d3bc3fed5a59": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.55459,
          1.413491
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03d3cb794dd84b63a05e7539ddd31570",
        "title": "Vers CHAMBORD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du pavillon du corps de garde au domaine de Rambouillet divis\u00e9s en 9 lots\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df20a7e1c9864d80bd23d2422c171d48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b9785bd5d634c21af34930c410e8bc9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03d3cb794dd84b63a05e7539ddd31570": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df20a7e1c9864d80bd23d2422c171d48",
        "style": "IPY_MODEL_1b9785bd5d634c21af34930c410e8bc9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28067\" target=\"_blank\"> 20-28067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EP du domaine national de Chambord<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBORD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du pavillon du corps de garde au domaine de Rambouillet divis\u00e9s en 9 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28067\" target=\"_blank\"> 20-28067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d178662738848df94da28dadef82385": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.837869,
          4.266465
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_783e87a1105a4985b81b51d7283ef935",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre de prestations juridiques en Droit Social et en Droit de la Fonction publique pour les besoins de l'EPORA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5120ed115abd43428f4963af69d40ad9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8d657128ea641d0ae7db82c62029290": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "783e87a1105a4985b81b51d7283ef935": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5120ed115abd43428f4963af69d40ad9",
        "style": "IPY_MODEL_a8d657128ea641d0ae7db82c62029290",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28383\" target=\"_blank\"> 20-28383</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPORA<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de prestations juridiques en Droit Social et en Droit de la Fonction publique pour les besoins de l'EPORA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28383\" target=\"_blank\"> 20-28383</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99f28a9406fa4c87a68e813cecc0b206": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.579463,
          4.463101
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6212d7d5c4e4fabae1321552701c33d",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION GROUPES ELECTROGENES ET GROUPES FROIDS - CHUSE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e3842a329024ff983dd1cdf051e48c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d47afb8379184cf393686fcb910e407c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6212d7d5c4e4fabae1321552701c33d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e3842a329024ff983dd1cdf051e48c5",
        "style": "IPY_MODEL_d47afb8379184cf393686fcb910e407c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28347\" target=\"_blank\"> 20-28347</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU SAINT ETIENNE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION GROUPES ELECTROGENES ET GROUPES FROIDS - CHUSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28347\" target=\"_blank\"> 20-28347</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a411e5eb257418b91af2937be7653a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.485156,
          4.495234
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d1f12d2a059400d9b7d6063b3d0cf01",
        "title": "Vers SAINT CHAMOND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE AUX NORMES PMR DE DIVERS B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6442c70e703d4f03b1cad92a49e8419d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e5843d049294966912968f0f876cc16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d1f12d2a059400d9b7d6063b3d0cf01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6442c70e703d4f03b1cad92a49e8419d",
        "style": "IPY_MODEL_0e5843d049294966912968f0f876cc16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28015\" target=\"_blank\"> 20-28015</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMOND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE AUX NORMES PMR DE DIVERS B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28015\" target=\"_blank\"> 20-28015</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "210717a9d7c344a3928ac22e0cc87532": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.201635,
          3.71166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffe99073dddc413493d3c214b07608a1",
        "title": "Vers LE PUY EN VELAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : IG 2019-105 R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'eau et cr\u00e9ation d'une station d'\u00e9puration au village de La Bastide Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commande\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cea2c1e8aaf743d6ac94949af6c3686d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0f72dc9f3a44d4196fd4d4a0b6db074": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffe99073dddc413493d3c214b07608a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cea2c1e8aaf743d6ac94949af6c3686d",
        "style": "IPY_MODEL_b0f72dc9f3a44d4196fd4d4a0b6db074",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28302\" target=\"_blank\"> 20-28302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU PUY EN VELAY<br>\n        <b>Ville :</b> LE PUY EN VELAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : IG 2019-105 R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'eau et cr\u00e9ation d'une station d'\u00e9puration au village de La Bastide Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commande<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28302\" target=\"_blank\"> 20-28302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37d760fbff0b459c94a5a8eeaacb5a69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.100321,
          2.523038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b551b0439264202a287d249a0859b5f",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMISE EN FONCTIONNEMENT ET ENTRETIEN D'UN ENSEMBLE D'EQUIPEMENTS A USAGE PEDAGOGIQUE POUR LE LYCEE BRZESKA (45)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ada7cbbdc5504f0a93252f289b2786c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61a70c91343743ddbacb420cea9869b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b551b0439264202a287d249a0859b5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ada7cbbdc5504f0a93252f289b2786c0",
        "style": "IPY_MODEL_61a70c91343743ddbacb420cea9869b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28070\" target=\"_blank\"> 20-28070</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION CENTRE VAL DE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMISE EN FONCTIONNEMENT ET ENTRETIEN D'UN ENSEMBLE D'EQUIPEMENTS A USAGE PEDAGOGIQUE POUR LE LYCEE BRZESKA (45)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28070\" target=\"_blank\"> 20-28070</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "905f10033052469ebf937c4f84d536b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.331024,
          0.329724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3acd47d7ea64c76998afc5aa67a423a",
        "title": "Vers AIGUILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'un site d\u00e9di\u00e9 aux services techniques du SMICTOM LGB et ouvrages associ\u00e9s Site de CANTIRAN 47230\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3554d34c09be4cafae7fc20212f176ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d71589125944ef798e0e477671a05ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3acd47d7ea64c76998afc5aa67a423a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3554d34c09be4cafae7fc20212f176ac",
        "style": "IPY_MODEL_2d71589125944ef798e0e477671a05ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28039\" target=\"_blank\"> 20-28039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMICTOM LGB<br>\n        <b>Ville :</b> AIGUILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'un site d\u00e9di\u00e9 aux services techniques du SMICTOM LGB et ouvrages associ\u00e9s Site de CANTIRAN 47230<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28039\" target=\"_blank\"> 20-28039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a77d10f95a749d48c84071f1a20282a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.872342,
          3.126383
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a9f6a5c251241ff87d599387a06505c",
        "title": "Vers MENDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration de documents d'archives (2 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c35ec5b84fad4caa92ce392d945d4113": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8318980d16214d7ab99c7441396cdbd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a9f6a5c251241ff87d599387a06505c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c35ec5b84fad4caa92ce392d945d4113",
        "style": "IPY_MODEL_8318980d16214d7ab99c7441396cdbd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28204\" target=\"_blank\"> 20-28204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA LOZERE<br>\n        <b>Ville :</b> MENDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration de documents d'archives (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28204\" target=\"_blank\"> 20-28204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb3ef3abc46944e39750cc5e696bde09": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.757265,
          -1.49154
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df1cc0d883544c2a9cadb3f741348014",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconstruction d'une partie du centre de secours de LES PIEUX suite \u00e0 un incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc47504b6666461d8180e8208bb70b5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e62937630b2437192ca5841bf1ff018": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df1cc0d883544c2a9cadb3f741348014": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc47504b6666461d8180e8208bb70b5c",
        "style": "IPY_MODEL_8e62937630b2437192ca5841bf1ff018",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28096\" target=\"_blank\"> 20-28096</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 50<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (exploitation, entretien)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction d'une partie du centre de secours de LES PIEUX suite \u00e0 un incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28096\" target=\"_blank\"> 20-28096</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09b08ce1ccf44bbc9e2111c22a8a90a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.184936,
          -1.409203
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b18758389b2f4b2fbfaa5fff6f48f6d6",
        "title": "Vers PERIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de gants de soins \u00e0 usage unique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "280253f9f10a46649337a089d2c8227c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1a66cfd3e624ebdb4d7e1010a5fd5af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b18758389b2f4b2fbfaa5fff6f48f6d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_280253f9f10a46649337a089d2c8227c",
        "style": "IPY_MODEL_d1a66cfd3e624ebdb4d7e1010a5fd5af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28028\" target=\"_blank\"> 20-28028</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GAESS Manche et Calvados<br>\n        <b>Ville :</b> PERIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de gants de soins \u00e0 usage unique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28028\" target=\"_blank\"> 20-28028</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c96e10de12a4994bd11a413e25a1c0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.579048,
          4.40393
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69120ea1bff740b7afd431507d1cb0ea",
        "title": "Vers REIMS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des caches-moineaux et travaux de zinguerie sur la toiture du site VNF quai Malmy \u00e0 Rethel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac134af1ab70423a81cecac0180f1f65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7303c13003ef49009122e115b156124c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69120ea1bff740b7afd431507d1cb0ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac134af1ab70423a81cecac0180f1f65",
        "style": "IPY_MODEL_7303c13003ef49009122e115b156124c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27939\" target=\"_blank\"> 20-27939</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> REIMS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des caches-moineaux et travaux de zinguerie sur la toiture du site VNF quai Malmy \u00e0 Rethel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27939\" target=\"_blank\"> 20-27939</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a11b8bd73abf4d8baeeae213709edebc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.14321,
          4.368511
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b255cf90e1a46529cd60c17f1b1b43e",
        "title": "Vers MOURMELON LE GRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des trottoirs et mise en accessibilit\u00e9 des passages pi\u00e9tons rue Adolphe Thiers/RD 19 \u00e0 Mourmelon-le-Grand-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb0b53b7d83b404ab2a4f36d6f1d5f84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f0dc64e3a4946289b190f006ce8f90c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b255cf90e1a46529cd60c17f1b1b43e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb0b53b7d83b404ab2a4f36d6f1d5f84",
        "style": "IPY_MODEL_9f0dc64e3a4946289b190f006ce8f90c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28290\" target=\"_blank\"> 20-28290</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MOURMELON LE GRAND<br>\n        <b>Ville :</b> MOURMELON LE GRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des trottoirs et mise en accessibilit\u00e9 des passages pi\u00e9tons rue Adolphe Thiers/RD 19 \u00e0 Mourmelon-le-Grand-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28290\" target=\"_blank\"> 20-28290</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ebca2cfb28141c39fccd137b651e602": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.064676,
          -0.802189
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_299a6d697ba643ea84e541eda3ea10d4",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation - r\u00e9novation - r\u00e9agencement de la cuisine centrale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9a4035888ad45f992a031244c818645": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7376aededf1a49d9a1f89b4bdf49b47a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "299a6d697ba643ea84e541eda3ea10d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9a4035888ad45f992a031244c818645",
        "style": "IPY_MODEL_7376aededf1a49d9a1f89b4bdf49b47a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28033\" target=\"_blank\"> 20-28033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE LAVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation - r\u00e9novation - r\u00e9agencement de la cuisine centrale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28033\" target=\"_blank\"> 20-28033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cdc24a35873a484a8d69c16676e61865": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.288264,
          5.962408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2149ac2cc3904560b56e9b667a5248c6",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cette reconstruction consiste principalement \u00e0 :- Reconstruire les deux bajoyers et le radier, - R\u00e9nover et pour partie reconstruire les deux t\u00eates d?\u00e9cluse,- Changer les portes amont et aval,-..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02a5236c2135476cb934aad964054486": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd45cdfaf7804a7a85f2836b12888c57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2149ac2cc3904560b56e9b667a5248c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02a5236c2135476cb934aad964054486",
        "style": "IPY_MODEL_dd45cdfaf7804a7a85f2836b12888c57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27844\" target=\"_blank\"> 20-27844</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ecluse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cette reconstruction consiste principalement \u00e0 :- Reconstruire les deux bajoyers et le radier, - R\u00e9nover et pour partie reconstruire les deux t\u00eates d?\u00e9cluse,- Changer les portes amont et aval,-..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27844\" target=\"_blank\"> 20-27844</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb2bd369c7dc4e49990e67a7bb617bdf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.689293,
          6.659875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56733d444be4402292620f3d8e9fe589",
        "title": "Vers VILLERS L\u00c8S NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation de la r\u00e9sidence paul adam - cr\u00e9ation d'un logement t\u00e9moin\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dceca937e407431d95d2b49cf96c2db6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a250d65ae94d4a07b11b8a9a8f0545a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56733d444be4402292620f3d8e9fe589": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dceca937e407431d95d2b49cf96c2db6",
        "style": "IPY_MODEL_a250d65ae94d4a07b11b8a9a8f0545a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28222\" target=\"_blank\"> 20-28222</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villers-l\u00e8s-Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> VILLERS L\u00c8S NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation de la r\u00e9sidence paul adam - cr\u00e9ation d'un logement t\u00e9moin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28222\" target=\"_blank\"> 20-28222</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fc89452254345409fb398e7074b40f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.881134,
          -2.776383
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f498af14f36404bb865a417ee690061",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de la toiture du Foyer d'Accueil M\u00e9dicalis\u00e9 de MONTERBLANC de l'EPSM MORBIHAN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "546c0b233f884b159d19daaf1782b137": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc203a8cd1fd48f4bf6a79300bc98f46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f498af14f36404bb865a417ee690061": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_546c0b233f884b159d19daaf1782b137",
        "style": "IPY_MODEL_dc203a8cd1fd48f4bf6a79300bc98f46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28023\" target=\"_blank\"> 20-28023</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER BRETAGNE ATLANTIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de la toiture du Foyer d'Accueil M\u00e9dicalis\u00e9 de MONTERBLANC de l'EPSM MORBIHAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28023\" target=\"_blank\"> 20-28023</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac9ce701021f48e69d19fb40b4c123d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.232736,
          6.299407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a1644845371471fa5bb0377e222beef",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de chaussures de sport\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "958335ccc72f4e2ca016b5a82e077d45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "566bac55561e4628a299dab597306422": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a1644845371471fa5bb0377e222beef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_958335ccc72f4e2ca016b5a82e077d45",
        "style": "IPY_MODEL_566bac55561e4628a299dab597306422",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28399\" target=\"_blank\"> 20-28399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de chaussures de sport<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28399\" target=\"_blank\"> 20-28399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b046b6a9646428398b50803bd15e5d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.218789,
          6.058744
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7b133817539408a8da8f62b321c7fd1",
        "title": "Vers AMN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        nettoyage de la voirie et espaces publics de la commune d'amn\u00e9ville et annexe de malancourt-la-montagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "559b4f0b86764a9eba112a28d4465f0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5009f2e6958842a8bc8049b24d71411b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7b133817539408a8da8f62b321c7fd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_559b4f0b86764a9eba112a28d4465f0c",
        "style": "IPY_MODEL_5009f2e6958842a8bc8049b24d71411b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28233\" target=\"_blank\"> 20-28233</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Amn\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> AMN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> nettoyage de la voirie et espaces publics de la commune d'amn\u00e9ville et annexe de malancourt-la-montagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28233\" target=\"_blank\"> 20-28233</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18feef83570749d684705b4a03498a2d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.482574,
          3.065537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b7ed763af7e4aa7bb6d09134a6e321f",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, livraison et analyse de dosim\u00e8tres passifs pour les centres hospitaliers du groupement de commande de la ni\u00e8vre.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf11652d92c5480c9eb15975d9ee2333": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3e20b670c1d494cbc445c3c39f76dd6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b7ed763af7e4aa7bb6d09134a6e321f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf11652d92c5480c9eb15975d9ee2333",
        "style": "IPY_MODEL_b3e20b670c1d494cbc445c3c39f76dd6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27905\" target=\"_blank\"> 20-27905</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison et analyse de dosim\u00e8tres passifs pour les centres hospitaliers du groupement de commande de la ni\u00e8vre.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27905\" target=\"_blank\"> 20-27905</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6116fc8a8c7648308ef65e006341515b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.288289,
          4.011952
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_205710da0e434552886e4b8f79d8a5ef",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Externalisation des contr\u00f4les de service fait pour le service FSE de la DIRECCTEHDF\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b947f1da94124537a042e1b425e625f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d70edd2dfe6466e82cada23491aa543": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "205710da0e434552886e4b8f79d8a5ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b947f1da94124537a042e1b425e625f4",
        "style": "IPY_MODEL_8d70edd2dfe6466e82cada23491aa543",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28293\" target=\"_blank\"> 20-28293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D.R.T.E.F.P Nord-Pas de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Externalisation des contr\u00f4les de service fait pour le service FSE de la DIRECCTEHDF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28293\" target=\"_blank\"> 20-28293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d760c088e990419f982957ad2e2353cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.207624,
          3.837192
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ab0660a44c7a422da6a1dcfa28a882f3",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de la toiture de l'\u00e9cole Jean Jaur\u00e8s \u00e0 Hellemmes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eed087e375fd4abb90e5fa7ff0c93de3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17e95fe146ad4948ae89af1417bb6a1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ab0660a44c7a422da6a1dcfa28a882f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eed087e375fd4abb90e5fa7ff0c93de3",
        "style": "IPY_MODEL_17e95fe146ad4948ae89af1417bb6a1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27900\" target=\"_blank\"> 20-27900</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de la toiture de l'\u00e9cole Jean Jaur\u00e8s \u00e0 Hellemmes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27900\" target=\"_blank\"> 20-27900</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a73e8f9e6d274c58800a49cfb6f6763b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.207624,
          3.837192
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_978cecf5d93b49d1a3f29bdbf00cfee3",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Projet d'\u00e9vacuation arri\u00e8re de la Cr\u00e8che des Popelines \u00e0 Hellemmes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cbaf04246f2419d9a2064e86298316e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "668cebc2e57a434483997d801895d256": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "978cecf5d93b49d1a3f29bdbf00cfee3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cbaf04246f2419d9a2064e86298316e",
        "style": "IPY_MODEL_668cebc2e57a434483997d801895d256",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28286\" target=\"_blank\"> 20-28286</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Projet d'\u00e9vacuation arri\u00e8re de la Cr\u00e8che des Popelines \u00e0 Hellemmes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28286\" target=\"_blank\"> 20-28286</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "175244bc4ab149f889461c6443ee7b7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.51741,
          3.083736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc9b9d7a429a4b489f6584e121535934",
        "title": "Vers LILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        BERLAIMONT- Achat d'une pelle hydraulique 'sur chenilles' d'occasion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "366d856c13b74383b4d0b7dd20d28305": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dca4fb63d0ca4b46819b3015713a274a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc9b9d7a429a4b489f6584e121535934": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_366d856c13b74383b4d0b7dd20d28305",
        "style": "IPY_MODEL_dca4fb63d0ca4b46819b3015713a274a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28021\" target=\"_blank\"> 20-28021</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> BERLAIMONT- Achat d'une pelle hydraulique 'sur chenilles' d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28021\" target=\"_blank\"> 20-28021</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "217351dce0c44996a4437150359c3101": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.51741,
          3.083736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ad667480b0442e0b1232f57b9d7350c",
        "title": "Vers LILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ecluse des Fontinettes - Fourniture des cha\u00eenes Galle de la porte levante aval\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfc2987868fa4ac880df3400ba9f9b0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16f551ddb43343eab8fac325c3adf709": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ad667480b0442e0b1232f57b9d7350c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfc2987868fa4ac880df3400ba9f9b0f",
        "style": "IPY_MODEL_16f551ddb43343eab8fac325c3adf709",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28287\" target=\"_blank\"> 20-28287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ecluse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ecluse des Fontinettes - Fourniture des cha\u00eenes Galle de la porte levante aval<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28287\" target=\"_blank\"> 20-28287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d3f977650f794f3aac0429174affd706": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.191741,
          3.378831
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0058f8e7c0f416887573cb28b769ba6",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Soins de d\u00e9veloppements des pr\u00e9matur\u00e9s niveau 1, programme n\u00e9onatal individualis\u00e9 d'\u00e9valuation et de soutien au d\u00e9veloppement (NIDCAP) et aux comp\u00e9tences pratiques en soins de d\u00e9veloppement centr\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7246137296ec46d389aab3eea7e0737f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5979754c92484a899e663697808659ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0058f8e7c0f416887573cb28b769ba6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7246137296ec46d389aab3eea7e0737f",
        "style": "IPY_MODEL_5979754c92484a899e663697808659ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27886\" target=\"_blank\"> 20-27886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Soins de d\u00e9veloppements des pr\u00e9matur\u00e9s niveau 1, programme n\u00e9onatal individualis\u00e9 d'\u00e9valuation et de soutien au d\u00e9veloppement (NIDCAP) et aux comp\u00e9tences pratiques en soins de d\u00e9veloppement centr<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27886\" target=\"_blank\"> 20-27886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6325cd1bad7748ad8d7c87a4a5f03c07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.61078,
          3.020811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6c09a702c764bb5a329d28c3fd2b19d",
        "title": "Vers LOOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de s\u00e9curit\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50c7f64bf89a4640b269f528f274350b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69b175034ab848d3961d5a9252dac694": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6c09a702c764bb5a329d28c3fd2b19d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50c7f64bf89a4640b269f528f274350b",
        "style": "IPY_MODEL_69b175034ab848d3961d5a9252dac694",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27756\" target=\"_blank\"> 20-27756</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Loos<br>\n        <b>Ville :</b> LOOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de s\u00e9curit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27756\" target=\"_blank\"> 20-27756</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab865a8924b74a17a08b32606016016a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.560732,
          2.902285
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3cc564916fb4fceafb901152dcc4a78",
        "title": "Vers HAZEBROUCK :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de supports de communication imprim\u00e9s ou personnalis\u00e9s en 5 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95239b9b4dfa4275b1b24deaf90a6f62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a474c1d4a074ff2a78cdd6590632d34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3cc564916fb4fceafb901152dcc4a78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95239b9b4dfa4275b1b24deaf90a6f62",
        "style": "IPY_MODEL_5a474c1d4a074ff2a78cdd6590632d34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22976\" target=\"_blank\"> 20-22976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Hazebrouck<br>\n        <b>Ville :</b> HAZEBROUCK<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Imprim\u00e9s', 'Panneaux', 'Papeterie', 'Publicit\u00e9, Communication', 'B\u00e2che', 'Objet publicitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de supports de communication imprim\u00e9s ou personnalis\u00e9s en 5 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22976\" target=\"_blank\"> 20-22976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b6d2b9a1eae44baa588c9c07d7316b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.179413,
          3.574302
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aad6aba79061450ca239b2aa478410bc",
        "title": "Vers MAUBEUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9paration de fa\u00e7ade de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire du Pont Allant (Rue L\u00e9on Bathiat, 59600 MAUBEUGE)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3ef3bb539f84bce90a8bbe740de8db4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d546322607154bb5a789df3cb7803a59": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aad6aba79061450ca239b2aa478410bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3ef3bb539f84bce90a8bbe740de8db4",
        "style": "IPY_MODEL_d546322607154bb5a789df3cb7803a59",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28354\" target=\"_blank\"> 20-28354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Maubeuge<br>\n        <b>Ville :</b> MAUBEUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9paration de fa\u00e7ade de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire du Pont Allant (Rue L\u00e9on Bathiat, 59600 MAUBEUGE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28354\" target=\"_blank\"> 20-28354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef6c621d86ef46299b9ebedd6ee3a420": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.625532,
          3.044714
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17fe17cff7a344f59fc19d63d9304367",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la fourniture de mat\u00e9riel de nautisme pour la base des pr\u00e8s du hem \u00e0 Armenti\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9f0261b6e9545d2b18887c8776cd339": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "576d1050b0ba4c778da0ecc598e8e7e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17fe17cff7a344f59fc19d63d9304367": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9f0261b6e9545d2b18887c8776cd339",
        "style": "IPY_MODEL_576d1050b0ba4c778da0ecc598e8e7e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27863\" target=\"_blank\"> 20-27863</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE EUROPEENNE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la fourniture de mat\u00e9riel de nautisme pour la base des pr\u00e8s du hem \u00e0 Armenti\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27863\" target=\"_blank\"> 20-27863</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e922b292604541cab21c7053d47db22b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.274657,
          2.527646
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79f014c8e87848e89c3db410358b3817",
        "title": "Vers VERNEUIL EN HALATTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Dans le cadre de l'entretien courant de ses installations et b\u00e2timents, l'Ineris souhaite r\u00e9nover les fa\u00e7ades en b\u00e9ton de certains b\u00e2timents.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "169890506c2c4de69129f3bfefdfa014": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7817e8e6459e4e29aa7ba5efd623df20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79f014c8e87848e89c3db410358b3817": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_169890506c2c4de69129f3bfefdfa014",
        "style": "IPY_MODEL_7817e8e6459e4e29aa7ba5efd623df20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28252\" target=\"_blank\"> 20-28252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INERIS<br>\n        <b>Ville :</b> VERNEUIL EN HALATTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dans le cadre de l'entretien courant de ses installations et b\u00e2timents, l'Ineris souhaite r\u00e9nover les fa\u00e7ades en b\u00e9ton de certains b\u00e2timents.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28252\" target=\"_blank\"> 20-28252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9ad16c7df204cf09ef30c49e7e2196a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478277,
          1.8602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_caa3ac734ae44ee9a6528a19ed989b67",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        20s0035 mpa datm - r\u00e9alisation d'une prestation externe de contr\u00f4les de service fait et d'appui aux services d\u00e9partementaux dans le cadre du programme op\u00e9rationnel national fse 2014/2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "016a31faca41453eb8b4651d5d37fbd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7661621d6efb46a987d33e05144e6a06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "caa3ac734ae44ee9a6528a19ed989b67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_016a31faca41453eb8b4651d5d37fbd7",
        "style": "IPY_MODEL_7661621d6efb46a987d33e05144e6a06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23427\" target=\"_blank\"> 20-23427</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 20s0035 mpa datm - r\u00e9alisation d'une prestation externe de contr\u00f4les de service fait et d'appui aux services d\u00e9partementaux dans le cadre du programme op\u00e9rationnel national fse 2014/2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23427\" target=\"_blank\"> 20-23427</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56e02766cc3842ad8f849c63068ed3c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.472369,
          2.177612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4116a5908b3d4d0a8a87ea91c2a42663",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Arras Canal Saint Michel, reprofilage et renaturation de la berge entre l'\u00e9cluse de Saint-Nicolas-Lez-Arras et Cit\u00e9 Nature\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d0e1318939e4a3cbde8068ac767c540": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d1cf326dbe54a59be2a59d3cc8052f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4116a5908b3d4d0a8a87ea91c2a42663": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d0e1318939e4a3cbde8068ac767c540",
        "style": "IPY_MODEL_3d1cf326dbe54a59be2a59d3cc8052f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28246\" target=\"_blank\"> 20-28246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine d'Arras<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Arras Canal Saint Michel, reprofilage et renaturation de la berge entre l'\u00e9cluse de Saint-Nicolas-Lez-Arras et Cit\u00e9 Nature<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28246\" target=\"_blank\"> 20-28246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ede050055a34483294a6345e8e73a7c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.485556,
          2.830912
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53565ba1a1fb4788baa6751719e254fc",
        "title": "Vers CALAIS C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension d'Espace Centre par la fourniture et l'installation d'un b\u00e2timent de conception modulaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "637fcc1605f84e48861227da62d446ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b9a6cbc14ab41178701780bee5c0198": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53565ba1a1fb4788baa6751719e254fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_637fcc1605f84e48861227da62d446ed",
        "style": "IPY_MODEL_6b9a6cbc14ab41178701780bee5c0198",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28187\" target=\"_blank\"> 20-28187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension d'Espace Centre par la fourniture et l'installation d'un b\u00e2timent de conception modulaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28187\" target=\"_blank\"> 20-28187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1c7b5d151e24926b639ece558467596": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.498644,
          1.79017
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_340b1c559e5d4d30a129f9ef98acf917",
        "title": "Vers MONTREUIL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la mise en place d'un traitement sur l'UDI de Berck sur mer\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "185567d20e9e404083be8e98206793fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "429d83fa64234cafbbaa8d8889fa974c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "340b1c559e5d4d30a129f9ef98acf917": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_185567d20e9e404083be8e98206793fd",
        "style": "IPY_MODEL_429d83fa64234cafbbaa8d8889fa974c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28173\" target=\"_blank\"> 20-28173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DES DEUX BAIES EN MONTREUILLOIS<br>\n        <b>Ville :</b> MONTREUIL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la mise en place d'un traitement sur l'UDI de Berck sur mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28173\" target=\"_blank\"> 20-28173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c04ac567adcd45bfa6c7b493137b2bc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.583679,
          1.979616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae4ec3362eba4a749aaece151b02a603",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'eau potable rue du 1er mai \u00e0 li\u00e9vin (20S023)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a279f81bb6ea45f392304f79e9859574": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e2dd741707145f7a6f5ff32350eb4c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae4ec3362eba4a749aaece151b02a603": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a279f81bb6ea45f392304f79e9859574",
        "style": "IPY_MODEL_3e2dd741707145f7a6f5ff32350eb4c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27548\" target=\"_blank\"> 20-27548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CommunAupole de Lens-Li\u00e9vin<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'eau potable rue du 1er mai \u00e0 li\u00e9vin (20S023)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27548\" target=\"_blank\"> 20-27548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e07a32fb7ad49d7b0eccd60c3b550d3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.445883,
          2.892331
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94f09ab2ea694fd798cacfe7b634b757",
        "title": "Vers HARNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation 'cl\u00e9 en mains' du concert de plein air et spectacle pyrotechnique du 13 juillet 2020 et prestation \u00e9v\u00e9nementielle du march\u00e9 de St Nicolas du 4 au 6 d\u00e9cembre 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "774082f818864e8e91be0c0283663431": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9279d5b0440425794b18c2aa4890d0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94f09ab2ea694fd798cacfe7b634b757": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_774082f818864e8e91be0c0283663431",
        "style": "IPY_MODEL_f9279d5b0440425794b18c2aa4890d0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28211\" target=\"_blank\"> 20-28211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HARNES<br>\n        <b>Ville :</b> HARNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation 'cl\u00e9 en mains' du concert de plein air et spectacle pyrotechnique du 13 juillet 2020 et prestation \u00e9v\u00e9nementielle du march\u00e9 de St Nicolas du 4 au 6 d\u00e9cembre 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28211\" target=\"_blank\"> 20-28211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7dbf0768534f4b958bf4cf0cae677beb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.405787,
          1.57278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_259a23c8b2504356bb23ede7034a6d05",
        "title": "Vers BERCK SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9paration des couvertures des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f566be58a74c41a0a6beb962b8f96a41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f987a30f6a8744818406a5ee775425ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "259a23c8b2504356bb23ede7034a6d05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f566be58a74c41a0a6beb962b8f96a41",
        "style": "IPY_MODEL_f987a30f6a8744818406a5ee775425ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25843\" target=\"_blank\"> 20-25843</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Berck sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> BERCK SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9paration des couvertures des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25843\" target=\"_blank\"> 20-25843</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c19f6fb20a764f04965b22577f837f7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.417397,
          2.880645
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f48ee41a6cb4aaba68ae5092a1a8a2a",
        "title": "Vers M\u00c9RICOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        organisation des centres de vacances d'\u00e9t\u00e9 2020 (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d4e49d9896a42bb86c0d34c442945e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d72e89f6ccc43b59ee43f361d421620": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f48ee41a6cb4aaba68ae5092a1a8a2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d4e49d9896a42bb86c0d34c442945e8",
        "style": "IPY_MODEL_1d72e89f6ccc43b59ee43f361d421620",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27845\" target=\"_blank\"> 20-27845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00e9ricourt<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c9RICOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> organisation des centres de vacances d'\u00e9t\u00e9 2020 (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27845\" target=\"_blank\"> 20-27845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2b4545e95074cbfacef6f0966abb3a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2b3ee4518e84a04a7f9aa0f01600f55",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de peinture, de faux plafond et d'\u00e9lectricit\u00e9 dans divers b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c76647c13a0a4f3fa49a997849171e02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9dbee1bfede493fa31619cae9448cb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2b3ee4518e84a04a7f9aa0f01600f55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c76647c13a0a4f3fa49a997849171e02",
        "style": "IPY_MODEL_f9dbee1bfede493fa31619cae9448cb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28382\" target=\"_blank\"> 20-28382</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clermont-Ferrand<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de peinture, de faux plafond et d'\u00e9lectricit\u00e9 dans divers b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28382\" target=\"_blank\"> 20-28382</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90053f57438b41878099c61acf5108c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.311678,
          -0.348957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84c9214f75a94717814236cbee769461",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de dispositifs m\u00e9dicaux st\u00e9riles et non st\u00e9riles d'imagerie m\u00e9dicale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84d26e8abd6e4f2da6c15a991dad23dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cdd251a93d9b42c590543da8b1033d05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84c9214f75a94717814236cbee769461": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84d26e8abd6e4f2da6c15a991dad23dc",
        "style": "IPY_MODEL_cdd251a93d9b42c590543da8b1033d05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26410\" target=\"_blank\"> 20-26410</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Pau<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de dispositifs m\u00e9dicaux st\u00e9riles et non st\u00e9riles d'imagerie m\u00e9dicale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26410\" target=\"_blank\"> 20-26410</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8825ddbe1cdb412aa56e2e3137b9495d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.355247,
          -1.014969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d98e765d48614e1cbb363897312d9744",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction du si\u00e8ge social de Valor B\u00e9arn - Syndicat Mixte de Traitement des d\u00e9chets - Nouvelle consultation suite \u00e0 liquidation judiciaire du titulaire du lot no1 : D\u00e9samiantage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3be1b169dcc14af99dcd16c0d14532cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c97030e7d954467843421c3e1e0fbfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d98e765d48614e1cbb363897312d9744": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3be1b169dcc14af99dcd16c0d14532cd",
        "style": "IPY_MODEL_5c97030e7d954467843421c3e1e0fbfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28144\" target=\"_blank\"> 20-28144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VALOR BEARN - SMTD<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction du si\u00e8ge social de Valor B\u00e9arn - Syndicat Mixte de Traitement des d\u00e9chets - Nouvelle consultation suite \u00e0 liquidation judiciaire du titulaire du lot no1 : D\u00e9samiantage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28144\" target=\"_blank\"> 20-28144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec57bcdc0a284fbe9668f42d62ad8419": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.079294,
          -0.245214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcc4675cb0e5466b83e7b3740e5f694f",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation des fa\u00e7ades du b\u00e2timent A du Coll\u00e8ge Jeanne d'Albret \u00e0 Pau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e76ec5bbe70f493d98a7e1abe0430caf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6230fd196d64d78b98b99ff5d8bef38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcc4675cb0e5466b83e7b3740e5f694f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e76ec5bbe70f493d98a7e1abe0430caf",
        "style": "IPY_MODEL_e6230fd196d64d78b98b99ff5d8bef38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28058\" target=\"_blank\"> 20-28058</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des fa\u00e7ades du b\u00e2timent A du Coll\u00e8ge Jeanne d'Albret \u00e0 Pau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28058\" target=\"_blank\"> 20-28058</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "743d56f4f51a412ca8e891ba4d47da83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.079294,
          -0.245214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56d1e4d93c6e4326a544dfd13b1744f6",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en conformit\u00e9 pour l'accessibilit\u00e9 du coll\u00e8ge de Sauveterre de B\u00e9arn\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5f39f3975e948db9583367bc15dc5c1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5967727db24c46918fd9db1ae18c32d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56d1e4d93c6e4326a544dfd13b1744f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5f39f3975e948db9583367bc15dc5c1",
        "style": "IPY_MODEL_5967727db24c46918fd9db1ae18c32d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28405\" target=\"_blank\"> 20-28405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en conformit\u00e9 pour l'accessibilit\u00e9 du coll\u00e8ge de Sauveterre de B\u00e9arn<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28405\" target=\"_blank\"> 20-28405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "379025513e334f0e8cb05d1aa5de5825": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.5083,
          -1.464654
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a8967130c5741cbb133b0a027ae9d64",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        F\u00eates de Bayonne 2020 - Vente de pass'f\u00eates aux bungalows caisses\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "facde319fb57471d9a79427eeb9c9857": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f88f88abdf2a4bce81983463dde84643": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a8967130c5741cbb133b0a027ae9d64": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_facde319fb57471d9a79427eeb9c9857",
        "style": "IPY_MODEL_f88f88abdf2a4bce81983463dde84643",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28415\" target=\"_blank\"> 20-28415</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE BAYONNE<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Stand']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> F\u00eates de Bayonne 2020 - Vente de pass'f\u00eates aux bungalows caisses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28415\" target=\"_blank\"> 20-28415</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60b81212616f4c3da4ed2352d45d63af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.667813,
          2.833913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60ee911db85d41858d152d8957b5ea11",
        "title": "Vers TOULOUGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Revitalisation du centre-ville - R\u00e9habilitation de la Place Abelanet - D\u00e9molition et d\u00e9samiantage\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a265755584a46a38c0f5ce4e04d179b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7719e0c4db640cdae4abd6fc0a7df05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60ee911db85d41858d152d8957b5ea11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a265755584a46a38c0f5ce4e04d179b",
        "style": "IPY_MODEL_d7719e0c4db640cdae4abd6fc0a7df05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27920\" target=\"_blank\"> 20-27920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Toulouges<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Revitalisation du centre-ville - R\u00e9habilitation de la Place Abelanet - D\u00e9molition et d\u00e9samiantage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27920\" target=\"_blank\"> 20-27920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28b8bf5a63844d529fc09bc4037e9ab2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.576818,
          7.770275
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2bdeaa24b9b4f2f9f97799538ba2e08",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9aliser un approfondissement des connaissances sur l'\u00e9tat initial des milieux naturels et des \u00e9cosyst\u00e8mes de l'\u00eele du Rhin par la r\u00e9alisation d'inventaires \u00e9cologiques de la faune et d\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77dadc71aa944e5f9fda65aea0c783c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba22549a60b04031b5fb4fe2d89cc30f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2bdeaa24b9b4f2f9f97799538ba2e08": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77dadc71aa944e5f9fda65aea0c783c0",
        "style": "IPY_MODEL_ba22549a60b04031b5fb4fe2d89cc30f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27962\" target=\"_blank\"> 20-27962</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9aliser un approfondissement des connaissances sur l'\u00e9tat initial des milieux naturels et des \u00e9cosyst\u00e8mes de l'\u00eele du Rhin par la r\u00e9alisation d'inventaires \u00e9cologiques de la faune et d<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27962\" target=\"_blank\"> 20-27962</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd8518508bf1438790cf0b8a9ed54769": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90095,
          7.198452
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6792d8af5f64b3193338ae78f02c949",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux ferroviaire 2019 r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration de voie \u00e0 Strasbourg et \u00e0 Marckolsheim\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d87270e9c8746fc84970b8846fd501b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fef1218041ba44f0865b376e5cd3e3db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6792d8af5f64b3193338ae78f02c949": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d87270e9c8746fc84970b8846fd501b",
        "style": "IPY_MODEL_fef1218041ba44f0865b376e5cd3e3db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28278\" target=\"_blank\"> 20-28278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Autonome de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voies ferr\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux ferroviaire 2019 r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration de voie \u00e0 Strasbourg et \u00e0 Marckolsheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28278\" target=\"_blank\"> 20-28278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca29c31cb3c7487e94d700686a6ce1a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.588379,
          7.510774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41e60e3a22e3466b9ec1dff5cf381bc7",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'un b\u00e2timent 'GATE' au port d' Ottmarsheim\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de7c9a82162c4900918e909f41429296": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e201f57d7cd545d2affe1b0ff433cbf8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41e60e3a22e3466b9ec1dff5cf381bc7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de7c9a82162c4900918e909f41429296",
        "style": "IPY_MODEL_e201f57d7cd545d2affe1b0ff433cbf8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27938\" target=\"_blank\"> 20-27938</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI TERRITORIALE ALSACE EUROMETROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un b\u00e2timent 'GATE' au port d' Ottmarsheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27938\" target=\"_blank\"> 20-27938</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4779184cd5984ccbb041e141bb0357fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.688641,
          7.169063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e14df2a81e4941d999c0522aa42e6c8d",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mobilier de biblioth\u00e8ques pour la m\u00e9diath\u00e8que de Colmar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5f94fe63a9340f2ba802459a3e089b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a82aae5c9ce743779fd943e679ef16f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e14df2a81e4941d999c0522aa42e6c8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5f94fe63a9340f2ba802459a3e089b7",
        "style": "IPY_MODEL_a82aae5c9ce743779fd943e679ef16f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28138\" target=\"_blank\"> 20-28138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mobilier de biblioth\u00e8ques pour la m\u00e9diath\u00e8que de Colmar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28138\" target=\"_blank\"> 20-28138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd724840ba924fb1b317bd7687162bc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.129981,
          7.445264
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_475153555b2a4189b436a1f1c625120a",
        "title": "Vers WITTENHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mobiliers divers et accessoires pour les manifestations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c169b19f516e4e2290439e0b2bfafe97": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1edd4d0152994907987c3ce802d8c5eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "475153555b2a4189b436a1f1c625120a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c169b19f516e4e2290439e0b2bfafe97",
        "style": "IPY_MODEL_1edd4d0152994907987c3ce802d8c5eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28276\" target=\"_blank\"> 20-28276</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Wittenheim<br>\n        <b>Ville :</b> WITTENHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de bureau', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mobiliers divers et accessoires pour les manifestations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28276\" target=\"_blank\"> 20-28276</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21ad97d93fa546d29aac74dae563dc03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.72822,
          7.420977
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8440037f1f504065a5c61c789e8b4a4a",
        "title": "Vers LANDSER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension de l'\u00e9cole maternelle plein soleil \u00e0 landser\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7eda012571f64ead9b46617a4e4315db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9adab01f0b341ca85cd4699dce4e234": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8440037f1f504065a5c61c789e8b4a4a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7eda012571f64ead9b46617a4e4315db",
        "style": "IPY_MODEL_c9adab01f0b341ca85cd4699dce4e234",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28057\" target=\"_blank\"> 20-28057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68', '90', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LANDSER<br>\n        <b>Ville :</b> LANDSER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Fondations sp\u00e9ciales', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension de l'\u00e9cole maternelle plein soleil \u00e0 landser<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28057\" target=\"_blank\"> 20-28057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a4a47a3c4b34e708e17e13c0b1d52ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51088bec5170459aa8c69053a841388f",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ancien cimeti\u00e8re de Loyasse - cr\u00e9ation d'un ossuaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6007986b01e4c7cb506abe2e3e5bfb1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e897bc78963468b9faa68997ed0f185": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51088bec5170459aa8c69053a841388f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6007986b01e4c7cb506abe2e3e5bfb1",
        "style": "IPY_MODEL_4e897bc78963468b9faa68997ed0f185",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27909\" target=\"_blank\"> 20-27909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ancien cimeti\u00e8re de Loyasse - cr\u00e9ation d'un ossuaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27909\" target=\"_blank\"> 20-27909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92f12f640fef412e97b9e024cd728108": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c5ce31e05fa44459eaa5cfb2534a9c0",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mairie du 2\u00e8me arrondissement - remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "914002e8486f4d40a248da9dd429ac4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee9155be410c46a3901219cb77f41835": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c5ce31e05fa44459eaa5cfb2534a9c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_914002e8486f4d40a248da9dd429ac4c",
        "style": "IPY_MODEL_ee9155be410c46a3901219cb77f41835",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28305\" target=\"_blank\"> 20-28305</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mairie du 2\u00e8me arrondissement - remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28305\" target=\"_blank\"> 20-28305</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df712e56ed4449ee9c1c09a42729f665": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05be9a1226e54b60aa2a09ba9abfe52d",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Composition et impression de la billetterie des mus\u00e9es de la Ville de Lyon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc8a06a690594b3a858bbbb5cef75bbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d386289364a64074868ec5e8007aeed9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05be9a1226e54b60aa2a09ba9abfe52d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc8a06a690594b3a858bbbb5cef75bbb",
        "style": "IPY_MODEL_d386289364a64074868ec5e8007aeed9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28214\" target=\"_blank\"> 20-28214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Composition et impression de la billetterie des mus\u00e9es de la Ville de Lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28214\" target=\"_blank\"> 20-28214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a78406a87b9045cb8acd1535a6c05e0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.778344,
          4.680415
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98216a007a3f450181581119dfc8a941",
        "title": "Vers MARCY L'\u00c9TOILE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'h\u00e9bergement, de maintenance \u00e9volutive, curative et prestation de services sous Claroline Connect\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01b185784f6543eca6b789bf4d1adeae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c91bf58c601f4ac6b684e33955da9357": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98216a007a3f450181581119dfc8a941": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01b185784f6543eca6b789bf4d1adeae",
        "style": "IPY_MODEL_c91bf58c601f4ac6b684e33955da9357",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28166\" target=\"_blank\"> 20-28166</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INST NAT TRAVAIL EMPLOI FORMATION PROF<br>\n        <b>Ville :</b> MARCY L'\u00c9TOILE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'h\u00e9bergement, de maintenance \u00e9volutive, curative et prestation de services sous Claroline Connect<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28166\" target=\"_blank\"> 20-28166</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d0a43bffd3f4fb29744a6acac12a035": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.778344,
          4.680415
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b09f2ca3542a499bb9d39184325b19c0",
        "title": "Vers MARCY L'\u00c9TOILE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures de bureau et papier reprographie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c152730b36d4c09b6371e0bc1f60aa2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf7224644fc8477db6918987c0e16f73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b09f2ca3542a499bb9d39184325b19c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c152730b36d4c09b6371e0bc1f60aa2",
        "style": "IPY_MODEL_cf7224644fc8477db6918987c0e16f73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27892\" target=\"_blank\"> 20-27892</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INST NAT TRAVAIL EMPLOI FORMATION PROF<br>\n        <b>Ville :</b> MARCY L'\u00c9TOILE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de bureau et papier reprographie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27892\" target=\"_blank\"> 20-27892</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f13e8c9146b9477ca9368cd00dbad3d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.323732,
          4.807839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d0639b43b72490f994d2ffe613d84aa",
        "title": "Vers SANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition, installation et maintenance d'un logiciel de gestion de la maintenance assist\u00e9e par ordinateur\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da91df01e59e4d159e5137385980ec9f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c11b1cb788e1499c9c1440ab1d2bd75b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d0639b43b72490f994d2ffe613d84aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da91df01e59e4d159e5137385980ec9f",
        "style": "IPY_MODEL_c11b1cb788e1499c9c1440ab1d2bd75b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-20657\" target=\"_blank\"> 20-20657</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. de Sa\u00f4ne-et-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition, installation et maintenance d'un logiciel de gestion de la maintenance assist\u00e9e par ordinateur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-20657\" target=\"_blank\"> 20-20657</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53cf02c1a25b40bfbca7a350370f6d76": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.609119,
          5.113309
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08757272da6a47ffa3100ea9a7ffe01b",
        "title": "Vers MACON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du site de Charolles: march\u00e9 d'assurance construction - Police dommages ouvrage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb3cecdab6164a95911235a198703bf9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "665c2132561347baa269dd9c09a941bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08757272da6a47ffa3100ea9a7ffe01b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb3cecdab6164a95911235a198703bf9",
        "style": "IPY_MODEL_665c2132561347baa269dd9c09a941bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28133\" target=\"_blank\"> 20-28133</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE MACON<br>\n        <b>Ville :</b> MACON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du site de Charolles: march\u00e9 d'assurance construction - Police dommages ouvrage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28133\" target=\"_blank\"> 20-28133</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6990d01301af4134b5154a6c4ee2c88b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.893792,
          0.410785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_562fec3d7a57408c875674a797ef7bb7",
        "title": "Vers PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du Restaurant scolaire Lot N\u00b0 6\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82bc77dc1ffa48188796058a307cde31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0ba1bcf104441b7820e55830b44d1e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "562fec3d7a57408c875674a797ef7bb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82bc77dc1ffa48188796058a307cde31",
        "style": "IPY_MODEL_d0ba1bcf104441b7820e55830b44d1e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28398\" target=\"_blank\"> 20-28398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Parign\u00e9 l'Ev\u00eaque<br>\n        <b>Ville :</b> PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du Restaurant scolaire Lot N\u00b0 6<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28398\" target=\"_blank\"> 20-28398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5496ba055d684e0da7533d7ad59a9ede": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.893792,
          0.410785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_422fc8fdcd044637add6819df264e257",
        "title": "Vers PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de service d'assurances pour les besoins de la collectivit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f17f2d1efbe492782ca90d30db0a23f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c16bca088499460096710da011cc2e2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "422fc8fdcd044637add6819df264e257": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f17f2d1efbe492782ca90d30db0a23f",
        "style": "IPY_MODEL_c16bca088499460096710da011cc2e2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28304\" target=\"_blank\"> 20-28304</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Parign\u00e9 l'Ev\u00eaque<br>\n        <b>Ville :</b> PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de service d'assurances pour les besoins de la collectivit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28304\" target=\"_blank\"> 20-28304</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0709f05d7954a7698cb9fdc7de7022b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.288225,
          0.03052
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6e37f9258d64c3d93e0fe576295c181",
        "title": "Vers SABL\u00c9 SUR SARTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de 2 courts de tennis en terre-battue\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ad79621f14b41ad9bad92b579b59fd0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55c9ab7d317d49b4af18df13a8a08fd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6e37f9258d64c3d93e0fe576295c181": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ad79621f14b41ad9bad92b579b59fd0",
        "style": "IPY_MODEL_55c9ab7d317d49b4af18df13a8a08fd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28328\" target=\"_blank\"> 20-28328</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sabl\u00e9 sur Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> SABL\u00c9 SUR SARTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de 2 courts de tennis en terre-battue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28328\" target=\"_blank\"> 20-28328</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e2ab5c7f78640c9ad95b7186d9a2fe1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.671184,
          6.396999
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a500fba3974e4e3092e72c0186152f5c",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour l'IAE d'Annecy la cr\u00e9ation d'un SAS thermique sur l'entr\u00e9e principale, mise en accessibilit\u00e9 PMR du bureau d'accueil principal, transformation de l'ancienne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ce86b6b68204b2ba0a4ca36e5460cda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f01c25e3d0d4125806c03418decf958": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a500fba3974e4e3092e72c0186152f5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ce86b6b68204b2ba0a4ca36e5460cda",
        "style": "IPY_MODEL_2f01c25e3d0d4125806c03418decf958",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28255\" target=\"_blank\"> 20-28255</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour l'IAE d'Annecy la cr\u00e9ation d'un SAS thermique sur l'entr\u00e9e principale, mise en accessibilit\u00e9 PMR du bureau d'accueil principal, transformation de l'ancienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28255\" target=\"_blank\"> 20-28255</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b403bbb6573a4a599d8050ee1b2b06a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.505477,
          6.062503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5eff8dde5c324a40adff3db59d67d18b",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9ploiement du pass num\u00e9rique \u00e0 destination des personnes en difficult\u00e9 avec les usages num\u00e9riques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0150589882948578fae302549c442a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0aa7b87b54ad44e8b26cd842f92a1135": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5eff8dde5c324a40adff3db59d67d18b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0150589882948578fae302549c442a1",
        "style": "IPY_MODEL_0aa7b87b54ad44e8b26cd842f92a1135",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27984\" target=\"_blank\"> 20-27984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9ploiement du pass num\u00e9rique \u00e0 destination des personnes en difficult\u00e9 avec les usages num\u00e9riques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27984\" target=\"_blank\"> 20-27984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7784e9183b84927bfd65cbf46853ee9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.505477,
          6.062503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a08837f73ab6450c9ed263ad27ef9632",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 902 \u00e0 Saint Martin d'Arc - Am\u00e9nagement du carrefour de la RD215A avec paroi clou\u00e9e amont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bacff06bae8491bb79fcff03f3f87b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27006449e25f4a5b8472f2fce81c245a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a08837f73ab6450c9ed263ad27ef9632": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bacff06bae8491bb79fcff03f3f87b9",
        "style": "IPY_MODEL_27006449e25f4a5b8472f2fce81c245a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28378\" target=\"_blank\"> 20-28378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 902 \u00e0 Saint Martin d'Arc - Am\u00e9nagement du carrefour de la RD215A avec paroi clou\u00e9e amont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28378\" target=\"_blank\"> 20-28378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5fad9ae970c4475bc1270bc346e31d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.29791,
          6.666675
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9968425cbf0546f1a0c8ddfaa355d031",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Filli\u00e8re - R\u00e9habilitation de l'Auberge des Gli\u00e8res - Fourniture et installation de mobilier et de rideaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5db130045b8443af95b81e3ddd838af8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d12fc8f3ee041abb95032a9cf9c8c1f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9968425cbf0546f1a0c8ddfaa355d031": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5db130045b8443af95b81e3ddd838af8",
        "style": "IPY_MODEL_4d12fc8f3ee041abb95032a9cf9c8c1f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28079\" target=\"_blank\"> 20-28079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Haute-Savoie<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier', 'Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Filli\u00e8re - R\u00e9habilitation de l'Auberge des Gli\u00e8res - Fourniture et installation de mobilier et de rideaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28079\" target=\"_blank\"> 20-28079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ea2014e015a45b1b516d1b5d62523f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.368922,
          6.788987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2922b381c21a41939e55830caebc01e4",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du carrefour \u00e0 feux Place de Cr\u00eate, Chemin de Ronde & Chemin des Marmott\u00e9s.D\u00e9marrage des travaux au plus tard le lundi 29 Juin 2020. R\u00e9ception de l'ouvrage au plus\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f848018a3447461885b6042e4c2c1e88": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7fb91a5cce3e46889feaabfa5c6c9399": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2922b381c21a41939e55830caebc01e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f848018a3447461885b6042e4c2c1e88",
        "style": "IPY_MODEL_7fb91a5cce3e46889feaabfa5c6c9399",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28417\" target=\"_blank\"> 20-28417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Thonon-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Espaces verts', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du carrefour \u00e0 feux Place de Cr\u00eate, Chemin de Ronde & Chemin des Marmott\u00e9s.D\u00e9marrage des travaux au plus tard le lundi 29 Juin 2020. R\u00e9ception de l'ouvrage au plus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28417\" target=\"_blank\"> 20-28417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30c9a978b0014ec4ba7817fe3ebe9ac9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.031848,
          6.101525
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e7876dbdffa4c0abe93f8a8cfbb49fb",
        "title": "Vers CRUSEILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du groupe scolaire de la Commune de Copponex et de cr\u00e9ation d'une micro-cr\u00e8che\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37214d382a1348e19028dd0f588b2d92": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9917fff87a2b4ccd8cdf1450ace8b7cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e7876dbdffa4c0abe93f8a8cfbb49fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37214d382a1348e19028dd0f588b2d92",
        "style": "IPY_MODEL_9917fff87a2b4ccd8cdf1450ace8b7cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28396\" target=\"_blank\"> 20-28396</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES PAYS CRUSEILLES<br>\n        <b>Ville :</b> CRUSEILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du groupe scolaire de la Commune de Copponex et de cr\u00e9ation d'une micro-cr\u00e8che<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28396\" target=\"_blank\"> 20-28396</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e973f2287b84ed09842e59d95acd624": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849963,
          2.353001
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_688edbd1aa364ac382dcc03bf1f82802",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement des locaux de l'institut de biologie paris-seine - campus pierre-et-marie-curie - b\u00e2timent b niveau 3, salles 322-324-325-326-327-329.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf89c65638a04b769de0778b1f707813": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c525bd7937a46d3ba0ae6cf56535f78": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "688edbd1aa364ac382dcc03bf1f82802": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf89c65638a04b769de0778b1f707813",
        "style": "IPY_MODEL_5c525bd7937a46d3ba0ae6cf56535f78",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25874\" target=\"_blank\"> 20-25874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sorbonne Universit\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gaz divers', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement des locaux de l'institut de biologie paris-seine - campus pierre-et-marie-curie - b\u00e2timent b niveau 3, salles 322-324-325-326-327-329.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25874\" target=\"_blank\"> 20-25874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55e319d306fe49b8ac2e05f6005dd4d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.85493,
          2.30911
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6675d8024d064d9aaa873fd5e1cfa5a0",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2019SAIP-28 : r\u00e9novation de deux des trois ascenseurs (14 & 15) de la zone \" Ministres \" au Palais-Bourbon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16387a6c60364a2c8244995c402ca508": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61142781014144deabb8656723f280a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6675d8024d064d9aaa873fd5e1cfa5a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16387a6c60364a2c8244995c402ca508",
        "style": "IPY_MODEL_61142781014144deabb8656723f280a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28049\" target=\"_blank\"> 20-28049</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Assembl\u00e9e Nationale<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019SAIP-28 : r\u00e9novation de deux des trois ascenseurs (14 & 15) de la zone \" Ministres \" au Palais-Bourbon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28049\" target=\"_blank\"> 20-28049</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ca169e736d04c18b764b4b7d9f40793": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880719,
          2.326841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83ad408f0c884af88a24c1157553637b",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'audits internes dans le cadre du dispositif qualit\u00e9 multi-sites des chambres d'agriculture\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "151baf68c27b442ea0311ff63b91057c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8e07e94ce4346278a19bf1c7096de0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83ad408f0c884af88a24c1157553637b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_151baf68c27b442ea0311ff63b91057c",
        "style": "IPY_MODEL_c8e07e94ce4346278a19bf1c7096de0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28085\" target=\"_blank\"> 20-28085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ass Permanente Chambres d'Agriculture<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'audits internes dans le cadre du dispositif qualit\u00e9 multi-sites des chambres d'agriculture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28085\" target=\"_blank\"> 20-28085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "371374b383434f9b9acb63bc797ab206": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.883635,
          2.334148
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a719a99b4764ad198283b6d88d9c076",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration GO 201912480 : Travaux de modernisation des sanitaires et cr\u00e9ation d'une mezzanine \u00e0 l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire - 1 rue Foyatier 75018 Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fbbdd2e0c1794871840dbccff7ae3fb9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1dd025a1ec004d0da4c6fc4f8436247c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a719a99b4764ad198283b6d88d9c076": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fbbdd2e0c1794871840dbccff7ae3fb9",
        "style": "IPY_MODEL_1dd025a1ec004d0da4c6fc4f8436247c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28356\" target=\"_blank\"> 20-28356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration GO 201912480 : Travaux de modernisation des sanitaires et cr\u00e9ation d'une mezzanine \u00e0 l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire - 1 rue Foyatier 75018 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28356\" target=\"_blank\"> 20-28356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "436471360537473091da6aab5fb56d1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.870847,
          2.395131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22116f889ca44808b4ab8f9a61f2fd30",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (hors loi MOP) pour la modernisation des verri\u00e8res sur la toiture de l'\u00e9cole maternelle sise 36/38, rue Piat (20\u00e8)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57e22c98d2b04ca4bb98411189c41b3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d22d39b8462e40ee887aeb9109009a12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22116f889ca44808b4ab8f9a61f2fd30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57e22c98d2b04ca4bb98411189c41b3a",
        "style": "IPY_MODEL_d22d39b8462e40ee887aeb9109009a12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28159\" target=\"_blank\"> 20-28159</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (hors loi MOP) pour la modernisation des verri\u00e8res sur la toiture de l'\u00e9cole maternelle sise 36/38, rue Piat (20\u00e8)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28159\" target=\"_blank\"> 20-28159</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f060622f3a634be2b22269d6f7f3b8d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.867461,
          2.27786
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_743800427fe446ada5ebbeb7f4630f62",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une acquisition LIDAR au Laos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ef55b8fe30543d29f4a973bfe2aab84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8be0d2903df849c89da279c4caf51ccb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "743800427fe446ada5ebbeb7f4630f62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ef55b8fe30543d29f4a973bfe2aab84",
        "style": "IPY_MODEL_8be0d2903df849c89da279c4caf51ccb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28059\" target=\"_blank\"> 20-28059</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole Fran\u00e7aise d'Extr\u00eame-Orient<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Radar', 'Topographie', 'Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une acquisition LIDAR au Laos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28059\" target=\"_blank\"> 20-28059</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd73cf4358ec413ca4a8d0ad3e4d74f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.572325,
          0.469699
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0726ea535f74ffd97e497279d64ae84",
        "title": "Vers GRUCHET LE VALASSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fauchage des espaces verts 2020/2024\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddb354b0c582424fa8594879f619f39e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "394ae93879844eb5ba6d77400a037c3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0726ea535f74ffd97e497279d64ae84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddb354b0c582424fa8594879f619f39e",
        "style": "IPY_MODEL_394ae93879844eb5ba6d77400a037c3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28226\" target=\"_blank\"> 20-28226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> office de tourisme cvs<br>\n        <b>Ville :</b> GRUCHET LE VALASSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fauchage des espaces verts 2020/2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28226\" target=\"_blank\"> 20-28226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a619e11e7b274bf0b1735297225cb4c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.572325,
          0.469699
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5203009675a44351a81065bb5530c88c",
        "title": "Vers GRUCHET LE VALASSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts verts 2020/2024\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9aed80c4aaeb46618fd9dc1185ebd26c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32a51dee4e3a437584fc216e42330210": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5203009675a44351a81065bb5530c88c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9aed80c4aaeb46618fd9dc1185ebd26c",
        "style": "IPY_MODEL_32a51dee4e3a437584fc216e42330210",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26617\" target=\"_blank\"> 20-26617</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> office de tourisme cvs<br>\n        <b>Ville :</b> GRUCHET LE VALASSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts verts 2020/2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26617\" target=\"_blank\"> 20-26617</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c64e4dd931b4421853d9c5ed40ab359": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.525137,
          2.655887
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1c092a89d6448b2b28260c213458480",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SOLUTION DE LAVAGE A HAUTE PRESSION POUR CONTAINERS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e400edf93e23412a99edf3a516ea411a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf9390bdc2c145b68477c8f58c03195b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1c092a89d6448b2b28260c213458480": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e400edf93e23412a99edf3a516ea411a",
        "style": "IPY_MODEL_cf9390bdc2c145b68477c8f58c03195b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28106\" target=\"_blank\"> 20-28106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPE HOSPITALIER DU SUD ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SOLUTION DE LAVAGE A HAUTE PRESSION POUR CONTAINERS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28106\" target=\"_blank\"> 20-28106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea2bdad100fb45da80ca630bd5fd8f8a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.411816,
          2.727258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f26e44266cb47c787292e0964ebff2d",
        "title": "Vers AVON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction de la m\u00e9diath\u00e8que d'avon - relance du lot 12 : plomberie sanitaire - chauffage ventilation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a40fb6ee9e5c4d23933d47dd32a2359b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a421c3e0331948d2a48c96b06f83f0df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f26e44266cb47c787292e0964ebff2d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a40fb6ee9e5c4d23933d47dd32a2359b",
        "style": "IPY_MODEL_a421c3e0331948d2a48c96b06f83f0df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-157612\" target=\"_blank\"> 19-157612</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Avon<br>\n        <b>Ville :</b> AVON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Plancher technique', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction de la m\u00e9diath\u00e8que d'avon - relance du lot 12 : plomberie sanitaire - chauffage ventilation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-157612\" target=\"_blank\"> 19-157612</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09ef0244749445a1b64c1db4a5d8fa82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.88748,
          2.678794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e534c563f01d4c328e2cbad64044ac07",
        "title": "Vers SAINT THIBAULT DES VIGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 relatif au remplacement des gaines de ventilation endommag\u00e9es des ouvrages et b\u00e2timents de la station d'\u00e9puration de Saint-Thibault-des-Vignes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "301daee0b771409184de93df3625c6a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8cc3f03da66421b8b36e193081620ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e534c563f01d4c328e2cbad64044ac07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_301daee0b771409184de93df3625c6a5",
        "style": "IPY_MODEL_a8cc3f03da66421b8b36e193081620ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28060\" target=\"_blank\"> 20-28060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sia de Marne la Vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBAULT DES VIGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 relatif au remplacement des gaines de ventilation endommag\u00e9es des ouvrages et b\u00e2timents de la station d'\u00e9puration de Saint-Thibault-des-Vignes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28060\" target=\"_blank\"> 20-28060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a25839d4c2a498aa982fd872653c5a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.88748,
          2.678794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa9b839c3efa4130aed0aa6e9be3b8eb",
        "title": "Vers SAINT THIBAULT DES VIGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 relatif \u00e0 la mise en conformit\u00e9 et au remplacement des lanterneaux des tranches T3 et T4 de la station d'\u00e9puration de Saint-Thibault-des-Vignes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb9a07cf06884cfa87bc7238e562929e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e1e38548f5e40c696d5714d8d0bd39d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa9b839c3efa4130aed0aa6e9be3b8eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb9a07cf06884cfa87bc7238e562929e",
        "style": "IPY_MODEL_6e1e38548f5e40c696d5714d8d0bd39d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28197\" target=\"_blank\"> 20-28197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sia de Marne la Vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBAULT DES VIGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 relatif \u00e0 la mise en conformit\u00e9 et au remplacement des lanterneaux des tranches T3 et T4 de la station d'\u00e9puration de Saint-Thibault-des-Vignes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28197\" target=\"_blank\"> 20-28197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62e51cb2ca2349459e729df52ce89538": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849938,
          2.129666
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c80e46eaf29749e299e920d2aedcc17b",
        "title": "Vers LA CELLE SAINT CLOUD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien pour les services de la Ville et du C.C.A.S de La Celle Saint-Cloud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "add59445fb3d429a9a08821a39715c54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f25526ccd3341879f1819ce2a6911aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c80e46eaf29749e299e920d2aedcc17b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_add59445fb3d429a9a08821a39715c54",
        "style": "IPY_MODEL_6f25526ccd3341879f1819ce2a6911aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27959\" target=\"_blank\"> 20-27959</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Celle Saint Cloud<br>\n        <b>Ville :</b> LA CELLE SAINT CLOUD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien pour les services de la Ville et du C.C.A.S de La Celle Saint-Cloud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27959\" target=\"_blank\"> 20-27959</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6b6552c55c448d4aa61ce18687f070b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.978655,
          1.771043
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88c3cb0493a347129a61b5818b2a8e11",
        "title": "Vers GUITRANCOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et mise en oeuvre de cam\u00e9ras de vid\u00e9osurveillance urbaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd25ed9db8ad44ebbefec837435e1409": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9570fd514b05422e963c02a12a56a1ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88c3cb0493a347129a61b5818b2a8e11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd25ed9db8ad44ebbefec837435e1409",
        "style": "IPY_MODEL_9570fd514b05422e963c02a12a56a1ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28105\" target=\"_blank\"> 20-28105</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Guitrancourt<br>\n        <b>Ville :</b> GUITRANCOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et mise en oeuvre de cam\u00e9ras de vid\u00e9osurveillance urbaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28105\" target=\"_blank\"> 20-28105</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91dd3c235a03448b8183d0d07099b9f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.9437,
          2.147343
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0b811af3a0a43ed8b3af152cfd4f453",
        "title": "Vers MAISONS LAFFITTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et pose d'un syst\u00e8me de sonorisation de la Salle du Conseil Municipal\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "129519b257344edc8ee4783657d60195": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99abce6b6ae644e58f5f89d38625441b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0b811af3a0a43ed8b3af152cfd4f453": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_129519b257344edc8ee4783657d60195",
        "style": "IPY_MODEL_99abce6b6ae644e58f5f89d38625441b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28139\" target=\"_blank\"> 20-28139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MAISONS LAFFITTE<br>\n        <b>Ville :</b> MAISONS LAFFITTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Sonorisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et pose d'un syst\u00e8me de sonorisation de la Salle du Conseil Municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28139\" target=\"_blank\"> 20-28139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c9ba8bc0d73438386e97d88de339871": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.891184,
          2.286322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13d484a9fbc24817ace8398f3cb1ccc8",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de plateaux membranes et chambr\u00e9s pour filtres presses (step)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0445979a8844b318cc2582b8ed881e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fcde87db38c49c09e22820b6f2d10f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13d484a9fbc24817ace8398f3cb1ccc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0445979a8844b318cc2582b8ed881e8",
        "style": "IPY_MODEL_3fcde87db38c49c09e22820b6f2d10f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28212\" target=\"_blank\"> 20-28212</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO AMIENS METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de plateaux membranes et chambr\u00e9s pour filtres presses (step)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28212\" target=\"_blank\"> 20-28212</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a7406383b424cce87fe149cb5409b85": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.891184,
          2.286322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c133b2068e1e4518ad0e5e4696cd55d0",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        spectacle pyrotechnique du 13 juillet 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc3d5036144f4985af94135c24419e58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1185c69e6b174bf79bc7378b089642ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c133b2068e1e4518ad0e5e4696cd55d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc3d5036144f4985af94135c24419e58",
        "style": "IPY_MODEL_1185c69e6b174bf79bc7378b089642ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28114\" target=\"_blank\"> 20-28114</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AMIENS<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sonorisation', \"Feu d'artifice\", 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> spectacle pyrotechnique du 13 juillet 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28114\" target=\"_blank\"> 20-28114</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb9f5c1336cd4a3d9eccc9225774bbe3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.891184,
          2.286322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d27bc51c64341c2918b68e0dc4f8f8e",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations artistiques et musicales de la f\u00eate nationale 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "398f8ef52c2e428a9a4e817321153742": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac08c4372ade490bb8f7b73fbda79ac8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d27bc51c64341c2918b68e0dc4f8f8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_398f8ef52c2e428a9a4e817321153742",
        "style": "IPY_MODEL_ac08c4372ade490bb8f7b73fbda79ac8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28269\" target=\"_blank\"> 20-28269</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AMIENS<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations artistiques et musicales de la f\u00eate nationale 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28269\" target=\"_blank\"> 20-28269</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc06d89eb1ef4f16a34dfe58ab6f0cd4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.677501,
          2.709983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f02363ea28c149018e4f9488a5e183e7",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Audit technique et sanitaire des principaux ouvrages d'eau potable d'Amiens M\u00e9tropole (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15cb0aba60304d5fb98261981e2698e0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4486c0968b9947cc94315ea55368d41e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f02363ea28c149018e4f9488a5e183e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15cb0aba60304d5fb98261981e2698e0",
        "style": "IPY_MODEL_4486c0968b9947cc94315ea55368d41e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28265\" target=\"_blank\"> 20-28265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Audit technique et sanitaire des principaux ouvrages d'eau potable d'Amiens M\u00e9tropole (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28265\" target=\"_blank\"> 20-28265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "359dd8a8b637463c9767fe9f20db852f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.939118,
          2.239774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6a83d7f713740d9b48fc05519c7be6b",
        "title": "Vers SAINT JUERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable rues claude debussy, fr\u00e9d\u00e9ric chopin et georges bizet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3aed39b57b154380be5c0b233a75b661": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6eca7b0280841059b13c56c997f6e06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6a83d7f713740d9b48fc05519c7be6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3aed39b57b154380be5c0b233a75b661",
        "style": "IPY_MODEL_c6eca7b0280841059b13c56c997f6e06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28016\" target=\"_blank\"> 20-28016</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JUERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de renouvellement du r\u00e9seau d'eau potable rues claude debussy, fr\u00e9d\u00e9ric chopin et georges bizet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28016\" target=\"_blank\"> 20-28016</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f674da884c9347218afc7fd47c763a9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.036857,
          1.109129
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_daae5e13d2524198b7be0ac74c7adf25",
        "title": "Vers CASTELSARRASIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de Maitrise d'oeuvre - R\u00e9habilitation de l'aire d'accueil des gens du voyage de 'Laverdoulette' sur la commune de Castelsarrasin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd0a1042c206424490297a4d7944c18f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0e271e3335d4e7ea9e9ba6fe875b064": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "daae5e13d2524198b7be0ac74c7adf25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd0a1042c206424490297a4d7944c18f",
        "style": "IPY_MODEL_c0e271e3335d4e7ea9e9ba6fe875b064",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28350\" target=\"_blank\"> 20-28350</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Terres des Confluences<br>\n        <b>Ville :</b> CASTELSARRASIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de Maitrise d'oeuvre - R\u00e9habilitation de l'aire d'accueil des gens du voyage de 'Laverdoulette' sur la commune de Castelsarrasin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28350\" target=\"_blank\"> 20-28350</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30156609a168404a908fe427bc242916": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.111352,
          5.950052
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3a87900a4dc462c8f5f3b176f789fe4",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement du syst\u00e8me de chauffage ventilation climatisation au centre des finances publiques de Draguignan, 95 Traverse Jacques BREL.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41f47a9659374c009a5682ea33dbf48d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4194e28c85524d0e9da846aa94104766": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3a87900a4dc462c8f5f3b176f789fe4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41f47a9659374c009a5682ea33dbf48d",
        "style": "IPY_MODEL_4194e28c85524d0e9da846aa94104766",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28040\" target=\"_blank\"> 20-28040</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIRECTION DEP FIN PUBLIQUES VAR<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du syst\u00e8me de chauffage ventilation climatisation au centre des finances publiques de Draguignan, 95 Traverse Jacques BREL.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28040\" target=\"_blank\"> 20-28040</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b2d8ed359814be3834ec944be2b7e3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.349643,
          5.923322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ff38f5ec6dd4c4e9ee82d9b43057e1a",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance technique \u00e0 l'exploitation des stations d'\u00e9puration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83a5f6916be54b5da48fb0e4ef375f0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7965e80afa3b4730a4113cd62657da56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ff38f5ec6dd4c4e9ee82d9b43057e1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83a5f6916be54b5da48fb0e4ef375f0c",
        "style": "IPY_MODEL_7965e80afa3b4730a4113cd62657da56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28142\" target=\"_blank\"> 20-28142</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\", \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance technique \u00e0 l'exploitation des stations d'\u00e9puration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28142\" target=\"_blank\"> 20-28142</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d62de950b90542f49e77dbf76a24bbd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.187453,
          5.713339
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1504bb4ebc2e4320867b5f4cf5d9ac2f",
        "title": "Vers SANARY SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels d'arrosage automatique pour les besoins de la Ville de Sanary sur mer.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "546c2f4517a94f9c8d5fbc81dad0fac9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f27ded3f0684529a9c3ec33e4be5613": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1504bb4ebc2e4320867b5f4cf5d9ac2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_546c2f4517a94f9c8d5fbc81dad0fac9",
        "style": "IPY_MODEL_1f27ded3f0684529a9c3ec33e4be5613",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27923\" target=\"_blank\"> 20-27923</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels d'arrosage automatique pour les besoins de la Ville de Sanary sur mer.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27923\" target=\"_blank\"> 20-27923</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf73143be7c14fc9855b85f8ac3662d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.452534,
          5.860865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51addf2798d04ea3a78f60647c5e0014",
        "title": "Vers FORCALQUEIRET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RenouvellemEnt du r\u00e9seau syndical d'eau potable CD 554 \u00e0 FORCALQUEIRET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48cca9a647b247ac9cb1bd993dd0bdfb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff8a5b2f29c54665adfaf7d581ed24d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51addf2798d04ea3a78f60647c5e0014": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48cca9a647b247ac9cb1bd993dd0bdfb",
        "style": "IPY_MODEL_ff8a5b2f29c54665adfaf7d581ed24d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28192\" target=\"_blank\"> 20-28192</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVU DE L'ISSOLE<br>\n        <b>Ville :</b> FORCALQUEIRET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RenouvellemEnt du r\u00e9seau syndical d'eau potable CD 554 \u00e0 FORCALQUEIRET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28192\" target=\"_blank\"> 20-28192</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "053bb4e4ad0245669745420289bd7592": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.258641,
          5.145037
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05d0965e92604a399189500d9eefc96e",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de formation professionnelle 2020-2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53df9649bb504710b0d856ec4bf6226e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e861d8ae8b74d68b80729cfcf8d4cb0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05d0965e92604a399189500d9eefc96e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53df9649bb504710b0d856ec4bf6226e",
        "style": "IPY_MODEL_1e861d8ae8b74d68b80729cfcf8d4cb0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28275\" target=\"_blank\"> 20-28275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84', '13', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Avignon<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de formation professionnelle 2020-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28275\" target=\"_blank\"> 20-28275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e3d112a06de4fe595f6837add7c0291": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.693795,
          5.504434
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1048b962081c4f178f9cb14df7c3e296",
        "title": "Vers PERTUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de terrassement pour les interventions en astreinte sur les r\u00e9seaux du Syndicat Durance Luberon : mise \u00e0 disposition d'un service d'astreinte personnel et mat\u00e9riel TP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c9b921b24214dca828b9e61f6d9e95b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1367cb10fd14f91862b14675c7fdcd7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1048b962081c4f178f9cb14df7c3e296": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c9b921b24214dca828b9e61f6d9e95b",
        "style": "IPY_MODEL_e1367cb10fd14f91862b14675c7fdcd7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28065\" target=\"_blank\"> 20-28065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM Durance Lub\u00e9ron<br>\n        <b>Ville :</b> PERTUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de terrassement pour les interventions en astreinte sur les r\u00e9seaux du Syndicat Durance Luberon : mise \u00e0 disposition d'un service d'astreinte personnel et mat\u00e9riel TP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28065\" target=\"_blank\"> 20-28065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c991bd461324d6b8f53f394d94a7fca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.48816,
          -1.256612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13414332c9ce40f788939de08c10143c",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'une seconde cuve de stockage d'eau potable sur le site de l'Egonni\u00e8re \u00e0 La Gaubreti\u00e8re (2lots).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8f253da8f8a4098baded9b3eb8bd978": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03d62f3fd647482e801d848bb99951f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13414332c9ce40f788939de08c10143c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8f253da8f8a4098baded9b3eb8bd978",
        "style": "IPY_MODEL_03d62f3fd647482e801d848bb99951f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28087\" target=\"_blank\"> 20-28087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VENDEE EAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une seconde cuve de stockage d'eau potable sur le site de l'Egonni\u00e8re \u00e0 La Gaubreti\u00e8re (2lots).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28087\" target=\"_blank\"> 20-28087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3f2377c49ae46758ccf90c7dd1e1c9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.56579,
          0.350606
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42100d774c2341709208c742164a260e",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s de travaux pour l'am\u00e9lioration des performances thermiques et \u00e9nerg\u00e9tiques de trois b\u00e2timents sur le site de la Rochelle Universit\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03c8431c1bf849a698db57300f88a5fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6327b4a3b0f342dfad5730900bfb8d0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42100d774c2341709208c742164a260e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03c8431c1bf849a698db57300f88a5fd",
        "style": "IPY_MODEL_6327b4a3b0f342dfad5730900bfb8d0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27889\" target=\"_blank\"> 20-27889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '85', '44', '16', '86', '79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ACADEMIE DE POITIERS RECTORAT<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s de travaux pour l'am\u00e9lioration des performances thermiques et \u00e9nerg\u00e9tiques de trois b\u00e2timents sur le site de la Rochelle Universit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27889\" target=\"_blank\"> 20-27889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4235b44b14eb42b38fc3130b228de0fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.969423,
          0.013212
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a67d5a8e11b4764a9eab5f9ddc4bec6",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restauration de documents d'archives pour les besoins des archives d\u00e9partementales de la vienne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4044edacc4014551a1c1d9036a9ffb77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71cbab28555e4473ae8e4d13fc837ce0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a67d5a8e11b4764a9eab5f9ddc4bec6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4044edacc4014551a1c1d9036a9ffb77",
        "style": "IPY_MODEL_71cbab28555e4473ae8e4d13fc837ce0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27512\" target=\"_blank\"> 20-27512</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reliure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration de documents d'archives pour les besoins des archives d\u00e9partementales de la vienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27512\" target=\"_blank\"> 20-27512</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8f2974c48f949a3a334fe8d301a8f42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.969423,
          0.013212
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45612d5c3afc4ac2a71c63b80263d814",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        distribution du magazine \" la vienne \", de flyers et de divers documents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1f078f415e348de869dbe39ad2625ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca4c62b2e9ce40cc97403cdd93a8a27c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45612d5c3afc4ac2a71c63b80263d814": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1f078f415e348de869dbe39ad2625ed",
        "style": "IPY_MODEL_ca4c62b2e9ce40cc97403cdd93a8a27c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27867\" target=\"_blank\"> 20-27867</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Routage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> distribution du magazine \" la vienne \", de flyers et de divers documents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27867\" target=\"_blank\"> 20-27867</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d08c4783f1e4faca8b2bc3eef432b05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.830717,
          1.24919
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1350563146ee4c4fb1d4e42dd48825b3",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Impression des documents de communication et supports sp\u00e9ciaux pour l'Op\u00e9ra de Limoges pour la saison 2020/2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26ecf29ad31f431ea027a3b6dbb2b26b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11efeda2d8fc4b8da6c3529765047e38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1350563146ee4c4fb1d4e42dd48825b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26ecf29ad31f431ea027a3b6dbb2b26b",
        "style": "IPY_MODEL_11efeda2d8fc4b8da6c3529765047e38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28298\" target=\"_blank\"> 20-28298</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPERA DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Impression des documents de communication et supports sp\u00e9ciaux pour l'Op\u00e9ra de Limoges pour la saison 2020/2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28298\" target=\"_blank\"> 20-28298</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "600b651663214e0592fdfb5a3ec22698": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff66fbd3228e4af99e8443994a54a1cb",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD704 - Am\u00e9nagement du carrefour avec la RD31 au lieu-dit 'Betour'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db69ce5a12e44a24960e8fd827c74f4e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d24161c94b041d7930bda84a07d92b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff66fbd3228e4af99e8443994a54a1cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db69ce5a12e44a24960e8fd827c74f4e",
        "style": "IPY_MODEL_2d24161c94b041d7930bda84a07d92b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28314\" target=\"_blank\"> 20-28314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental Haute-Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD704 - Am\u00e9nagement du carrefour avec la RD31 au lieu-dit 'Betour'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28314\" target=\"_blank\"> 20-28314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e775497a5e3b4e3fbabdb2165d2e9d33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.911566,
          6.802704
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f90e56e879e5432d982267bc715b84d4",
        "title": "Vers LE THILLOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de gaz naturel et services pour plusieurs b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d157af75d46a4dd0882f9472681c060a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "338727e094f04d4bab0cc2d13d54aa0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f90e56e879e5432d982267bc715b84d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d157af75d46a4dd0882f9472681c060a",
        "style": "IPY_MODEL_338727e094f04d4bab0cc2d13d54aa0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28236\" target=\"_blank\"> 20-28236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '54', '52', '70', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE THILLOT<br>\n        <b>Ville :</b> LE THILLOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de gaz naturel et services pour plusieurs b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28236\" target=\"_blank\"> 20-28236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07673e9052be438f95646058945ded0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.198865,
          5.963834
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3161136871a64a53aff50780376a78d1",
        "title": "Vers VITTEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CONSTRUCTION ET RENOVATION DE CARRIERES SPORTIVES AU CENTRE EQUESTRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae93f4435f1f42b2927e290abefff9fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bb5f162f9a24003ba4c4d91695c3ebb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3161136871a64a53aff50780376a78d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae93f4435f1f42b2927e290abefff9fe",
        "style": "IPY_MODEL_8bb5f162f9a24003ba4c4d91695c3ebb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27931\" target=\"_blank\"> 20-27931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Vittel<br>\n        <b>Ville :</b> VITTEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fondations sp\u00e9ciales', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CONSTRUCTION ET RENOVATION DE CARRIERES SPORTIVES AU CENTRE EQUESTRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27931\" target=\"_blank\"> 20-27931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f04ef09a56a64e85b8a9171e8dbda615": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.615449,
          6.786028
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f32b55a85b334d948ae883461b06ed52",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'alarmes anti intrusion et incendie type 4 et v\u00e9rification annuelle des alarmes T4 \u00e0 T2B dans les b\u00e2timents du Grand Belfort Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eafdcd54a31347f588fb3c0d5eec00be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69b13186fcd64e5b946dc3a3efa63f2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f32b55a85b334d948ae883461b06ed52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eafdcd54a31347f588fb3c0d5eec00be",
        "style": "IPY_MODEL_69b13186fcd64e5b946dc3a3efa63f2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28175\" target=\"_blank\"> 20-28175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de l'Agglom\u00e9ration Belfortaine<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'alarmes anti intrusion et incendie type 4 et v\u00e9rification annuelle des alarmes T4 \u00e0 T2B dans les b\u00e2timents du Grand Belfort Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28175\" target=\"_blank\"> 20-28175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80806fadd97a49fb9701caea94fd551d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.615449,
          6.786028
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d24c894afb234ea6990df987bd223833",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'alarmes anti intrusion et incendie type 4 dans le cadre de renouvellement, d'extension, d'\u00e9quipement d'un nouveau site ou de r\u00e9paration, v\u00e9rification a\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfbc20c3d3bc41d49a94a1d1c476c2ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7691d96e136480bb3fb3baa6f29221b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d24c894afb234ea6990df987bd223833": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfbc20c3d3bc41d49a94a1d1c476c2ed",
        "style": "IPY_MODEL_f7691d96e136480bb3fb3baa6f29221b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28193\" target=\"_blank\"> 20-28193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Belfort<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'alarmes anti intrusion et incendie type 4 dans le cadre de renouvellement, d'extension, d'\u00e9quipement d'un nouveau site ou de r\u00e9paration, v\u00e9rification a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28193\" target=\"_blank\"> 20-28193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7a38f7eccaf742bca5f92fee61bdb767": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.744124,
          6.824859
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3faccf8c8c341e7b94e2b093a0feeb6",
        "title": "Vers GIROMAGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de maitrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39d378c1d5ca41bfa4c15bfd686c5198": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "529e8f7df6a842699ed45653f64030e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3faccf8c8c341e7b94e2b093a0feeb6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39d378c1d5ca41bfa4c15bfd686c5198",
        "style": "IPY_MODEL_529e8f7df6a842699ed45653f64030e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28055\" target=\"_blank\"> 20-28055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC VOSGES DU SUD<br>\n        <b>Ville :</b> GIROMAGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de maitrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28055\" target=\"_blank\"> 20-28055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e559882ec774f66a658a3cdada84a79": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.56244,
          2.430338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_579da3c5bcaa437fb47754dfdc981b98",
        "title": "Vers MENNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 faisant l'objet de la pr\u00e9sente consultation est un march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif aux travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de l'Espace Culturel Jean-Jacques Robert situ\u00e9 dans l'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49d66d52a269417f95b3e16706db1a4f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f58b73b8e423452fbe925aacdabdf4e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "579da3c5bcaa437fb47754dfdc981b98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49d66d52a269417f95b3e16706db1a4f",
        "style": "IPY_MODEL_f58b73b8e423452fbe925aacdabdf4e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28363\" target=\"_blank\"> 20-28363</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mennecy<br>\n        <b>Ville :</b> MENNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 faisant l'objet de la pr\u00e9sente consultation est un march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif aux travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de l'Espace Culturel Jean-Jacques Robert situ\u00e9 dans l'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28363\" target=\"_blank\"> 20-28363</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ec7ad5c2d0b43789dfe4f3314be8f06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.773974,
          2.282507
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7aed4a5920e54e7ea5e2359815226f4c",
        "title": "Vers CHATENAY MALABRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie (syst\u00e8mes d'alarme et de d\u00e9senfumage) des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ae38736bc1948c3b75e852d2eb0faf6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "950e8e8420664478afcb5abca2b6750c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7aed4a5920e54e7ea5e2359815226f4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ae38736bc1948c3b75e852d2eb0faf6",
        "style": "IPY_MODEL_950e8e8420664478afcb5abca2b6750c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28289\" target=\"_blank\"> 20-28289</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATENAY MALABRY<br>\n        <b>Ville :</b> CHATENAY MALABRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie (syst\u00e8mes d'alarme et de d\u00e9senfumage) des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28289\" target=\"_blank\"> 20-28289</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79822f0a19be4f209dba96712f216ec3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.786419,
          2.270738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ebde4bd25234d339927111a35b294cc",
        "title": "Vers LE PLESSIS ROBINSON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE PRESTATIONS DE COORDINATION POUR LA S\u00c9CURIT\u00c9 ET LA PROTECTION DE LA SANTE DANS LE CADRE DES TRAVAUX DE R\u00c9AM\u00c9NAGEMENT GLOBAL DU SECTEUR FRANCOIS PEATRIK AU PLESSIS ROBINSON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e100d7893ffa43c7ba2ae20cf3351dd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b50fcdc02f4a42db93b89215ede28ed4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ebde4bd25234d339927111a35b294cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e100d7893ffa43c7ba2ae20cf3351dd7",
        "style": "IPY_MODEL_b50fcdc02f4a42db93b89215ede28ed4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28092\" target=\"_blank\"> 20-28092</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Robinson<br>\n        <b>Ville :</b> LE PLESSIS ROBINSON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE PRESTATIONS DE COORDINATION POUR LA S\u00c9CURIT\u00c9 ET LA PROTECTION DE LA SANTE DANS LE CADRE DES TRAVAUX DE R\u00c9AM\u00c9NAGEMENT GLOBAL DU SECTEUR FRANCOIS PEATRIK AU PLESSIS ROBINSON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28092\" target=\"_blank\"> 20-28092</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68413cb8e0f741dbbbb715cda8660181": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880125,
          2.244163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c4623a2af2e74787a4849496c3f04473",
        "title": "Vers PUTEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de travaux d'isolation des fa\u00e7ades, d'isolation et d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des toitures, et des travaux de changement des syst\u00e8mes VMC dans le cadre de la r\u00e9novation notamment \u00e9nerg\u00e9ti\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b10c963dcd044b0e94ee6607dfedc1a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67ac1d187357403d8ca35f12fd8f90f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c4623a2af2e74787a4849496c3f04473": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b10c963dcd044b0e94ee6607dfedc1a0",
        "style": "IPY_MODEL_67ac1d187357403d8ca35f12fd8f90f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28165\" target=\"_blank\"> 20-28165</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT MAIRIE PUTEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> PUTEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux d'isolation des fa\u00e7ades, d'isolation et d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des toitures, et des travaux de changement des syst\u00e8mes VMC dans le cadre de la r\u00e9novation notamment \u00e9nerg\u00e9ti<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28165\" target=\"_blank\"> 20-28165</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "858903302fc44753a7904c11ae2f1d07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.913017,
          2.447077
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a29557bd80047659dd6778527e97834",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat et mise en place d'espace mobile (modulaires) avec sanitaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8388ab958af4a8fa751dcbbb7e1e16f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4c9e58c81b548cebb1ac01bb1225c96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a29557bd80047659dd6778527e97834": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8388ab958af4a8fa751dcbbb7e1e16f",
        "style": "IPY_MODEL_c4c9e58c81b548cebb1ac01bb1225c96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112087\" target=\"_blank\"> 19-112087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bobigny<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat et mise en place d'espace mobile (modulaires) avec sanitaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-112087\" target=\"_blank\"> 19-112087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f745b44e8774ed295be36b61e40fcda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.913017,
          2.447077
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6147bb2dbf14460496a9cb9c73930290",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration des Halls d'entr\u00e9e des immeubles du patrimoine de l'OPH de Bobigny\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e722adcb6f4426ab9faedda49da4080": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ef0cb2651ff464a9d81bfbb3a588ec1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6147bb2dbf14460496a9cb9c73930290": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e722adcb6f4426ab9faedda49da4080",
        "style": "IPY_MODEL_2ef0cb2651ff464a9d81bfbb3a588ec1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27937\" target=\"_blank\"> 20-27937</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH de Bobigny<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration des Halls d'entr\u00e9e des immeubles du patrimoine de l'OPH de Bobigny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27937\" target=\"_blank\"> 20-27937</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6e24504e091420baa4dfff8852fb044": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.904379,
          2.522323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d0626f76c874d98a2fab3fe36fad739",
        "title": "Vers CLICHY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux neufs et d'entretien des clotures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "103e7ab834a043aba869da84b6e1ac38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8ef40120bf6f4082b6270ed1c575e49d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d0626f76c874d98a2fab3fe36fad739": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_103e7ab834a043aba869da84b6e1ac38",
        "style": "IPY_MODEL_8ef40120bf6f4082b6270ed1c575e49d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28140\" target=\"_blank\"> 20-28140</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Clichy-sous-bois<br>\n        <b>Ville :</b> CLICHY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux neufs et d'entretien des clotures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28140\" target=\"_blank\"> 20-28140</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85089af83507477d947b4c5d57fda26f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.903154,
          2.347427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ca261f7f8eb412e9ede2a7fd9371a49",
        "title": "Vers SAINT OUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9lioration de l'\u00e9vacuation des eaux pluviales de la CMR Jules FERRY \u00e0 PARIS (75009)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54f8a890c9a04b37ba40227f7b5277a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86290fd8e3df4e0c912c828650738818": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ca261f7f8eb412e9ede2a7fd9371a49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54f8a890c9a04b37ba40227f7b5277a2",
        "style": "IPY_MODEL_86290fd8e3df4e0c912c828650738818",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28122\" target=\"_blank\"> 20-28122</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78', '92', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9lioration de l'\u00e9vacuation des eaux pluviales de la CMR Jules FERRY \u00e0 PARIS (75009)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28122\" target=\"_blank\"> 20-28122</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ca9018506f54727a500d3ddf8c857fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.903154,
          2.347427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60dcb9ede8f44bf39d713a0259de5f46",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de s\u00e9curisation et r\u00e9fection de la toiture terrasse 2 - lyc\u00e9e Antonin car\u00eame \u00e0 savigny le temple (77)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ca8a45e9f0b40bf9a87b1db045392b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a1a757f2ddc443d83ecb2da1e9d8b4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60dcb9ede8f44bf39d713a0259de5f46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ca8a45e9f0b40bf9a87b1db045392b7",
        "style": "IPY_MODEL_2a1a757f2ddc443d83ecb2da1e9d8b4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27899\" target=\"_blank\"> 20-27899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '93', '94', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrasse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de s\u00e9curisation et r\u00e9fection de la toiture terrasse 2 - lyc\u00e9e Antonin car\u00eame \u00e0 savigny le temple (77)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27899\" target=\"_blank\"> 20-27899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "383941845090474596655e018e8c81fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.839283,
          2.467619
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4e46200ef214f5eb1a5a39c69504ae7",
        "title": "Vers FONTENAY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, pose et entretien des syst\u00e8mes de d\u00e9senfumage dans les b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1ae1a54969e42f4a45418cdc7b76101": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2518dde1cec245c3a92fb5e67a9f4e4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4e46200ef214f5eb1a5a39c69504ae7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1ae1a54969e42f4a45418cdc7b76101",
        "style": "IPY_MODEL_2518dde1cec245c3a92fb5e67a9f4e4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28208\" target=\"_blank\"> 20-28208</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fontenay sous Bois<br>\n        <b>Ville :</b> FONTENAY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, pose et entretien des syst\u00e8mes de d\u00e9senfumage dans les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28208\" target=\"_blank\"> 20-28208</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1651eb71d3cf4f66ba489fd24ab75098": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.972191,
          2.332156
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34a74c3440604efb8843b7a322071624",
        "title": "Vers DEUIL LA BARRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19-MDLB-0019 La location de Cars avec chauffeurs Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commandes compos\u00e9 des membres suivants : - CCAS - Syndicat Intercommunal du Lyc\u00e9e\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b066b5ac96284e0aaf5302de2f663c3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f03678b80467481094571e6e4d4fc17c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34a74c3440604efb8843b7a322071624": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b066b5ac96284e0aaf5302de2f663c3b",
        "style": "IPY_MODEL_f03678b80467481094571e6e4d4fc17c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28232\" target=\"_blank\"> 20-28232</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DEUIL LA BARRE<br>\n        <b>Ville :</b> DEUIL LA BARRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19-MDLB-0019 La location de Cars avec chauffeurs Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commandes compos\u00e9 des membres suivants : - CCAS - Syndicat Intercommunal du Lyc\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28232\" target=\"_blank\"> 20-28232</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfdff32fa1db4407b144983d7f143027": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.00049,
          2.513189
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9c1a41b783e48599701a3e160646ce3",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19081 Modification du r\u00e9seau d'alimentation en eau potable du secteur Nord-Ouest du Mesnil Amelot et sectorisation sur 3 sites\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f5059801c5c4285a7bb6d7e7f9031de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb70a4b8d4664957be4f5a46b7db8507": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9c1a41b783e48599701a3e160646ce3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f5059801c5c4285a7bb6d7e7f9031de",
        "style": "IPY_MODEL_eb70a4b8d4664957be4f5a46b7db8507",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28005\" target=\"_blank\"> 20-28005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19081 Modification du r\u00e9seau d'alimentation en eau potable du secteur Nord-Ouest du Mesnil Amelot et sectorisation sur 3 sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28005\" target=\"_blank\"> 20-28005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90f7a5a2bb414c938088f584eaf2606e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -20.985304,
          55.289094
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6789fa9948fd42b1a6118019a009c764",
        "title": "Vers SAINT PAUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION ET MISE EN OEUVRE D'UN LOGICIEL POUR LA GESTION DU TRANSPORT SCOLAIRE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e893e824c2b4c45836096e08296694c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14faae6b01874172acd5f8a917615998": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6789fa9948fd42b1a6118019a009c764": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e893e824c2b4c45836096e08296694c",
        "style": "IPY_MODEL_14faae6b01874172acd5f8a917615998",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27862\" target=\"_blank\"> 20-27862</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMTO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PAUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION ET MISE EN OEUVRE D'UN LOGICIEL POUR LA GESTION DU TRANSPORT SCOLAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27862\" target=\"_blank\"> 20-27862</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "615d28c720c34dccb303c42069e04fcc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.78541,
          45.224757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8086e14674ac4d5095f39d8af0476cc4",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-24 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise \u00e0 jour du plan de gestion des risques d'inondation (PGRI) du bassin de Mayotte, qui se d\u00e9compose en 3 phases : PHASE 1 : assistance pour la mise \u00e0 jour du PGRI 2022-2027 de Mayotte ; PHASE 2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fe4e0590742431a97056c46bb09a113": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb834a158c3143599cc3c4666c9483b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8086e14674ac4d5095f39d8af0476cc4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fe4e0590742431a97056c46bb09a113",
        "style": "IPY_MODEL_bb834a158c3143599cc3c4666c9483b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27839\" target=\"_blank\"> 20-27839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-24 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL DE MAYOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 jour du plan de gestion des risques d'inondation (PGRI) du bassin de Mayotte, qui se d\u00e9compose en 3 phases : PHASE 1 : assistance pour la mise \u00e0 jour du PGRI 2022-2027 de Mayotte ; PHASE 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27839\" target=\"_blank\"> 20-27839</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "8a1f7ed8391046538799fed5b3614877"}
</script>

</body>
</html>
