<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_01_13_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "867faa065c7448c2943a551b35f140bf": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "63911a70e26a43f694b5b0df5fa59ceb": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "847b96665ed24a2c802b26dd34a00e68": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "5dbac5c04c7241fca86c379027ba6469": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "3da97ddc6054495ea4c5479571af13a1": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "c6bef785fea4485087475339aa14acf3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7bed46b35d6410a9815b480ffc6f0a8": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "5f936cff601847edb51bada9766d6049": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_867faa065c7448c2943a551b35f140bf",
          "IPY_MODEL_63911a70e26a43f694b5b0df5fa59ceb",
          "IPY_MODEL_4a2e63c579e44cac96c34d820fc969fe"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_847b96665ed24a2c802b26dd34a00e68",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_5dbac5c04c7241fca86c379027ba6469",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_3da97ddc6054495ea4c5479571af13a1",
          "IPY_MODEL_abd51e4bdbec4c4c92ba0cf9c2f2d3f6",
          "IPY_MODEL_a9504b68f7054ef1ba1188e05a588ad3",
          "IPY_MODEL_f0a8700075374bc49c3e8624d25bb410",
          "IPY_MODEL_d168044b979949ac81995cde4fda3efa",
          "IPY_MODEL_deab3260535c469d82cbb4962384f07a",
          "IPY_MODEL_f3c8a53b58a34bcab66ce2c242923b66",
          "IPY_MODEL_77d39f9e24334b2bb2f8d079ba46123e",
          "IPY_MODEL_c28ee1c787604cd0a1927a9ec77eb9ca",
          "IPY_MODEL_7612bc0d774b42fcb8005882a66fa6e5",
          "IPY_MODEL_30b31ea358634fab8330932159695cf1",
          "IPY_MODEL_10805273c097402c96180c8dc3e3e9e4",
          "IPY_MODEL_413f7ed9efa04e6b8eccf9ca8f951e96",
          "IPY_MODEL_0d9e7d62c1314e4f84bf94bfe59f3de4",
          "IPY_MODEL_4e5fa47490e4448881b602d168b1b393",
          "IPY_MODEL_419962a22f474a908cf5713da54c72a9",
          "IPY_MODEL_0bf4dad3c1934b6eb008b2dcff9ed9e9",
          "IPY_MODEL_0a99e765aa9b431aaa61b43dd1d1bd11",
          "IPY_MODEL_79ae1bef3a7345b0aac5af6189e38701",
          "IPY_MODEL_42167d106deb46c4bc25d38f682723e2",
          "IPY_MODEL_63957ceae9fe4632909351fbca50d090",
          "IPY_MODEL_e1cfcce11d984c14ba9824a728b47d72",
          "IPY_MODEL_3498b2711f014ee89c53929a6f22f388",
          "IPY_MODEL_4035d99a6a9e446c85db8ed86e7f1aad",
          "IPY_MODEL_f52fe5956abc408c94b672e10ebfc466",
          "IPY_MODEL_6ede320b9ae04b48a92fe0e47e8e3c19",
          "IPY_MODEL_dbadf0be74d342909c70d801a3715ee3",
          "IPY_MODEL_3d87a0cf5e6e4926b7ebf1a9639eaeb0",
          "IPY_MODEL_962ee32d0eee48f68c87db6734bcfbdf",
          "IPY_MODEL_36b9b9acee6d4003ac6aabc8b059538e",
          "IPY_MODEL_ea1466e2f16744b5900efc87dd9ade8e",
          "IPY_MODEL_e14401446c7f499bb26a578891c243f0",
          "IPY_MODEL_8b3dcde3c1604b21959d348b36871d1a",
          "IPY_MODEL_2fd07553633941ae89d579225a805a96",
          "IPY_MODEL_0d0504ef5dcc42908815de0a3ae52fb5",
          "IPY_MODEL_46a77725b9164311b8a2ae00655ca964",
          "IPY_MODEL_e7e514a5739a4b68b1100e4ec46ff5de",
          "IPY_MODEL_bf31a30640b749caab0ee04810e5f40a",
          "IPY_MODEL_a63f1603fbff4ff4a91af31ebe6bfc89",
          "IPY_MODEL_7640b26bb66a464f9173482e10ba86fc",
          "IPY_MODEL_ce2793a090d647b18c68797c3e916275",
          "IPY_MODEL_18c63f03c13a4d2f84ee261fd73b3ec6",
          "IPY_MODEL_b83a17666b5546f5982c850697c9b002",
          "IPY_MODEL_93ef3f0ad26c4ef18401cadba4d074a5",
          "IPY_MODEL_523dcc51de3849cc9965e5376568d782",
          "IPY_MODEL_047ce5a47e72467789cd691f7ee05927",
          "IPY_MODEL_6db96e42671f47999d1840330006ea40",
          "IPY_MODEL_2f6358a2c70046148dae6cb10ae01927",
          "IPY_MODEL_35177401686348a08734202ad3f579b8",
          "IPY_MODEL_558eca1068174b29884afa5673979491",
          "IPY_MODEL_de931bbe98c44dfcabfbe9af23349b99",
          "IPY_MODEL_c1ce90b07bdf4d3bbd189baed0269dda",
          "IPY_MODEL_2446fd5730cb467d844b76b488328364",
          "IPY_MODEL_a08b3dc9fd1a4f24aaa1a4ec075744aa",
          "IPY_MODEL_c49527972992404dbf59f93529ab3b2c",
          "IPY_MODEL_977bf2088349437f8e1728d33267c586",
          "IPY_MODEL_3c10dfe9cd014d2fbe9f2251a502a1c0",
          "IPY_MODEL_651d7db12d9b42c68d61c931d4025353",
          "IPY_MODEL_ea206a174d4a428eb6d59e3217c850ef",
          "IPY_MODEL_7b240c0aa7754d04bfc1f2d6b347241e",
          "IPY_MODEL_03663b14088b49e68971d9828b74ec82",
          "IPY_MODEL_052207b7f1a74282a5a8e0568c914908",
          "IPY_MODEL_5fad6efab3b3486bb74096b176105bc5",
          "IPY_MODEL_9666a9e3acea45d080204bac40cc960f",
          "IPY_MODEL_599898a9357d44188dd78bbbbd14fc7a",
          "IPY_MODEL_1a720d2857de41e1b672e593941c1dfd",
          "IPY_MODEL_cd68d5d11a4f4a6e8aab2777866966cb",
          "IPY_MODEL_2574bcc4babc408e80ee9a9e478377f9",
          "IPY_MODEL_ff9d1fb975e84139a70c7fcb21c7ba78",
          "IPY_MODEL_65f0640b608c45e8bbc1b55ba772ab0d",
          "IPY_MODEL_8f199fd933bb4d799f3ad3f7e5c17a4f",
          "IPY_MODEL_e12b96197e554f15ae4cadcb1d630ace",
          "IPY_MODEL_be60a2c8e2d94aa699ba06289b6b8459",
          "IPY_MODEL_b3503b6f8f0d405488638b035fafeeb5",
          "IPY_MODEL_3dc403cd53af49dba4b3e7ced36dc596",
          "IPY_MODEL_bb52185fbaf7433a913bdf17e0237a05",
          "IPY_MODEL_40a571123aae4289892f2a4e6999be81",
          "IPY_MODEL_4e821472c8b84ba4842cef52507dba78",
          "IPY_MODEL_cb4a10049b74493eb4e122ef54e00bf5",
          "IPY_MODEL_fccd40a31b7a4fcba5e2668931ca15e8",
          "IPY_MODEL_5d535d5fffb640f6b994c86435c0af97",
          "IPY_MODEL_54b41577c1544511bc168266cc0192ed",
          "IPY_MODEL_f35aa015fa784a7cabb0e8bce977cca0",
          "IPY_MODEL_4e1caba764424e22998ee2895a785175",
          "IPY_MODEL_d638ebb464c24ee1937a68a1b9d8eeb2",
          "IPY_MODEL_d31903d0cc1449c0b04d9c23e55aeeb5",
          "IPY_MODEL_e465245dec404ce29c93a8a657a7d0df",
          "IPY_MODEL_4d133b108e6140f7a4ab7416ab1551be",
          "IPY_MODEL_13733d779d9f456891c274d1bda7b552",
          "IPY_MODEL_68d44657db504b659f17e029a87da9d7",
          "IPY_MODEL_83e347be2c5e434dbf4c22eb722b8b47",
          "IPY_MODEL_dbc5dcdb9b1f446ea655eda3f2af505a",
          "IPY_MODEL_a16b580e48904733ad71986be6e3a639",
          "IPY_MODEL_13da2fd50d9d481f855ed7eedbb6f148",
          "IPY_MODEL_c1583361d35b4f5c9ef13d21113c9eba",
          "IPY_MODEL_66fc6227069e44a8aa077bc36ed8f891",
          "IPY_MODEL_8546602ad7e54e7784363b33d793a4f2",
          "IPY_MODEL_088c2cefd5b0495f92f50f2e7cc33eb3",
          "IPY_MODEL_ef34e0055e9847418830b79f93b30a9d",
          "IPY_MODEL_365a7954c43947ca852e437a1d1ea64b",
          "IPY_MODEL_1a70566511e046449c608e255279e1e2",
          "IPY_MODEL_f1e498a03bd94ea5a6b0d2f84998589e",
          "IPY_MODEL_f62a0004e4f34ec989691c028f8f2a2f",
          "IPY_MODEL_564efefc0be8446a8febd168bd665589",
          "IPY_MODEL_afbd3c49f07149808a92d5a1f51152b4",
          "IPY_MODEL_f99f00f4dd4d48ce96e1b7026ba0c0ab",
          "IPY_MODEL_01bc84815a1f4ac7a9cf9631c80e9c8e",
          "IPY_MODEL_6af99b1209814f4f9a537134a7134048",
          "IPY_MODEL_5c5b46cfebb54e56b8df9f5bcb332f12",
          "IPY_MODEL_6653897f2b3640ea8621be9f45e28575",
          "IPY_MODEL_44535ee9a68f488a8b8dd3c1d0aeb975",
          "IPY_MODEL_181fdcb38e8e4a76ab75c806bebad51e",
          "IPY_MODEL_401cf35982454fa9b0dc508be6fd25e3",
          "IPY_MODEL_4bea54a201714224b4f2acbe57ea43e1",
          "IPY_MODEL_b9c155ecaa474376b54cd9ae2de8143e",
          "IPY_MODEL_b8a121d42e2d4710b98e81c3695db045",
          "IPY_MODEL_193b6fccb90f494180aad9eb07343158",
          "IPY_MODEL_695bef3c8c214cb88f7adb3643a6f89a",
          "IPY_MODEL_c2c9b5bf6c484855a1bdbe6852a5e79a",
          "IPY_MODEL_55901cd4b5064cce860c7ed755f83594",
          "IPY_MODEL_234cd7ba0ddd4bc49cc0e9cdb7654df5",
          "IPY_MODEL_5802bacfb9774d6dbfc7843bd0f682d9",
          "IPY_MODEL_8099a990b82044d8860f4cfa36354238",
          "IPY_MODEL_d39feec5c55245d089df75fe09e59ce0",
          "IPY_MODEL_311dd660bf29471fa24192cccdb22a80",
          "IPY_MODEL_47ba9e0db8d340ae97d84ba13109a638",
          "IPY_MODEL_4d63a69e94894439b3bbc92282de0e73",
          "IPY_MODEL_3fc83165cf1a4acfb132442da3abebfe",
          "IPY_MODEL_6e5cb625e57d43749908706c83426aa8",
          "IPY_MODEL_77d482ee0e084075b46f4aed4dba135b",
          "IPY_MODEL_4bef6816bef54c128997f3990f693de0",
          "IPY_MODEL_23627263edcb4ddbb51cf2388e395077",
          "IPY_MODEL_214d0ea34a0e439c8990e478c65bd250",
          "IPY_MODEL_6deed7c28a7843618e162d675ffa4749",
          "IPY_MODEL_3e9db6892ce24896a8865167a3a1387c",
          "IPY_MODEL_974a81a2626742c19fa6bc4de718ee1d",
          "IPY_MODEL_211df8860c8d4acd8b192caa29b6b353",
          "IPY_MODEL_2c422c1631114fd1b7b559b61f9170c2",
          "IPY_MODEL_a0669748d6e944c2b6f1cec2ecb07419",
          "IPY_MODEL_bbc047baaef744c197f1c8d24693fb9d",
          "IPY_MODEL_e0948635a86b4dcf88224cf2d6a892b5",
          "IPY_MODEL_fa5dcbe044a44eadaf43be0661cba09a",
          "IPY_MODEL_ad8179ca36134c81ab0bbb079e771221",
          "IPY_MODEL_d8f670ece697426da219e530f5fb88f1",
          "IPY_MODEL_d4f2f67d0f0741f8bfd18206e50dfea9",
          "IPY_MODEL_8ee00cec070c4226b545dd642a8d8f54",
          "IPY_MODEL_3ac6fd4443d2466ab54f17b0af83d194",
          "IPY_MODEL_37ae7a3471194d95a6ca9696fefcf1e6",
          "IPY_MODEL_2d268a3b638243ea847a2ff45edb9785",
          "IPY_MODEL_4e99d3324d814b069a459bc8b894ceeb",
          "IPY_MODEL_1eb97ae3c7144c869f7fe5999f915b90",
          "IPY_MODEL_9536426f914b4099a0b6f326e4917e03",
          "IPY_MODEL_b08263e825ac4ad8afba82a5cffc0ba3",
          "IPY_MODEL_fa6fcead6d8b41cd918be29d8cccd334",
          "IPY_MODEL_b0834d23c3ed4740a54c2c8527467ba4",
          "IPY_MODEL_30d4d0e01bb44526b373a6d5b0323cba",
          "IPY_MODEL_bfc2ea8d247f4fe78ee71f57b3ed1a46",
          "IPY_MODEL_b24412e43bc74e63bdfe5d0b2178e2ec",
          "IPY_MODEL_f8a83a0b639f40f6a62bcc87c260c280",
          "IPY_MODEL_7c538ab876194ff78841f1fb34cfa54d",
          "IPY_MODEL_f6b122b9bd674af28ad2e187ed019501",
          "IPY_MODEL_9b599a160578485faa31d673a99e3cbd",
          "IPY_MODEL_020fe5172dbd4a7db9033b3ffc2d114b",
          "IPY_MODEL_ceae6443202d41c797d7136d6246c828",
          "IPY_MODEL_1e6e8396a057498a8b2ce1eb9345446b",
          "IPY_MODEL_93d3b4da553d4b0f96c5db3a787be795",
          "IPY_MODEL_26d82716a4ec4c0c83bc4444872a81ae",
          "IPY_MODEL_3e71855298c44d1fac033b69a12f490b",
          "IPY_MODEL_8deea9d81e66446994508770678c951a",
          "IPY_MODEL_f4f76a71e673460bb9726609fd6c5a4e",
          "IPY_MODEL_7e58b58bacb54e67b13460bb61335df5",
          "IPY_MODEL_e2b442e9010445ef88ddfde6de7d0c27",
          "IPY_MODEL_d87f829c120640a2b38b0dc616844601",
          "IPY_MODEL_0ebee56ea709465c9e12b6a803db6a1a",
          "IPY_MODEL_5393d3e0214d4b6197db57c8677e00be",
          "IPY_MODEL_8ef2631c3ec444d2b353411748b49464",
          "IPY_MODEL_3e542e7457d0440d87e3d993cd9e30c3",
          "IPY_MODEL_46801d415016434eb084a035ee625cfb",
          "IPY_MODEL_377df93755244963b54ccc6298cf5690",
          "IPY_MODEL_6329d68a0e324ba4b182bb52e2d0a370",
          "IPY_MODEL_60ddfa9b644c4c999ead9d5f7e1a90d9",
          "IPY_MODEL_39e74ff6ce384f52a9da31286fc32798",
          "IPY_MODEL_2fd8278e2d0f491ba48228ac8d4fbb92",
          "IPY_MODEL_b63843c5428c4043ad22998d000d2022",
          "IPY_MODEL_cbf07e02500c4e54adb7ded950361eb0",
          "IPY_MODEL_48d1166b87474eedbbe4b355931ba529",
          "IPY_MODEL_523c7128b5084c4b9b9e1cafd55a837d",
          "IPY_MODEL_a3d40acadff442b0bbd7023993e5db82",
          "IPY_MODEL_d4ad0d6f455045acbad7f4401e951894",
          "IPY_MODEL_5ad931e2eddb4f67ad6edc85b429ecad",
          "IPY_MODEL_65f4110b17444a5ea915ca57862c7f5d",
          "IPY_MODEL_b56b2b21c84f409c8ac8a7eba2d0c372",
          "IPY_MODEL_ed10e9258d00417eb90710885b01f6b2",
          "IPY_MODEL_9677eadd4b494dda8f1f079e93ce935e",
          "IPY_MODEL_670bb9d28b8e496a92a22b746a138851",
          "IPY_MODEL_6be3560075044531aed654d433b97dd9",
          "IPY_MODEL_ce4c390c2d97435089618bf1c7edf97b",
          "IPY_MODEL_02b74db4b0e6462f8fd613c6872a0c88",
          "IPY_MODEL_401d57204bb644d595c3728b170ec902",
          "IPY_MODEL_204b6d85765e4d2196fda0ecf3865ff4",
          "IPY_MODEL_492e353b1153494eb67066d0e29bd887",
          "IPY_MODEL_87df6cabb00b40709b6dd077f7026615",
          "IPY_MODEL_9992d724716e459482a87b39dcf53fb9",
          "IPY_MODEL_debadccac03a4208a8e46b264d6f99ea",
          "IPY_MODEL_38d8956417be4a32ae68898fed30548d",
          "IPY_MODEL_55476261cbef4aca8d24a60b7d041354",
          "IPY_MODEL_aafd6703a00b4a10b76bb6ebea32aa58",
          "IPY_MODEL_def734d6f90f45a5bc2f49ea80410f31",
          "IPY_MODEL_9496e3fd82954ef3823aa0008eb4db5a",
          "IPY_MODEL_a860d246d00e4069b4448395d892935d",
          "IPY_MODEL_0fd7f904adb34e6e873e7b5259e55dcf",
          "IPY_MODEL_674570bdd1e9420285fc3ed9bccfaf60",
          "IPY_MODEL_7b86cc531e0f4c37b0675a0252daa3bb",
          "IPY_MODEL_0730e3d01b92445d9edc93d38e72d059",
          "IPY_MODEL_dfdd9c9b695a482c9f4c08652087930f",
          "IPY_MODEL_7618aae0da80427cadf1b0b809bcdd53",
          "IPY_MODEL_f1681374a1b94992993da8cd9daea161",
          "IPY_MODEL_81dec449d6f547d594cc0824fe98baee",
          "IPY_MODEL_ae59bf6062da447fbdb55244541200ad",
          "IPY_MODEL_07726d70566b4a67bfe04bd5deca0799",
          "IPY_MODEL_4ca6d7c5b99c4ff1ad95f4887c034def",
          "IPY_MODEL_85c93217265e40a7ab738e08606d9ca9",
          "IPY_MODEL_22ff957b29b24b70bb514e8b390d7782",
          "IPY_MODEL_1671f12b245a4a83904a4b41f8d56204",
          "IPY_MODEL_bfa2fb5f0771479fba8ad615e3e60002",
          "IPY_MODEL_c4c3834d8e14486ca9b033d9044f86b1",
          "IPY_MODEL_b8249276c9824bc98a9f8719ddc2812b",
          "IPY_MODEL_0b77fb9cc88d4b81a32def9a11a8e4af",
          "IPY_MODEL_58878f1217004ffaaee306f1981e9bdf",
          "IPY_MODEL_768d69ebedd34d89b1fb9215fb9de90a",
          "IPY_MODEL_bf5ad07c76064128b6ee24104f82ab6e",
          "IPY_MODEL_a5ffc26432eb42f1806a41dc5700540e",
          "IPY_MODEL_35f8858191e140a58aac9500aa035350",
          "IPY_MODEL_22151c4baa394656adc838f043955c39",
          "IPY_MODEL_63e9d8043bb441a795a67bf9c225eb51",
          "IPY_MODEL_f9cf56525ebb4d09990059dd47be9683",
          "IPY_MODEL_e932a10fbb5c4f89bccdaca5bce7fb92",
          "IPY_MODEL_070f5343592843078d37e25873db4701",
          "IPY_MODEL_c94792810d464faa8641cd4e1da918d5",
          "IPY_MODEL_ad0e770287fe49f6b13c9faa6ff98857",
          "IPY_MODEL_135b2cd740f24fe7b294139d2d44d23b",
          "IPY_MODEL_33620cf67e9143919b6f98e12b7ab2de",
          "IPY_MODEL_b06a2613318c4cc6936b725df54052cd"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_c6bef785fea4485087475339aa14acf3",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_b7bed46b35d6410a9815b480ffc6f0a8",
        "zoom": 6
      }
    },
    "4a2e63c579e44cac96c34d820fc969fe": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "abd51e4bdbec4c4c92ba0cf9c2f2d3f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.080945,
          4.757605
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24e3fd4edd02442986428d48b6ca36dc",
        "title": "Vers MONTCEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien espaces verts\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3423e1208e2542db9605b25126c982ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f617e422259f41919836cdec08ba45eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24e3fd4edd02442986428d48b6ca36dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3423e1208e2542db9605b25126c982ec",
        "style": "IPY_MODEL_f617e422259f41919836cdec08ba45eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4936\" target=\"_blank\"> 20-4936</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '71', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Val de Sa\u00f4ne Centre<br>\n        <b>Ville :</b> MONTCEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4936\" target=\"_blank\"> 20-4936</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a9504b68f7054ef1ba1188e05a588ad3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.833773,
          4.99865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7bd29b54c26c4471bed73e884f24ac7a",
        "title": "Vers MIRIBEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        installation d'\u00e9clairage public dans le cadre des am\u00e9nagements cyclables de la gare de miribel \u00e0 la gare de beynost\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c12b07cfc9da4fc1975c0b06e664a900": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4df217cbdf54f48b0cf083d50336eba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7bd29b54c26c4471bed73e884f24ac7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c12b07cfc9da4fc1975c0b06e664a900",
        "style": "IPY_MODEL_c4df217cbdf54f48b0cf083d50336eba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3564\" target=\"_blank\"> 20-3564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de Miribel et du Plateau<br>\n        <b>Ville :</b> MIRIBEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> installation d'\u00e9clairage public dans le cadre des am\u00e9nagements cyclables de la gare de miribel \u00e0 la gare de beynost<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3564\" target=\"_blank\"> 20-3564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0a8700075374bc49c3e8624d25bb410": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.558247,
          3.627946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc2cf02227694af3a7bd75b8996b1daf",
        "title": "Vers AULNOIS SOUS LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de 3 salles d'exposition du mus\u00e9e de LAON.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ed16fd3d9ee417987880458a9a5cb50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd9610642f0e48bcb6c06625810c6b22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc2cf02227694af3a7bd75b8996b1daf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ed16fd3d9ee417987880458a9a5cb50",
        "style": "IPY_MODEL_cd9610642f0e48bcb6c06625810c6b22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4599\" target=\"_blank\"> 20-4599</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo du Pays de Laon<br>\n        <b>Ville :</b> AULNOIS SOUS LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de 3 salles d'exposition du mus\u00e9e de LAON.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4599\" target=\"_blank\"> 20-4599</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d168044b979949ac81995cde4fda3efa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.384371,
          3.325738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37cd2ce619114d01ad7b27a523857a4c",
        "title": "Vers VILLENEUVE SAINT GERMAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge louise michel de villeneuve saint germain\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57c09c1a44894669a60a5fc1324419e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6f6c66ab67a43a28cbf1c25b3aa4622": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37cd2ce619114d01ad7b27a523857a4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57c09c1a44894669a60a5fc1324419e5",
        "style": "IPY_MODEL_b6f6c66ab67a43a28cbf1c25b3aa4622",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4570\" target=\"_blank\"> 20-4570</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLEGE LOUISE MICHEL<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE SAINT GERMAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge louise michel de villeneuve saint germain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4570\" target=\"_blank\"> 20-4570</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "deab3260535c469d82cbb4962384f07a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.384371,
          3.325738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_11731e412e5a4926ac1f3291ee700a67",
        "title": "Vers SOISSONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge saint just de soissons\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2c27179491346e2b6ae974931a3ee6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e7b06a9a04a42b19b501f93a0095f5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "11731e412e5a4926ac1f3291ee700a67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2c27179491346e2b6ae974931a3ee6d",
        "style": "IPY_MODEL_2e7b06a9a04a42b19b501f93a0095f5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4730\" target=\"_blank\"> 20-4730</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Coll\u00e8ge Saint Just<br>\n        <b>Ville :</b> SOISSONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge saint just de soissons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4730\" target=\"_blank\"> 20-4730</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3c8a53b58a34bcab66ce2c242923b66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.384371,
          3.325738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_381e7d948c484876a0049874baefd754",
        "title": "Vers BELLEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de repas en liaison froide pour le coll\u00e8ge jean mermoz de belleu\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c0ad727236c64d78b91a132013d5f5e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b47f1c60cfc24cbbaa98a89c04df2955": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "381e7d948c484876a0049874baefd754": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c0ad727236c64d78b91a132013d5f5e4",
        "style": "IPY_MODEL_b47f1c60cfc24cbbaa98a89c04df2955",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4616\" target=\"_blank\"> 20-4616</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLEGE JEAM MERMOZ<br>\n        <b>Ville :</b> BELLEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de repas en liaison froide pour le coll\u00e8ge jean mermoz de belleu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4616\" target=\"_blank\"> 20-4616</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77d39f9e24334b2bb2f8d079ba46123e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.384371,
          3.325738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_901fcae198494ef9a7ae8d18e21f95c3",
        "title": "Vers SOISSONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge lamartine de soissons\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13da1bb68ab8407a915ef81a93e2356a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5add38e759af42c48cb3e5150ee480bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "901fcae198494ef9a7ae8d18e21f95c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13da1bb68ab8407a915ef81a93e2356a",
        "style": "IPY_MODEL_5add38e759af42c48cb3e5150ee480bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4883\" target=\"_blank\"> 20-4883</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Coll\u00e8ge LAMARTINE<br>\n        <b>Ville :</b> SOISSONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge lamartine de soissons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4883\" target=\"_blank\"> 20-4883</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c28ee1c787604cd0a1927a9ec77eb9ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.398066,
          3.358703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0f4f0e3f818493186d9c14189cbc7e1",
        "title": "Vers CUFFIES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge maurice wajfelsner de cuffies\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0d729f54e8645c8ab3e75191e62d304": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14d8400974a24923a4d5eaf2d47d104d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0f4f0e3f818493186d9c14189cbc7e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0d729f54e8645c8ab3e75191e62d304",
        "style": "IPY_MODEL_14d8400974a24923a4d5eaf2d47d104d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4847\" target=\"_blank\"> 20-4847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLEGE MAURICE WAJSFELNER<br>\n        <b>Ville :</b> CUFFIES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et livraison de repas en liaison froide au coll\u00e8ge maurice wajfelsner de cuffies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4847\" target=\"_blank\"> 20-4847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7612bc0d774b42fcb8005882a66fa6e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.091868,
          3.64034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a22706efc484674af0b16076c65e209",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de quincaillerie, outil \u00e0 mains et produits connexes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19d4d8b8293a4b7d9e76e5159b9d5890": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4e177d526b24df9baefe2e4542d002d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a22706efc484674af0b16076c65e209": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19d4d8b8293a4b7d9e76e5159b9d5890",
        "style": "IPY_MODEL_d4e177d526b24df9baefe2e4542d002d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3277\" target=\"_blank\"> 20-3277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vichy<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Outillage', 'Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de quincaillerie, outil \u00e0 mains et produits connexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3277\" target=\"_blank\"> 20-3277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30b31ea358634fab8330932159695cf1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.070884,
          6.20947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e084099708ac4a5aab1b0c328a13062c",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'appui \u00e9lectrom\u00e9canique aux r\u00e9gies de l'eau et de l'assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4403b72d783d46b5b5451c763e6a7e22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a801daa11b2a49348e71384824be22fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e084099708ac4a5aab1b0c328a13062c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4403b72d783d46b5b5451c763e6a7e22",
        "style": "IPY_MODEL_a801daa11b2a49348e71384824be22fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5089\" target=\"_blank\"> 20-5089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Provence Alpes Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electrom\u00e9canique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'appui \u00e9lectrom\u00e9canique aux r\u00e9gies de l'eau et de l'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5089\" target=\"_blank\"> 20-5089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10805273c097402c96180c8dc3e3e9e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.070884,
          6.20947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_575fe6d719ef4516a5e3e476f5e5e13d",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appui Travaux Publics aux r\u00e9gies de l'eau et de l'assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60b61cfd1adb44c9a9d934c3be5b237f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c33a5654578f43a69ab8ea6edd795658": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "575fe6d719ef4516a5e3e476f5e5e13d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60b61cfd1adb44c9a9d934c3be5b237f",
        "style": "IPY_MODEL_c33a5654578f43a69ab8ea6edd795658",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4921\" target=\"_blank\"> 20-4921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Provence Alpes Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appui Travaux Publics aux r\u00e9gies de l'eau et de l'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4921\" target=\"_blank\"> 20-4921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "413f7ed9efa04e6b8eccf9ca8f951e96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.070884,
          6.20947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e272f001bff45d08f1b3e1be60b1ed4",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REALISATION DE RESEAUX D'EAU POTABLE PLACE DU GENERAL DE GAULLE A DIGNE LES BAINS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47f5ab14a7d4474586bb58d475848d62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5154f84306a048209b9a48c319510d1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e272f001bff45d08f1b3e1be60b1ed4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47f5ab14a7d4474586bb58d475848d62",
        "style": "IPY_MODEL_5154f84306a048209b9a48c319510d1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4839\" target=\"_blank\"> 20-4839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Provence Alpes Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REALISATION DE RESEAUX D'EAU POTABLE PLACE DU GENERAL DE GAULLE A DIGNE LES BAINS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4839\" target=\"_blank\"> 20-4839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d9e7d62c1314e4f84bf94bfe59f3de4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.070884,
          6.20947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca643054133e4423962acaa1e9e92a6b",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'hydrocurage et d'inspection t\u00e9l\u00e9visuelle \u00e0 la r\u00e9gie de l'assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adc6854e20fe4d0b82ce531d0ff1a496": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f332c1af5d1474fa6fd618149691c10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca643054133e4423962acaa1e9e92a6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adc6854e20fe4d0b82ce531d0ff1a496",
        "style": "IPY_MODEL_9f332c1af5d1474fa6fd618149691c10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5022\" target=\"_blank\"> 20-5022</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Provence Alpes Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'hydrocurage et d'inspection t\u00e9l\u00e9visuelle \u00e0 la r\u00e9gie de l'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5022\" target=\"_blank\"> 20-5022</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e5fa47490e4448881b602d168b1b393": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.745015,
          6.758277
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f9439929ac04a118e8ba767e97248e7",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'entretien des installations de production d'air m\u00e9dical et de production de vide\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fa6edcedde4486d9c2186ac7bd0174f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "179b4eec98154647843e66fbe36ca488": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f9439929ac04a118e8ba767e97248e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fa6edcedde4486d9c2186ac7bd0174f",
        "style": "IPY_MODEL_179b4eec98154647843e66fbe36ca488",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5028\" target=\"_blank\"> 20-5028</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5', '4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER INTERCOM ALPES DU SUD<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien des installations de production d'air m\u00e9dical et de production de vide<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5028\" target=\"_blank\"> 20-5028</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "419962a22f474a908cf5713da54c72a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.745015,
          6.758277
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b3e22ab49cf406cb1bdb59142cb2dea",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'entretien des installations de production d'air m\u00e9dical et de production de vide dans le cadre du groupement de commandes du GHT des Alpes du Sud - EIPAM20\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8165e76ea69843279732e76c33f3978f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b42ab6b9d3a5442983cd485b8267a0bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b3e22ab49cf406cb1bdb59142cb2dea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8165e76ea69843279732e76c33f3978f",
        "style": "IPY_MODEL_b42ab6b9d3a5442983cd485b8267a0bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5019\" target=\"_blank\"> 20-5019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5', '4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER INTERCOM ALPES DU SUD<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien des installations de production d'air m\u00e9dical et de production de vide dans le cadre du groupement de commandes du GHT des Alpes du Sud - EIPAM20<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5019\" target=\"_blank\"> 20-5019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bf4dad3c1934b6eb008b2dcff9ed9e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.666033,
          6.69038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a9ea52795144fc6b3aa0648ea55795b",
        "title": "Vers GUILLESTRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE MISE EN SEPARATIF DU RESEAU D'ASSAINISSEMENT ET AMELIORATION DU RENDEMENT DU RESEAU AEP, SECTEUR DE LA CONDAMINE, COMMUNE D'AIGUILLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d02d1f2022cb4ce3a0c3196e428a98d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50c6f09dfb644b348881ba0bc58adf2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a9ea52795144fc6b3aa0648ea55795b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d02d1f2022cb4ce3a0c3196e428a98d6",
        "style": "IPY_MODEL_50c6f09dfb644b348881ba0bc58adf2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4496\" target=\"_blank\"> 20-4496</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU GUILLESTROIS ET DU QUEYRAS<br>\n        <b>Ville :</b> GUILLESTRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE MISE EN SEPARATIF DU RESEAU D'ASSAINISSEMENT ET AMELIORATION DU RENDEMENT DU RESEAU AEP, SECTEUR DE LA CONDAMINE, COMMUNE D'AIGUILLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4496\" target=\"_blank\"> 20-4496</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a99e765aa9b431aaa61b43dd1d1bd11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.666033,
          6.69038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98082891936a4e7c8387387338cca5b5",
        "title": "Vers GUILLESTRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE MISE EN SEPARATIF DU RESEAU D'ASSAINISSEMENT ET AMELIORATION DU RENDEMENT DU RESEAU AEP, SECTEUR DE LA CONDAMINE, COMMUNE D'AIGUILLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bcc8add18d934f7a97d67a8249c4f1e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41a38a78181940bfb5b7d115c51dc8f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98082891936a4e7c8387387338cca5b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bcc8add18d934f7a97d67a8249c4f1e7",
        "style": "IPY_MODEL_41a38a78181940bfb5b7d115c51dc8f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4689\" target=\"_blank\"> 20-4689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU GUILLESTROIS ET DU QUEYRAS<br>\n        <b>Ville :</b> GUILLESTRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE MISE EN SEPARATIF DU RESEAU D'ASSAINISSEMENT ET AMELIORATION DU RENDEMENT DU RESEAU AEP, SECTEUR DE LA CONDAMINE, COMMUNE D'AIGUILLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4689\" target=\"_blank\"> 20-4689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79ae1bef3a7345b0aac5af6189e38701": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.819941,
          7.353549
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b822cb1e1da4f6bbbeaa17ae701d0e7",
        "title": "Vers BLAUSASC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre \u00e0 bons de commande pour des travaux de g\u00e9nie civil et de voirie sur la commune de Blausasc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fafc501375c54762a1f61d861eafe27c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96050ca2a1234ebc8ac34003ad4489e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b822cb1e1da4f6bbbeaa17ae701d0e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fafc501375c54762a1f61d861eafe27c",
        "style": "IPY_MODEL_96050ca2a1234ebc8ac34003ad4489e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4714\" target=\"_blank\"> 20-4714</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE BLAUSASC<br>\n        <b>Ville :</b> BLAUSASC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Enrochements', 'G\u00e9nie civil', \"Ouvrage d'art\", \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Protection, chutes de pierres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre \u00e0 bons de commande pour des travaux de g\u00e9nie civil et de voirie sur la commune de Blausasc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4714\" target=\"_blank\"> 20-4714</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "42167d106deb46c4bc25d38f682723e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.959835,
          4.713838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_deccfabf5f574c1a93ddc1e853902040",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat mise en place d'ombri\u00e8res photovolta\u00efques sur le parking de la grotte chauvet 2 ard\u00e8che du pont d'arc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8946c3d09de94b8fb53a70ad7bc8ee30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a44180a6e4643d184651e0c9854b358": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "deccfabf5f574c1a93ddc1e853902040": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8946c3d09de94b8fb53a70ad7bc8ee30",
        "style": "IPY_MODEL_5a44180a6e4643d184651e0c9854b358",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4529\" target=\"_blank\"> 20-4529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7', '7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.M Espace Restitution Grotte Chauvet<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat mise en place d'ombri\u00e8res photovolta\u00efques sur le parking de la grotte chauvet 2 ard\u00e8che du pont d'arc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4529\" target=\"_blank\"> 20-4529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63957ceae9fe4632909351fbca50d090": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e900e075dae468795e3c93f2c960461",
        "title": "Vers LAUNAGUET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE EN FOURRI\u00c8RE DES V\u00c9HICULES SUR LA COMMUNE DE LAUNAGUET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07f3e71cef4f473d8776e1802b2544b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "756bb222e2e34f9f9ff776598d9f4a9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e900e075dae468795e3c93f2c960461": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07f3e71cef4f473d8776e1802b2544b3",
        "style": "IPY_MODEL_756bb222e2e34f9f9ff776598d9f4a9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4530\" target=\"_blank\"> 20-4530</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LAUNAGUET<br>\n        <b>Ville :</b> LAUNAGUET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Prestations de services', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN FOURRI\u00c8RE DES V\u00c9HICULES SUR LA COMMUNE DE LAUNAGUET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4530\" target=\"_blank\"> 20-4530</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1cfcce11d984c14ba9824a728b47d72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2774724f53074fee9455cc53225e02d8",
        "title": "Vers BERNOS BEAULAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9l\u00e9gation par affermage du service public d'eau potable\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9db12e0b77a14c87a5590c17d23da731": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9158d2941e946579c363dfabb950e8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2774724f53074fee9455cc53225e02d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9db12e0b77a14c87a5590c17d23da731",
        "style": "IPY_MODEL_a9158d2941e946579c363dfabb950e8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5027\" target=\"_blank\"> 20-5027</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> syndicat eau assait sud bazadais<br>\n        <b>Ville :</b> BERNOS BEAULAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9l\u00e9gation par affermage du service public d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5027\" target=\"_blank\"> 20-5027</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3498b2711f014ee89c53929a6f22f388": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.277781,
          4.051011
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f240c1fbf172498ca6943d96cd6ad58c",
        "title": "Vers SAINT ANDRE LES VERGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION DU GYMNASE AU COMPLEXE SPORTIF JEAN BIANCHI\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e35740dd0db431297550bd809f2a713": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "231ea664cdde4ee6889e0918a05323ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f240c1fbf172498ca6943d96cd6ad58c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e35740dd0db431297550bd809f2a713",
        "style": "IPY_MODEL_231ea664cdde4ee6889e0918a05323ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4718\" target=\"_blank\"> 20-4718</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville Saint-Andr\u00e9 les Vergers<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ANDRE LES VERGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DU GYMNASE AU COMPLEXE SPORTIF JEAN BIANCHI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4718\" target=\"_blank\"> 20-4718</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4035d99a6a9e446c85db8ed86e7f1aad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.277781,
          4.051011
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6b77327fdde4f9598b574405f77964e",
        "title": "Vers SAINT ANDRE LES VERGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE VOIRIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "badf26e9dd4e43878da85cf2dedbfc29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afe2e615ff8344b9b0908a66f55c682e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6b77327fdde4f9598b574405f77964e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_badf26e9dd4e43878da85cf2dedbfc29",
        "style": "IPY_MODEL_afe2e615ff8344b9b0908a66f55c682e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4560\" target=\"_blank\"> 20-4560</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville Saint-Andr\u00e9 les Vergers<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ANDRE LES VERGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE VOIRIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4560\" target=\"_blank\"> 20-4560</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f52fe5956abc408c94b672e10ebfc466": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.277781,
          4.051011
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_adfd9acdf9784ca8946e530738f14b34",
        "title": "Vers SAINT ANDRE LES VERGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CLIMATISATION DE BATIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3673ae64dcb485ba6c82c1021f06b76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6657363bfc4e4f9c88aa30216990fcd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "adfd9acdf9784ca8946e530738f14b34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3673ae64dcb485ba6c82c1021f06b76",
        "style": "IPY_MODEL_6657363bfc4e4f9c88aa30216990fcd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4629\" target=\"_blank\"> 20-4629</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville Saint-Andr\u00e9 les Vergers<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ANDRE LES VERGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CLIMATISATION DE BATIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4629\" target=\"_blank\"> 20-4629</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ede320b9ae04b48a92fe0e47e8e3c19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.494667,
          3.499004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35d555f731a7459b84f54f7663170309",
        "title": "Vers NOGENT SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        transport d'oeuvres d'art pour l'exposition temporaire 'les sculpteurs du travail' du mus\u00e9e camille claudel de nogent-sur-seine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f812317fecc14e89b610633e21816d1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "281d9a791ba148309af1db67a3e02cf8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35d555f731a7459b84f54f7663170309": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f812317fecc14e89b610633e21816d1d",
        "style": "IPY_MODEL_281d9a791ba148309af1db67a3e02cf8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3578\" target=\"_blank\"> 20-3578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nogent-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NOGENT SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> transport d'oeuvres d'art pour l'exposition temporaire 'les sculpteurs du travail' du mus\u00e9e camille claudel de nogent-sur-seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3578\" target=\"_blank\"> 20-3578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbadf0be74d342909c70d801a3715ee3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.299627,
          5.38878
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f58e6dd0f9448779aab805be1a8ef3e",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'articles textiles divers et de tenues textiles epi (equipements de protection individuelle)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d068164d8eed421e991cf9e2b7c4e1bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c583049a23b4ca68b0a4cd5d6610813": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f58e6dd0f9448779aab805be1a8ef3e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d068164d8eed421e991cf9e2b7c4e1bf",
        "style": "IPY_MODEL_8c583049a23b4ca68b0a4cd5d6610813",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4887\" target=\"_blank\"> 20-4887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REG DE MARSEILLE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement', 'Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'articles textiles divers et de tenues textiles epi (equipements de protection individuelle)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4887\" target=\"_blank\"> 20-4887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d87a0cf5e6e4926b7ebf1a9639eaeb0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.248117,
          5.400243
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c57b844af474477811333aa0a490fa8",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE CABLAGE VDI ET COURANTS FAIBLES DESTINEES A LA CAISSE PRIMAIRE CENTRALE D'ASSURANCE MALADIE DES BOUCHES-DU-RHONE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7fc354f0b3c460c9ebba98a19d31630": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4893099c8cf24d8a912f3f022c18cc88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c57b844af474477811333aa0a490fa8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7fc354f0b3c460c9ebba98a19d31630",
        "style": "IPY_MODEL_4893099c8cf24d8a912f3f022c18cc88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5015\" target=\"_blank\"> 20-5015</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE PRIMAIRE CENTRALE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE CABLAGE VDI ET COURANTS FAIBLES DESTINEES A LA CAISSE PRIMAIRE CENTRALE D'ASSURANCE MALADIE DES BOUCHES-DU-RHONE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5015\" target=\"_blank\"> 20-5015</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "962ee32d0eee48f68c87db6734bcfbdf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.527929,
          5.448368
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23698f2210ed419a8b8e6a2aefebe5d7",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE PUBLIC AYANT POUR OBJET DES PRESTATIONS D'INSERTION PROFESSIONNELLE EN UTILISANT COMME SUPPORT L'ENTRETIEN DE SITES SPORTIFS ET D'ESPACES MUNICIPAUX COLLECTIFS POUR LA VILLE D&ap\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4bc52f95c014c91880f63b3d5bc4f74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47c47dec795a42778ca52daa0c4f2ade": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23698f2210ed419a8b8e6a2aefebe5d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4bc52f95c014c91880f63b3d5bc4f74",
        "style": "IPY_MODEL_47c47dec795a42778ca52daa0c4f2ade",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5102\" target=\"_blank\"> 20-5102</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AIX EN PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE PUBLIC AYANT POUR OBJET DES PRESTATIONS D'INSERTION PROFESSIONNELLE EN UTILISANT COMME SUPPORT L'ENTRETIEN DE SITES SPORTIFS ET D'ESPACES MUNICIPAUX COLLECTIFS POUR LA VILLE D&ap<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5102\" target=\"_blank\"> 20-5102</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36b9b9acee6d4003ac6aabc8b059538e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.455463,
          5.4563
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f23272c8344c4060806311aa6fcf840d",
        "title": "Vers GARDANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE POUR LA R\u00c9ALISATION DES VRD D'ACC\u00c8S PROLONGEMENT DU PASSAGE DE LA NORIA DE FONT DE GARACH - SECTEUR FONT DE GARACH PUP 2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03cc8bb9b8014fcfa367e976ce81f3bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00a56e8835cc4a2caa65a228ead683f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f23272c8344c4060806311aa6fcf840d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03cc8bb9b8014fcfa367e976ce81f3bd",
        "style": "IPY_MODEL_00a56e8835cc4a2caa65a228ead683f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4884\" target=\"_blank\"> 20-4884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GARDANNE<br>\n        <b>Ville :</b> GARDANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE POUR LA R\u00c9ALISATION DES VRD D'ACC\u00c8S PROLONGEMENT DU PASSAGE DE LA NORIA DE FONT DE GARACH - SECTEUR FONT DE GARACH PUP 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4884\" target=\"_blank\"> 20-4884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea1466e2f16744b5900efc87dd9ade8e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.344782,
          5.603627
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3c420c684864336b0b9b8ec5d6eb5e3",
        "title": "Vers ROQUEVAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REQUALIFICATION DE L'ESPACE CULTUREL CLEMENT DAVID'Mobilier Signal\u00e9tique'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34357701e99941bf90335f1f2859d676": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "443533cae0f343e79631b3afb98d38c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3c420c684864336b0b9b8ec5d6eb5e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34357701e99941bf90335f1f2859d676",
        "style": "IPY_MODEL_443533cae0f343e79631b3afb98d38c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4569\" target=\"_blank\"> 20-4569</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Roquevaire<br>\n        <b>Ville :</b> ROQUEVAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REQUALIFICATION DE L'ESPACE CULTUREL CLEMENT DAVID'Mobilier Signal\u00e9tique'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4569\" target=\"_blank\"> 20-4569</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e14401446c7f499bb26a578891c243f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.3735,
          5.642258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6a465efccb042aea7e9a7112c822df5",
        "title": "Vers AURIOL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE DU PARC DE VIDEO-PROTECTION DE LA COMMUNE D'AURIOL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b91a6e95726e483fb5b33f3cef448495": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd25a4cf561140b1819cf9c6de9e9c8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6a465efccb042aea7e9a7112c822df5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b91a6e95726e483fb5b33f3cef448495",
        "style": "IPY_MODEL_bd25a4cf561140b1819cf9c6de9e9c8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4566\" target=\"_blank\"> 20-4566</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Auriol<br>\n        <b>Ville :</b> AURIOL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE DU PARC DE VIDEO-PROTECTION DE LA COMMUNE D'AURIOL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4566\" target=\"_blank\"> 20-4566</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b3dcde3c1604b21959d348b36871d1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a3d1111780cb4da88072fb1427fdd2cd",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9paration et entretien du parc de v\u00e9hicules l\u00e9gers et utilitaires du SDEC ENERGIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7fcd3bbb296a4ea98b2368d0e028cb38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e9f6029f50b4d26bc01aae45b244148": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a3d1111780cb4da88072fb1427fdd2cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7fcd3bbb296a4ea98b2368d0e028cb38",
        "style": "IPY_MODEL_5e9f6029f50b4d26bc01aae45b244148",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4567\" target=\"_blank\"> 20-4567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND.DEPT D'ENERGIES DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration et entretien du parc de v\u00e9hicules l\u00e9gers et utilitaires du SDEC ENERGIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4567\" target=\"_blank\"> 20-4567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fd07553633941ae89d579225a805a96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.308674,
          -0.815805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c559d3085e745d7bcf747883a1e372e",
        "title": "Vers BAYEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une zone d'expansion de crues au lieu-dit 'la ferme des pr\u00e8s' \u00e0 ryes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce285adbe901478aac1ee7a666b75846": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c7fefc7f63ea4b499a40edd0891ea0c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c559d3085e745d7bcf747883a1e372e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce285adbe901478aac1ee7a666b75846",
        "style": "IPY_MODEL_c7fefc7f63ea4b499a40edd0891ea0c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4871\" target=\"_blank\"> 20-4871</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Bayeux Intercomm.<br>\n        <b>Ville :</b> BAYEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une zone d'expansion de crues au lieu-dit 'la ferme des pr\u00e8s' \u00e0 ryes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4871\" target=\"_blank\"> 20-4871</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d0504ef5dcc42908815de0a3ae52fb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.333598,
          -0.459533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5253f46f06d4191ae9bc90a7c76fb01",
        "title": "Vers GRAYE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        GESTION, MAINTENANCE ET ASSISTANCE D'UN PARC INFORMATIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f21115909eb4606ae5ad796417ed629": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3902e8f922247c288be4dbc4d149554": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5253f46f06d4191ae9bc90a7c76fb01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f21115909eb4606ae5ad796417ed629",
        "style": "IPY_MODEL_f3902e8f922247c288be4dbc4d149554",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4514\" target=\"_blank\"> 20-4514</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUBLIC MEDICO SOC DU CHAT DE VAUX<br>\n        <b>Ville :</b> GRAYE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> GESTION, MAINTENANCE ET ASSISTANCE D'UN PARC INFORMATIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4514\" target=\"_blank\"> 20-4514</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46a77725b9164311b8a2ae00655ca964": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d22ea653938d419ca86301dae9757775",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        communication et animation des services de mobilit\u00e9 sur l'ile de r\u00e9 li\u00e9s au programme 'cap r\u00e9'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b5e4c3c5b83462abf18c949514b783b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24e66379dff7494386f60daf23c86cc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d22ea653938d419ca86301dae9757775": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b5e4c3c5b83462abf18c949514b783b",
        "style": "IPY_MODEL_24e66379dff7494386f60daf23c86cc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-171709\" target=\"_blank\"> 19-171709</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> communication et animation des services de mobilit\u00e9 sur l'ile de r\u00e9 li\u00e9s au programme 'cap r\u00e9'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-171709\" target=\"_blank\"> 19-171709</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e7e514a5739a4b68b1100e4ec46ff5de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de58939ea7f3455db460795026ac7828",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de vaccins pour les services du d\u00e9partement de la charente-maritime (protection maternelle et infantile, et m\u00e9decine de pr\u00e9vention)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81d5b0b5fe9d49d8bf251efc7f5f3247": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16563cd8cb054d8dad5d4ba5a96b6fa9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de58939ea7f3455db460795026ac7828": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81d5b0b5fe9d49d8bf251efc7f5f3247",
        "style": "IPY_MODEL_16563cd8cb054d8dad5d4ba5a96b6fa9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4008\" target=\"_blank\"> 20-4008</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de vaccins pour les services du d\u00e9partement de la charente-maritime (protection maternelle et infantile, et m\u00e9decine de pr\u00e9vention)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4008\" target=\"_blank\"> 20-4008</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf31a30640b749caab0ee04810e5f40a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_beb022e08710468f80e3747c0f3f717f",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        formation des assistants familiaux - interventions en formation initiale et permanente ainsi que dans le cadre du stage pr\u00e9paratoire \u00e0 l'accueil d'enfant, de janvier \u00e0 d\u00e9cembre 2020 - 18 lots\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f60d75138ac24712bb16c025852cf170": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4c88d6f1ac3414692820be1070d9bc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "beb022e08710468f80e3747c0f3f717f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f60d75138ac24712bb16c025852cf170",
        "style": "IPY_MODEL_a4c88d6f1ac3414692820be1070d9bc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-2727\" target=\"_blank\"> 20-2727</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> formation des assistants familiaux - interventions en formation initiale et permanente ainsi que dans le cadre du stage pr\u00e9paratoire \u00e0 l'accueil d'enfant, de janvier \u00e0 d\u00e9cembre 2020 - 18 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-2727\" target=\"_blank\"> 20-2727</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a63f1603fbff4ff4a91af31ebe6bfc89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.693757,
          -0.495469
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0b933629b484513b102f59d9c3deb7f",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation de remorques-palissade mobiles\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eeea560b7fb14de3a5adff21c5bb81f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f574c0f6c8c84ba8bf60ed7144bcc860": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0b933629b484513b102f59d9c3deb7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eeea560b7fb14de3a5adff21c5bb81f8",
        "style": "IPY_MODEL_f574c0f6c8c84ba8bf60ed7144bcc860",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4603\" target=\"_blank\"> 20-4603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA ROCHEFORT OCEAN<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation de remorques-palissade mobiles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4603\" target=\"_blank\"> 20-4603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7640b26bb66a464f9173482e10ba86fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.667149,
          -0.919604
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_255556360f3d4558bbfaa30d88ef4ecd",
        "title": "Vers L'EGUILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration de l'atelier municipal - commune de l'Eguille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75be86eaa2ad4472917deaa67c33fef2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "745f7c2b2c594f68894fade27da9085d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "255556360f3d4558bbfaa30d88ef4ecd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75be86eaa2ad4472917deaa67c33fef2",
        "style": "IPY_MODEL_745f7c2b2c594f68894fade27da9085d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5124\" target=\"_blank\"> 20-5124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de L'Eguille<br>\n        <b>Ville :</b> L'EGUILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de l'atelier municipal - commune de l'Eguille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5124\" target=\"_blank\"> 20-5124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce2793a090d647b18c68797c3e916275": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.915131,
          8.728261
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23044c0cc7294745b9082bf9dd485690",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'une Aire de lavage pour le service de collecte des Ordures M\u00e9nag\u00e8res\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ced9813c24a44a891f019ded323369e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4eb48952b8af404ca80261302a3d5167": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23044c0cc7294745b9082bf9dd485690": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ced9813c24a44a891f019ded323369e",
        "style": "IPY_MODEL_4eb48952b8af404ca80261302a3d5167",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4992\" target=\"_blank\"> 20-4992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'M\u00e9tallerie', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'une Aire de lavage pour le service de collecte des Ordures M\u00e9nag\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4992\" target=\"_blank\"> 20-4992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18c63f03c13a4d2f84ee261fd73b3ec6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.302503,
          4.645635
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26d089744d484ce4976443a7d23dd78b",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ville de Dijon - Changement des si\u00e8ges du Palais des Sports 'Jean-Michel Geoffroy' \u00e0 Dijon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e68fbd81ea774c9a8dc07f735f1e4012": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bda799fbaf39457091e65d86117e0dd5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26d089744d484ce4976443a7d23dd78b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e68fbd81ea774c9a8dc07f735f1e4012",
        "style": "IPY_MODEL_bda799fbaf39457091e65d86117e0dd5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4686\" target=\"_blank\"> 20-4686</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DIJON<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Mobilier', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ville de Dijon - Changement des si\u00e8ges du Palais des Sports 'Jean-Michel Geoffroy' \u00e0 Dijon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4686\" target=\"_blank\"> 20-4686</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b83a17666b5546f5982c850697c9b002": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.913181,
          4.710508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca10ff1219f04a1c8d2d61fff4217799",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restauration des fa\u00e7ades, couvertures et menuiseries ext\u00e9rieures de laCour d'Appel de DIJON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55dc65e5c98e4fbdbbd4df7130eaaad3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76675072a28049f2a53a89dd52ee341d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca10ff1219f04a1c8d2d61fff4217799": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55dc65e5c98e4fbdbbd4df7130eaaad3",
        "style": "IPY_MODEL_76675072a28049f2a53a89dd52ee341d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4660\" target=\"_blank\"> 20-4660</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '71', '69', '25', '39', '70', '58', '52', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re de la Justice<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restauration des fa\u00e7ades, couvertures et menuiseries ext\u00e9rieures de laCour d'Appel de DIJON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4660\" target=\"_blank\"> 20-4660</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93ef3f0ad26c4ef18401cadba4d074a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.237926,
          5.229438
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd10335c36e84256a6a952ebdec5dde2",
        "title": "Vers BRETENIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien vignes CA89\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03c326ce5dc241d786b3c2fb5cd572eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8c8f4c4a58a4c8ea40e2993f19d2fd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd10335c36e84256a6a952ebdec5dde2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03c326ce5dc241d786b3c2fb5cd572eb",
        "style": "IPY_MODEL_f8c8f4c4a58a4c8ea40e2993f19d2fd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4808\" target=\"_blank\"> 20-4808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHBR REG D AGRIC BOURGOGNE FRANCHE CTE<br>\n        <b>Ville :</b> BRETENIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien vignes CA89<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4808\" target=\"_blank\"> 20-4808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "523dcc51de3849cc9965e5376568d782": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.447642,
          4.203608
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa154528f6cf47759e422020c43ca6e6",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un enjambeur pour la cuverie des Hospices de Nuits St Georges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fb93c40f9cb435783da7faa483dcffe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f25dc2b4486c473a82b9995a30a8952f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa154528f6cf47759e422020c43ca6e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fb93c40f9cb435783da7faa483dcffe",
        "style": "IPY_MODEL_f25dc2b4486c473a82b9995a30a8952f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4654\" target=\"_blank\"> 20-4654</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Hospices Civils de Beaune<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un enjambeur pour la cuverie des Hospices de Nuits St Georges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4654\" target=\"_blank\"> 20-4654</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "047ce5a47e72467789cd691f7ee05927": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.16587,
          1.120628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c743f020e574b509d38729f88143c76",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et maintenance de d\u00e9fibrillateurs autonomes externes (DAE) automatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c731aaed97e4c1b8faaa347c2b074ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "291b0e8d7e864987999b13457aa1c979": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c743f020e574b509d38729f88143c76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c731aaed97e4c1b8faaa347c2b074ed",
        "style": "IPY_MODEL_291b0e8d7e864987999b13457aa1c979",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4881\" target=\"_blank\"> 20-4881</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et maintenance de d\u00e9fibrillateurs autonomes externes (DAE) automatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4881\" target=\"_blank\"> 20-4881</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6db96e42671f47999d1840330006ea40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.548351,
          6.695148
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62eb5f9ba11041d9958dcee21786676d",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration d'un b\u00e2timent de bureaux situ\u00e9 au 3 Bis rue Gay Lussac - 25000 Besan\u00e7on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bb901f0af0245f893889dc93a840c11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba9935de82974a178e983156cc6a89ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62eb5f9ba11041d9958dcee21786676d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bb901f0af0245f893889dc93a840c11",
        "style": "IPY_MODEL_ba9935de82974a178e983156cc6a89ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4970\" target=\"_blank\"> 20-4970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TERRITOIRE 25<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration d'un b\u00e2timent de bureaux situ\u00e9 au 3 Bis rue Gay Lussac - 25000 Besan\u00e7on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4970\" target=\"_blank\"> 20-4970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f6358a2c70046148dae6cb10ae01927": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.491775,
          6.771265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05d320d8878a4ae89c00c45e70c45dd4",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et ex\u00e9cution graphique du magazine de Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26f55101014c4c10b1323123cd4ff6d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d429b2c52624104adc00edfb03a6f72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05d320d8878a4ae89c00c45e70c45dd4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26f55101014c4c10b1323123cd4ff6d6",
        "style": "IPY_MODEL_8d429b2c52624104adc00edfb03a6f72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4636\" target=\"_blank\"> 20-4636</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et ex\u00e9cution graphique du magazine de Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4636\" target=\"_blank\"> 20-4636</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35177401686348a08734202ad3f579b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.491775,
          6.771265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f71f2620f9345beb42ed3b16ff0ad5c",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2019-FCS-DEA-0419 prestations d'analyses de boues sur les stations d'epuration de grand besan\u00e7on metropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "999d1461a496454fb63293825028fc4e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c857ce105e4045268477abe1de825680": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f71f2620f9345beb42ed3b16ff0ad5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_999d1461a496454fb63293825028fc4e",
        "style": "IPY_MODEL_c857ce105e4045268477abe1de825680",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4502\" target=\"_blank\"> 20-4502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND BESANCON METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques', 'Assainissement', 'Prestations de services', \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2019-FCS-DEA-0419 prestations d'analyses de boues sur les stations d'epuration de grand besan\u00e7on metropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4502\" target=\"_blank\"> 20-4502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "558eca1068174b29884afa5673979491": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.683357,
          4.96259
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1d699dd0f9145ccba4538303e928e4c",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 94 (PR 68+400) March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9fection de la galerie pare-blocs de Saint May - Commune de Saint May\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4287fb6ae7544e47ad45192e40f74817": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7c5321cccfc44c0a545276dcf411037": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1d699dd0f9145ccba4538303e928e4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4287fb6ae7544e47ad45192e40f74817",
        "style": "IPY_MODEL_b7c5321cccfc44c0a545276dcf411037",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4769\" target=\"_blank\"> 20-4769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dr\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 94 (PR 68+400) March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9fection de la galerie pare-blocs de Saint May - Commune de Saint May<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4769\" target=\"_blank\"> 20-4769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de931bbe98c44dfcabfbe9af23349b99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.348657,
          4.767492
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_610b2d3441dc4a0e9f2ff49439ccac96",
        "title": "Vers SAINT PAUL TROIS CH\u00c2TEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction du centre aquatique de Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux - Lots no04 - no09 - no13 - no15 et no18\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1a34c2fb7bd41a98d1518c9dd931a67": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fcee400d13c4c08b410b02e16dd4822": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "610b2d3441dc4a0e9f2ff49439ccac96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1a34c2fb7bd41a98d1518c9dd931a67",
        "style": "IPY_MODEL_1fcee400d13c4c08b410b02e16dd4822",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5002\" target=\"_blank\"> 20-5002</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT PAUL TROIS CHATEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PAUL TROIS CH\u00c2TEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', \"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement de piscine', 'Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction du centre aquatique de Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux - Lots no04 - no09 - no13 - no15 et no18<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5002\" target=\"_blank\"> 20-5002</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1ce90b07bdf4d3bbd189baed0269dda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.750655,
          5.072967
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc0b94f56cab45399cad42275725e739",
        "title": "Vers EURRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Syst\u00e8me alimentaire innovant - Actions \u00e9ducatives enfance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7b490967f9d43a49709706a4e7075b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f34c980836246a8b263bd059bccaa89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc0b94f56cab45399cad42275725e739": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7b490967f9d43a49709706a4e7075b7",
        "style": "IPY_MODEL_8f34c980836246a8b263bd059bccaa89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5097\" target=\"_blank\"> 20-5097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU VAL DE DROME<br>\n        <b>Ville :</b> EURRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Syst\u00e8me alimentaire innovant - Actions \u00e9ducatives enfance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5097\" target=\"_blank\"> 20-5097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2446fd5730cb467d844b76b488328364": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.103701,
          1.452177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_036a88ce1b354c299b0bc2969da7bb0b",
        "title": "Vers SAINT MARCEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'\u00e9lagage d'arbres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6de69835d014a2895438f10962fda92": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5dc225e847f741348487515e9c1d5709": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "036a88ce1b354c299b0bc2969da7bb0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6de69835d014a2895438f10962fda92",
        "style": "IPY_MODEL_5dc225e847f741348487515e9c1d5709",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4953\" target=\"_blank\"> 20-4953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MARCEL<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARCEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'\u00e9lagage d'arbres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4953\" target=\"_blank\"> 20-4953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a08b3dc9fd1a4f24aaa1a4ec075744aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.447611,
          1.48146
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aed2e9027fa9432b9f810d9b43873d8d",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre \u00e0 bons de commande de missions de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 pour l'am\u00e9nagement de la ZAC du POLE GARE \u00e0 Chartres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5eb199fd6fa44e8584134ffe68ba56c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9d249af7a694dd78321f2a03ff751fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aed2e9027fa9432b9f810d9b43873d8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5eb199fd6fa44e8584134ffe68ba56c0",
        "style": "IPY_MODEL_b9d249af7a694dd78321f2a03ff751fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4542\" target=\"_blank\"> 20-4542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28', '45', '75', '78', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Chartres Amenagement (28)<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande de missions de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 pour l'am\u00e9nagement de la ZAC du POLE GARE \u00e0 Chartres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4542\" target=\"_blank\"> 20-4542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c49527972992404dbf59f93529ab3b2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.102047,
          1.565957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e933f3aa503458182ddf46707d54794",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE SONDAGES POUR LA RECHERCHE D'EAU POTABLE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c332a666c5364f2789f8bccc452213fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa22b1f8f67449518e8a4273fb9fecc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e933f3aa503458182ddf46707d54794": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c332a666c5364f2789f8bccc452213fc",
        "style": "IPY_MODEL_fa22b1f8f67449518e8a4273fb9fecc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4598\" target=\"_blank\"> 20-4598</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE SONDAGES POUR LA RECHERCHE D'EAU POTABLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4598\" target=\"_blank\"> 20-4598</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "977bf2088349437f8e1728d33267c586": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.995861,
          1.235597
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e821673d51d4c9aae177dd9a57ee0c5",
        "title": "Vers DREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et mise en place de mat\u00e9riels de cuisine pour la Maison des Espaces Naturels\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "855026a39a75488a8f7395a2752a0d1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cd4ef0ad76a44d3a8fb3ee93b42be3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e821673d51d4c9aae177dd9a57ee0c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_855026a39a75488a8f7395a2752a0d1b",
        "style": "IPY_MODEL_3cd4ef0ad76a44d3a8fb3ee93b42be3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4845\" target=\"_blank\"> 20-4845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglo-Pays-Dreux<br>\n        <b>Ville :</b> DREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et mise en place de mat\u00e9riels de cuisine pour la Maison des Espaces Naturels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4845\" target=\"_blank\"> 20-4845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c10dfe9cd014d2fbe9f2251a502a1c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.837941,
          4.362738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9b800ca115c4b2784b2a9124127ff7a",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AATTRI2019_009_Travaux d'am\u00e9nagement de la passe \u00e0 poissons de Remoulins - Gard _110PPREMTX_MCH19009\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59b98fa83e7f4e919d934a122a6569d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0dafe07e5684eb48f2b98f2119f7605": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9b800ca115c4b2784b2a9124127ff7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59b98fa83e7f4e919d934a122a6569d4",
        "style": "IPY_MODEL_e0dafe07e5684eb48f2b98f2119f7605",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5127\" target=\"_blank\"> 20-5127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB GARDONS<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passe \u00e0 poissons', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AATTRI2019_009_Travaux d'am\u00e9nagement de la passe \u00e0 poissons de Remoulins - Gard _110PPREMTX_MCH19009<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5127\" target=\"_blank\"> 20-5127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "651d7db12d9b42c68d61c931d4025353": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.837941,
          4.362738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_059f883f9e0543f592295dc47c5307f2",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AATTRI2019_021_Restauration Physique du Brian\u00e7on et cr\u00e9ation de digues \u00e0 Th\u00e9ziers - March\u00e9 2_ LOT 1 et LOT 2_055THEZIERS_MCH19021\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e00f7f4222341bf9d4c8839949c5578": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f04bcb650a74ce7831793af55987c97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "059f883f9e0543f592295dc47c5307f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e00f7f4222341bf9d4c8839949c5578",
        "style": "IPY_MODEL_9f04bcb650a74ce7831793af55987c97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4722\" target=\"_blank\"> 20-4722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB GARDONS<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Digue', 'G\u00e9nie civil', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Terrassement', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AATTRI2019_021_Restauration Physique du Brian\u00e7on et cr\u00e9ation de digues \u00e0 Th\u00e9ziers - March\u00e9 2_ LOT 1 et LOT 2_055THEZIERS_MCH19021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4722\" target=\"_blank\"> 20-4722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea206a174d4a428eb6d59e3217c850ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.3732,
          4.0398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f9110d440ad4f5587d07b58055fed1a",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une SEGPA au coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric DESMONS \u00e0 Saint G\u00e9ni\u00e8s de Malgoires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "797618a334624022aa3fda9f9ed35d3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8376bfded4b6498195e6d7de45a811ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f9110d440ad4f5587d07b58055fed1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_797618a334624022aa3fda9f9ed35d3e",
        "style": "IPY_MODEL_8376bfded4b6498195e6d7de45a811ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4943\" target=\"_blank\"> 20-4943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Gard<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une SEGPA au coll\u00e8ge Fr\u00e9d\u00e9ric DESMONS \u00e0 Saint G\u00e9ni\u00e8s de Malgoires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4943\" target=\"_blank\"> 20-4943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b240c0aa7754d04bfc1f2d6b347241e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.132199,
          1.044341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2abd813487974c68b0705add3e2c3350",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'archivage pour le Centre Hospitalier Comminges Pyr\u00e9n\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd09a682971d47b09c6f9a9cc767c862": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "baff9d7cf974439196e86279488d7274": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2abd813487974c68b0705add3e2c3350": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd09a682971d47b09c6f9a9cc767c862",
        "style": "IPY_MODEL_baff9d7cf974439196e86279488d7274",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5086\" target=\"_blank\"> 20-5086</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'archivage pour le Centre Hospitalier Comminges Pyr\u00e9n\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5086\" target=\"_blank\"> 20-5086</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03663b14088b49e68971d9828b74ec82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.186317,
          0.871802
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2bdcf0e64885434cb29eba4434b61eaa",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre \u00e0 bons de commande pour la r\u00e9alisation de prestations de d\u00e9m\u00e9nagement pour les travaux au lyc\u00e9e rascol \u00e0 albi (op\u00e9ration no 50192)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "780a2009e1b7476db3c654bdcad15289": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1617061217934c2ead895c9ffb486dc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2bdcf0e64885434cb29eba4434b61eaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_780a2009e1b7476db3c654bdcad15289",
        "style": "IPY_MODEL_1617061217934c2ead895c9ffb486dc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-187643\" target=\"_blank\"> 19-187643</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.P.L Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Construction<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement', 'Manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre \u00e0 bons de commande pour la r\u00e9alisation de prestations de d\u00e9m\u00e9nagement pour les travaux au lyc\u00e9e rascol \u00e0 albi (op\u00e9ration no 50192)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-187643\" target=\"_blank\"> 19-187643</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "052207b7f1a74282a5a8e0568c914908": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.197824,
          1.092682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4ec231480cd4ad4ac6dbcffe615477a",
        "title": "Vers CAZERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION ETUDES ET TRAVAUX D'INSTALLATIONS ELECTRIQUES HTA-BT AVEC OU SANS FOURNITURE DE MATERIEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c05b1fcdb2b4c33855d87e42ff20d77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1bcf4096da1f4f0091ff6bee4589329b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4ec231480cd4ad4ac6dbcffe615477a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c05b1fcdb2b4c33855d87e42ff20d77",
        "style": "IPY_MODEL_1bcf4096da1f4f0091ff6bee4589329b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4705\" target=\"_blank\"> 20-4705</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Caz\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> CAZERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION ETUDES ET TRAVAUX D'INSTALLATIONS ELECTRIQUES HTA-BT AVEC OU SANS FOURNITURE DE MATERIEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4705\" target=\"_blank\"> 20-4705</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5fad6efab3b3486bb74096b176105bc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.189291,
          1.068838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_918172075b344ff7a0645a6343822763",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE \u00c0 MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR L'ACCOMPAGNEMENT ET LE SUIVI TECHNIQUES DES \u00c9TABLISSEMENTS LAUR\u00c9ATS DE L'APPEL \u00c0 PROJETS \" LYC\u00c9E \u00c0 \u00c9NERGIE POSITIVE \"\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2e76b8fc2434c8b9ef12a7af1c1e971": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cd5166a704f4ab29210680e6128fd74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "918172075b344ff7a0645a6343822763": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2e76b8fc2434c8b9ef12a7af1c1e971",
        "style": "IPY_MODEL_2cd5166a704f4ab29210680e6128fd74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4743\" target=\"_blank\"> 20-4743</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION OCCITANIE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE \u00c0 MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR L'ACCOMPAGNEMENT ET LE SUIVI TECHNIQUES DES \u00c9TABLISSEMENTS LAUR\u00c9ATS DE L'APPEL \u00c0 PROJETS \" LYC\u00c9E \u00c0 \u00c9NERGIE POSITIVE \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4743\" target=\"_blank\"> 20-4743</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9666a9e3acea45d080204bac40cc960f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e207f1cbe8a47e8b6036713118a06bf",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures DE L'\u00e9cole maternelle Pierre et Marie Curie-19V167PA-MSA-NF-\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ea573a023f44065bed4fe3264b58d50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c813ce6247c4349850454bd1695c203": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e207f1cbe8a47e8b6036713118a06bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ea573a023f44065bed4fe3264b58d50",
        "style": "IPY_MODEL_7c813ce6247c4349850454bd1695c203",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4716\" target=\"_blank\"> 20-4716</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures DE L'\u00e9cole maternelle Pierre et Marie Curie-19V167PA-MSA-NF-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4716\" target=\"_blank\"> 20-4716</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "599898a9357d44188dd78bbbbd14fc7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.605423,
          0.583034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_839f903c3f8b40ecb15fabfc14917a82",
        "title": "Vers PAVIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation d'un nouveau quartier 'le belv\u00e9d\u00e8re'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38dbd458a0b6400daa6760df22f5c7af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41fdb42a2b2f4cd29c3103e4c884210f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "839f903c3f8b40ecb15fabfc14917a82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38dbd458a0b6400daa6760df22f5c7af",
        "style": "IPY_MODEL_41fdb42a2b2f4cd29c3103e4c884210f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5110\" target=\"_blank\"> 20-5110</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAVIE<br>\n        <b>Ville :</b> PAVIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'un nouveau quartier 'le belv\u00e9d\u00e8re'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5110\" target=\"_blank\"> 20-5110</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a720d2857de41e1b672e593941c1dfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.833992,
          -0.58497
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f70cb2201ed0452c95c207ddc5a52593",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de mise en place de syst\u00e8me de vid\u00e9o-protection sur le parc des expositions de Bordeaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67bf8291891e459a839e20c77df0a718": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "601449ef5f62492e90bb1c154ad4f722": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f70cb2201ed0452c95c207ddc5a52593": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67bf8291891e459a839e20c77df0a718",
        "style": "IPY_MODEL_601449ef5f62492e90bb1c154ad4f722",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5083\" target=\"_blank\"> 20-5083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sbepec<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de mise en place de syst\u00e8me de vid\u00e9o-protection sur le parc des expositions de Bordeaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5083\" target=\"_blank\"> 20-5083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd68d5d11a4f4a6e8aab2777866966cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38d75861f701426ba72ec526ec3ad8e7",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION DU MUSEE DES ARTS DECORATIFS ET DU DESIGN - MISSION DE COORDINATION SPS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "737f62789e7f40fdb5952cdeaede898c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0068cd61953a435ab513425d9ec7f71b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38d75861f701426ba72ec526ec3ad8e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_737f62789e7f40fdb5952cdeaede898c",
        "style": "IPY_MODEL_0068cd61953a435ab513425d9ec7f71b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4737\" target=\"_blank\"> 20-4737</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DU MUSEE DES ARTS DECORATIFS ET DU DESIGN - MISSION DE COORDINATION SPS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4737\" target=\"_blank\"> 20-4737</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2574bcc4babc408e80ee9a9e478377f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.880128,
          -0.59025
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1a4871fad3243d59035f167aa16d02e",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L h\u00e9bergement pour des participants \u00e0 des actions de formation, colloques, r\u00e9unions ou \u00e9v\u00e8nements organis\u00e9s par la d\u00e9l\u00e9gation d Aquitaine ou occasionnellement par d autres structures du CNFPT, sur ..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac99f57eb8b4465982a24e57d1c0a35c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad9e3156606645e596c9463b464de837": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1a4871fad3243d59035f167aa16d02e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac99f57eb8b4465982a24e57d1c0a35c",
        "style": "IPY_MODEL_ad9e3156606645e596c9463b464de837",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4666\" target=\"_blank\"> 20-4666</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT - D\u00e9l\u00e9gation Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L h\u00e9bergement pour des participants \u00e0 des actions de formation, colloques, r\u00e9unions ou \u00e9v\u00e8nements organis\u00e9s par la d\u00e9l\u00e9gation d Aquitaine ou occasionnellement par d autres structures du CNFPT, sur ..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4666\" target=\"_blank\"> 20-4666</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff9d1fb975e84139a70c7fcb21c7ba78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.535304,
          -0.398919
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30a9b192ab63480b899d8b6b7d858817",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des colonnes s\u00e8ches des parcs de stationnement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2f1d7c6926943a3945e2a47f5b5e5f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f220d1259ac41fc8bee172053d959af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30a9b192ab63480b899d8b6b7d858817": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2f1d7c6926943a3945e2a47f5b5e5f1",
        "style": "IPY_MODEL_4f220d1259ac41fc8bee172053d959af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4977\" target=\"_blank\"> 20-4977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARCUB<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\", 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des colonnes s\u00e8ches des parcs de stationnement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4977\" target=\"_blank\"> 20-4977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65f0640b608c45e8bbc1b55ba772ab0d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.64867,
          -0.314564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e710f524d01475ab796c1750948c831",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des chaudi\u00e8res , des radiateurs \u00e9lectriques et des VMC. 2 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c240b9542344a208e0a415242982b08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "171ecd3e2bdc47408d2a0a6da004c555": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e710f524d01475ab796c1750948c831": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c240b9542344a208e0a415242982b08",
        "style": "IPY_MODEL_171ecd3e2bdc47408d2a0a6da004c555",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4717\" target=\"_blank\"> 20-4717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Clairsienne - Patrimoine<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des chaudi\u00e8res , des radiateurs \u00e9lectriques et des VMC. 2 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4717\" target=\"_blank\"> 20-4717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f199fd933bb4d799f3ad3f7e5c17a4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.999316,
          -0.401916
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce6e98ba9ecc49ae828eee246ce3f255",
        "title": "Vers SAINT ANDRE DE CUBZAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation de trois classes de d\u00e9couverte . Il s'agit de relancer le lot no2 suite \u00e0 une proc\u00e9dure infructueuse. Lot no2: organisation d'une classe de d\u00e9couverte sur l'\u00eele d'Ol\u00e9r\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f22f9182eb345b39255f8b40a3fd4ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e713f2feab6949dc80213eeca5c1f659": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce6e98ba9ecc49ae828eee246ce3f255": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f22f9182eb345b39255f8b40a3fd4ce",
        "style": "IPY_MODEL_e713f2feab6949dc80213eeca5c1f659",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5166\" target=\"_blank\"> 20-5166</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Andre de Cubzac<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ANDRE DE CUBZAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation de trois classes de d\u00e9couverte . Il s'agit de relancer le lot no2 suite \u00e0 une proc\u00e9dure infructueuse. Lot no2: organisation d'une classe de d\u00e9couverte sur l'\u00eele d'Ol\u00e9r<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5166\" target=\"_blank\"> 20-5166</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e12b96197e554f15ae4cadcb1d630ace": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6cf6ec4e2e4c4fea9cf510ceef038fb8",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-001 Mandat de Ma\u00eetrise d'Ouvrage D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e pour l'extension et l'am\u00e9nagement de l'\u00e9cole Val des Pins au Teich\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "56debaaf9af049a493c53a952addec09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c599907e8bcb46c79e2b7cb9bb477371": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6cf6ec4e2e4c4fea9cf510ceef038fb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_56debaaf9af049a493c53a952addec09",
        "style": "IPY_MODEL_c599907e8bcb46c79e2b7cb9bb477371",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4687\" target=\"_blank\"> 20-4687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COBAS<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-001 Mandat de Ma\u00eetrise d'Ouvrage D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e pour l'extension et l'am\u00e9nagement de l'\u00e9cole Val des Pins au Teich<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4687\" target=\"_blank\"> 20-4687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be60a2c8e2d94aa699ba06289b6b8459": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcd62fe034d54ed9adfc174306756527",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etudes g\u00e9otechniques pour la construction d'une station de pompage. mission g2avp-g2pro/g4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f854c531f65c408d94e86a75a1bdbdc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57d378cc9b1c40829bf34f05303c3834": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcd62fe034d54ed9adfc174306756527": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f854c531f65c408d94e86a75a1bdbdc2",
        "style": "IPY_MODEL_57d378cc9b1c40829bf34f05303c3834",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4933\" target=\"_blank\"> 20-4933</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM DU BASSIN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etudes g\u00e9otechniques pour la construction d'une station de pompage. mission g2avp-g2pro/g4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4933\" target=\"_blank\"> 20-4933</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3503b6f8f0d405488638b035fafeeb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0cef584c0714cf896b6fd6b21f7783c",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de peinture, rev\u00eatements muraux et rev\u00eatements de sol pour l'entretien et l'am\u00e9lioration des b\u00e2timents et des ouvrages communaux.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e008955d472c4f84afeebfb0b5a99615": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e4b3a522dcf45ad92adf642c9172d13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0cef584c0714cf896b6fd6b21f7783c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e008955d472c4f84afeebfb0b5a99615",
        "style": "IPY_MODEL_8e4b3a522dcf45ad92adf642c9172d13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5054\" target=\"_blank\"> 20-5054</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de peinture, rev\u00eatements muraux et rev\u00eatements de sol pour l'entretien et l'am\u00e9lioration des b\u00e2timents et des ouvrages communaux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5054\" target=\"_blank\"> 20-5054</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3dc403cd53af49dba4b3e7ced36dc596": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_86500ae4ae6e4aa1baec1bca1c290b2b",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance au contr\u00f4le de la D\u00e9l\u00e9gation de Service Public des Parcs de stationnement et de Contrats de Partenariat.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "047e37dcfbf7469c9f629141100aa6e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6edac537c9eb4361b716544409cb5c0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "86500ae4ae6e4aa1baec1bca1c290b2b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_047e37dcfbf7469c9f629141100aa6e8",
        "style": "IPY_MODEL_6edac537c9eb4361b716544409cb5c0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4868\" target=\"_blank\"> 20-4868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance au contr\u00f4le de la D\u00e9l\u00e9gation de Service Public des Parcs de stationnement et de Contrats de Partenariat.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4868\" target=\"_blank\"> 20-4868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb52185fbaf7433a913bdf17e0237a05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.651545,
          -0.361641
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca784fe40a1a4dc486ec13dfa58cfcaa",
        "title": "Vers EYSINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de livres pour la m\u00e9diath\u00e8que municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25fc462900cd43a6bdae981af648ff93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d219a8c7f5e94b45a5d1d1786d262b9a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca784fe40a1a4dc486ec13dfa58cfcaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25fc462900cd43a6bdae981af648ff93",
        "style": "IPY_MODEL_d219a8c7f5e94b45a5d1d1786d262b9a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4799\" target=\"_blank\"> 20-4799</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D'EYSINES<br>\n        <b>Ville :</b> EYSINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de livres pour la m\u00e9diath\u00e8que municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4799\" target=\"_blank\"> 20-4799</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40a571123aae4289892f2a4e6999be81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.807031,
          -0.602818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c64e48f56094b1892c125dbc66b72f1",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19STITLK82 Rafra\u00eechissement de locaux - Plan canicule GROUPE HOSPITALIER SUD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "041388e4a52348cd9833658779856063": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f39685e923954497a03b39c234ca32a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c64e48f56094b1892c125dbc66b72f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_041388e4a52348cd9833658779856063",
        "style": "IPY_MODEL_f39685e923954497a03b39c234ca32a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4823\" target=\"_blank\"> 20-4823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19STITLK82 Rafra\u00eechissement de locaux - Plan canicule GROUPE HOSPITALIER SUD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4823\" target=\"_blank\"> 20-4823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e821472c8b84ba4842cef52507dba78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.600912,
          -1.088305
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3106108a7e66453ea07ab37cffbeb222",
        "title": "Vers GUJAN MESTRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'un parking rue pasteur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96c85f379c174e198016274423c1529c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e9bfdd2157544c578fa353db981ea7d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3106108a7e66453ea07ab37cffbeb222": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96c85f379c174e198016274423c1529c",
        "style": "IPY_MODEL_e9bfdd2157544c578fa353db981ea7d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4879\" target=\"_blank\"> 20-4879</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE GUJAN MESTRAS<br>\n        <b>Ville :</b> GUJAN MESTRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'un parking rue pasteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4879\" target=\"_blank\"> 20-4879</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb4a10049b74493eb4e122ef54e00bf5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.703167,
          -0.949862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26919bee6c9942099cd9111995956cb4",
        "title": "Vers AUDENGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00c9RIFICATION PERIODIQUES ET CONTR\u00d4LES TECHNIQUES DES B\u00c2TIMENTS DU SMPBA\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82f3448df9524ec6b872d3da6f966301": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50e8a1e09cfc4580a3de73b43fd2208e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26919bee6c9942099cd9111995956cb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82f3448df9524ec6b872d3da6f966301",
        "style": "IPY_MODEL_50e8a1e09cfc4580a3de73b43fd2208e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4912\" target=\"_blank\"> 20-4912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE DES PORTS DU BSN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> AUDENGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00c9RIFICATION PERIODIQUES ET CONTR\u00d4LES TECHNIQUES DES B\u00c2TIMENTS DU SMPBA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4912\" target=\"_blank\"> 20-4912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fccd40a31b7a4fcba5e2668931ca15e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.513634,
          3.408725
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d09ffb35c05a47c398bc2e6f0cedd773",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'une veille de presse et du bilan annuel de m\u00e9diatisation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bcf5b2533f44d118674fa4259964cdb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "40f9c79481d54d63b93583b6bcd9cd74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d09ffb35c05a47c398bc2e6f0cedd773": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bcf5b2533f44d118674fa4259964cdb",
        "style": "IPY_MODEL_40f9c79481d54d63b93583b6bcd9cd74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4832\" target=\"_blank\"> 20-4832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EID M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'une veille de presse et du bilan annuel de m\u00e9diatisation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4832\" target=\"_blank\"> 20-4832</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d535d5fffb640f6b994c86435c0af97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.633401,
          3.850049
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_409c4503e7714c84ae5f611e19df3e30",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRODUITS SANS SEL ET SANS GLUTEN POUR LE CHU DE MONTPELLIER - ETABLISSEMENT SUPPORT DU GHT EST HERAULT ET SUD AVEYRON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88b8a43269894447b0b20627e1bea55b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e183ce3789364113aa55911e79639a55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "409c4503e7714c84ae5f611e19df3e30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88b8a43269894447b0b20627e1bea55b",
        "style": "IPY_MODEL_e183ce3789364113aa55911e79639a55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4513\" target=\"_blank\"> 20-4513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE MONTPELLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Di\u00e9t\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS SANS SEL ET SANS GLUTEN POUR LE CHU DE MONTPELLIER - ETABLISSEMENT SUPPORT DU GHT EST HERAULT ET SUD AVEYRON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4513\" target=\"_blank\"> 20-4513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54b41577c1544511bc168266cc0192ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_150cbb73d00f4484b87239586a29062f",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance et \u00e9volutions sur le site Intranet de Rennes M\u00e9tropole et de la Ville de Rennes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9cac0ca488024c79b5248f4396c4b6da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07838f93c8c54b19bdbc72235adb4bf9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "150cbb73d00f4484b87239586a29062f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9cac0ca488024c79b5248f4396c4b6da",
        "style": "IPY_MODEL_07838f93c8c54b19bdbc72235adb4bf9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4926\" target=\"_blank\"> 20-4926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance et \u00e9volutions sur le site Intranet de Rennes M\u00e9tropole et de la Ville de Rennes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4926\" target=\"_blank\"> 20-4926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f35aa015fa784a7cabb0e8bce977cca0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.473611,
          -1.650102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a95489ed5584c26a52cfc3a244f7553",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation concerne des prestations d expertise et d assistance fonci\u00e8re pour servitudes de passage existantes et futures.Les prestations sont scind\u00e9es en 2 lots :LOT 1 : Prestations d exper..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49231d782d8349a5bd15fe21723e4b26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab001f8895564da197dc04209818e2ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a95489ed5584c26a52cfc3a244f7553": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49231d782d8349a5bd15fe21723e4b26",
        "style": "IPY_MODEL_ab001f8895564da197dc04209818e2ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4613\" target=\"_blank\"> 20-4613</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMPBR<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation concerne des prestations d expertise et d assistance fonci\u00e8re pour servitudes de passage existantes et futures.Les prestations sont scind\u00e9es en 2 lots :LOT 1 : Prestations d exper..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4613\" target=\"_blank\"> 20-4613</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e1caba764424e22998ee2895a785175": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.121718,
          -1.843693
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_572fab403f31495fabb3e22ccea10cbb",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration concernant les travaux de d\u00e9placement de l'accueil de l'ENSSAT de Lannion. Proc\u00e9dure de passation : proc\u00e9dure adapt\u00e9e en application du code de la commande publique, Articles L2123\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0949e763b99b43d4b0e2d2e5082c7c84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e3461e19f9040f7a646bd0ba375e23d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "572fab403f31495fabb3e22ccea10cbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0949e763b99b43d4b0e2d2e5082c7c84",
        "style": "IPY_MODEL_7e3461e19f9040f7a646bd0ba375e23d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5080\" target=\"_blank\"> 20-5080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22', '35', '29', '50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Rennes 1<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration concernant les travaux de d\u00e9placement de l'accueil de l'ENSSAT de Lannion. Proc\u00e9dure de passation : proc\u00e9dure adapt\u00e9e en application du code de la commande publique, Articles L2123<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5080\" target=\"_blank\"> 20-5080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d638ebb464c24ee1937a68a1b9d8eeb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.292692,
          1.005162
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70f6a39b60864504b31c55268bd186e0",
        "title": "Vers BLERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, le transport et la livraison de gravillons lav\u00e9s dioritiques et de graves naturelles dioritiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b74d41965e314a2688677d8208f11ac8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa80643450264c93b98209b80f2ff682": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70f6a39b60864504b31c55268bd186e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b74d41965e314a2688677d8208f11ac8",
        "style": "IPY_MODEL_aa80643450264c93b98209b80f2ff682",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5183\" target=\"_blank\"> 20-5183</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC de Bl\u00e9r\u00e9 Val de Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BLERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, le transport et la livraison de gravillons lav\u00e9s dioritiques et de graves naturelles dioritiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5183\" target=\"_blank\"> 20-5183</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d31903d0cc1449c0b04d9c23e55aeeb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.425129,
          0.58804
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b95955ff4fe43cca7fb02c0d169ca7b",
        "title": "Vers FONDETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des installations t\u00e9l\u00e9phoniques du Service D\u00e9partemental d'Incendie et de Secours d'Indre-et-Loire\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51c97e59fd8d40bd8036ad919ca2b53b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3272200561514cd780a00332994bc71b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b95955ff4fe43cca7fb02c0d169ca7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51c97e59fd8d40bd8036ad919ca2b53b",
        "style": "IPY_MODEL_3272200561514cd780a00332994bc71b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4468\" target=\"_blank\"> 20-4468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 37<br>\n        <b>Ville :</b> FONDETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des installations t\u00e9l\u00e9phoniques du Service D\u00e9partemental d'Incendie et de Secours d'Indre-et-Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4468\" target=\"_blank\"> 20-4468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e465245dec404ce29c93a8a657a7d0df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.425129,
          0.58804
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be61708852bd41118414702529b44654",
        "title": "Vers FONDETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance de l'ensemble des a\u00e9riens et pyl\u00f4nes des sites radio\u00e9lectriques du SDIS 37\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df5c6fc152cf4792ac169c60cffb08df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "732e572e75d84d0e9431ae5943ae92c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be61708852bd41118414702529b44654": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df5c6fc152cf4792ac169c60cffb08df",
        "style": "IPY_MODEL_732e572e75d84d0e9431ae5943ae92c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4469\" target=\"_blank\"> 20-4469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 37<br>\n        <b>Ville :</b> FONDETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance de l'ensemble des a\u00e9riens et pyl\u00f4nes des sites radio\u00e9lectriques du SDIS 37<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4469\" target=\"_blank\"> 20-4469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d133b108e6140f7a4ab7416ab1551be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.389206,
          5.06511
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8105463058c34567a301c055dd1b1a33",
        "title": "Vers RUY MONTCEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA Am\u00e9nagement d'un local existant : Cabinet ophtalmologie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fd11d6d0c18447384900c676fe2a894": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74e764cebea14eab8c5f6c95705f6e3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8105463058c34567a301c055dd1b1a33": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fd11d6d0c18447384900c676fe2a894",
        "style": "IPY_MODEL_74e764cebea14eab8c5f6c95705f6e3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4788\" target=\"_blank\"> 20-4788</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RUY-MONTCEAU<br>\n        <b>Ville :</b> RUY MONTCEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA Am\u00e9nagement d'un local existant : Cabinet ophtalmologie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4788\" target=\"_blank\"> 20-4788</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13733d779d9f456891c274d1bda7b552": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.570091,
          5.41275
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1a2deec9c284e4886810dcd837c3d51",
        "title": "Vers VOREPPE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement Bourg Vieux \u00e0 Voreppe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef814a5fa7fc476faa2829e9b6acd176": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d211eb5104bc49cbafaa3f59fbed5311": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1a2deec9c284e4886810dcd837c3d51": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef814a5fa7fc476faa2829e9b6acd176",
        "style": "IPY_MODEL_d211eb5104bc49cbafaa3f59fbed5311",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4897\" target=\"_blank\"> 20-4897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de VOREPPE<br>\n        <b>Ville :</b> VOREPPE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Enrochements', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement Bourg Vieux \u00e0 Voreppe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4897\" target=\"_blank\"> 20-4897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68d44657db504b659f17e029a87da9d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.635691,
          -1.425029
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba06fb18b3394affa7eafc098cee9c13",
        "title": "Vers CAPBRETON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un ouvrage de stockage et d'infiltration des eaux pluviales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d0f63696a5e4b5ea4de615e48f2e681": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84e7caec6073496ab459b183750edbb9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba06fb18b3394affa7eafc098cee9c13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d0f63696a5e4b5ea4de615e48f2e681",
        "style": "IPY_MODEL_84e7caec6073496ab459b183750edbb9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4727\" target=\"_blank\"> 20-4727</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de capbreton<br>\n        <b>Ville :</b> CAPBRETON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un ouvrage de stockage et d'infiltration des eaux pluviales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4727\" target=\"_blank\"> 20-4727</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83e347be2c5e434dbf4c22eb722b8b47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.600432,
          2.037218
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07e8e3f272d74e3493db1b7ded55544e",
        "title": "Vers VEND\u00d4ME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration et l'agrandissement du clos du Verdet \u00e0 Vend\u00f4me\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "956bc007ec8543f0aeb3e86496d51d0a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71868b0c57954aa297904d4bc68b84fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07e8e3f272d74e3493db1b7ded55544e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_956bc007ec8543f0aeb3e86496d51d0a",
        "style": "IPY_MODEL_71868b0c57954aa297904d4bc68b84fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4698\" target=\"_blank\"> 20-4698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoires vend\u00f4mois<br>\n        <b>Ville :</b> VEND\u00d4ME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration et l'agrandissement du clos du Verdet \u00e0 Vend\u00f4me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4698\" target=\"_blank\"> 20-4698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dbc5dcdb9b1f446ea655eda3f2af505a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.519343,
          4.217588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7bb41afc9e74aa08ad2edef703b3bbc",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en accessibilit\u00e9 selon l'Ad'AP au coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s \u00e0 St Etienne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34bb0ead5ec44749a36d1e9168736ea3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "169de0e36c7149dc933fd1ab20bfadbf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7bb41afc9e74aa08ad2edef703b3bbc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34bb0ead5ec44749a36d1e9168736ea3",
        "style": "IPY_MODEL_169de0e36c7149dc933fd1ab20bfadbf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5009\" target=\"_blank\"> 20-5009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 selon l'Ad'AP au coll\u00e8ge Jules Vall\u00e8s \u00e0 St Etienne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5009\" target=\"_blank\"> 20-5009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a16b580e48904733ad71986be6e3a639": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.02128,
          3.88293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a3a8632065184715a0ba8515c5062bb2",
        "title": "Vers LE PUY EN VELAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des portes sectionnelles des CIS Brioude et Le Puy en Velay\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65d02dd206f44cceb5159ac0c8544b57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44dad7f657f4463e8e5d5310c6bd43a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a3a8632065184715a0ba8515c5062bb2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65d02dd206f44cceb5159ac0c8544b57",
        "style": "IPY_MODEL_44dad7f657f4463e8e5d5310c6bd43a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5026\" target=\"_blank\"> 20-5026</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. de la Haute-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> LE PUY EN VELAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des portes sectionnelles des CIS Brioude et Le Puy en Velay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5026\" target=\"_blank\"> 20-5026</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13da2fd50d9d481f855ed7eedbb6f148": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.201635,
          3.71166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_510e1be4169a4a80ac9305a3682e1df9",
        "title": "Vers LE PUY EN VELAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, livraison et installation du mobilier de la Brasserie du Digital - Immeuble Green Park - ZAC du Pensionnat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90ddaf7cd8474e3f910a7ffb7af1c67c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83deea77cf8447a18379ba803cbc2c14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "510e1be4169a4a80ac9305a3682e1df9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90ddaf7cd8474e3f910a7ffb7af1c67c",
        "style": "IPY_MODEL_83deea77cf8447a18379ba803cbc2c14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4571\" target=\"_blank\"> 20-4571</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU PUY EN VELAY<br>\n        <b>Ville :</b> LE PUY EN VELAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, livraison et installation du mobilier de la Brasserie du Digital - Immeuble Green Park - ZAC du Pensionnat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4571\" target=\"_blank\"> 20-4571</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1583361d35b4f5c9ef13d21113c9eba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.492458,
          -1.11875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41615fe0f3af418b9c31bd45bf028aff",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de coordination en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 : CSPS (op\u00e9ration de 2i\u00e8me cat\u00e9gorie) dans le cadre d'un projet de construction d'un centre de soins \u00e0 Nort-sur-Erd\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fa46fc8e65b45689791e34e5a36a0d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb01e5598ecd465b8475fb3b1c17853e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41615fe0f3af418b9c31bd45bf028aff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fa46fc8e65b45689791e34e5a36a0d7",
        "style": "IPY_MODEL_eb01e5598ecd465b8475fb3b1c17853e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4944\" target=\"_blank\"> 20-4944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de coordination en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 : CSPS (op\u00e9ration de 2i\u00e8me cat\u00e9gorie) dans le cadre d'un projet de construction d'un centre de soins \u00e0 Nort-sur-Erd<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4944\" target=\"_blank\"> 20-4944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66fc6227069e44a8aa077bc36ed8f891": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.342459,
          -1.414271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7719df9c39244ef8f1bdfdd5fe4c230",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation des \u00e9quipements et c\u00e2blages informatiques et t\u00e9l\u00e9phoniques de l'h\u00f4tel de ville de nantes (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4c4835e6e1a4746a7baffbd62260c0b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9e83371591c4bc9a2d7df0a0981a63b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7719df9c39244ef8f1bdfdd5fe4c230": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4c4835e6e1a4746a7baffbd62260c0b",
        "style": "IPY_MODEL_c9e83371591c4bc9a2d7df0a0981a63b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5049\" target=\"_blank\"> 20-5049</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation des \u00e9quipements et c\u00e2blages informatiques et t\u00e9l\u00e9phoniques de l'h\u00f4tel de ville de nantes (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5049\" target=\"_blank\"> 20-5049</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8546602ad7e54e7784363b33d793a4f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.104253,
          -1.812625
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4244dba8d4434a2e9f0f5bb8e0d55fef",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance au recrutement externe et \u00e9valuation de candidatures internes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22dc01a742094a10a6c25662b6e6bb23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8d0a2a04eb946a59350d41d6c4f38c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4244dba8d4434a2e9f0f5bb8e0d55fef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22dc01a742094a10a6c25662b6e6bb23",
        "style": "IPY_MODEL_a8d0a2a04eb946a59350d41d6c4f38c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4485\" target=\"_blank\"> 20-4485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPM de Nantes - St Nazaire<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance au recrutement externe et \u00e9valuation de candidatures internes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4485\" target=\"_blank\"> 20-4485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "088c2cefd5b0495f92f50f2e7cc33eb3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.577681,
          2.860091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28bf08c215b64f8f9cc366c2f2b15769",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE SAPINS ET BOULEAUX FLOQUES BLANCS ET/OU COULEURS ET D'ACCESSOIRES DE DECORATIONS POUR LES DECORS DE NO\u00cbL (2 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84c387315b394c02afc9eaeff59358b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d6e46c820764b70b514bbdc67660aa5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28bf08c215b64f8f9cc366c2f2b15769": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84c387315b394c02afc9eaeff59358b3",
        "style": "IPY_MODEL_6d6e46c820764b70b514bbdc67660aa5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4826\" target=\"_blank\"> 20-4826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE SAPINS ET BOULEAUX FLOQUES BLANCS ET/OU COULEURS ET D'ACCESSOIRES DE DECORATIONS POUR LES DECORS DE NO\u00cbL (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4826\" target=\"_blank\"> 20-4826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef34e0055e9847418830b79f93b30a9d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.633239,
          2.364389
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96f70884f83d4bfabcff39159b5a5830",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Enl\u00e8vement et destruction d'archives\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1cb21a5703146dfb3f01bd131c95096": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b1a7c1fda7246bb9b85e4aa945eeab4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96f70884f83d4bfabcff39159b5a5830": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1cb21a5703146dfb3f01bd131c95096",
        "style": "IPY_MODEL_7b1a7c1fda7246bb9b85e4aa945eeab4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4957\" target=\"_blank\"> 20-4957</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de l'eau Loire-Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enl\u00e8vement et destruction d'archives<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4957\" target=\"_blank\"> 20-4957</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "365a7954c43947ca852e437a1d1ea64b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.633239,
          2.364389
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d62f319c614420e9ecf8409df75bc89",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de conduite d'op\u00e9ration pour la r\u00e9habilitation des huisseries\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9eb36548a37e4a088677a5d6bb2e6e73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9be9109f00b3433db903bd1df30666c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d62f319c614420e9ecf8409df75bc89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9eb36548a37e4a088677a5d6bb2e6e73",
        "style": "IPY_MODEL_9be9109f00b3433db903bd1df30666c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4969\" target=\"_blank\"> 20-4969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de l'eau Loire-Bretagne<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de conduite d'op\u00e9ration pour la r\u00e9habilitation des huisseries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4969\" target=\"_blank\"> 20-4969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a70566511e046449c608e255279e1e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.006073,
          2.739629
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e8862ac18ab43f4a0756a827e068c90",
        "title": "Vers MONTARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de plantes diverses pour la Ville de Montargis\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a894990a332347e9ac8a1a0e3f021f58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e112dffe7274dcba5b7eb7652bfc178": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e8862ac18ab43f4a0756a827e068c90": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a894990a332347e9ac8a1a0e3f021f58",
        "style": "IPY_MODEL_9e112dffe7274dcba5b7eb7652bfc178",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3977\" target=\"_blank\"> 20-3977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montargis<br>\n        <b>Ville :</b> MONTARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de plantes diverses pour la Ville de Montargis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3977\" target=\"_blank\"> 20-3977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1e498a03bd94ea5a6b0d2f84998589e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.530055,
          1.159602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d729aee212ea469ebe281928688f5c6f",
        "title": "Vers PUY L'EVEQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'AMENAGEMENT DE DEUX ESPACES DE COWORKING SUR LES COMMUNES DE LUZECH ET DE PRAYSSAC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a1681124ee6495086dc1bfb1f09d935": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8ce0c6b838f4fb78d5afd29ea70c303": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d729aee212ea469ebe281928688f5c6f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a1681124ee6495086dc1bfb1f09d935",
        "style": "IPY_MODEL_c8ce0c6b838f4fb78d5afd29ea70c303",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4855\" target=\"_blank\"> 20-4855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Vallee du lot et du Vignoble<br>\n        <b>Ville :</b> PUY L'EVEQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'AMENAGEMENT DE DEUX ESPACES DE COWORKING SUR LES COMMUNES DE LUZECH ET DE PRAYSSAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4855\" target=\"_blank\"> 20-4855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f62a0004e4f34ec989691c028f8f2a2f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.419787,
          -0.614513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a93d4930a6a40f681e936f483b57596",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9mat\u00e9rialisation des signatures de conventions\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bcb2aff596142e5ba7908bcfdd7bbc7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b2ec77cd89048129ae974ffedb1dd82": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a93d4930a6a40f681e936f483b57596": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bcb2aff596142e5ba7908bcfdd7bbc7",
        "style": "IPY_MODEL_6b2ec77cd89048129ae974ffedb1dd82",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4630\" target=\"_blank\"> 20-4630</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9mat\u00e9rialisation', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9mat\u00e9rialisation des signatures de conventions<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4630\" target=\"_blank\"> 20-4630</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "564efefc0be8446a8febd168bd665589": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454303,
          -0.943058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57f96af7067d4d2c8151f1ae9a2e0906",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9fection des chaufferies de la maison des syndicats et du groupe scolaire la girardi\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18eaf015459645ad85ebfca0534fe96f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed36a878e59f4fccb4f9e19b958ac475": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57f96af7067d4d2c8151f1ae9a2e0906": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18eaf015459645ad85ebfca0534fe96f",
        "style": "IPY_MODEL_ed36a878e59f4fccb4f9e19b958ac475",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4694\" target=\"_blank\"> 20-4694</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cholet<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection des chaufferies de la maison des syndicats et du groupe scolaire la girardi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4694\" target=\"_blank\"> 20-4694</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afbd3c49f07149808a92d5a1f51152b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.554822,
          -1.511469
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_021f97f4949746c98828801cd57374b5",
        "title": "Vers BEAUVOIR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le de la d\u00e9marche qualit\u00e9 du contrat de concession des ouvrages et services d'accueil du mont-saint-michel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32573b49890a4f599bed383aaf870234": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "566f065854a8470da87bef8187120df7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "021f97f4949746c98828801cd57374b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32573b49890a4f599bed383aaf870234",
        "style": "IPY_MODEL_566f065854a8470da87bef8187120df7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4820\" target=\"_blank\"> 20-4820</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndic.mixte Baie du Mont Saint-Michel<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVOIR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le de la d\u00e9marche qualit\u00e9 du contrat de concession des ouvrages et services d'accueil du mont-saint-michel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4820\" target=\"_blank\"> 20-4820</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f99f00f4dd4d48ce96e1b7026ba0c0ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.121136,
          3.796284
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d07ef6cf43514b96bf6b33d13f8ee37f",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D260-01 - reconstruction de l'ouvrage permettant \u00e0 la RD260 de franchir le Fion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf96d03ae7de4748b69300258a102349": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18b51a561cbe4d6d8958aa77e54a0da7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d07ef6cf43514b96bf6b33d13f8ee37f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf96d03ae7de4748b69300258a102349",
        "style": "IPY_MODEL_18b51a561cbe4d6d8958aa77e54a0da7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3084\" target=\"_blank\"> 20-3084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D260-01 - reconstruction de l'ouvrage permettant \u00e0 la RD260 de franchir le Fion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3084\" target=\"_blank\"> 20-3084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01bc84815a1f4ac7a9cf9631c80e9c8e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.383942,
          5.271267
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b8b7b8daef74d92b643abdb39e7b230",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sch\u00e9ma directeur cyclable intercommunal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6e423e98374c49cdaef26fdaf6912188": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db521303014646439753bd1cbe6e39b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b8b7b8daef74d92b643abdb39e7b230": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6e423e98374c49cdaef26fdaf6912188",
        "style": "IPY_MODEL_db521303014646439753bd1cbe6e39b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4982\" target=\"_blank\"> 20-4982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AGGLOMERATION DE CHAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sch\u00e9ma directeur cyclable intercommunal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4982\" target=\"_blank\"> 20-4982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6af99b1209814f4f9a537134a7134048": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.07726,
          -0.781626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_352a05b5d2624aec9f6d7672cbf6075d",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la passation du march\u00e9 de maintenance avec diagnostic pr\u00e9alable de divers \u00e9quipements et installations pour le compte du Centre Hospitalier de\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2413d0ebf1994ab0a029c94cc753cafc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3dd6e9270080429f817d427b7b5e87d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "352a05b5d2624aec9f6d7672cbf6075d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2413d0ebf1994ab0a029c94cc753cafc",
        "style": "IPY_MODEL_3dd6e9270080429f817d427b7b5e87d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4950\" target=\"_blank\"> 20-4950</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE LAVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la passation du march\u00e9 de maintenance avec diagnostic pr\u00e9alable de divers \u00e9quipements et installations pour le compte du Centre Hospitalier de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4950\" target=\"_blank\"> 20-4950</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c5b46cfebb54e56b8df9f5bcb332f12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.681101,
          6.193379
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5949a6bca7641b9a9719d3ccba99876",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un ouvrage \u00e9cr\u00eateur de crue sur le ruisseau des petites fontaines \u00e0 Barbonville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4d4214a6b3c42158096c1939b4f5965": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4663c3e6b4b94fb0b5edfb2b6b1464c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5949a6bca7641b9a9719d3ccba99876": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4d4214a6b3c42158096c1939b4f5965",
        "style": "IPY_MODEL_4663c3e6b4b94fb0b5edfb2b6b1464c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4929\" target=\"_blank\"> 20-4929</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE EPTB MEURTHE MADON<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un ouvrage \u00e9cr\u00eateur de crue sur le ruisseau des petites fontaines \u00e0 Barbonville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4929\" target=\"_blank\"> 20-4929</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6653897f2b3640ea8621be9f45e28575": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea9f364bcc914f1a82d41856d41b60eb",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration du coll\u00e8ge Albert Camus \u00e0 JARVILLE-LA-MALGRANGE - Lot 19 : Gros oeuvre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5945b926770a49b79a4c8afff779d23a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1acd9dafe3ab4adeabd80842c88d2e33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea9f364bcc914f1a82d41856d41b60eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5945b926770a49b79a4c8afff779d23a",
        "style": "IPY_MODEL_1acd9dafe3ab4adeabd80842c88d2e33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4525\" target=\"_blank\"> 20-4525</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration du coll\u00e8ge Albert Camus \u00e0 JARVILLE-LA-MALGRANGE - Lot 19 : Gros oeuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4525\" target=\"_blank\"> 20-4525</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44535ee9a68f488a8b8dd3c1d0aeb975": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.439076,
          6.275514
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8b38c9ac6ae40da9ecbcde5f1435ac5",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de cr\u00e9ation d'une serre p\u00e9dagogique \u00e0 l'ifpro de darney sis 1 route d'attigny 88260 darney\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f69fe4a46bf40dda6260dd5bc54ec31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c84395834814b0d8851ed1835290fbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8b38c9ac6ae40da9ecbcde5f1435ac5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f69fe4a46bf40dda6260dd5bc54ec31",
        "style": "IPY_MODEL_0c84395834814b0d8851ed1835290fbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4923\" target=\"_blank\"> 20-4923</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNION GEST ETS CAISSE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Serre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de cr\u00e9ation d'une serre p\u00e9dagogique \u00e0 l'ifpro de darney sis 1 route d'attigny 88260 darney<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4923\" target=\"_blank\"> 20-4923</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "181fdcb38e8e4a76ab75c806bebad51e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.413312,
          6.808933
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2fdeb58df3c4bf588ae234e11e01a2a",
        "title": "Vers VANDOEUVRE L\u00c8S NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux de r\u00e9am\u00e9nagement et mise en conformit\u00e9 des sanitaires du b\u00e2timent APOLLO du CNRS.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7293d9234a3c429fa8411c9b822038b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f502f2a8aa3a4e188b319625802a3f5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2fdeb58df3c4bf588ae234e11e01a2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7293d9234a3c429fa8411c9b822038b6",
        "style": "IPY_MODEL_f502f2a8aa3a4e188b319625802a3f5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191528\" target=\"_blank\"> 19-191528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS de Vandoeuvre<br>\n        <b>Ville :</b> VANDOEUVRE L\u00c8S NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux de r\u00e9am\u00e9nagement et mise en conformit\u00e9 des sanitaires du b\u00e2timent APOLLO du CNRS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191528\" target=\"_blank\"> 19-191528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "401cf35982454fa9b0dc508be6fd25e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827193,
          5.629053
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e22c20464a54ade8e70b3a10fe07e83",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire \u00e0 Ligny-en-Barrois.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddf1d28754484795804a2721c89d242c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "337bc26489b94854be7d943fbbb6ce98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e22c20464a54ade8e70b3a10fe07e83": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddf1d28754484795804a2721c89d242c",
        "style": "IPY_MODEL_337bc26489b94854be7d943fbbb6ce98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5136\" target=\"_blank\"> 20-5136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 agglo Bar le Duc Sud Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire \u00e0 Ligny-en-Barrois.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5136\" target=\"_blank\"> 20-5136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bea54a201714224b4f2acbe57ea43e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.978448,
          5.702048
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_305755b1f2cb4fa587fe1b0a471d5e7a",
        "title": "Vers HEUDICOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre mono-attributaire pour des prestations d'\u00e9tudes, de Ma\u00eetrise d'oeuvre et d'assistance relatives \u00e0 des travaux sur les infrastructures d'eau potable du syndicat.Territ\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "46bd99da14924f70ae6959a871689333": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "415479a9e5494ab497af8e1706c4d262": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "305755b1f2cb4fa587fe1b0a471d5e7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_46bd99da14924f70ae6959a871689333",
        "style": "IPY_MODEL_415479a9e5494ab497af8e1706c4d262",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4922\" target=\"_blank\"> 20-4922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des eaux h Laffon de Ladebat<br>\n        <b>Ville :</b> HEUDICOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire pour des prestations d'\u00e9tudes, de Ma\u00eetrise d'oeuvre et d'assistance relatives \u00e0 des travaux sur les infrastructures d'eau potable du syndicat.Territ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4922\" target=\"_blank\"> 20-4922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9c155ecaa474376b54cd9ae2de8143e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.952153,
          -2.659535
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de36d65b3d4e48148fc7ded461339701",
        "title": "Vers LORIENT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LORIENT-56-LYCEE COLBERT-OP 15SRNH -MISSION ASSURANCES CONSTRUCTION DO TRC POUR LA CONSTRUCTION D'UN INTERNAT MUTUALISE ET LOGEMENTS DE FONCTION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9cfc903d27e43f2a15ac833546c7295": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "888a9daf36024b43a6dd361c95456fcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de36d65b3d4e48148fc7ded461339701": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9cfc903d27e43f2a15ac833546c7295",
        "style": "IPY_MODEL_888a9daf36024b43a6dd361c95456fcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5037\" target=\"_blank\"> 20-5037</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMBREIZH<br>\n        <b>Ville :</b> LORIENT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LORIENT-56-LYCEE COLBERT-OP 15SRNH -MISSION ASSURANCES CONSTRUCTION DO TRC POUR LA CONSTRUCTION D'UN INTERNAT MUTUALISE ET LOGEMENTS DE FONCTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5037\" target=\"_blank\"> 20-5037</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8a121d42e2d4710b98e81c3695db045": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.86349,
          -3.091322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e3671c566754d76ae9ec6efb320aa30",
        "title": "Vers LANGUIDIC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relance Lots infructueux : Travaux d'extension de Centre d'Incendie et de Secours de Languidic\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4403d26582a64f67b41a08070ffe86a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3a7c80a63a84033aa2b1b76cb81c7ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e3671c566754d76ae9ec6efb320aa30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4403d26582a64f67b41a08070ffe86a2",
        "style": "IPY_MODEL_a3a7c80a63a84033aa2b1b76cb81c7ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4733\" target=\"_blank\"> 20-4733</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Languidic<br>\n        <b>Ville :</b> LANGUIDIC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance Lots infructueux : Travaux d'extension de Centre d'Incendie et de Secours de Languidic<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4733\" target=\"_blank\"> 20-4733</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "193b6fccb90f494180aad9eb07343158": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.933031,
          6.854088
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_806e4d7df7104757b6836757f5e450ce",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement et de viabilisation du lotissement de Breistroff la Grande\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b90bc4628693491587bd186f6d391428": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3775ffdcd65241d0a9e20445310a07d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "806e4d7df7104757b6836757f5e450ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b90bc4628693491587bd186f6d391428",
        "style": "IPY_MODEL_3775ffdcd65241d0a9e20445310a07d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4679\" target=\"_blank\"> 20-4679</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SODEVAM<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement et de viabilisation du lotissement de Breistroff la Grande<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4679\" target=\"_blank\"> 20-4679</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "695bef3c8c214cb88f7adb3643a6f89a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.205307,
          6.237527
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7a2e9981a8e41d7ba8b739246fedd44",
        "title": "Vers THIONVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de gros oeuvre - ma\u00e7onnerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a2ef5f662754b2091f510bc42c1b1ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0b4e9b8ae994625b17567b77af52197": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7a2e9981a8e41d7ba8b739246fedd44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a2ef5f662754b2091f510bc42c1b1ef",
        "style": "IPY_MODEL_b0b4e9b8ae994625b17567b77af52197",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4783\" target=\"_blank\"> 20-4783</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> THIONVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de gros oeuvre - ma\u00e7onnerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4783\" target=\"_blank\"> 20-4783</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2c9b5bf6c484855a1bdbe6852a5e79a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.182894,
          6.894322
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e42b61ec8f740e599a1366eb3ce7119",
        "title": "Vers OETING :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour la construction d'un espace associatif et interg\u00e9n\u00e9rationnel \u00e0 Oeting\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb4db14e1d27490295efa6d4cfbf9e36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c9f27441c554a8294e9c8959d5f77f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e42b61ec8f740e599a1366eb3ce7119": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb4db14e1d27490295efa6d4cfbf9e36",
        "style": "IPY_MODEL_0c9f27441c554a8294e9c8959d5f77f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4873\" target=\"_blank\"> 20-4873</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Oeting<br>\n        <b>Ville :</b> OETING<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la construction d'un espace associatif et interg\u00e9n\u00e9rationnel \u00e0 Oeting<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4873\" target=\"_blank\"> 20-4873</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55901cd4b5064cce860c7ed755f83594": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.535502,
          2.93096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dce2d8be1c49479baaa69a876d84ff89",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service de formation morpho-optique pour les artisans, leurs conjoints, leurs salari\u00e9s et autre public, pour la CMA Hauts-de-France.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc1f107856a249278ca7510bca4cd260": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad4eb5b00b804816b66d58d06637f703": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dce2d8be1c49479baaa69a876d84ff89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc1f107856a249278ca7510bca4cd260",
        "style": "IPY_MODEL_ad4eb5b00b804816b66d58d06637f703",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5066\" target=\"_blank\"> 20-5066</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62', '80', '60', '2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMAR Hauts de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service de formation morpho-optique pour les artisans, leurs conjoints, leurs salari\u00e9s et autre public, pour la CMA Hauts-de-France.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5066\" target=\"_blank\"> 20-5066</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "234cd7ba0ddd4bc49cc0e9cdb7654df5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.738373,
          3.077547
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b17951d78f304b478332971722976772",
        "title": "Vers LINSELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f4eb8f7b3454ae39d1ab4395ca9c174": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c711053c2c46426daaf1da3264d4d99d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b17951d78f304b478332971722976772": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f4eb8f7b3454ae39d1ab4395ca9c174",
        "style": "IPY_MODEL_c711053c2c46426daaf1da3264d4d99d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4809\" target=\"_blank\"> 20-4809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Intercommunal de G\u00e9rontologie<br>\n        <b>Ville :</b> LINSELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture d'\u00e9lectricit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4809\" target=\"_blank\"> 20-4809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5802bacfb9774d6dbfc7843bd0f682d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.379834,
          3.431539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe5c221e6ab146ea85999c86fc3e0af4",
        "title": "Vers WALLERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un logiciel de gestion des actes et gestion des assembl\u00e9es\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8e097f1db4d4289b7decde04e7b5c28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "532ecb065c8b4bbfa09be6a8d977823a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe5c221e6ab146ea85999c86fc3e0af4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8e097f1db4d4289b7decde04e7b5c28",
        "style": "IPY_MODEL_532ecb065c8b4bbfa09be6a8d977823a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4754\" target=\"_blank\"> 20-4754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> WALLERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un logiciel de gestion des actes et gestion des assembl\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4754\" target=\"_blank\"> 20-4754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8099a990b82044d8860f4cfa36354238": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.379834,
          3.431539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63eb5d41b9db4468ae6e4637a716e58e",
        "title": "Vers WALLERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appel \u00e0 candidatures pour les besoins de l'ann\u00e9e 2020 relatif \u00e0 des prestations d'impression\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8bfc8d0f51564928a4e885e2c84c7a21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fd058023e4a44cbbfe9ac9478e8854e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63eb5d41b9db4468ae6e4637a716e58e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8bfc8d0f51564928a4e885e2c84c7a21",
        "style": "IPY_MODEL_1fd058023e4a44cbbfe9ac9478e8854e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4723\" target=\"_blank\"> 20-4723</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> WALLERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appel \u00e0 candidatures pour les besoins de l'ann\u00e9e 2020 relatif \u00e0 des prestations d'impression<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4723\" target=\"_blank\"> 20-4723</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d39feec5c55245d089df75fe09e59ce0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.66957,
          3.052552
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2296cff2e794d499ffd674da28730c0",
        "title": "Vers DUNKERQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection du sol salle des sports Claude Jonneskindt \u00e0 Fort Mardyck\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "83380d18e28d474880003d097e62e8ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d2ab6aa9e8240de85faaa85602680e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2296cff2e794d499ffd674da28730c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_83380d18e28d474880003d097e62e8ea",
        "style": "IPY_MODEL_2d2ab6aa9e8240de85faaa85602680e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4512\" target=\"_blank\"> 20-4512</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque<br>\n        <b>Ville :</b> DUNKERQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection du sol salle des sports Claude Jonneskindt \u00e0 Fort Mardyck<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4512\" target=\"_blank\"> 20-4512</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "311dd660bf29471fa24192cccdb22a80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.66957,
          3.052552
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e2da18f3d1246c4ae4ab616eed657c7",
        "title": "Vers DUNKERQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du 2\u00e8me \u00e9tage de l'ancien coll\u00e8ge LAMARTINE \u00e0 Dunkerque\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77750d04c78f4b68a675e37ba9106aec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbe1e6a5e876465aa55650e11d04a696": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e2da18f3d1246c4ae4ab616eed657c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77750d04c78f4b68a675e37ba9106aec",
        "style": "IPY_MODEL_bbe1e6a5e876465aa55650e11d04a696",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4519\" target=\"_blank\"> 20-4519</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque<br>\n        <b>Ville :</b> DUNKERQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du 2\u00e8me \u00e9tage de l'ancien coll\u00e8ge LAMARTINE \u00e0 Dunkerque<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4519\" target=\"_blank\"> 20-4519</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47ba9e0db8d340ae97d84ba13109a638": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.795564,
          2.257959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_895ab095f3eb4ec9ac8de360918abf68",
        "title": "Vers HALLUIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 du bassin et r\u00e9fection des plages de la piscine municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a19ba093f8b3447faa55eeab49593cc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9785e530e21147e1803d60bbaa5ef0b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "895ab095f3eb4ec9ac8de360918abf68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a19ba093f8b3447faa55eeab49593cc8",
        "style": "IPY_MODEL_9785e530e21147e1803d60bbaa5ef0b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4643\" target=\"_blank\"> 20-4643</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D HALLUIN<br>\n        <b>Ville :</b> HALLUIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Piscine']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 du bassin et r\u00e9fection des plages de la piscine municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4643\" target=\"_blank\"> 20-4643</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d63a69e94894439b3bbc92282de0e73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.036872,
          2.264829
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bd1be16cdbd4c998c7f8d928c3410e2",
        "title": "Vers GRANDE SYNTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation de chambres froides \u00e0 la ferme urbaine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bdb4be42da0a4663b1ddabc49cc80eca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2365ebefe4d74f5ea7d3525ab38bdd76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bd1be16cdbd4c998c7f8d928c3410e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bdb4be42da0a4663b1ddabc49cc80eca",
        "style": "IPY_MODEL_2365ebefe4d74f5ea7d3525ab38bdd76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4626\" target=\"_blank\"> 20-4626</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> GRANDE SYNTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chambre froide']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation de chambres froides \u00e0 la ferme urbaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4626\" target=\"_blank\"> 20-4626</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fc83165cf1a4acfb132442da3abebfe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.381752,
          2.388164
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2ca6f69e7e14e8d8313b2d657f30444",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'assurance des Dommages aux Biens et Risques Annexes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22150c030b824b1791490de2cb5d7e71": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8df868d78856454aa2cb868bbfa7c19e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2ca6f69e7e14e8d8313b2d657f30444": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22150c030b824b1791490de2cb5d7e71",
        "style": "IPY_MODEL_8df868d78856454aa2cb868bbfa7c19e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4609\" target=\"_blank\"> 20-4609</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '2', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Interhospitalier Beauvaisis<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assurance des Dommages aux Biens et Risques Annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4609\" target=\"_blank\"> 20-4609</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e5cb625e57d43749908706c83426aa8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.316581,
          2.432394
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb81b71ef3bd403b8c786fa7a541d10c",
        "title": "Vers LAIGNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux de lutte contre l'h2s sur des postes de refoulement (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99b90cb88e04461e8292a8aa8727292d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec1b3edcb2fb4a51a799816dc635aeae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb81b71ef3bd403b8c786fa7a541d10c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99b90cb88e04461e8292a8aa8727292d",
        "style": "IPY_MODEL_ec1b3edcb2fb4a51a799816dc635aeae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5052\" target=\"_blank\"> 20-5052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du Liancourtois<br>\n        <b>Ville :</b> LAIGNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux de lutte contre l'h2s sur des postes de refoulement (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5052\" target=\"_blank\"> 20-5052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77d482ee0e084075b46f4aed4dba135b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.176036,
          2.459321
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1cef864b255746409653de8499206501",
        "title": "Vers CHANTILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9fection de passages \u00e0 chevaux sur le territoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e4cb8138d694997bfd6bcef9c4c9e2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c8b90ea1f33466eaad79f253589ff21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1cef864b255746409653de8499206501": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e4cb8138d694997bfd6bcef9c4c9e2c",
        "style": "IPY_MODEL_9c8b90ea1f33466eaad79f253589ff21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4971\" target=\"_blank\"> 20-4971</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communut\u00e9 de Com de l'Aire Cantilienne<br>\n        <b>Ville :</b> CHANTILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation', 'Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection de passages \u00e0 chevaux sur le territoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4971\" target=\"_blank\"> 20-4971</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bef6816bef54c128997f3990f693de0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.698698,
          0.327967
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6fd7e6102c5471687ec0521c98f122d",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etudes de faisabilit\u00e9 pour l'installation de chaufferies biomasse dans six coll\u00e8ges ornais et au centre d'exploitation routi\u00e8re de Domfront-en-Poirais\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39e0208e93f642c8b5a94547b78b9cc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f26f813d6a7448f92a4d36acd1a4ae4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6fd7e6102c5471687ec0521c98f122d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39e0208e93f642c8b5a94547b78b9cc8",
        "style": "IPY_MODEL_3f26f813d6a7448f92a4d36acd1a4ae4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4555\" target=\"_blank\"> 20-4555</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de l'Orne<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes de faisabilit\u00e9 pour l'installation de chaufferies biomasse dans six coll\u00e8ges ornais et au centre d'exploitation routi\u00e8re de Domfront-en-Poirais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4555\" target=\"_blank\"> 20-4555</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23627263edcb4ddbb51cf2388e395077": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.808094,
          1.705195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48138bf26454415d9efc38c221638738",
        "title": "Vers MARQUISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du r\u00e9seau EU/EP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4aae8d232df64917bb04389f0a0d628d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd34e8a1b9f047088d8dca070f9bb5f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48138bf26454415d9efc38c221638738": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4aae8d232df64917bb04389f0a0d628d",
        "style": "IPY_MODEL_fd34e8a1b9f047088d8dca070f9bb5f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5084\" target=\"_blank\"> 20-5084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DE LA TERRE DES 2 CAPS<br>\n        <b>Ville :</b> MARQUISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du r\u00e9seau EU/EP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5084\" target=\"_blank\"> 20-5084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "214d0ea34a0e439c8990e478c65bd250": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.581365,
          2.715152
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01634817b82642ac9a7ca975c5ab2f27",
        "title": "Vers H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de feux comportementaux - H\u00e9nin Beaumont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c624c8b53a54ef8b92840063129b965": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c9ffee3327144c1bdeb63762e8ef05d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01634817b82642ac9a7ca975c5ab2f27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c624c8b53a54ef8b92840063129b965",
        "style": "IPY_MODEL_9c9ffee3327144c1bdeb63762e8ef05d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4928\" target=\"_blank\"> 20-4928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE HENIN BEAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9NIN BEAUMONT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de feux comportementaux - H\u00e9nin Beaumont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4928\" target=\"_blank\"> 20-4928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6deed7c28a7843618e162d675ffa4749": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.439834,
          2.832496
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17debf57fc324f3585b36f98dd097022",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du Cimeti\u00e8re Nord \u00e0 Lens\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35c0a6445256437bb86c38e4ebb5bbc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3658e9ec8394151b5869c09fc60b823": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17debf57fc324f3585b36f98dd097022": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35c0a6445256437bb86c38e4ebb5bbc8",
        "style": "IPY_MODEL_a3658e9ec8394151b5869c09fc60b823",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4731\" target=\"_blank\"> 20-4731</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du Cimeti\u00e8re Nord \u00e0 Lens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4731\" target=\"_blank\"> 20-4731</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e9db6892ce24896a8865167a3a1387c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.414453,
          2.78761
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68b09985364a40ec9a15feb459e6e905",
        "title": "Vers LIEVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9alisation d'une piste chantier et r\u00e9seaux et Rumilly en Cambresis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ea8b1ae570542ecadb1eb59d46eb008": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b4e5c6db4b2498da531de7e328dc13f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68b09985364a40ec9a15feb459e6e905": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ea8b1ae570542ecadb1eb59d46eb008",
        "style": "IPY_MODEL_5b4e5c6db4b2498da531de7e328dc13f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4863\" target=\"_blank\"> 20-4863</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoires Soixante-Deux<br>\n        <b>Ville :</b> LIEVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9alisation d'une piste chantier et r\u00e9seaux et Rumilly en Cambresis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4863\" target=\"_blank\"> 20-4863</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "974a81a2626742c19fa6bc4de718ee1d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.886041,
          3.118318
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f076bea012d4654ada436d519326741",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures de r\u00e9actifs - Nitrate de Calcium et Chlore Gazeux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2455e97c13564e0aa78ed4c144c91f43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42297310dbc34285a4eb2938c2783224": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f076bea012d4654ada436d519326741": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2455e97c13564e0aa78ed4c144c91f43",
        "style": "IPY_MODEL_42297310dbc34285a4eb2938c2783224",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4885\" target=\"_blank\"> 20-4885</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC EXPL MUTUALISEE EAU ENVIR RESEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits chimiques', 'R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures de r\u00e9actifs - Nitrate de Calcium et Chlore Gazeux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4885\" target=\"_blank\"> 20-4885</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "211df8860c8d4acd8b192caa29b6b353": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.886041,
          3.118318
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_46c898d4d3f744938db7e02a32368751",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un camion grue-benne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14aaa29103134e7b96315522a371c42a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1e14379455a4851bb5afc106db690e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "46c898d4d3f744938db7e02a32368751": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14aaa29103134e7b96315522a371c42a",
        "style": "IPY_MODEL_c1e14379455a4851bb5afc106db690e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4508\" target=\"_blank\"> 20-4508</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC EXPL MUTUALISEE EAU ENVIR RESEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un camion grue-benne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4508\" target=\"_blank\"> 20-4508</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c422c1631114fd1b7b559b61f9170c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.506365,
          3.145232
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21d6d86dc21d44f2827e779f2faa907e",
        "title": "Vers ORBEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Modernisation du Centre de Tourisme Nature (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4175c94a6dae454cb6e8f3fe4d4b1197": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51db577b629944058639ae9a19f17704": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21d6d86dc21d44f2827e779f2faa907e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4175c94a6dae454cb6e8f3fe4d4b1197",
        "style": "IPY_MODEL_51db577b629944058639ae9a19f17704",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4882\" target=\"_blank\"> 20-4882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63', '43']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D'ORBEIL<br>\n        <b>Ville :</b> ORBEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modernisation du Centre de Tourisme Nature (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4882\" target=\"_blank\"> 20-4882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0669748d6e944c2b6f1cec2ecb07419": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323047,
          -0.345463
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fac6f79434f43749077a00ea8326e57",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Suivi technique, animation du compostage en pied d'immeuble et de la sensibilisation au broyage des v\u00e9g\u00e9taux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c39b2255b5b45049cece70169c89274": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c74d501d7f74defb32ef1c7cb488fac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fac6f79434f43749077a00ea8326e57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c39b2255b5b45049cece70169c89274",
        "style": "IPY_MODEL_5c74d501d7f74defb32ef1c7cb488fac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5103\" target=\"_blank\"> 20-5103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PAU BEARN PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Suivi technique, animation du compostage en pied d'immeuble et de la sensibilisation au broyage des v\u00e9g\u00e9taux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5103\" target=\"_blank\"> 20-5103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbc047baaef744c197f1c8d24693fb9d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.316842,
          -0.163513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de726b219d304a979cf100a6cf5b0281",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Plan pluriannuel de gestion des cours d'eau de la geule, henx clamond\u00e9 et affluents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c0c643772694354bfa35beaad89803d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4bec17502765437491ff67bab9349ac2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de726b219d304a979cf100a6cf5b0281": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c0c643772694354bfa35beaad89803d",
        "style": "IPY_MODEL_4bec17502765437491ff67bab9349ac2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5093\" target=\"_blank\"> 20-5093</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '31', '40', '33', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte bassin du gave de Pau<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Plan pluriannuel de gestion des cours d'eau de la geule, henx clamond\u00e9 et affluents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5093\" target=\"_blank\"> 20-5093</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0948635a86b4dcf88224cf2d6a892b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.325726,
          -0.969945
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_145da077024d40728b0346b61dd57c44",
        "title": "Vers BIARRITZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de mise en accessibilit\u00e9 piscine et casino municipal de la ville de biarritz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e86ac304b480472aa19460247d47e9a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9e4826f4b1e405eb37c2fa609e2eaf0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "145da077024d40728b0346b61dd57c44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e86ac304b480472aa19460247d47e9a7",
        "style": "IPY_MODEL_c9e4826f4b1e405eb37c2fa609e2eaf0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4670\" target=\"_blank\"> 20-4670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Biarritz<br>\n        <b>Ville :</b> BIARRITZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de mise en accessibilit\u00e9 piscine et casino municipal de la ville de biarritz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4670\" target=\"_blank\"> 20-4670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa5dcbe044a44eadaf43be0661cba09a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.242725,
          0.063433
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c51046e7ceb24cbbb8e311b344f65e41",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS,RESIDENCE DU RELAIS DE LA MONTAGNE A LOURDES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6cf80fc5779645d5bdfdcc18e91ffe5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70318366bd204d1abacd61f9e8fc15fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c51046e7ceb24cbbb8e311b344f65e41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6cf80fc5779645d5bdfdcc18e91ffe5d",
        "style": "IPY_MODEL_70318366bd204d1abacd61f9e8fc15fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5120\" target=\"_blank\"> 20-5120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT HTES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS,RESIDENCE DU RELAIS DE LA MONTAGNE A LOURDES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5120\" target=\"_blank\"> 20-5120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad8179ca36134c81ab0bbb079e771221": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.242725,
          0.063433
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d385adc16d124760af88eee2d6d8b11c",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS RESIDENCE 64 LASSALLE TARBES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c14d5ef772844138a096d05f8469ff4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "084d118b71e340258b32dff99e065ca2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d385adc16d124760af88eee2d6d8b11c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c14d5ef772844138a096d05f8469ff4",
        "style": "IPY_MODEL_084d118b71e340258b32dff99e065ca2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4844\" target=\"_blank\"> 20-4844</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT HTES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX D'AMELIORATION THERMIQUE ET DE REHABILITATION DE 8 LOGEMENTS RESIDENCE 64 LASSALLE TARBES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4844\" target=\"_blank\"> 20-4844</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8f670ece697426da219e530f5fb88f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.684438,
          2.934585
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2034f3835f6a4b979578e2e5e9a8f5cf",
        "title": "Vers CABESTANY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre travaux de voirie - r\u00e9seaux.Programme 2020 - 2022\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce13e3964cdd44f4bc859af4e764ea5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86ff4dce2047493b9c8df2741bacf22a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2034f3835f6a4b979578e2e5e9a8f5cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce13e3964cdd44f4bc859af4e764ea5e",
        "style": "IPY_MODEL_86ff4dce2047493b9c8df2741bacf22a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4556\" target=\"_blank\"> 20-4556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66', '11', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cabestany<br>\n        <b>Ville :</b> CABESTANY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre travaux de voirie - r\u00e9seaux.Programme 2020 - 2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4556\" target=\"_blank\"> 20-4556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4f2f67d0f0741f8bfd18206e50dfea9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.576818,
          7.770275
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_701da86391f64a7cb53d242cc625a68b",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de Ma\u00eetrise d'oeuvre (MOE) relative aux travaux de remplacement de menuiseries bois ext\u00e9rieures du site de l' ENA Strasbourg\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b899918b5535482e8f46456357519a85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bc373aef6634453a162428eba552c88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "701da86391f64a7cb53d242cc625a68b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b899918b5535482e8f46456357519a85",
        "style": "IPY_MODEL_3bc373aef6634453a162428eba552c88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4537\" target=\"_blank\"> 20-4537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENA de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de Ma\u00eetrise d'oeuvre (MOE) relative aux travaux de remplacement de menuiseries bois ext\u00e9rieures du site de l' ENA Strasbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4537\" target=\"_blank\"> 20-4537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ee00cec070c4226b545dd642a8d8f54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.576818,
          7.770275
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a838de02b3be438db9ae637d859bef94",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de nettoyage et entretien des locaux \u00e0 ENGEES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ec3fbaeb3b046e0951832824ccf9a5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82f202bf3b6d49f2bc713176c4caaa95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a838de02b3be438db9ae637d859bef94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ec3fbaeb3b046e0951832824ccf9a5e",
        "style": "IPY_MODEL_82f202bf3b6d49f2bc713176c4caaa95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4947\" target=\"_blank\"> 20-4947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE NAT GENIE EAU ENVIRONNEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de nettoyage et entretien des locaux \u00e0 ENGEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4947\" target=\"_blank\"> 20-4947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ac6fd4443d2466ab54f17b0af83d194": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880273,
          7.220524
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_886cba43441e48c99bd528bdcfb2807d",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation d'une turbine en amont du r\u00e9servoir de Vill\u00e9 sur le banc communal de Breitenau pour la production d'hydro\u00e9lectricit\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b9d624be0984ca1b19577dd4171bc52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f86cc72744c94cf89af99fe6dd7e5c4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "886cba43441e48c99bd528bdcfb2807d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b9d624be0984ca1b19577dd4171bc52",
        "style": "IPY_MODEL_f86cc72744c94cf89af99fe6dd7e5c4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5068\" target=\"_blank\"> 20-5068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEA ALSACE MOSELLE<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'une turbine en amont du r\u00e9servoir de Vill\u00e9 sur le banc communal de Breitenau pour la production d'hydro\u00e9lectricit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5068\" target=\"_blank\"> 20-5068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37ae7a3471194d95a6ca9696fefcf1e6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.89909,
          7.790895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5fd015a4fd24d65a09cf7fe7d6a90d6",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des ventilo-convecteurs du b\u00e2timent 38 du campus CNRS de Cronenbourg \u00e0 Strasbourg\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d401e6d9c26b46ab840897a279f5820e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32e0200508e94138a39a55b35b267cec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5fd015a4fd24d65a09cf7fe7d6a90d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d401e6d9c26b46ab840897a279f5820e",
        "style": "IPY_MODEL_32e0200508e94138a39a55b35b267cec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4475\" target=\"_blank\"> 20-4475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS - D\u00e9l\u00e9gation Alsace<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des ventilo-convecteurs du b\u00e2timent 38 du campus CNRS de Cronenbourg \u00e0 Strasbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4475\" target=\"_blank\"> 20-4475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d268a3b638243ea847a2ff45edb9785": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.389682,
          7.181815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b1cff52519042c58957b13c0a99eeea",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        20EMS0002 - R\u00e9fection de rev\u00eatements superficiels sur les voiries de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "548d111e45bb4955aae34efa90de91d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70a170f4cda34373bec8215d45acb870": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b1cff52519042c58957b13c0a99eeea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_548d111e45bb4955aae34efa90de91d2",
        "style": "IPY_MODEL_70a170f4cda34373bec8215d45acb870",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4838\" target=\"_blank\"> 20-4838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eurom\u00e9tropole de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 20EMS0002 - R\u00e9fection de rev\u00eatements superficiels sur les voiries de l'Eurom\u00e9tropole de Strasbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4838\" target=\"_blank\"> 20-4838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4e99d3324d814b069a459bc8b894ceeb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.547051,
          7.533781
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13280b7e57654ba4b500b7b9f0d2fa0c",
        "title": "Vers STRASBOURG C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        parc d'innovation d'illkirch - etude d'impact environnementale (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d0c8f1ba327494f91905b9fb6d64a7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11ca0f176a324c589a0a6bedf265003d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13280b7e57654ba4b500b7b9f0d2fa0c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d0c8f1ba327494f91905b9fb6d64a7e",
        "style": "IPY_MODEL_11ca0f176a324c589a0a6bedf265003d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4614\" target=\"_blank\"> 20-4614</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.E.R.S.<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> parc d'innovation d'illkirch - etude d'impact environnementale (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4614\" target=\"_blank\"> 20-4614</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1eb97ae3c7144c869f7fe5999f915b90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.775771,
          7.9938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5e240b17d284d41b96eb3eec12590cd",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation des \u00e9ditions 2020 \u00e0 2023 des \" journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine \" dans la r\u00e9gion Grand Est\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a04fd310e5b346e3a40a1c23e598cf10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec88e59ef4d74130892a79c3a527a3b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5e240b17d284d41b96eb3eec12590cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a04fd310e5b346e3a40a1c23e598cf10",
        "style": "IPY_MODEL_ec88e59ef4d74130892a79c3a527a3b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4966\" target=\"_blank\"> 20-4966</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '67', '51', '52', '54', '68', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation des \u00e9ditions 2020 \u00e0 2023 des \" journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine \" dans la r\u00e9gion Grand Est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4966\" target=\"_blank\"> 20-4966</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9536426f914b4099a0b6f326e4917e03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.753582,
          7.382359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50b31f1f864d4b5d84202584f1ac2242",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de v\u00eatements de travail, de chaussures de travail et d'\u00e9quipements de protection individuelle pour les agents de la Ville (ann\u00e9es 2020 & 2021)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "367185339cfc4be08e4c3593b5be4bd9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f025a5e5f484578a95710ed329a3708": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50b31f1f864d4b5d84202584f1ac2242": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_367185339cfc4be08e4c3593b5be4bd9",
        "style": "IPY_MODEL_3f025a5e5f484578a95710ed329a3708",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4790\" target=\"_blank\"> 20-4790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00eatements de travail, de chaussures de travail et d'\u00e9quipements de protection individuelle pour les agents de la Ville (ann\u00e9es 2020 & 2021)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4790\" target=\"_blank\"> 20-4790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b08263e825ac4ad8afba82a5cffc0ba3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.707203,
          7.103841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cf065011ef44b57a7b882955dd58934",
        "title": "Vers MULHOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations d'huissier de justice et de recouvrement pour le compte de m2a habitat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5ecf12e503a44a587536edede5514c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10bb54d6e06445e5a03948ec0d3fa3da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cf065011ef44b57a7b882955dd58934": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5ecf12e503a44a587536edede5514c4",
        "style": "IPY_MODEL_10bb54d6e06445e5a03948ec0d3fa3da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-2262\" target=\"_blank\"> 20-2262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> m2A HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> MULHOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations d'huissier de justice et de recouvrement pour le compte de m2a habitat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-2262\" target=\"_blank\"> 20-2262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa6fcead6d8b41cd918be29d8cccd334": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.751813,
          7.301736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ae70b76cbeb4efa97f376bf8a81b74c",
        "title": "Vers MULHOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de fourniture d'articles en fonte (grilles de tabourets siphons et couvercles de regards de visite) pour le Sivom de la r\u00e9gion mulhousienne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c706aad60037467da83e9bf4e02aa7dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65cc4391fc05450a90138bb23fbe2c0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ae70b76cbeb4efa97f376bf8a81b74c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c706aad60037467da83e9bf4e02aa7dc",
        "style": "IPY_MODEL_65cc4391fc05450a90138bb23fbe2c0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4528\" target=\"_blank\"> 20-4528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVOM de la R\u00e9gion Mulhousienne<br>\n        <b>Ville :</b> MULHOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Fonderie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture d'articles en fonte (grilles de tabourets siphons et couvercles de regards de visite) pour le Sivom de la r\u00e9gion mulhousienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4528\" target=\"_blank\"> 20-4528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0834d23c3ed4740a54c2c8527467ba4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.904653,
          7.209163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_620af21a8cdd4b48a472c9aeb4998b2f",
        "title": "Vers GUEBWILLER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Elagage, abattage et traitement du patrimoine arbor\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3e84c88f016457c8a9ae68f5b43153c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b5f3903b0db4042b4a50c9a09aab684": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "620af21a8cdd4b48a472c9aeb4998b2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3e84c88f016457c8a9ae68f5b43153c",
        "style": "IPY_MODEL_7b5f3903b0db4042b4a50c9a09aab684",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4553\" target=\"_blank\"> 20-4553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Guebwiller<br>\n        <b>Ville :</b> GUEBWILLER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Elagage, abattage et traitement du patrimoine arbor\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4553\" target=\"_blank\"> 20-4553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30d4d0e01bb44526b373a6d5b0323cba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_335f97aa40da40508d7657cb671dcb81",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception, r\u00e9alisation graphique et suivi de fabrication des supports de communication et de m\u00e9diation du Mus\u00e9e de l'Automobile Henri Malartre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d6c3687cfba4ed49cfc188399187b54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adefdb95d5944127bdf883d52de3469f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "335f97aa40da40508d7657cb671dcb81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d6c3687cfba4ed49cfc188399187b54",
        "style": "IPY_MODEL_adefdb95d5944127bdf883d52de3469f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4577\" target=\"_blank\"> 20-4577</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, r\u00e9alisation graphique et suivi de fabrication des supports de communication et de m\u00e9diation du Mus\u00e9e de l'Automobile Henri Malartre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4577\" target=\"_blank\"> 20-4577</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfc2ea8d247f4fe78ee71f57b3ed1a46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.715308,
          4.59345
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ccd664cfa4f4063a5a6feea7a090f2f",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de s\u00e9curisation du LEGTA (Lyc\u00e9e d'Enseignement G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Agricole) de La C\u00f4te St Andr\u00e9 (38).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35a0b91d23a84a91af9952e65b2be854": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb25e5392f7747b58fa915699d64f5d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ccd664cfa4f4063a5a6feea7a090f2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35a0b91d23a84a91af9952e65b2be854",
        "style": "IPY_MODEL_eb25e5392f7747b58fa915699d64f5d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4951\" target=\"_blank\"> 20-4951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de s\u00e9curisation du LEGTA (Lyc\u00e9e d'Enseignement G\u00e9n\u00e9ral et Technologique Agricole) de La C\u00f4te St Andr\u00e9 (38).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4951\" target=\"_blank\"> 20-4951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b24412e43bc74e63bdfe5d0b2178e2ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.97137,
          4.335815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b7f94923f9c490182424be8fb081aa0",
        "title": "Vers CUBLIZE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission g\u00e9otechnique sur le barrage du lac des sapins \u00e0 cublize\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c18c541df8e54e42857c3ae26c23347e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6948325e17be4a0787187b814a11c586": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b7f94923f9c490182424be8fb081aa0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c18c541df8e54e42857c3ae26c23347e",
        "style": "IPY_MODEL_6948325e17be4a0787187b814a11c586",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-124052\" target=\"_blank\"> 19-124052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du Lac des Sapins<br>\n        <b>Ville :</b> CUBLIZE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission g\u00e9otechnique sur le barrage du lac des sapins \u00e0 cublize<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-124052\" target=\"_blank\"> 19-124052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8a83a0b639f40f6a62bcc87c260c280": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.727526,
          5.01399
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ce28b9d2c6e4cd296238e32047e5c16",
        "title": "Vers GENAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de prestations de d\u00e9ratisation, d\u00e9sourisation, d\u00e9sinsectisation et d\u00e9sinfection d'une partie des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94e08bc0400b4de7b41637d54e9ebf59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cc8f2df30634394932026cae6ff1039": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ce28b9d2c6e4cd296238e32047e5c16": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94e08bc0400b4de7b41637d54e9ebf59",
        "style": "IPY_MODEL_2cc8f2df30634394932026cae6ff1039",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4492\" target=\"_blank\"> 20-4492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Genas<br>\n        <b>Ville :</b> GENAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestations de d\u00e9ratisation, d\u00e9sourisation, d\u00e9sinsectisation et d\u00e9sinfection d'une partie des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4492\" target=\"_blank\"> 20-4492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c538ab876194ff78841f1fb34cfa54d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.827412,
          -0.315587
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61a7010768b74cf3960472ccbcb58c80",
        "title": "Vers SABL\u00c9 SUR SARTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat de maintenance des portes/portails/grilles automatiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0546fdc85e15417c8b56e38f94639263": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06eeac0a8b774c3e97ff47a3f64fefbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61a7010768b74cf3960472ccbcb58c80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0546fdc85e15417c8b56e38f94639263",
        "style": "IPY_MODEL_06eeac0a8b774c3e97ff47a3f64fefbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4247\" target=\"_blank\"> 20-4247</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72', '49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sabl\u00e9 sur Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> SABL\u00c9 SUR SARTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de maintenance des portes/portails/grilles automatiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4247\" target=\"_blank\"> 20-4247</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6b122b9bd674af28ad2e187ed019501": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.508716,
          6.068209
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e2367191fbf48b6b7bb8d053cabfa9d",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19AA051 Travaux et entretien de g\u00e9nie v\u00e9g\u00e9tal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e0c4fba39cc45bd9b6f79961b14638b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6957d273b4214eb1b7c77418ce7c5260": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e2367191fbf48b6b7bb8d053cabfa9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e0c4fba39cc45bd9b6f79961b14638b",
        "style": "IPY_MODEL_6957d273b4214eb1b7c77418ce7c5260",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5104\" target=\"_blank\"> 20-5104</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'V\u00e9g\u00e9taux', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19AA051 Travaux et entretien de g\u00e9nie v\u00e9g\u00e9tal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5104\" target=\"_blank\"> 20-5104</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b599a160578485faa31d673a99e3cbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.457943,
          6.440558
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ac2495d1b784fccb75abd487c416821",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-A-03 ETUDE TECHNIQUE, JURIDIQUE ET FINANCIERE CONCERNANT LA CREATION D'UNE PLATEFORME IME (Installation de Maturation et d'Elaboration) DE MACHEFERS D'I\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3aa9c575346144e999b2793f704ac1d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe5f8832214c4d559cb274567c600711": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ac2495d1b784fccb75abd487c416821": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3aa9c575346144e999b2793f704ac1d8",
        "style": "IPY_MODEL_fe5f8832214c4d559cb274567c600711",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4564\" target=\"_blank\"> 20-4564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Savoie D\u00e9chets<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-A-03 ETUDE TECHNIQUE, JURIDIQUE ET FINANCIERE CONCERNANT LA CREATION D'UNE PLATEFORME IME (Installation de Maturation et d'Elaboration) DE MACHEFERS D'I<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4564\" target=\"_blank\"> 20-4564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "020fe5172dbd4a7db9033b3ffc2d114b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.403083,
          6.509716
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33ebc5b260584084ac23022d0c70254b",
        "title": "Vers SAINT JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception et r\u00e9alisation d'une exposition temporaire \u00e0 la Maison du Sal\u00e8ve\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd395208945c4a7bb6a693f2fbedda19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed44e6f54eef4736a4c200d9eb67d321": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33ebc5b260584084ac23022d0c70254b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd395208945c4a7bb6a693f2fbedda19",
        "style": "IPY_MODEL_ed44e6f54eef4736a4c200d9eb67d321",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5070\" target=\"_blank\"> 20-5070</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '1', '7', '38', '69', '73', '42', '39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte du Sal\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception et r\u00e9alisation d'une exposition temporaire \u00e0 la Maison du Sal\u00e8ve<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5070\" target=\"_blank\"> 20-5070</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ceae6443202d41c797d7136d6246c828": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.368922,
          6.788987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_557e925d719342d5a63ea6b342045073",
        "title": "Vers THONON LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9paration des ouvrages b\u00e9tons de la piscine municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66d7f4663c504c78806f4fd7c4d41eea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d66bf761826f491e83236d5c020633ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "557e925d719342d5a63ea6b342045073": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66d7f4663c504c78806f4fd7c4d41eea",
        "style": "IPY_MODEL_d66bf761826f491e83236d5c020633ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5129\" target=\"_blank\"> 20-5129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Thonon-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> THONON LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Palplanches']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9paration des ouvrages b\u00e9tons de la piscine municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5129\" target=\"_blank\"> 20-5129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e6e8396a057498a8b2ce1eb9345446b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.895372,
          6.11561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0eaf3ab1515149d6adb4d1b8ab0a5b4d",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mat\u00e9riels de formation : maquillage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "198bcd6571c543cd9a49c7a2e175650b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65e55e465bbc408ab113c6fd0edddc0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0eaf3ab1515149d6adb4d1b8ab0a5b4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_198bcd6571c543cd9a49c7a2e175650b",
        "style": "IPY_MODEL_65e55e465bbc408ab113c6fd0edddc0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4776\" target=\"_blank\"> 20-4776</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riels de formation : maquillage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4776\" target=\"_blank\"> 20-4776</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93d3b4da553d4b0f96c5db3a787be795": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.864153,
          2.356965
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_177e01473fdc4c069dfe74a0b682773c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pour objet un accord-cadre monoattributaire \u00e0 bons de commande relatif \u00e0 des prestations de travaux d entretien des parquets du mus\u00e9e national Picasso-Paris.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67daf27645d34482b3ff33c2b59377f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46fcf00f83324cdcab4925ca542126f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "177e01473fdc4c069dfe74a0b682773c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67daf27645d34482b3ff33c2b59377f6",
        "style": "IPY_MODEL_46fcf00f83324cdcab4925ca542126f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5168\" target=\"_blank\"> 20-5168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MUSEE NATIONAL PICASSO PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet un accord-cadre monoattributaire \u00e0 bons de commande relatif \u00e0 des prestations de travaux d entretien des parquets du mus\u00e9e national Picasso-Paris.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5168\" target=\"_blank\"> 20-5168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26d82716a4ec4c0c83bc4444872a81ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.848233,
          2.346615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_059c83d3009440daaf2e5407e651b36c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure du pavillon du Plessis sur le domaine de Richelieu 11 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91bf71df93c84b9a9bcce68b827f450e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebeeae2270bc4c6cbff1d7feea62554e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "059c83d3009440daaf2e5407e651b36c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91bf71df93c84b9a9bcce68b827f450e",
        "style": "IPY_MODEL_ebeeae2270bc4c6cbff1d7feea62554e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4756\" target=\"_blank\"> 20-4756</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '18', '28', '36', '41', '45', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Chancellerie des Universit\u00e9s de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure du pavillon du Plessis sur le domaine de Richelieu 11 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4756\" target=\"_blank\"> 20-4756</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e71855298c44d1fac033b69a12f490b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.860974,
          2.320324
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6cd2fb8c9bad436aa9e32c6bf7d6cd04",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de menuiserie pour le r\u00e9am\u00e9nagement de la Mezzanine Ouest du Plateau des collections du mus\u00e9e du quai Branly - Jacques Chirac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e853dc52a5a647d791ee28f77a9ae3cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4f6f13c54c74dc18bd4ff4bb8c2ba2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6cd2fb8c9bad436aa9e32c6bf7d6cd04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e853dc52a5a647d791ee28f77a9ae3cc",
        "style": "IPY_MODEL_e4f6f13c54c74dc18bd4ff4bb8c2ba2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5033\" target=\"_blank\"> 20-5033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mus\u00e9e du quai Branly-Jacques Chirac<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de menuiserie pour le r\u00e9am\u00e9nagement de la Mezzanine Ouest du Plateau des collections du mus\u00e9e du quai Branly - Jacques Chirac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5033\" target=\"_blank\"> 20-5033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8deea9d81e66446994508770678c951a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827656,
          2.35063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcf482ed4c5e4de1aef4b6403050b7b2",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de blanchisserie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfb076124d704e8c9a74e6a640a4b676": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1ad974cc0c444f99f65ec20e25fc074": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcf482ed4c5e4de1aef4b6403050b7b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfb076124d704e8c9a74e6a640a4b676",
        "style": "IPY_MODEL_d1ad974cc0c444f99f65ec20e25fc074",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5158\" target=\"_blank\"> 20-5158</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchisserie (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de blanchisserie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5158\" target=\"_blank\"> 20-5158</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4f76a71e673460bb9726609fd6c5a4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827656,
          2.35063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06aa0c8288ef490e9769db026a6032ee",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formations professionnelles portant sur la qualit\u00e9 de vie au travail, la pr\u00e9vention des risques psychosociaux et la diversit\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40440b59dd184b3db8e950234043ee0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcce69f4e0a34333be9f2c7e5f9fbc30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06aa0c8288ef490e9769db026a6032ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40440b59dd184b3db8e950234043ee0c",
        "style": "IPY_MODEL_dcce69f4e0a34333be9f2c7e5f9fbc30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1891\" target=\"_blank\"> 20-1891</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formations professionnelles portant sur la qualit\u00e9 de vie au travail, la pr\u00e9vention des risques psychosociaux et la diversit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1891\" target=\"_blank\"> 20-1891</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e58b58bacb54e67b13460bb61335df5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.843182,
          2.324402
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c26fa5b52b3b4bbe91651a9cc78bf13b",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation d'expertise comptable pour les Associations de Sant\u00e9 Mentale du GHU Paris Psychiatrie & Neurosciences\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "176dd73eb8774c05a6bda50f62babaf3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c23d2fa2bc5c438e9ce43b3e71161407": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c26fa5b52b3b4bbe91651a9cc78bf13b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_176dd73eb8774c05a6bda50f62babaf3",
        "style": "IPY_MODEL_c23d2fa2bc5c438e9ce43b3e71161407",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5087\" target=\"_blank\"> 20-5087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINTE ANNE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation d'expertise comptable pour les Associations de Sant\u00e9 Mentale du GHU Paris Psychiatrie & Neurosciences<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5087\" target=\"_blank\"> 20-5087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2b442e9010445ef88ddfde6de7d0c27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.843182,
          2.324402
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1003c7c001404ebfb17c4a7dc5caee39",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 de travaux a pour objet la phase 2 de la d\u00e9pollution Pyrotechnique sur l'ancien site Thal\u00e8s - Guyancourt (78)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "969e516f98644ba6a7dbc48f534649bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0b805c8ebc94d0a9b252f8318b5463d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1003c7c001404ebfb17c4a7dc5caee39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_969e516f98644ba6a7dbc48f534649bc",
        "style": "IPY_MODEL_d0b805c8ebc94d0a9b252f8318b5463d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4536\" target=\"_blank\"> 20-4536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPF Ile de France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 de travaux a pour objet la phase 2 de la d\u00e9pollution Pyrotechnique sur l'ancien site Thal\u00e8s - Guyancourt (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4536\" target=\"_blank\"> 20-4536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d87f829c120640a2b38b0dc616844601": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.843182,
          2.324402
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85230e5c82cb49a8a06877ea0d8644d3",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement au projet de charte des environnements du GHU Paris Psychiatrie & Neurosciences\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7047c733b11429a9e75a07567f1289f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afd175fb289143689d3aea5c69830279": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85230e5c82cb49a8a06877ea0d8644d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7047c733b11429a9e75a07567f1289f",
        "style": "IPY_MODEL_afd175fb289143689d3aea5c69830279",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5085\" target=\"_blank\"> 20-5085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINTE ANNE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement au projet de charte des environnements du GHU Paris Psychiatrie & Neurosciences<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5085\" target=\"_blank\"> 20-5085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ebee56ea709465c9e12b6a803db6a1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.843182,
          2.324402
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5d6f2a93bb046f3afbdbaffb5f09bdc",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance sur site de deux microscopes Pentero SIP et Pentero 900 SIP de marque Carl ZEISS install\u00e9 au Service Bloc op\u00e9ratoire\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a876f53a2593473186e500bdbac8d34e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8922adbc6eed456a9674ea6d9653e4e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5d6f2a93bb046f3afbdbaffb5f09bdc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a876f53a2593473186e500bdbac8d34e",
        "style": "IPY_MODEL_8922adbc6eed456a9674ea6d9653e4e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5088\" target=\"_blank\"> 20-5088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINTE ANNE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance sur site de deux microscopes Pentero SIP et Pentero 900 SIP de marque Carl ZEISS install\u00e9 au Service Bloc op\u00e9ratoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5088\" target=\"_blank\"> 20-5088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5393d3e0214d4b6197db57c8677e00be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.851608,
          2.292062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d2c1317702044c2a97214444c8372c0",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9m\u00e9nagement de mobiliers et d'\u00e9quipements de diverses natures pour la Caf de Paris.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4110973bfcf741d88c0b194676e40a00": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "185753db8e4a4ef3819fd4ecb949e4dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d2c1317702044c2a97214444c8372c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4110973bfcf741d88c0b194676e40a00",
        "style": "IPY_MODEL_185753db8e4a4ef3819fd4ecb949e4dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5145\" target=\"_blank\"> 20-5145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caf 75<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9m\u00e9nagement de mobiliers et d'\u00e9quipements de diverses natures pour la Caf de Paris.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5145\" target=\"_blank\"> 20-5145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ef2631c3ec444d2b353411748b49464": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.841323,
          2.255519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6545497fbb24d658453e37795d36814",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sch\u00e9ma directeur d'am\u00e9lioration des conditions de s\u00e9curit\u00e9 incendie de l'h\u00f4pital Ambroise Par\u00e9 - B\u00e2timent Y - Ailes A, E, F, et G du GHU APHP Universit\u00e9 Paris Saclay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9656ade6f88944d09f25d22a6774d648": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5427825c6d7c43f9a08e3e1b5464382a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6545497fbb24d658453e37795d36814": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9656ade6f88944d09f25d22a6774d648",
        "style": "IPY_MODEL_5427825c6d7c43f9a08e3e1b5464382a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4664\" target=\"_blank\"> 20-4664</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Groupe Hospitalier HUPIFO<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sch\u00e9ma directeur d'am\u00e9lioration des conditions de s\u00e9curit\u00e9 incendie de l'h\u00f4pital Ambroise Par\u00e9 - B\u00e2timent Y - Ailes A, E, F, et G du GHU APHP Universit\u00e9 Paris Saclay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4664\" target=\"_blank\"> 20-4664</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3e542e7457d0440d87e3d993cd9e30c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.8797,
          2.303507
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c197cfb4625043ca95aca63ea348719c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de recrutement de 3 collaborateurs SI pour la direction des syst\u00e8mes d'information de la CCI Paris Ile-de-France\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7414b639e45648b3b327a990cedc6e37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3352af4b1a9d477abb84d963805357c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c197cfb4625043ca95aca63ea348719c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7414b639e45648b3b327a990cedc6e37",
        "style": "IPY_MODEL_3352af4b1a9d477abb84d963805357c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4568\" target=\"_blank\"> 20-4568</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI Paris Ile-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de recrutement de 3 collaborateurs SI pour la direction des syst\u00e8mes d'information de la CCI Paris Ile-de-France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4568\" target=\"_blank\"> 20-4568</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46801d415016434eb084a035ee625cfb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.884872,
          2.329341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fec9bd23d4d74fb284dc19bcdc0d3725",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9jours en centres de vacances pour les enfants de 4 \u00e0 16 ans pour les vacances scolaires de l'\u00e9t\u00e9 2020, 2021, 2022 et 2023.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ba2cb590959473e9fd1c7f5efb3cd4b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "faf42d89a73c4d70ac8608eef6d8d42f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fec9bd23d4d74fb284dc19bcdc0d3725": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ba2cb590959473e9fd1c7f5efb3cd4b",
        "style": "IPY_MODEL_faf42d89a73c4d70ac8608eef6d8d42f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5071\" target=\"_blank\"> 20-5071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caisse Des Ecoles du 18e Arr<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9jours en centres de vacances pour les enfants de 4 \u00e0 16 ans pour les vacances scolaires de l'\u00e9t\u00e9 2020, 2021, 2022 et 2023.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5071\" target=\"_blank\"> 20-5071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "377df93755244963b54ccc6298cf5690": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.884872,
          2.329341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fcfc169038f4df3bf5d05efc01a6c76",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation \u00e9tude organisation fonctionnelle secteur m\u00e9dicaments pharmacie \u00e0 usage interne (PUI) h\u00f4pital Bichat - GHU APHP Nord\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc1de37a047743d6a6579329b7374991": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66832e93a255451e8fd96670cb360291": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fcfc169038f4df3bf5d05efc01a6c76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc1de37a047743d6a6579329b7374991",
        "style": "IPY_MODEL_66832e93a255451e8fd96670cb360291",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5074\" target=\"_blank\"> 20-5074</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '92', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation \u00e9tude organisation fonctionnelle secteur m\u00e9dicaments pharmacie \u00e0 usage interne (PUI) h\u00f4pital Bichat - GHU APHP Nord<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5074\" target=\"_blank\"> 20-5074</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6329d68a0e324ba4b182bb52e2d0a370": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.883694,
          2.382136
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c0e4921b6fd47a3863caa2b976a845f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en place d'un syst\u00e8me collaboratif de planification g\u00e9n\u00e9rale pour le conservatoire de paris. (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9425434a4bd40d4947a5634d4c63040": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee894511cbd74332a5ba432777fce09e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c0e4921b6fd47a3863caa2b976a845f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9425434a4bd40d4947a5634d4c63040",
        "style": "IPY_MODEL_ee894511cbd74332a5ba432777fce09e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5004\" target=\"_blank\"> 20-5004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNSMD de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en place d'un syst\u00e8me collaboratif de planification g\u00e9n\u00e9rale pour le conservatoire de paris. (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5004\" target=\"_blank\"> 20-5004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60ddfa9b644c4c999ead9d5f7e1a90d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.840145,
          1.038069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2089e505200439e982b86adc38b2f08",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le march\u00e9 a pour objet de faire b\u00e9n\u00e9ficier les agents de la fonction publique d'etat de normandie de journ\u00e9es et/ou week-ends sur le th\u00e8me de la culture et des loisirs pour l'ann\u00e9e 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fbe3eee93e444533820c5a52e2f61df3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59c71e8fd72844f08a99ef2c44869106": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2089e505200439e982b86adc38b2f08": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fbe3eee93e444533820c5a52e2f61df3",
        "style": "IPY_MODEL_59c71e8fd72844f08a99ef2c44869106",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4681\" target=\"_blank\"> 20-4681</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '14', '27', '50', '61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport', 'Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le march\u00e9 a pour objet de faire b\u00e9n\u00e9ficier les agents de la fonction publique d'etat de normandie de journ\u00e9es et/ou week-ends sur le th\u00e8me de la culture et des loisirs pour l'ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4681\" target=\"_blank\"> 20-4681</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39e74ff6ce384f52a9da31286fc32798": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.955929,
          1.335694
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a98ddcd7e00949d9a465bf126a7b334f",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE MAINTENANCE DE LA SOLUTION MAARCH ET DE SES MODULES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99b37157e24f41c4bf25cd9a9c53c5f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bedaf91b7204dc48562be6cfd583537": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a98ddcd7e00949d9a465bf126a7b334f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99b37157e24f41c4bf25cd9a9c53c5f8",
        "style": "IPY_MODEL_0bedaf91b7204dc48562be6cfd583537",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4979\" target=\"_blank\"> 20-4979</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUEN<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (assistance)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAINTENANCE DE LA SOLUTION MAARCH ET DE SES MODULES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4979\" target=\"_blank\"> 20-4979</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fd8278e2d0f491ba48228ac8d4fbb92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.793633,
          0.858259
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c04b9b36c324fdab877c50c5b904bca",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de prestations de v\u00e9rifications p\u00e9riodiques r\u00e9glementaires d'installations techniques de b\u00e2timents, pour les URSSAF de Basse-Normandie, de Haute-Normandie, et du Nord Pas-de-Calais\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c6ca7311125b4f73b374aa828721b1eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55da8963819a4099a250d09ca8621577": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c04b9b36c324fdab877c50c5b904bca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c6ca7311125b4f73b374aa828721b1eb",
        "style": "IPY_MODEL_55da8963819a4099a250d09ca8621577",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5122\" target=\"_blank\"> 20-5122</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> URSSAF Haute Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de prestations de v\u00e9rifications p\u00e9riodiques r\u00e9glementaires d'installations techniques de b\u00e2timents, pour les URSSAF de Basse-Normandie, de Haute-Normandie, et du Nord Pas-de-Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5122\" target=\"_blank\"> 20-5122</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b63843c5428c4043ad22998d000d2022": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.805127,
          1.058829
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d5f1e473c5643ca8dabbdba6d6f3201",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Groupement de commandes Communaut\u00e9 Urbaine Le Havre Seine M\u00e9tropole et Ville du Havre - Acquisition d'outils de jardinage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f417088d7eb249d887095586ee1782f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbead288036f40698fd5a8d1b93c5793": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d5f1e473c5643ca8dabbdba6d6f3201": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f417088d7eb249d887095586ee1782f8",
        "style": "IPY_MODEL_dbead288036f40698fd5a8d1b93c5793",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5095\" target=\"_blank\"> 20-5095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CU AGL HAVRAISE CANT CRIQUETOT ESNEVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupement de commandes Communaut\u00e9 Urbaine Le Havre Seine M\u00e9tropole et Ville du Havre - Acquisition d'outils de jardinage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5095\" target=\"_blank\"> 20-5095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cbf07e02500c4e54adb7ded950361eb0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.415444,
          1.061796
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df5cca79490945148678db55ff9b3eb8",
        "title": "Vers PETIT QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE COORDINATION EN MATIERE DE SECURITE ET DE PROTECTION DE LA SANTE (CATEGORIES 1 ET 2)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5ecec32cd6a482db48f64c300e2251b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4645cc89618d4f8c8511d5c5ecc14118": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df5cca79490945148678db55ff9b3eb8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5ecec32cd6a482db48f64c300e2251b",
        "style": "IPY_MODEL_4645cc89618d4f8c8511d5c5ecc14118",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4910\" target=\"_blank\"> 20-4910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PETIT QUEVILLY<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE COORDINATION EN MATIERE DE SECURITE ET DE PROTECTION DE LA SANTE (CATEGORIES 1 ET 2)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4910\" target=\"_blank\"> 20-4910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48d1166b87474eedbbe4b355931ba529": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.509619,
          0.536578
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1481627a77c4888919c5f67829a0937",
        "title": "Vers LILLEBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Elaboration d'un sch\u00e9ma directeur cycles sur le territoire intercommunal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "566f69a3afad404284e7bc1fb596cc3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cbf7a4136e774dbe8bf088faa57279f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1481627a77c4888919c5f67829a0937": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_566f69a3afad404284e7bc1fb596cc3c",
        "style": "IPY_MODEL_cbf7a4136e774dbe8bf088faa57279f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4493\" target=\"_blank\"> 20-4493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Caux vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> LILLEBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Elaboration d'un sch\u00e9ma directeur cycles sur le territoire intercommunal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4493\" target=\"_blank\"> 20-4493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "523c7128b5084c4b9b9e1cafd55a837d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.937529,
          1.2435
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8a3b6d787424697b11561303792cdea",
        "title": "Vers SOTTEVILLE L\u00c8S ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien des terrains sportifs de football engazonn\u00e9s et de tennis. Les conditions dans lesquelles elles devront \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s sont d\u00e9taill\u00e9es dans le dossier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf13fac65fd2460c8e1154e845ed0577": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb538ebf305c40c6bd22757c19bb1862": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8a3b6d787424697b11561303792cdea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf13fac65fd2460c8e1154e845ed0577",
        "style": "IPY_MODEL_fb538ebf305c40c6bd22757c19bb1862",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4963\" target=\"_blank\"> 20-4963</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sotteville-l\u00e8s-Rouen<br>\n        <b>Ville :</b> SOTTEVILLE L\u00c8S ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien des terrains sportifs de football engazonn\u00e9s et de tennis. Les conditions dans lesquelles elles devront \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s sont d\u00e9taill\u00e9es dans le dossier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4963\" target=\"_blank\"> 20-4963</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3d40acadff442b0bbd7023993e5db82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.438434,
          1.034944
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30ca0ec942bf43868269614cd863c56e",
        "title": "Vers CANTELEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat et livraison d'\u00e9quipements de protection individuelle pour les services de l'IDEFHI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cde344973c4d4a2d8db34073c1a0dd49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6d0a429b6414c7cbcbcd9bbccf1b550": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30ca0ec942bf43868269614cd863c56e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cde344973c4d4a2d8db34073c1a0dd49",
        "style": "IPY_MODEL_f6d0a429b6414c7cbcbcd9bbccf1b550",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4956\" target=\"_blank\"> 20-4956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IDEFHI<br>\n        <b>Ville :</b> CANTELEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat et livraison d'\u00e9quipements de protection individuelle pour les services de l'IDEFHI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4956\" target=\"_blank\"> 20-4956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4ad0d6f455045acbad7f4401e951894": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.795617,
          2.152144
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_715fbe2212e048c7b453bb2b830749e7",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation de r\u00e9gie pour les expositions du centre d'art contemporain de l'ensa-v (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be9908baf6ef43d586a37770734c680d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03010ded6b0d483ea624aa1ab01b03d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "715fbe2212e048c7b453bb2b830749e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be9908baf6ef43d586a37770734c680d",
        "style": "IPY_MODEL_03010ded6b0d483ea624aa1ab01b03d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4693\" target=\"_blank\"> 20-4693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ensa-V<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation de r\u00e9gie pour les expositions du centre d'art contemporain de l'ensa-v (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4693\" target=\"_blank\"> 20-4693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ad931e2eddb4f67ad6edc85b429ecad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.78249,
          2.190034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cfc2f4c9849a4cd78cae3aaaeade8045",
        "title": "Vers V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, H\u00e9bergement et Maintenance d'une Solution d'Archivage Electronique (SAE)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e3946507d344b2f804e255cb8045bdc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6acbd3340983443d9270a2c568cde324": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cfc2f4c9849a4cd78cae3aaaeade8045": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e3946507d344b2f804e255cb8045bdc",
        "style": "IPY_MODEL_6acbd3340983443d9270a2c568cde324",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5131\" target=\"_blank\"> 20-5131</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VELIZY VILLACOUBLAY<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, H\u00e9bergement et Maintenance d'une Solution d'Archivage Electronique (SAE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5131\" target=\"_blank\"> 20-5131</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65f4110b17444a5ea915ca57862c7f5d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.791579,
          1.600371
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_931a645492864b20af81e145089310d1",
        "title": "Vers RICHEBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession de service public d'assainissement collectif et de gestion des eaux pluviales pour la Commune de Richebourg(78)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "596a70479c5948b98d7ab5fa0e9acb1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "29d3965291e94180a2368df5474b232e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "931a645492864b20af81e145089310d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_596a70479c5948b98d7ab5fa0e9acb1e",
        "style": "IPY_MODEL_29d3965291e94180a2368df5474b232e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4869\" target=\"_blank\"> 20-4869</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RICHEBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> RICHEBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public d'assainissement collectif et de gestion des eaux pluviales pour la Commune de Richebourg(78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4869\" target=\"_blank\"> 20-4869</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b56b2b21c84f409c8ac8a7eba2d0c372": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.910264,
          1.842361
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_669a25372af64331864926685824897a",
        "title": "Vers MAULE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation administrative et p\u00e9dagogique des activit\u00e9s \u00e9ducatives et de loisirs pour la commune de Feucherolles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9c04034673648b6a5de6e6e18fadc87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7db140f27e48419e9b3504e6b79689be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "669a25372af64331864926685824897a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9c04034673648b6a5de6e6e18fadc87",
        "style": "IPY_MODEL_7db140f27e48419e9b3504e6b79689be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4747\" target=\"_blank\"> 20-4747</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Gally-Mauldre<br>\n        <b>Ville :</b> MAULE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation administrative et p\u00e9dagogique des activit\u00e9s \u00e9ducatives et de loisirs pour la commune de Feucherolles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4747\" target=\"_blank\"> 20-4747</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed10e9258d00417eb90710885b01f6b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.78249,
          2.190034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97aa299effb84059b6c759e28bcbdcae",
        "title": "Vers VILLIERS SAINT FR\u00c9D\u00c9RIC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La tonte des espaces vertsla taille des arbustes, rosiers et haiesd\u00e9sherbage des cimeti\u00e8res bas et hautramassage des feuilles mortes dans le lotissement des ch\u00e2taigniers et le square du lyc\u00e9een..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc5bd88b805a400397b03c3aeff2cdbf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be38c0247a904fbe9886524bdc24ff4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97aa299effb84059b6c759e28bcbdcae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc5bd88b805a400397b03c3aeff2cdbf",
        "style": "IPY_MODEL_be38c0247a904fbe9886524bdc24ff4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4517\" target=\"_blank\"> 20-4517</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLIERS SAINT FREDERIC<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS SAINT FR\u00c9D\u00c9RIC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La tonte des espaces vertsla taille des arbustes, rosiers et haiesd\u00e9sherbage des cimeti\u00e8res bas et hautramassage des feuilles mortes dans le lotissement des ch\u00e2taigniers et le square du lyc\u00e9een..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4517\" target=\"_blank\"> 20-4517</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9677eadd4b494dda8f1f079e93ce935e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.944629,
          1.527131
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64a59697f6844813b3c8b67bff256b07",
        "title": "Vers NEAUPHLETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AM\u00c9NAGEMENT DU PARC DU RADON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e42bc74bbd904283a38eeb7d6ca1d9bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77a30db60e1147c69f9008ab3e7c7ea0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64a59697f6844813b3c8b67bff256b07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e42bc74bbd904283a38eeb7d6ca1d9bf",
        "style": "IPY_MODEL_77a30db60e1147c69f9008ab3e7c7ea0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4792\" target=\"_blank\"> 20-4792</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Neauphlette<br>\n        <b>Ville :</b> NEAUPHLETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'M\u00e9tallerie', 'Serrurerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AM\u00c9NAGEMENT DU PARC DU RADON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4792\" target=\"_blank\"> 20-4792</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "670bb9d28b8e496a92a22b746a138851": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.883129,
          2.25639
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c41b27f96fa840c2b01145ba6026bbea",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remise en \u00e9tat de pompes immerg\u00e9es de marques xylem et grundfos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26bf0c69a80a4ca99616d88d0495f94f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e460eb9e5a2c4150a883755536b14397": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c41b27f96fa840c2b01145ba6026bbea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26bf0c69a80a4ca99616d88d0495f94f",
        "style": "IPY_MODEL_e460eb9e5a2c4150a883755536b14397",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4522\" target=\"_blank\"> 20-4522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO AMIENS METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pompes', \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remise en \u00e9tat de pompes immerg\u00e9es de marques xylem et grundfos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4522\" target=\"_blank\"> 20-4522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6be3560075044531aed654d433b97dd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.677501,
          2.709983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cb8babd0d614e318afbdf3a3b3d3eb1",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMO pour la proc\u00e9dure de mise en concurrence pr\u00e9alable \u00e0 l'attribution d'une d\u00e9l\u00e9gation de service public pour le site du centre d'expositions et de congr\u00e8s m\u00e9gacit\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "099f971c214649f4b2a09c0bae78c91a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df68314b41094b148893dd041b04078d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cb8babd0d614e318afbdf3a3b3d3eb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_099f971c214649f4b2a09c0bae78c91a",
        "style": "IPY_MODEL_df68314b41094b148893dd041b04078d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4521\" target=\"_blank\"> 20-4521</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '75', '59', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO AMIENS METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMO pour la proc\u00e9dure de mise en concurrence pr\u00e9alable \u00e0 l'attribution d'une d\u00e9l\u00e9gation de service public pour le site du centre d'expositions et de congr\u00e8s m\u00e9gacit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4521\" target=\"_blank\"> 20-4521</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce4c390c2d97435089618bf1c7edf97b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.896385,
          2.890472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92b7521be8d84d00add93f7c2709f467",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 la pr\u00e9paration et le suivi des prestations de maintenance des installations de g\u00e9nie climatique et multi techniques du GHT LITTORAL SUD.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6b79184bb7243d9a3e0902d60845c81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e438c3eb1fa14b34a45f64fa68e3c14a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92b7521be8d84d00add93f7c2709f467": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6b79184bb7243d9a3e0902d60845c81",
        "style": "IPY_MODEL_e438c3eb1fa14b34a45f64fa68e3c14a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5012\" target=\"_blank\"> 20-5012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '60', '59', '62', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU AMIENS PICARDIE<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 la pr\u00e9paration et le suivi des prestations de maintenance des installations de g\u00e9nie climatique et multi techniques du GHT LITTORAL SUD.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5012\" target=\"_blank\"> 20-5012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02b74db4b0e6462f8fd613c6872a0c88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.148015,
          2.361683
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ecc2aad8c96548d79f3442acc5b5bcdc",
        "title": "Vers BEAUQUESNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION DU TERRAIN DE FOOTBALL : travaux de remise en \u00e9tat ; tra\u00e7ages ; multisports ; acc\u00e8s ; mobilier urbain.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca1f14fec2434a359994fec76be2e4ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a7ced8aa37a84c24a862e3ebdff6ca67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ecc2aad8c96548d79f3442acc5b5bcdc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca1f14fec2434a359994fec76be2e4ff",
        "style": "IPY_MODEL_a7ced8aa37a84c24a862e3ebdff6ca67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4945\" target=\"_blank\"> 20-4945</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BEAUQUESNE<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUQUESNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Mobilier urbain', 'Terrain de sport', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DU TERRAIN DE FOOTBALL : travaux de remise en \u00e9tat ; tra\u00e7ages ; multisports ; acc\u00e8s ; mobilier urbain.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4945\" target=\"_blank\"> 20-4945</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "401d57204bb644d595c3728b170ec902": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.0085,
          2.3061
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0054de822224b3ebfdc8845202c580a",
        "title": "Vers ALBI C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation d'un pilote de s\u00e9chage par atomisation destin\u00e9e \u00e0 la production et l'\u00e9tude de lots \u00e0 vis\u00e9e alimentaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d364b3c286e140219a995a83b8badb2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e263d67294a456f8b76b83eb4d3c1d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0054de822224b3ebfdc8845202c580a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d364b3c286e140219a995a83b8badb2d",
        "style": "IPY_MODEL_4e263d67294a456f8b76b83eb4d3c1d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5075\" target=\"_blank\"> 20-5075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole des Mines d'Albi Carmaux<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'un pilote de s\u00e9chage par atomisation destin\u00e9e \u00e0 la production et l'\u00e9tude de lots \u00e0 vis\u00e9e alimentaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5075\" target=\"_blank\"> 20-5075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "204b6d85765e4d2196fda0ecf3865ff4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.784534,
          1.949936
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc0ebc8966c54ffb82492ff4081c3631",
        "title": "Vers LABESSIERE CANDEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de conseil d'assistance et de repr\u00e9sentation juridiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5edb9d0218a3464fab2df43046ec85f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7995efa74e39487da8782b76f3548b60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc0ebc8966c54ffb82492ff4081c3631": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5edb9d0218a3464fab2df43046ec85f7",
        "style": "IPY_MODEL_7995efa74e39487da8782b76f3548b60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4976\" target=\"_blank\"> 20-4976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81', '31', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRIFYL<br>\n        <b>Ville :</b> LABESSIERE CANDEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de conseil d'assistance et de repr\u00e9sentation juridiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4976\" target=\"_blank\"> 20-4976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "492e353b1153494eb67066d0e29bd887": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.093511,
          1.447092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_028a1b59cb2b41ee8a21c594d3911310",
        "title": "Vers ALBIAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement de l'\u00e9cole maternelle d'Albias - Lots 5 \u00e0 11\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "023ff3bae271401493334238efeb0097": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56129f8cdf994b479254d84206379b35": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "028a1b59cb2b41ee8a21c594d3911310": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_023ff3bae271401493334238efeb0097",
        "style": "IPY_MODEL_56129f8cdf994b479254d84206379b35",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4572\" target=\"_blank\"> 20-4572</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Viile d'Albias<br>\n        <b>Ville :</b> ALBIAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux de construction']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de l'\u00e9cole maternelle d'Albias - Lots 5 \u00e0 11<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4572\" target=\"_blank\"> 20-4572</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87df6cabb00b40709b6dd077f7026615": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.111352,
          5.950052
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16de6184bcc9479aa555e6cc1a428135",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement et animation de certains th\u00e8mes strat\u00e9giques du P\u00f4le Mer M\u00e9diterran\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89a67450244a458c897bf1dc3a432a50": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0d1f82c11204d529b68c3a0620f1036": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16de6184bcc9479aa555e6cc1a428135": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89a67450244a458c897bf1dc3a432a50",
        "style": "IPY_MODEL_d0d1f82c11204d529b68c3a0620f1036",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4779\" target=\"_blank\"> 20-4779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Toulon Var Technologies (TVT)<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement et animation de certains th\u00e8mes strat\u00e9giques du P\u00f4le Mer M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4779\" target=\"_blank\"> 20-4779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9992d724716e459482a87b39dcf53fb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.594331,
          6.595564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a3f83e43f5f4416c80f602e87b93d535",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19MAP19 - Travaux d'am\u00e9nagement du port de la Tour Fondue \u00e0 Hy\u00e8res et construction de la gare maritime en structure bois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4eea208c48524ccbb394ff19231241bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db5e95f8d1414104809770b7bb52f165": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a3f83e43f5f4416c80f602e87b93d535": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4eea208c48524ccbb394ff19231241bf",
        "style": "IPY_MODEL_db5e95f8d1414104809770b7bb52f165",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4994\" target=\"_blank\"> 20-4994</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19MAP19 - Travaux d'am\u00e9nagement du port de la Tour Fondue \u00e0 Hy\u00e8res et construction de la gare maritime en structure bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4994\" target=\"_blank\"> 20-4994</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "debadccac03a4208a8e46b264d6f99ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.571437,
          6.492829
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08edc52b2dde4201a3e549a244a00ccb",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection des terrains en gazon synth\u00e9tique du stade FERNANDEZ\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a8435883a774f669d44ab43141559cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f10b963a5634537bf1b2ad6001ba42f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08edc52b2dde4201a3e549a244a00ccb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a8435883a774f669d44ab43141559cb",
        "style": "IPY_MODEL_3f10b963a5634537bf1b2ad6001ba42f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5154\" target=\"_blank\"> 20-5154</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULON<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection des terrains en gazon synth\u00e9tique du stade FERNANDEZ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5154\" target=\"_blank\"> 20-5154</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38d8956417be4a32ae68898fed30548d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.184718,
          5.702123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01cfb42224af438880a57eda88e60a49",
        "title": "Vers SANARY SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'AMENAGEMENT PAYSAGER SUR LA COMMUNE DE SANARY-SUR-MER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2615ca00a0fa41a29f6bf8260adc9c41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c34156c3d09d44dfa3769b48c5296d58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01cfb42224af438880a57eda88e60a49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2615ca00a0fa41a29f6bf8260adc9c41",
        "style": "IPY_MODEL_c34156c3d09d44dfa3769b48c5296d58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5151\" target=\"_blank\"> 20-5151</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'AMENAGEMENT PAYSAGER SUR LA COMMUNE DE SANARY-SUR-MER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5151\" target=\"_blank\"> 20-5151</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55476261cbef4aca8d24a60b7d041354": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.306494,
          6.609114
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0b4996b5cef45918eaf831a0f2c8c25",
        "title": "Vers SAINTE MAXIME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Collecte de corbeilles de propret\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5f6a953bd61491d857089a81bfe942a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7be2eadfb54f4be388f1aaa4155f6db6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0b4996b5cef45918eaf831a0f2c8c25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5f6a953bd61491d857089a81bfe942a",
        "style": "IPY_MODEL_7be2eadfb54f4be388f1aaa4155f6db6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4645\" target=\"_blank\"> 20-4645</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sainte-Maxime<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE MAXIME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Collecte de corbeilles de propret\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4645\" target=\"_blank\"> 20-4645</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aafd6703a00b4a10b76bb6ebea32aa58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.151101,
          6.34212
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dda3c3292eab41b488b990951f7b8241",
        "title": "Vers BORMES LES MIMOSAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Feux d'artifice ville de Bormes les Mimosas\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1161d5d2904b418b8f9d6711f4c195d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8084adb36fbc4dfca1cb31dbe82f9e51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dda3c3292eab41b488b990951f7b8241": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1161d5d2904b418b8f9d6711f4c195d0",
        "style": "IPY_MODEL_8084adb36fbc4dfca1cb31dbe82f9e51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4494\" target=\"_blank\"> 20-4494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bormes-les-Mimosas<br>\n        <b>Ville :</b> BORMES LES MIMOSAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Feu d'artifice\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Feux d'artifice ville de Bormes les Mimosas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4494\" target=\"_blank\"> 20-4494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "def734d6f90f45a5bc2f49ea80410f31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.257592,
          6.525881
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4e8b0a2c70341b08fd6107343ba1309",
        "title": "Vers COGOLIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de fourniture de produits d'entretien et de mat\u00e9riels et accessoires d'hygi\u00e8ne et de r\u00e9ception\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0082e8f68e3c4974b6b2dbd05560bf3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d192229652354de5b995e8066a3bff8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4e8b0a2c70341b08fd6107343ba1309": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0082e8f68e3c4974b6b2dbd05560bf3e",
        "style": "IPY_MODEL_d192229652354de5b995e8066a3bff8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4516\" target=\"_blank\"> 20-4516</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cogolin<br>\n        <b>Ville :</b> COGOLIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Hygi\u00e8ne (articles)', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture de produits d'entretien et de mat\u00e9riels et accessoires d'hygi\u00e8ne et de r\u00e9ception<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4516\" target=\"_blank\"> 20-4516</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9496e3fd82954ef3823aa0008eb4db5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.389529,
          6.322599
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9896dc577442452883a6a2dbe2846716",
        "title": "Vers CABASSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de VRD pour la cr\u00e9ation d'une aire de camping car\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c57fb5aaf3c8409e9f0de3c30de2d00b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5545ca9ea34d45c0b3ba83207061644e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9896dc577442452883a6a2dbe2846716": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c57fb5aaf3c8409e9f0de3c30de2d00b",
        "style": "IPY_MODEL_5545ca9ea34d45c0b3ba83207061644e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4927\" target=\"_blank\"> 20-4927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CABASSE<br>\n        <b>Ville :</b> CABASSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de VRD pour la cr\u00e9ation d'une aire de camping car<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4927\" target=\"_blank\"> 20-4927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a860d246d00e4069b4448395d892935d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.259528,
          6.631008
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_828444619ae24242bcfbea61a9c77451",
        "title": "Vers SAINT TROPEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACHAT DE DEUX EMBARCATIONS DE SERVITUDE POUR LE PORT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f15fe2e7ace647fcb3bb8d2add08c5fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37a29cdb3cbb4569b5942e23d769c762": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "828444619ae24242bcfbea61a9c77451": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f15fe2e7ace647fcb3bb8d2add08c5fb",
        "style": "IPY_MODEL_37a29cdb3cbb4569b5942e23d769c762",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5024\" target=\"_blank\"> 20-5024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT TROPEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACHAT DE DEUX EMBARCATIONS DE SERVITUDE POUR LE PORT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5024\" target=\"_blank\"> 20-5024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fd7f904adb34e6e873e7b5259e55dcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.259528,
          6.631008
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a1f97b2cf874f9b97b0adec3b164544",
        "title": "Vers SAINT TROPEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de lubrifiants pour le garage municipal de la ville de saint-tropez.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6a9a64f0ec04201b8227d0abeb1d94f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80292d6057c3406194ba22f353eb19f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a1f97b2cf874f9b97b0adec3b164544": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6a9a64f0ec04201b8227d0abeb1d94f",
        "style": "IPY_MODEL_80292d6057c3406194ba22f353eb19f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4955\" target=\"_blank\"> 20-4955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de saint tropez<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT TROPEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Lubrifiants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de lubrifiants pour le garage municipal de la ville de saint-tropez.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4955\" target=\"_blank\"> 20-4955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "674570bdd1e9420285fc3ed9bccfaf60": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.038647,
          5.216643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dec7b7afc2a949f990a53d867c2a90d2",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Avis attribution relatif aux: PRESTATIONS SOCIALES CULTURELLES ET DE LOISIRS POUR LES AGENTS PERMANENTS DU SDIS DE VAUCLUSE.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fa2b9556a2d4f049185c1a8cdd4c5d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4eb7f65bb2c44db28f11a5db8a187824": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dec7b7afc2a949f990a53d867c2a90d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fa2b9556a2d4f049185c1a8cdd4c5d7",
        "style": "IPY_MODEL_4eb7f65bb2c44db28f11a5db8a187824",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4732\" target=\"_blank\"> 20-4732</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets', 'Livres', 'Prestations de services', 'Voyage', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Avis attribution relatif aux: PRESTATIONS SOCIALES CULTURELLES ET DE LOISIRS POUR LES AGENTS PERMANENTS DU SDIS DE VAUCLUSE.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4732\" target=\"_blank\"> 20-4732</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b86cc531e0f4c37b0675a0252daa3bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.798975,
          5.083588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b31bbc42f3d48419d900a3484b5d8ae",
        "title": "Vers CHEVAL BLANC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        P225-Programme de renouvellement et de renforcement de r\u00e9seau 2019-2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7f1446c27a14b25b52718c6cd3d088e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80d244788dca449cabb04249ae68ad95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b31bbc42f3d48419d900a3484b5d8ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7f1446c27a14b25b52718c6cd3d088e",
        "style": "IPY_MODEL_80d244788dca449cabb04249ae68ad95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5047\" target=\"_blank\"> 20-5047</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat des Eaux Durance Ventoux<br>\n        <b>Ville :</b> CHEVAL BLANC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> P225-Programme de renouvellement et de renforcement de r\u00e9seau 2019-2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5047\" target=\"_blank\"> 20-5047</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0730e3d01b92445d9edc93d38e72d059": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.485358,
          -0.782228
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41e0f0b087c1483babba96d3163ba5b6",
        "title": "Vers SAINT JEAN DE MONTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CONSTRUCTION D'UNE MAISON INTERCOMMUNALE DES SERVICES AU PUBLIC (MISAP)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a97a2eb16ce3431c9642d0fc6e1ff764": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "526a9fbaa3974c1995f7894f193d5add": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41e0f0b087c1483babba96d3163ba5b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a97a2eb16ce3431c9642d0fc6e1ff764",
        "style": "IPY_MODEL_526a9fbaa3974c1995f7894f193d5add",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5126\" target=\"_blank\"> 20-5126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Oc\u00e9an Marais de Monts<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN DE MONTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CONSTRUCTION D'UNE MAISON INTERCOMMUNALE DES SERVICES AU PUBLIC (MISAP)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5126\" target=\"_blank\"> 20-5126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dfdd9c9b695a482c9f4c08652087930f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.580901,
          0.354213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_136ee8687817433b9b96752ab12e01e9",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement hydraulique et travaux de peinture sur la station de pompage de Monas (commune de Civaux)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ffa70053ff44bf79014655916f7ff59": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c348bdb8b7474685996291a4bde1790f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "136ee8687817433b9b96752ab12e01e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ffa70053ff44bf79014655916f7ff59",
        "style": "IPY_MODEL_c348bdb8b7474685996291a4bde1790f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4806\" target=\"_blank\"> 20-4806</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Equipement hydraulique', 'Ouvrage hydraulique', 'Peinture (travaux)', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement hydraulique et travaux de peinture sur la station de pompage de Monas (commune de Civaux)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4806\" target=\"_blank\"> 20-4806</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7618aae0da80427cadf1b0b809bcdd53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.141387,
          0.292132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc69ee269ea34d86a4a93eeaaa043dfe",
        "title": "Vers CIVRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de v\u00e9hicules avec ou sans option d'achat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b25d3266df44194a50f1d0904426a4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c25d9cb018c4aa9ab555b5af8d281de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc69ee269ea34d86a4a93eeaaa043dfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b25d3266df44194a50f1d0904426a4c",
        "style": "IPY_MODEL_4c25d9cb018c4aa9ab555b5af8d281de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4842\" target=\"_blank\"> 20-4842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC du Civraisien en Poitou<br>\n        <b>Ville :</b> CIVRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de v\u00e9hicules avec ou sans option d'achat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4842\" target=\"_blank\"> 20-4842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1681374a1b94992993da8cd9daea161": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.573411,
          0.271347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95be692e58b24afea29ec705dba7c7ed",
        "title": "Vers VOUNEUIL SOUS BIARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et maintenance de mat\u00e9riels d'impression\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "080217a37fd2499a952083637ad5e7c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99c7eadf827949618ca425c1965c9539": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95be692e58b24afea29ec705dba7c7ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_080217a37fd2499a952083637ad5e7c4",
        "style": "IPY_MODEL_99c7eadf827949618ca425c1965c9539",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5150\" target=\"_blank\"> 20-5150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Vouneuil-sous-biard<br>\n        <b>Ville :</b> VOUNEUIL SOUS BIARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de mat\u00e9riels d'impression<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5150\" target=\"_blank\"> 20-5150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81dec449d6f547d594cc0824fe98baee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.442251,
          0.171047
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e69c602388a4d2ab982555454ee7641",
        "title": "Vers CELLE L'EVESCAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restauration de l'Eglise st Etienne - phase 2 - restauration des vitraux, r\u00e9fection des peintures des menuiseries. Relance des lots 2 et 3 de la tranche optionnelle suite \u00e0 consultation infructueuse.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60112e7633f249b2a96ad5e438478733": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de135fbf27de417ba32242a824235431": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e69c602388a4d2ab982555454ee7641": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60112e7633f249b2a96ad5e438478733",
        "style": "IPY_MODEL_de135fbf27de417ba32242a824235431",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4840\" target=\"_blank\"> 20-4840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86', '16', '17', '33', '37', '44', '79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CELLE-L'EVESCAULT<br>\n        <b>Ville :</b> CELLE L'EVESCAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques', 'Peinture (travaux)', 'Serrurerie', 'Vitrerie', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration de l'Eglise st Etienne - phase 2 - restauration des vitraux, r\u00e9fection des peintures des menuiseries. Relance des lots 2 et 3 de la tranche optionnelle suite \u00e0 consultation infructueuse.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4840\" target=\"_blank\"> 20-4840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae59bf6062da447fbdb55244541200ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3853f9d97c70450685e80ce996aec29b",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REFECTION DE LA RUE ALBERT CALMETTE A LIMOGES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f733ddb80f4740fabb216f51be6799cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff1b684fbf2b46aeab38019a271e83f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3853f9d97c70450685e80ce996aec29b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f733ddb80f4740fabb216f51be6799cf",
        "style": "IPY_MODEL_ff1b684fbf2b46aeab38019a271e83f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4780\" target=\"_blank\"> 20-4780</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL LIMOGES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DE LA RUE ALBERT CALMETTE A LIMOGES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4780\" target=\"_blank\"> 20-4780</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07726d70566b4a67bfe04bd5deca0799": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.03295,
          6.342607
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d2174ef731e430b993a05923220fc3c",
        "title": "Vers EPINAL C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition d'un automate de distribution d'\u00e9chantillons liquides biologiques (s\u00e9rums, sangs) de sant\u00e9 animale.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18f465ef555f4345b497946b91b50137": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e85c3c6eb1c7457e8ccbf85ed08b61df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d2174ef731e430b993a05923220fc3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18f465ef555f4345b497946b91b50137",
        "style": "IPY_MODEL_e85c3c6eb1c7457e8ccbf85ed08b61df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3246\" target=\"_blank\"> 20-3246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental des Vosges<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Automate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition d'un automate de distribution d'\u00e9chantillons liquides biologiques (s\u00e9rums, sangs) de sant\u00e9 animale.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-3246\" target=\"_blank\"> 20-3246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ca6d7c5b99c4ff1ad95f4887c034def": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.390195,
          3.879705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97b8f76ef19e426ea90be08c839380c5",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration des fa\u00e7ades et toitures du ch\u00e2teau de Maulnes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "114bd7662b8047158bd41309ecde198e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7020d543dbf74f959576285010e29118": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97b8f76ef19e426ea90be08c839380c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_114bd7662b8047158bd41309ecde198e",
        "style": "IPY_MODEL_7020d543dbf74f959576285010e29118",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4941\" target=\"_blank\"> 20-4941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L YONNE<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration des fa\u00e7ades et toitures du ch\u00e2teau de Maulnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4941\" target=\"_blank\"> 20-4941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85c93217265e40a7ab738e08606d9ca9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.508431,
          6.998475
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ece007b50094af4806fe16fb11b80ba",
        "title": "Vers DELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'ASSURANCES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7cb98091ba2432f8548bec20f11d00d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a71707351f3743de932fe95b259f9cf1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ece007b50094af4806fe16fb11b80ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7cb98091ba2432f8548bec20f11d00d",
        "style": "IPY_MODEL_a71707351f3743de932fe95b259f9cf1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4749\" target=\"_blank\"> 20-4749</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Delle<br>\n        <b>Ville :</b> DELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'ASSURANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4749\" target=\"_blank\"> 20-4749</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22ff957b29b24b70bb514e8b390d7782": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.571002,
          7.014614
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d280c2f34d643f8a3e647da10bcb90a",
        "title": "Vers DELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien, de r\u00e9paration ou d'extension des r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement (r\u00e9seaux principaux et branchements) sur le p\u00e9rim\u00e8tre d'intervention de la CCST\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4acb431723f45139fe191dcae193b22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "814ee5bf52d14743aa77fd0ea83c43ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d280c2f34d643f8a3e647da10bcb90a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4acb431723f45139fe191dcae193b22",
        "style": "IPY_MODEL_814ee5bf52d14743aa77fd0ea83c43ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4702\" target=\"_blank\"> 20-4702</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes du Sud Territoire<br>\n        <b>Ville :</b> DELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien, de r\u00e9paration ou d'extension des r\u00e9seaux d'eau potable et d'assainissement (r\u00e9seaux principaux et branchements) sur le p\u00e9rim\u00e8tre d'intervention de la CCST<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4702\" target=\"_blank\"> 20-4702</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1671f12b245a4a83904a4b41f8d56204": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.564734,
          6.951971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23eebeb9d158468b95dc704e8edfd22f",
        "title": "Vers BOUROGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de bennes \u00e0 d\u00e9chets v\u00e9g\u00e9taux pour l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4609d5a4749c40ef841c9fe652f46332": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31673f0bc07b47ad9b00ec62d51a85d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23eebeb9d158468b95dc704e8edfd22f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4609d5a4749c40ef841c9fe652f46332",
        "style": "IPY_MODEL_31673f0bc07b47ad9b00ec62d51a85d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4870\" target=\"_blank\"> 20-4870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SERTRID<br>\n        <b>Ville :</b> BOUROGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de bennes \u00e0 d\u00e9chets v\u00e9g\u00e9taux pour l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4870\" target=\"_blank\"> 20-4870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfa2fb5f0771479fba8ad615e3e60002": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.695508,
          2.213766
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9c3b5c73b0c4c9caa11eba33b0637f3",
        "title": "Vers VILLEBON SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison d'effets d'habillement et d'\u00e9quipements de protection individuelle pour la Commune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e77ac62584cc4970b40c25c06ab49167": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8e3be737054429d9335f964dc5ea70f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9c3b5c73b0c4c9caa11eba33b0637f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e77ac62584cc4970b40c25c06ab49167",
        "style": "IPY_MODEL_c8e3be737054429d9335f964dc5ea70f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4974\" target=\"_blank\"> 20-4974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLEBON SUR YVETTE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEBON SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison d'effets d'habillement et d'\u00e9quipements de protection individuelle pour la Commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4974\" target=\"_blank\"> 20-4974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c4c3834d8e14486ca9b033d9044f86b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.726855,
          2.283716
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e11005636404442a254c2e98f131f68",
        "title": "Vers MASSY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement des espaces publics : VRD, Desserte basse tension et \u00e9clairage publicTravaux d'am\u00e9nagement du prolongement de la rue Ella Maillart et am\u00e9nagement des abords d'un lot en cours de\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec79b86ff2064d958c1439a8508db0e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "218178ee4ba043bdbdb5fe47cb5a02da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e11005636404442a254c2e98f131f68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec79b86ff2064d958c1439a8508db0e4",
        "style": "IPY_MODEL_218178ee4ba043bdbdb5fe47cb5a02da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5164\" target=\"_blank\"> 20-5164</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS SUD AMENAGEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> MASSY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement des espaces publics : VRD, Desserte basse tension et \u00e9clairage publicTravaux d'am\u00e9nagement du prolongement de la rue Ella Maillart et am\u00e9nagement des abords d'un lot en cours de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5164\" target=\"_blank\"> 20-5164</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8249276c9824bc98a9f8719ddc2812b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.673243,
          2.540774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb5719792d424a049cb7d03a48a49817",
        "title": "Vers VARENNES JARCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du rez de chauss\u00e9e pour ouverture au public - travaux de r\u00e9novation au niveau des \u00e9tages courants et local chaufferie en sous sol - travaux d'am\u00e9nagement des ext\u00e9rieurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5325fb9545e4c32971654f105a86fe4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e613c7f884204757ac993430c5d9e158": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb5719792d424a049cb7d03a48a49817": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5325fb9545e4c32971654f105a86fe4",
        "style": "IPY_MODEL_e613c7f884204757ac993430c5d9e158",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5020\" target=\"_blank\"> 20-5020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '77', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VARENNES JARCY<br>\n        <b>Ville :</b> VARENNES JARCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du rez de chauss\u00e9e pour ouverture au public - travaux de r\u00e9novation au niveau des \u00e9tages courants et local chaufferie en sous sol - travaux d'am\u00e9nagement des ext\u00e9rieurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5020\" target=\"_blank\"> 20-5020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b77fb9cc88d4b81a32def9a11a8e4af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.565593,
          2.171149
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cff1c4ffc45c4e85a34a4a0a924e97d7",
        "title": "Vers BREUILLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ligne de transport collectif\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "801f6c35ecb746f7ba9a32522b1e0538": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63a731d7b6984c53b24db07baebbd95d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cff1c4ffc45c4e85a34a4a0a924e97d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_801f6c35ecb746f7ba9a32522b1e0538",
        "style": "IPY_MODEL_63a731d7b6984c53b24db07baebbd95d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5105\" target=\"_blank\"> 20-5105</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Breuillet<br>\n        <b>Ville :</b> BREUILLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ligne de transport collectif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5105\" target=\"_blank\"> 20-5105</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58878f1217004ffaaee306f1981e9bdf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.744266,
          2.298199
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_051e4b7b3838405c85e36834683f30d2",
        "title": "Vers ANTONY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de refection des etancheites et mises en securite des toitures terrasses des b\u00e2timents 1 \u00e0 38 rue robert hertz ch\u00e2tenay malabry, hauts de bievre habitat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c379744b3bb24b529e1b9ba0d75f9794": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f86150e1ec3745cf86f9ebf8af19cc22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "051e4b7b3838405c85e36834683f30d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c379744b3bb24b529e1b9ba0d75f9794",
        "style": "IPY_MODEL_f86150e1ec3745cf86f9ebf8af19cc22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4674\" target=\"_blank\"> 20-4674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HAUTS DE BIEVRE HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> ANTONY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de refection des etancheites et mises en securite des toitures terrasses des b\u00e2timents 1 \u00e0 38 rue robert hertz ch\u00e2tenay malabry, hauts de bievre habitat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4674\" target=\"_blank\"> 20-4674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "768d69ebedd34d89b1fb9215fb9de90a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.890956,
          2.448126
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa42a08d12e34fd1a89289b1bdf6e8f9",
        "title": "Vers NOISY LE SEC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de v\u00eatements de travail et \u00e9quipements de protection individuelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8719b06b099c4fbb949e43d2068f6fb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02d9c76656984f76bf6aaacba724bdae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa42a08d12e34fd1a89289b1bdf6e8f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8719b06b099c4fbb949e43d2068f6fb0",
        "style": "IPY_MODEL_02d9c76656984f76bf6aaacba724bdae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5106\" target=\"_blank\"> 20-5106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Noisy-le-Sec<br>\n        <b>Ville :</b> NOISY LE SEC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de v\u00eatements de travail et \u00e9quipements de protection individuelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5106\" target=\"_blank\"> 20-5106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf5ad07c76064128b6ee24104f82ab6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.872922,
          2.559749
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cac91ba33a34a0e883aa5046a0a6482",
        "title": "Vers GAGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le et l'entretien des toitures des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ef79eb1d40d40ee810914913dc4baa0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f9f24f1c6dd487c8200ec49f905d1cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cac91ba33a34a0e883aa5046a0a6482": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ef79eb1d40d40ee810914913dc4baa0",
        "style": "IPY_MODEL_9f9f24f1c6dd487c8200ec49f905d1cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4766\" target=\"_blank\"> 20-4766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GAGNY<br>\n        <b>Ville :</b> GAGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le et l'entretien des toitures des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4766\" target=\"_blank\"> 20-4766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5ffc26432eb42f1806a41dc5700540e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.883596,
          2.437922
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b23ce79be83435f86cf36c7224f215e",
        "title": "Vers ROMAINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Action de m\u00e9diation au parc des Beaumonts (Montreuil) et au parc des Guillaumes (Noisy le sec)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0593bf0784c4638a1dd2b5a8dd6171f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb3cce3c1ec84db697d49c6cf2ecbe8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b23ce79be83435f86cf36c7224f215e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0593bf0784c4638a1dd2b5a8dd6171f",
        "style": "IPY_MODEL_fb3cce3c1ec84db697d49c6cf2ecbe8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5053\" target=\"_blank\"> 20-5053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EST ENSEMBLE<br>\n        <b>Ville :</b> ROMAINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Action de m\u00e9diation au parc des Beaumonts (Montreuil) et au parc des Guillaumes (Noisy le sec)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5053\" target=\"_blank\"> 20-5053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35f8858191e140a58aac9500aa035350": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.892833,
          2.409786
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a87e2d2ca6e4b1b8fc536911ee4d82f",
        "title": "Vers PANTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux d\u00e9compos\u00e9 en 7 lots pour l'op\u00e9ration de r\u00e9fection de la crois\u00e9e de la biblioth\u00e8que des G\u00e9nov\u00e9fains et restauration de la fresque de Jean Restout et des d\u00e9cors class\u00e9s.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a37179c221b444a98b1b596219dc215d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2a3259937b2451c808edb884174e7d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a87e2d2ca6e4b1b8fc536911ee4d82f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a37179c221b444a98b1b596219dc215d",
        "style": "IPY_MODEL_e2a3259937b2451c808edb884174e7d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5014\" target=\"_blank\"> 20-5014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '92', '93', '94', '95', '77', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAERP<br>\n        <b>Ville :</b> PANTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux d\u00e9compos\u00e9 en 7 lots pour l'op\u00e9ration de r\u00e9fection de la crois\u00e9e de la biblioth\u00e8que des G\u00e9nov\u00e9fains et restauration de la fresque de Jean Restout et des d\u00e9cors class\u00e9s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5014\" target=\"_blank\"> 20-5014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22151c4baa394656adc838f043955c39": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.778082,
          2.333179
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1704b414a3e4709be8a696bf163dc4a",
        "title": "Vers L'HA\u0178 LES ROSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maintenance pr\u00e9ventive et curative des appareils de transport m\u00e9caniques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da4a35c347d049cba7535af155211d29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b08bc2e9fa2f4eb28a04a2fec9d2db34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1704b414a3e4709be8a696bf163dc4a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da4a35c347d049cba7535af155211d29",
        "style": "IPY_MODEL_b08bc2e9fa2f4eb28a04a2fec9d2db34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5060\" target=\"_blank\"> 20-5060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de l'Hay-les-Roses<br>\n        <b>Ville :</b> L'HA\u0178 LES ROSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maintenance pr\u00e9ventive et curative des appareils de transport m\u00e9caniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5060\" target=\"_blank\"> 20-5060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "63e9d8043bb441a795a67bf9c225eb51": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.805756,
          2.44419
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e87bce2cbe2a47f199b34c1f8a6bc1d1",
        "title": "Vers MAISONS ALFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La cr\u00e9ation de salles de bains dans diff\u00e9rents logements de la caserne babylone au profit du 2\u00e8me r\u00e9giment d'infanterie de la garde r\u00e9publicaine.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66735342e5f44ea5b9130c9af45fbf1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4778abd2495c47698b0eeb03c6718300": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e87bce2cbe2a47f199b34c1f8a6bc1d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66735342e5f44ea5b9130c9af45fbf1c",
        "style": "IPY_MODEL_4778abd2495c47698b0eeb03c6718300",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4874\" target=\"_blank\"> 20-4874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMSOPGN - COSIL<br>\n        <b>Ville :</b> MAISONS ALFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La cr\u00e9ation de salles de bains dans diff\u00e9rents logements de la caserne babylone au profit du 2\u00e8me r\u00e9giment d'infanterie de la garde r\u00e9publicaine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4874\" target=\"_blank\"> 20-4874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9cf56525ebb4d09990059dd47be9683": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.966795,
          2.288811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f8d6dad31f54183ac13176d28f589f6",
        "title": "Vers ST GRATIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TELESURVEILLANCE ET TELEGESTION DES ALARMES INTRUSION DES BATIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b785d49f140434396e2e23844f20abb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8713dfdfcab240c2bf509ff224c4989b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f8d6dad31f54183ac13176d28f589f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b785d49f140434396e2e23844f20abb",
        "style": "IPY_MODEL_8713dfdfcab240c2bf509ff224c4989b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4488\" target=\"_blank\"> 20-4488</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint Gratien<br>\n        <b>Ville :</b> ST GRATIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TELESURVEILLANCE ET TELEGESTION DES ALARMES INTRUSION DES BATIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4488\" target=\"_blank\"> 20-4488</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e932a10fbb5c4f89bccdaca5bce7fb92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.000554,
          2.513526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75865ce66d1744a7be35f8998614bb75",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19057-058 Am\u00e9nagement ext\u00e9rieur du golf intercommunal de Roissy-en-France\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fa29af5d9f194bfba4a30080044e2845": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5cad51d5e05442f99625f3de096c2250": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75865ce66d1744a7be35f8998614bb75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fa29af5d9f194bfba4a30080044e2845",
        "style": "IPY_MODEL_5cad51d5e05442f99625f3de096c2250",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4774\" target=\"_blank\"> 20-4774</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19057-058 Am\u00e9nagement ext\u00e9rieur du golf intercommunal de Roissy-en-France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4774\" target=\"_blank\"> 20-4774</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "070f5343592843078d37e25873db4701": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.000554,
          2.513526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47cbff67fe364968a4f80a65e43d5f5a",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Equipement de l'atelier du golf intercommunal de Roissy-en-France\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a6fed4cc4dd44639b2234bf2da54b5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61582f68299f4e74af533072c0671ab4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47cbff67fe364968a4f80a65e43d5f5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a6fed4cc4dd44639b2234bf2da54b5b",
        "style": "IPY_MODEL_61582f68299f4e74af533072c0671ab4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4772\" target=\"_blank\"> 20-4772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole', 'Outillage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Equipement de l'atelier du golf intercommunal de Roissy-en-France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4772\" target=\"_blank\"> 20-4772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c94792810d464faa8641cd4e1da918d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.000554,
          2.513526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5446a4f8e17944a6b2aeee7298e5d074",
        "title": "Vers ROISSY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19043 R\u00e9alisation d'un projet de service d\u00e9di\u00e9 au secteur de la Petite Enfance\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b01fb8253bdf40228ea486cd8f672d3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cc267b2237f4bb69446913f3157dbe3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5446a4f8e17944a6b2aeee7298e5d074": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b01fb8253bdf40228ea486cd8f672d3f",
        "style": "IPY_MODEL_3cc267b2237f4bb69446913f3157dbe3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4707\" target=\"_blank\"> 20-4707</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> ROISSY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19043 R\u00e9alisation d'un projet de service d\u00e9di\u00e9 au secteur de la Petite Enfance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4707\" target=\"_blank\"> 20-4707</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad0e770287fe49f6b13c9faa6ff98857": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.966002,
          2.312423
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2074f59926494f46b1ae1edf264472fc",
        "title": "Vers ENGHIEN LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ex\u00e9cution de travaux ponctuels, tous corps d'\u00e9tat, pour la r\u00e9novation du parc locatif de la Ville (logements et commerces)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d97aa2732c5849909a670323656b4ca5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31f2fde66a454458a70e3a2e30c7677c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2074f59926494f46b1ae1edf264472fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d97aa2732c5849909a670323656b4ca5",
        "style": "IPY_MODEL_31f2fde66a454458a70e3a2e30c7677c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5018\" target=\"_blank\"> 20-5018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ENGHIEN LES BAINS<br>\n        <b>Ville :</b> ENGHIEN LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ex\u00e9cution de travaux ponctuels, tous corps d'\u00e9tat, pour la r\u00e9novation du parc locatif de la Ville (logements et commerces)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5018\" target=\"_blank\"> 20-5018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "135b2cd740f24fe7b294139d2d44d23b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52d166c54bf942bb87e6f9aa7000c942",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la construction d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint Laurent du Maroni\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f9800ed8fdd4c749cb2f6085359382d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "559a1e8b3af14fc49cc7d81c8cccab29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52d166c54bf942bb87e6f9aa7000c942": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f9800ed8fdd4c749cb2f6085359382d",
        "style": "IPY_MODEL_559a1e8b3af14fc49cc7d81c8cccab29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5187\" target=\"_blank\"> 20-5187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la construction d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint Laurent du Maroni<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5187\" target=\"_blank\"> 20-5187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33620cf67e9143919b6f98e12b7ab2de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4eea146df34f44c18b490666b30d4aa5",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission Coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la Construction de l'extension d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint -Laure\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb58c130915b49bda305c6e77b9de90f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db7a03f9f56a4410a6edd9d01547fea8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4eea146df34f44c18b490666b30d4aa5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb58c130915b49bda305c6e77b9de90f",
        "style": "IPY_MODEL_db7a03f9f56a4410a6edd9d01547fea8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5188\" target=\"_blank\"> 20-5188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission Coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la Construction de l'extension d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint -Laure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-5188\" target=\"_blank\"> 20-5188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b06a2613318c4cc6936b725df54052cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_914e2aa6b1cb4790802df64a87f48198",
        "title": "Vers MATOURY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-13 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour la construction de 39 logements les LYS DE CAYENNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "827bcee5969042d18fcf05ee1aabd35f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ef8a553ab2f4fdaba34313d02cc2d01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "914e2aa6b1cb4790802df64a87f48198": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_827bcee5969042d18fcf05ee1aabd35f",
        "style": "IPY_MODEL_4ef8a553ab2f4fdaba34313d02cc2d01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4777\" target=\"_blank\"> 20-4777</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-13 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMSAMAR (973)<br>\n        <b>Ville :</b> MATOURY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la construction de 39 logements les LYS DE CAYENNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4777\" target=\"_blank\"> 20-4777</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "5f936cff601847edb51bada9766d6049"}
</script>

</body>
</html>
