<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_03_02_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "8d2c0ace50c04c4e8365bba01edba572": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "2705aa040f2e4a6a81e260fc4353aa10": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "6c3f435cdddb4c5f958147901615b017": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "9bad5379cae446b6810e6c9740238d7c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "1a598674b0dd49ec9eeb05665ca584b1": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "1f842b852b9c41f18a68450a708313a9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "648b7a0935f54c798ff28d0fedd11a92": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "2eee5b4f83ae4739b9f8eb1c271267a2": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_8d2c0ace50c04c4e8365bba01edba572",
          "IPY_MODEL_2705aa040f2e4a6a81e260fc4353aa10",
          "IPY_MODEL_2d51eee54dff4e7ca7026912a3b2000c"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_6c3f435cdddb4c5f958147901615b017",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_9bad5379cae446b6810e6c9740238d7c",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_1a598674b0dd49ec9eeb05665ca584b1",
          "IPY_MODEL_0fd2e683354645f0b94a990eec5ed337",
          "IPY_MODEL_812796bacc3e44bba235eafc90563fad",
          "IPY_MODEL_d812d6ee853c4335b3c570c21da68c65",
          "IPY_MODEL_8801abbadde64254b2d5e908d3f553aa",
          "IPY_MODEL_ea966519d62142a8806549dec5879362",
          "IPY_MODEL_2198a45b9f85462eac97a2369978cd0a",
          "IPY_MODEL_d9705ef17bc8454f8d790e809539fcf9",
          "IPY_MODEL_abd0ba6faa544e3c9f70181b06cd3bed",
          "IPY_MODEL_9f414bb875e44e7ea3b6a7a7d2964fff",
          "IPY_MODEL_4461aa24deed4b549f1e840e8e4737f0",
          "IPY_MODEL_07510ab28202441ab4cfbb27f1784a91",
          "IPY_MODEL_660015adf3194ac685d343b796a2ac6f",
          "IPY_MODEL_43256a2e80fc41b8b5822446fe280d42",
          "IPY_MODEL_7dd1fc9375034e5e9d051081464e8fca",
          "IPY_MODEL_4a26f885988f47d6b0670101e60f888c",
          "IPY_MODEL_cda4d34bbf364ff38ca60d7fd48d1ca4",
          "IPY_MODEL_a42be1b94d0542399a300e4bd61059e6",
          "IPY_MODEL_00e585d746f74140aa62e3ffd65bf22e",
          "IPY_MODEL_c1f4f3d27c0048f18787d59b3760f228",
          "IPY_MODEL_6b8a7dde792841e08df6e448e5375636",
          "IPY_MODEL_afdab371980b4dfa809c46b5bf9c8d6e",
          "IPY_MODEL_988f3332670641a393b0c14374f15196",
          "IPY_MODEL_182610b2329846f3b351ee8792bfe7be",
          "IPY_MODEL_4ed6bc119fd240a0bbe2ea9c927d3d22",
          "IPY_MODEL_25eb7cbe2c6248aa822f874ea26303d5",
          "IPY_MODEL_56de838d1f664fc59460aab7a8ff22d1",
          "IPY_MODEL_702b9e3d90c84bd8845ee5224ff26009",
          "IPY_MODEL_9ba4152786294ea19f347e3c77d7c8f6",
          "IPY_MODEL_740330c1c988468a96822a266b43f95a",
          "IPY_MODEL_f7123a54a4d54c35a7c0ccd358028dc9",
          "IPY_MODEL_bce9b584f27245c9b1921379d549b9a3",
          "IPY_MODEL_e94e0fe9f9bb4769862c656917711c05",
          "IPY_MODEL_703e8bb0e067487692ca90a35f912f38",
          "IPY_MODEL_a3f56b0354654610bd33fbefc8af716a",
          "IPY_MODEL_2f3adfc6384749d593b8c1949e656123",
          "IPY_MODEL_812492007409422ead55a7b0e0595ab2",
          "IPY_MODEL_9252f577059d47cabf5fdc1423267fe3",
          "IPY_MODEL_b9abc16106874eb082de130d568f45f2",
          "IPY_MODEL_3293b9fa5cdf4acfb6d16979e29d00bb",
          "IPY_MODEL_1d425bf853bd43798c2fe6ca516600b1",
          "IPY_MODEL_76b877542977423ba626e9ec10bde4e9",
          "IPY_MODEL_952082bce9764d918b7dbfb477261037",
          "IPY_MODEL_e55668037d7c4abcbd5f76311f30bf06",
          "IPY_MODEL_d4c5a5d0926a4d52b9f967888e2b67ab",
          "IPY_MODEL_96dc5f6e57314fbe9c127bc6ec0018ad",
          "IPY_MODEL_a35e0241eef74474b55284b70396d24e",
          "IPY_MODEL_3ce8135ae3aa4d8b95dabec8a1e4559e",
          "IPY_MODEL_ec167e4b081645bcbc710e1a1526840c",
          "IPY_MODEL_24e5879d9f5d4fab9986de4e6e1d9592",
          "IPY_MODEL_8ea6b4aa886c433fa641f0a96878fee3",
          "IPY_MODEL_677426f0278546fb9e23a564f091574c",
          "IPY_MODEL_ed0d06bf9eee42ca9bcbba65b15e5393",
          "IPY_MODEL_860fccbe266645a48e360fd57abcf252",
          "IPY_MODEL_c6c6dfdf8ff046cbb5c64b10602260d1",
          "IPY_MODEL_be23eb575bb840aaa551fd5bc8e1496b",
          "IPY_MODEL_68beac8011614c3bb6a77bbdc075913f",
          "IPY_MODEL_7c3ffacfa1854b6598c7d00ae5118d53",
          "IPY_MODEL_0f2f62d6ab9246f79e671c720e655a5b",
          "IPY_MODEL_47477639a8b8400a9b83448b6e280cf6",
          "IPY_MODEL_d2e366b420474eeebde23272d2382432",
          "IPY_MODEL_71392f4268774c5799f08aca3c2c32dd",
          "IPY_MODEL_a356dd445e484f6dbec08a2a7dcd03bb",
          "IPY_MODEL_fafe32637b2d48ae8b45c6a9162bbed3",
          "IPY_MODEL_4252da156bdd4290897607d4b2c855c7",
          "IPY_MODEL_81e658909bc340309d88b959b74e03fd",
          "IPY_MODEL_7f9d3fb05d53401d848e7d601f9f2554",
          "IPY_MODEL_5541e4623a7247d39817f52ec3b4a317",
          "IPY_MODEL_8488f78dcbcc4abab0423a5401a8edae",
          "IPY_MODEL_877f87518a82445da1a8b1109587e550",
          "IPY_MODEL_4d904802328142cfa5de8142931f6663",
          "IPY_MODEL_c63733e477ef4fa2a218dc0be0ef12b7",
          "IPY_MODEL_eb78ed5c78644581990a219d958cf3d8",
          "IPY_MODEL_4674af1439134cee915ba94712342a98",
          "IPY_MODEL_e5737a5bbabb4bc7b7405506d22dfa3b",
          "IPY_MODEL_eec82ddb581d41e1b7ba8352a49bbb09",
          "IPY_MODEL_148d1f006758420ebe96c02eb9821b1a",
          "IPY_MODEL_2851894593d04ec997649ee066f842e2",
          "IPY_MODEL_c86853f7b7e84877b3b4014cf947cb03",
          "IPY_MODEL_79fdd87005804f4ebacd5e77f3e492ea",
          "IPY_MODEL_57a8e7872e16458a880b70efa33b564a",
          "IPY_MODEL_97589ba17dca43d5984f708b5e98b975",
          "IPY_MODEL_e1aa0577eb134247b0afa0cf09a0eb89",
          "IPY_MODEL_89b9402dfbc7436d953bff239eaaa9ce",
          "IPY_MODEL_7c52fd3c589941adbe6bbd1a7474d844",
          "IPY_MODEL_9546bfb8db544649898cc49f1c85ce4f",
          "IPY_MODEL_5f1376bdd312425ba0dfdbbffaae4543",
          "IPY_MODEL_2ca9486fd5214de79f221a1bb7e86814",
          "IPY_MODEL_b6b63812cbea4b40b26b5d203388eb14",
          "IPY_MODEL_9d1b58cf92274a5da884a3bae1487f44",
          "IPY_MODEL_85f1df4fcb914965b62ee11275dfc628",
          "IPY_MODEL_29c309b48696431a823c1d3e647c1507",
          "IPY_MODEL_3acdeb2532e94df4aed215ac690e9ade",
          "IPY_MODEL_9cfaec482eb74d4b86fbe4a591f4565d",
          "IPY_MODEL_aad74c87ef104bb29caaf7bdf0330fb7",
          "IPY_MODEL_d298e70338314395894fbfab9b3155fd",
          "IPY_MODEL_9123f08f085e4dbab4cedad395d9c791",
          "IPY_MODEL_2a84fd433e894c859b324c6dc740c034",
          "IPY_MODEL_87e90de0f5534b178c3a3a9235f89378",
          "IPY_MODEL_f0197ee892c14d6a8e3091a3570a0313",
          "IPY_MODEL_695221f69bb943c2a031770ba602eecd",
          "IPY_MODEL_c1d98fe368264458ad1c629951d31ca4",
          "IPY_MODEL_64b5e2487c854fd5ae68432b670a1077",
          "IPY_MODEL_365c47de085b4858ace1157685ce14d8",
          "IPY_MODEL_e6e6e75517504023982b5df50d870ad5",
          "IPY_MODEL_73646782ff4d441097a4eefd246385d4",
          "IPY_MODEL_4113dc6005024e98a4b8bdea17c5102e",
          "IPY_MODEL_bb7635b91c0b482598a183ae9de6c354",
          "IPY_MODEL_24552d6b02754a8e95f75bbcf3d19ad8",
          "IPY_MODEL_db82b6b70cb741a1ab3a3455e25e2c9b",
          "IPY_MODEL_094f38f27202430684622f18106dc031",
          "IPY_MODEL_396e288aea8a44418528108239c609d9",
          "IPY_MODEL_9d6a32faa71a4293ac52040ede0fa81b",
          "IPY_MODEL_422f9eccc6cb4ff69f44d414500b87cb",
          "IPY_MODEL_15eaa5c13375463fb4ef7a78ae8bea0c",
          "IPY_MODEL_4362e789b53045d8994fe96b93765f81",
          "IPY_MODEL_87cd2a82f0be4f969f22606ab56a256b",
          "IPY_MODEL_2ef5a7b16a304bd4aedbaa61830add08",
          "IPY_MODEL_b8f96e91ae314a5983446884da6cbdbd",
          "IPY_MODEL_d78ba516b3274582b971172864c92b11",
          "IPY_MODEL_5fc58d37e6044cd8bf714b470dffc1f4",
          "IPY_MODEL_34839fed10f94cfea6d1d9fb57d5bd1d",
          "IPY_MODEL_d9919d93f2d84363989df50009f801e2",
          "IPY_MODEL_7fc578803f6d4056ae704e9115c17433",
          "IPY_MODEL_1d67c20ac69c4ef28ad9ef6acf8bb5d1",
          "IPY_MODEL_a82ef8c7b50741bc82d43a1217986ee3",
          "IPY_MODEL_42cae5cc0d2643e4871eed9000e4e6f4",
          "IPY_MODEL_bace9443abcf406e9f08106c3f19b15e",
          "IPY_MODEL_b75ccd9635c94ca8b4f8df4b005166f1",
          "IPY_MODEL_0cdca8950e9d489eb31c624bcdda3cd1",
          "IPY_MODEL_464783823fb948a28fdbc10a80395482",
          "IPY_MODEL_aa60c23ad7694465b1e8e57993fefb6b",
          "IPY_MODEL_601a73d4cc5a4765b4277a75ed13bf77",
          "IPY_MODEL_312aab52273241bea658864776ac505c",
          "IPY_MODEL_ed14025f40a649febc850ca7fb23fca4",
          "IPY_MODEL_0fe6133490084ed385d073fd481bbb18",
          "IPY_MODEL_dee9e19b5b7740ea8c2e674ce1a5e0ab",
          "IPY_MODEL_32fda32be9d84a1ca1e8f007fad1e902",
          "IPY_MODEL_797c8f0c6615478dab64a0b9578abc18",
          "IPY_MODEL_8756437a594946a3ad0344d57ee763ef",
          "IPY_MODEL_7d715fb2795c4251a45024553d8a1c6d",
          "IPY_MODEL_6faaa49148a74acfbd5f99b9d062ae91",
          "IPY_MODEL_655ca0681e6e49c6b7fb853a779619c6",
          "IPY_MODEL_af5ce15541804a1cb1bec4e9fcb5c75f",
          "IPY_MODEL_02de5c26517a4649ae32e5c8fe2c783f",
          "IPY_MODEL_2f6d073472794054bb1a21d7e910dab9",
          "IPY_MODEL_54d5cb67bbea40c68096f3a11e3eaf93",
          "IPY_MODEL_f6804c6159094cf79e8e88e83c144e95",
          "IPY_MODEL_d9535c1eb041423ca18a86735bbf9424",
          "IPY_MODEL_a56b52301ad44599bd9e8647f23e7cc3",
          "IPY_MODEL_25ddd5e514db44dd9136d30b6583ca3a",
          "IPY_MODEL_994e36ad42a04d83a0e39c40c31d1261",
          "IPY_MODEL_930a1b4e12714c04b52a915dc18a846e",
          "IPY_MODEL_c1631fdf40fb49068d61a6d9daa6186a",
          "IPY_MODEL_e23ec38947b5434bbe4e3b3eb8438bbc",
          "IPY_MODEL_a982061255ec4aeea1d043f0e9ab81b2",
          "IPY_MODEL_9fa1e40bb48549609eba518cac4122e0",
          "IPY_MODEL_f09e27649b054edd87542a71e194f643",
          "IPY_MODEL_62277e3d7c8248489b2eef0eb58318b0",
          "IPY_MODEL_b71fa0ddbcbb445090a11e91db560bec",
          "IPY_MODEL_5c7756b8c41245cc99e3cdc43e5db03e",
          "IPY_MODEL_f29f006aa6ca4d02a52ecfaafb6553ba",
          "IPY_MODEL_8f0b9054dd954944bea01736ddf178ef",
          "IPY_MODEL_a7a331c425b84ad1aa935076f2d86b91",
          "IPY_MODEL_a986a386e2af49a4a68c1eba2fd84355",
          "IPY_MODEL_b2d1a0db35e1440c995ab0507df2dfed",
          "IPY_MODEL_467e446e1fca4a27a24c34d85a074b6b",
          "IPY_MODEL_b6ee8b31cbcf4e2a92ca5b230ceef989",
          "IPY_MODEL_1e2102f9ea0e4dc082ebfee37c7298f1",
          "IPY_MODEL_f09976c028f041f88cb81475390a1e87",
          "IPY_MODEL_ca394ed68e5349bbafc2bbd03a5b205b",
          "IPY_MODEL_be56abc7b39d4e408ffba7ff35113198",
          "IPY_MODEL_1c3ebce8ca3e435487020c63c90a874b",
          "IPY_MODEL_c41de34ab61646379f3021e99b1267a0",
          "IPY_MODEL_0a9d27534fd64cdf84a5053faefc3d11",
          "IPY_MODEL_c1492c4273f44da3be551b330cc656ec",
          "IPY_MODEL_de96cb357a234c65b5183175cb8d91b9",
          "IPY_MODEL_1b6bb41f7b2549a59655f5b377e2ed98",
          "IPY_MODEL_0ab39254ad3e461db8c5ba2a4d207149",
          "IPY_MODEL_3f7c8c0767c74378b0f1e23a8dde42ad",
          "IPY_MODEL_b723fcc530904bfea08db85a4fae4b30",
          "IPY_MODEL_b2c4996a267a4c98a42d474c374ea39d",
          "IPY_MODEL_fa66fc41a70b42cfb21db66267586128",
          "IPY_MODEL_6069a10fdbc648e7bfb8b5d2035b2ca8",
          "IPY_MODEL_36d0bb43ca7d44f186d1b45043596596",
          "IPY_MODEL_583b42c5851c468aa5df5ce6696e249e",
          "IPY_MODEL_f1eed8a0d1c64ba5b977799ac59fa5ea",
          "IPY_MODEL_2667b0877f4a428e8877eff7766b4b00",
          "IPY_MODEL_ee53433196194e1d89d4f49ec5d17ee9",
          "IPY_MODEL_7bd25204e24a4b1d83e36c2882b4bf45",
          "IPY_MODEL_3106dc05148445a99f34a26dcf0ff823",
          "IPY_MODEL_244570d66d2d4dffae2a8e06d9302414",
          "IPY_MODEL_d7daeeca01644549aaae68475cff6bc8",
          "IPY_MODEL_e570228af3bf4a7c9558ff27d02acfc2",
          "IPY_MODEL_520b6d13aebd4fd2afef5b362c1be436",
          "IPY_MODEL_b1a52041b6b848d2bf0f4401da50b1cc",
          "IPY_MODEL_9fc9bfacaa3943a6a0912716d036f03b"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_1f842b852b9c41f18a68450a708313a9",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_648b7a0935f54c798ff28d0fedd11a92",
        "zoom": 6
      }
    },
    "2d51eee54dff4e7ca7026912a3b2000c": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "0fd2e683354645f0b94a990eec5ed337": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.536456,
          3.166513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0e8f7fce3704fe685db3fdfb76eb954",
        "title": "Vers CHAUNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de tablette num\u00e9riques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "411b9def03554aaba39a0b8ee5a9f0c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1cfb7cc40074f9eb5a1a2551d58f5f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0e8f7fce3704fe685db3fdfb76eb954": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_411b9def03554aaba39a0b8ee5a9f0c6",
        "style": "IPY_MODEL_f1cfb7cc40074f9eb5a1a2551d58f5f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31772\" target=\"_blank\"> 20-31772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Chauny-Tergnier-La F\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de tablette num\u00e9riques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31772\" target=\"_blank\"> 20-31772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "812796bacc3e44bba235eafc90563fad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.398066,
          3.358703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5bfba6672ed43558620ea9238907150",
        "title": "Vers CUFFIES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement \u00e0 soissons : rues saint-christophe, du coll\u00e8ge et attenantes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60e68f945a8441bfb3efeb98a049c20c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbf0a8352115483897c849446aca11de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5bfba6672ed43558620ea9238907150": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60e68f945a8441bfb3efeb98a049c20c",
        "style": "IPY_MODEL_bbf0a8352115483897c849446aca11de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31655\" target=\"_blank\"> 20-31655</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9. d'Agglo. du Soissonnais<br>\n        <b>Ville :</b> CUFFIES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement \u00e0 soissons : rues saint-christophe, du coll\u00e8ge et attenantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31655\" target=\"_blank\"> 20-31655</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d812d6ee853c4335b3c570c21da68c65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.541599,
          6.310348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_096dec7f53df46c7a1c1705d93ed4c7f",
        "title": "Vers LA B\u00c2TIE NEUVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de raccordement des eaux us\u00e9es de la commune de Th\u00e9us sur la station d'\u00e9puration de Remollon/ Rochebrune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b0a7af221c24a418619961da0642c06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4d87d12fb01484695dbbd5d3349b6ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "096dec7f53df46c7a1c1705d93ed4c7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b0a7af221c24a418619961da0642c06",
        "style": "IPY_MODEL_b4d87d12fb01484695dbbd5d3349b6ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31876\" target=\"_blank\"> 20-31876</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes Serre-Poncon Val d'Avance<br>\n        <b>Ville :</b> LA B\u00c2TIE NEUVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de raccordement des eaux us\u00e9es de la commune de Th\u00e9us sur la station d'\u00e9puration de Remollon/ Rochebrune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31876\" target=\"_blank\"> 20-31876</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8801abbadde64254b2d5e908d3f553aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.185907,
          7.05551
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98e7a6c384bc40a6b09b6182a41b37ea",
        "title": "Vers ISOLA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des sols, faux-plafonds et \u00e9clairage - Galerie du Front de neige - Isola 2000\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6bf61b4ed7094e4b92c24502ad99c819": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ded5eb89f31a4eb8b13e9d3d658bfbc2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98e7a6c384bc40a6b09b6182a41b37ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6bf61b4ed7094e4b92c24502ad99c819",
        "style": "IPY_MODEL_ded5eb89f31a4eb8b13e9d3d658bfbc2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31816\" target=\"_blank\"> 20-31816</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ISOLA<br>\n        <b>Ville :</b> ISOLA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des sols, faux-plafonds et \u00e9clairage - Galerie du Front de neige - Isola 2000<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31816\" target=\"_blank\"> 20-31816</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea966519d62142a8806549dec5879362": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.959835,
          4.713838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4a003d8ef614b4ca1d9927f65914188",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de Construction d'un b\u00e2timent de bureaux au P\u00f4le des Mines \u00e0 PRIVAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53de6c36616e4278a9d9eb0c7b7c75f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d2745dd03ad4ed39a25b9c192ccaa62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4a003d8ef614b4ca1d9927f65914188": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53de6c36616e4278a9d9eb0c7b7c75f6",
        "style": "IPY_MODEL_8d2745dd03ad4ed39a25b9c192ccaa62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31837\" target=\"_blank\"> 20-31837</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de Construction d'un b\u00e2timent de bureaux au P\u00f4le des Mines \u00e0 PRIVAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31837\" target=\"_blank\"> 20-31837</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2198a45b9f85462eac97a2369978cd0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.293727,
          4.064347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b993daea8ec64ac5829441ecc6e6de91",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des syst\u00e8mes de d\u00e9tection intrusion et appel d'urgence sur les b\u00e2timents communaux de la Ville de Troyes - Relance-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d75363726aa480d906ebe2524b465c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79a6bbf2f038411ebd848057bc946452": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b993daea8ec64ac5829441ecc6e6de91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d75363726aa480d906ebe2524b465c5",
        "style": "IPY_MODEL_79a6bbf2f038411ebd848057bc946452",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31554\" target=\"_blank\"> 20-31554</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des syst\u00e8mes de d\u00e9tection intrusion et appel d'urgence sur les b\u00e2timents communaux de la Ville de Troyes - Relance-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31554\" target=\"_blank\"> 20-31554</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9705ef17bc8454f8d790e809539fcf9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.248643,
          3.714106
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_567b5c8b327a404cbfe15fffef7462f8",
        "title": "Vers ESTISSAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Programme Voirie 2020 : Rue Paulin Aubert et Rue Saint Michel \u00e0 ESTISSAC (10 190)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64ef701adc4445e4a20dba4a6457aece": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2dd9d5943824d98a078adb929bbc280": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "567b5c8b327a404cbfe15fffef7462f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64ef701adc4445e4a20dba4a6457aece",
        "style": "IPY_MODEL_d2dd9d5943824d98a078adb929bbc280",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31709\" target=\"_blank\"> 20-31709</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ESTISSAC<br>\n        <b>Ville :</b> ESTISSAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Programme Voirie 2020 : Rue Paulin Aubert et Rue Saint Michel \u00e0 ESTISSAC (10 190)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31709\" target=\"_blank\"> 20-31709</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abd0ba6faa544e3c9f70181b06cd3bed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.138631,
          2.020836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28d9caa9fe464bd788ff78d8eb87a3fe",
        "title": "Vers NARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        NETTOYAGE DES CAMERAS DE VIDEOPROTECTION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36934ab601a445f7b054312936a99f09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c7203f949b6409a8a1f95afe43b3a34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28d9caa9fe464bd788ff78d8eb87a3fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36934ab601a445f7b054312936a99f09",
        "style": "IPY_MODEL_6c7203f949b6409a8a1f95afe43b3a34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31658\" target=\"_blank\"> 20-31658</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NARBONNE<br>\n        <b>Ville :</b> NARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NETTOYAGE DES CAMERAS DE VIDEOPROTECTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31658\" target=\"_blank\"> 20-31658</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f414bb875e44e7ea3b6a7a7d2964fff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.138631,
          2.020836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c32ed7d9f5e4758a0a9f3f8e89a650f",
        "title": "Vers NARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE V\u00caTEMENTS ET EQUIPEMENTS POUR LES AGENTS DE POLICE MUNICIPALE ET LES AGENTS DE SURVEILLANCE DE LA VOIE PUBLIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ec63849476b4b4fb620c0a585b27009": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3ae6f28183f40b2bd909faee80e3597": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c32ed7d9f5e4758a0a9f3f8e89a650f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ec63849476b4b4fb620c0a585b27009",
        "style": "IPY_MODEL_d3ae6f28183f40b2bd909faee80e3597",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31635\" target=\"_blank\"> 20-31635</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NARBONNE<br>\n        <b>Ville :</b> NARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE V\u00caTEMENTS ET EQUIPEMENTS POUR LES AGENTS DE POLICE MUNICIPALE ET LES AGENTS DE SURVEILLANCE DE LA VOIE PUBLIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31635\" target=\"_blank\"> 20-31635</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4461aa24deed4b549f1e840e8e4737f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.273966,
          5.363221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32e6a884490b48438a52ac9a13b2142a",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La requalification de l avenue de Provence et Alfred Blach\u00e8re sur les communes de Marseille et Allauch.Il s agit d un march\u00e9 de travaux d ex\u00e9cution.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6247c25d15834556ae6f0d204f8016e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14e25b765aee4508a5d4234e2a50b22c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32e6a884490b48438a52ac9a13b2142a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6247c25d15834556ae6f0d204f8016e2",
        "style": "IPY_MODEL_14e25b765aee4508a5d4234e2a50b22c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-17907\" target=\"_blank\"> 20-17907</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La requalification de l avenue de Provence et Alfred Blach\u00e8re sur les communes de Marseille et Allauch.Il s agit d un march\u00e9 de travaux d ex\u00e9cution.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-17907\" target=\"_blank\"> 20-17907</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07510ab28202441ab4cfbb27f1784a91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.273966,
          5.363221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93994851b0b94264ac67052aa856c797",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        marche de travaux du programme de renouvellement urbain notre dame solidarit\u00e9 pour l'am\u00e9nagement de la voie u226 et des espaces avoisinants \u00e0 marseille 13015 (2\u00e8me tranche)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98b51cba73974e6a9c6dc0bd779e8b36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fd302a86e0a477db258cc950c4f80f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93994851b0b94264ac67052aa856c797": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98b51cba73974e6a9c6dc0bd779e8b36",
        "style": "IPY_MODEL_1fd302a86e0a477db258cc950c4f80f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31567\" target=\"_blank\"> 20-31567</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Mobilier urbain', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> marche de travaux du programme de renouvellement urbain notre dame solidarit\u00e9 pour l'am\u00e9nagement de la voie u226 et des espaces avoisinants \u00e0 marseille 13015 (2\u00e8me tranche)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31567\" target=\"_blank\"> 20-31567</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "660015adf3194ac685d343b796a2ac6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_855883d8b2724e628c71078781c005be",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente proc\u00e9dure a pour objet les prestations d'\u00e9valuation de candidats \u00e0 des postes \u00e0 pourvoir \u00e0 la R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8b996c5c39a4c608bb9acc14d10a099": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a05a973e197e4bd385613dcec07e03e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "855883d8b2724e628c71078781c005be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8b996c5c39a4c608bb9acc14d10a099",
        "style": "IPY_MODEL_a05a973e197e4bd385613dcec07e03e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31456\" target=\"_blank\"> 20-31456</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente proc\u00e9dure a pour objet les prestations d'\u00e9valuation de candidats \u00e0 des postes \u00e0 pourvoir \u00e0 la R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31456\" target=\"_blank\"> 20-31456</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "43256a2e80fc41b8b5822446fe280d42": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ff9147872444b3885633081ced36c00",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour la phase ex\u00e9cution du projet de r\u00e9am\u00e9nagement du d\u00e9p\u00f4t de m\u00e9tro de La Rose M\u00e9tro\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ea697ef86fd459eab66e021f25b9690": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e9e4a6ff37bc4f3aa8387050765b36c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ff9147872444b3885633081ced36c00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ea697ef86fd459eab66e021f25b9690",
        "style": "IPY_MODEL_e9e4a6ff37bc4f3aa8387050765b36c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31648\" target=\"_blank\"> 20-31648</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour la phase ex\u00e9cution du projet de r\u00e9am\u00e9nagement du d\u00e9p\u00f4t de m\u00e9tro de La Rose M\u00e9tro<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31648\" target=\"_blank\"> 20-31648</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7dd1fc9375034e5e9d051081464e8fca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb7d4f6497ea4d07945c6e1be8cdf0b4",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension et de renouvellement des installations de vid\u00e9osurveillance de la RTM\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8003ca27f6324698ae996f77e1bd570e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36d7e09b5e994e6c9415010dcbb4d0d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb7d4f6497ea4d07945c6e1be8cdf0b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8003ca27f6324698ae996f77e1bd570e",
        "style": "IPY_MODEL_36d7e09b5e994e6c9415010dcbb4d0d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31663\" target=\"_blank\"> 20-31663</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension et de renouvellement des installations de vid\u00e9osurveillance de la RTM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31663\" target=\"_blank\"> 20-31663</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a26f885988f47d6b0670101e60f888c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de4761065a6d4ba8ab42637dbb627970",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurance dommages ouvrage de la RTM, ma\u00eetre d'ouvrage pour le projet Saint Charles XXL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f53dc0349c0644c5b89c6a7fa4813fbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5fb5cc0d6647492d8266c4a024173f20": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de4761065a6d4ba8ab42637dbb627970": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f53dc0349c0644c5b89c6a7fa4813fbe",
        "style": "IPY_MODEL_5fb5cc0d6647492d8266c4a024173f20",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31680\" target=\"_blank\"> 20-31680</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance dommages ouvrage de la RTM, ma\u00eetre d'ouvrage pour le projet Saint Charles XXL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31680\" target=\"_blank\"> 20-31680</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cda4d34bbf364ff38ca60d7fd48d1ca4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_974a698fe35145c489e1ffda7c5edc25",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation vise la passation d'un accord-cadre ayant pour objet les prestations de tierce maintenance applicative pour le syst\u00e8me d'information de gestion de la production SIGE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28cf9b7943554c3cb7fc8e45853b75a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5701a45a1af4b06a5e1c50c1ef3d0c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "974a698fe35145c489e1ffda7c5edc25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28cf9b7943554c3cb7fc8e45853b75a6",
        "style": "IPY_MODEL_d5701a45a1af4b06a5e1c50c1ef3d0c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31647\" target=\"_blank\"> 20-31647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation vise la passation d'un accord-cadre ayant pour objet les prestations de tierce maintenance applicative pour le syst\u00e8me d'information de gestion de la production SIGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31647\" target=\"_blank\"> 20-31647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a42be1b94d0542399a300e4bd61059e6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22cadc17af2a4f12a99d3cbe2ed6f9e6",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de transport et reconnaissance de fonds et services connexes pour la r\u00e9gie des transports m\u00e9tropolitains\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d9f46d387b94c07aea0f7ae53a59c1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6980fd97345c40958e0a4c761e283484": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22cadc17af2a4f12a99d3cbe2ed6f9e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d9f46d387b94c07aea0f7ae53a59c1f",
        "style": "IPY_MODEL_6980fd97345c40958e0a4c761e283484",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31013\" target=\"_blank\"> 20-31013</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de transport et reconnaissance de fonds et services connexes pour la r\u00e9gie des transports m\u00e9tropolitains<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31013\" target=\"_blank\"> 20-31013</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00e585d746f74140aa62e3ffd65bf22e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.533235,
          5.46093
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da424e78231d48f0876410bd2d063e65",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de l'exposition temporaire intitul\u00e9e \" Pharaon, Osiris et la momie. L'Egypte ancienne \u00e0 Aix-en-Provence \"\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6dbb5959c960441cb07d1925b015cfa0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44042120ba164454be0dc7512c0ef232": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da424e78231d48f0876410bd2d063e65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6dbb5959c960441cb07d1925b015cfa0",
        "style": "IPY_MODEL_44042120ba164454be0dc7512c0ef232",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31753\" target=\"_blank\"> 20-31753</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AIX EN PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de l'exposition temporaire intitul\u00e9e \" Pharaon, Osiris et la momie. L'Egypte ancienne \u00e0 Aix-en-Provence \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31753\" target=\"_blank\"> 20-31753</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1f4f3d27c0048f18787d59b3760f228": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.533235,
          5.46093
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce7b1d532aea4d5baca8718ef0ae878f",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, INSTALLATION ET MAINTENANCE DE CAMERA DE VIDEOSURVEILLANCE DE PROTECTION, DE TRAFIC ET BORNES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "260c6ae70c0144d594394978021a0aa7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a56cb2aa4ac4b049dfbe02413b7a2e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce7b1d532aea4d5baca8718ef0ae878f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_260c6ae70c0144d594394978021a0aa7",
        "style": "IPY_MODEL_2a56cb2aa4ac4b049dfbe02413b7a2e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31757\" target=\"_blank\"> 20-31757</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D AIX EN PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, INSTALLATION ET MAINTENANCE DE CAMERA DE VIDEOSURVEILLANCE DE PROTECTION, DE TRAFIC ET BORNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31757\" target=\"_blank\"> 20-31757</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b8a7dde792841e08df6e448e5375636": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.450608,
          5.483359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2700f16418b944399e1f33a400153b80",
        "title": "Vers GARDANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENLEVEMENT ET MISE EN FOURRIERE DES VEHICULES EN INFRACTION AU CODE DE LA ROUTE OU AU CODE GENERAL DES COLLECTIVITES TERRITORIALES (ARRETES MUNICIPAUX)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "086a8aa2e6164bba830a9585b13beb5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e06a18337f254c5c96b619f25f578498": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2700f16418b944399e1f33a400153b80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_086a8aa2e6164bba830a9585b13beb5e",
        "style": "IPY_MODEL_e06a18337f254c5c96b619f25f578498",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31872\" target=\"_blank\"> 20-31872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GARDANNE<br>\n        <b>Ville :</b> GARDANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENLEVEMENT ET MISE EN FOURRIERE DES VEHICULES EN INFRACTION AU CODE DE LA ROUTE OU AU CODE GENERAL DES COLLECTIVITES TERRITORIALES (ARRETES MUNICIPAUX)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31872\" target=\"_blank\"> 20-31872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afdab371980b4dfa809c46b5bf9c8d6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.456605,
          5.417156
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_660e0a3b5daa4f02a8804968dd42d867",
        "title": "Vers BOUC BEL AIR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20STLM06 Location de mat\u00e9riels sc\u00e9niques et prestations aff\u00e9rentes dans le cadre de la Tourn\u00e9e estivale \" Artistes en R\u00e9gion \" 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51f574a0043644a4918b91c5304c73c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a7553cfbce94103b0c56218a5f322c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "660e0a3b5daa4f02a8804968dd42d867": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51f574a0043644a4918b91c5304c73c0",
        "style": "IPY_MODEL_2a7553cfbce94103b0c56218a5f322c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31576\" target=\"_blank\"> 20-31576</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE CULTURELLE REGIONALE<br>\n        <b>Ville :</b> BOUC BEL AIR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20STLM06 Location de mat\u00e9riels sc\u00e9niques et prestations aff\u00e9rentes dans le cadre de la Tourn\u00e9e estivale \" Artistes en R\u00e9gion \" 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31576\" target=\"_blank\"> 20-31576</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "988f3332670641a393b0c14374f15196": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.189252,
          0.083653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90a6a847ea074dbabe982e94c0c2d525",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un pr\u00e9parateur de librairies d'\u00e9chantillons en vue d'analyse NGS, consommables et maintenance associ\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5430a60b71a4246a5a4cfdd54281b09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2676732a6bc24e33acf4a155a6c41c02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90a6a847ea074dbabe982e94c0c2d525": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5430a60b71a4246a5a4cfdd54281b09",
        "style": "IPY_MODEL_2676732a6bc24e33acf4a155a6c41c02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31657\" target=\"_blank\"> 20-31657</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER UNIVERSITAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Automate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un pr\u00e9parateur de librairies d'\u00e9chantillons en vue d'analyse NGS, consommables et maintenance associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31657\" target=\"_blank\"> 20-31657</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "182610b2329846f3b351ee8792bfe7be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.987137,
          3.167874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3d7134c9f724b50a5987a066f038e3f",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le ext\u00e9rieur de d\u00e9pollution\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f0d7d8e8e2442de941b19dcaf9f20c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ace57558806f435792a857abbd7b8ea4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3d7134c9f724b50a5987a066f038e3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f0d7d8e8e2442de941b19dcaf9f20c3",
        "style": "IPY_MODEL_ace57558806f435792a857abbd7b8ea4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31839\" target=\"_blank\"> 20-31839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Bassin<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le ext\u00e9rieur de d\u00e9pollution<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31839\" target=\"_blank\"> 20-31839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ed6bc119fd240a0bbe2ea9c927d3d22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.900849,
          0.01705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a5b559450574e3880294f92783f7bf1",
        "title": "Vers SAINT FRAIGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de restauration g\u00e9n\u00e9rale de l'\u00e9glise Saint-Hilaire de Saint Fraigne (16)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93a14062aa174cf69e6b96b2fe196f49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d1254ae0b4942dca5ccbeb3cec93742": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a5b559450574e3880294f92783f7bf1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93a14062aa174cf69e6b96b2fe196f49",
        "style": "IPY_MODEL_2d1254ae0b4942dca5ccbeb3cec93742",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31507\" target=\"_blank\"> 20-31507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Fraigne<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FRAIGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Ma\u00e7onnerie', 'Monuments historiques', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de restauration g\u00e9n\u00e9rale de l'\u00e9glise Saint-Hilaire de Saint Fraigne (16)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31507\" target=\"_blank\"> 20-31507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25eb7cbe2c6248aa822f874ea26303d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.746279,
          -0.630824
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba8109a579944d1d96ab7b88d3419ea5",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension et mise aux normes de l'\u00e9cole maternelle \u00e0 Saint C\u00e9saire\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81017c1d52004a56afb72e12e6036578": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57859faf93a34c56b414b4265084433b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba8109a579944d1d96ab7b88d3419ea5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81017c1d52004a56afb72e12e6036578",
        "style": "IPY_MODEL_57859faf93a34c56b414b4265084433b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31892\" target=\"_blank\"> 20-31892</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration de Saintes<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension et mise aux normes de l'\u00e9cole maternelle \u00e0 Saint C\u00e9saire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31892\" target=\"_blank\"> 20-31892</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "56de838d1f664fc59460aab7a8ff22d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.567839,
          -0.31029
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cbbd6534a264e82aec8fc17af52fc68",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord cadre a pour objet le recours \u00e0 des prestataires en vue d'accompagner les actions et les missions de l'\u00e9quipe pluridisciplinaire de Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9 au Travail de la MSA des\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa93648489474b93933878d52edfb06c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "beae929743f744d38a9c59cff3ead17a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cbbd6534a264e82aec8fc17af52fc68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa93648489474b93933878d52edfb06c",
        "style": "IPY_MODEL_beae929743f744d38a9c59cff3ead17a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31425\" target=\"_blank\"> 20-31425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MSA DES CHARENTES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord cadre a pour objet le recours \u00e0 des prestataires en vue d'accompagner les actions et les missions de l'\u00e9quipe pluridisciplinaire de Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9 au Travail de la MSA des<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31425\" target=\"_blank\"> 20-31425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "702b9e3d90c84bd8845ee5224ff26009": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627592,
          -0.870096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b60ccd32c4e64d7889815f9c662721bd",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance et conseil dans le cade de proc\u00e9dures de d\u00e9l\u00e9gations de services publics d'eau potable et d'assainissement 2020/2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0cef6d2ef69741f98a198412b09d26b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5af25f0ea5a4cc7959f6deb4662dd4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b60ccd32c4e64d7889815f9c662721bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0cef6d2ef69741f98a198412b09d26b5",
        "style": "IPY_MODEL_a5af25f0ea5a4cc7959f6deb4662dd4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31547\" target=\"_blank\"> 20-31547</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance et conseil dans le cade de proc\u00e9dures de d\u00e9l\u00e9gations de services publics d'eau potable et d'assainissement 2020/2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31547\" target=\"_blank\"> 20-31547</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ba4152786294ea19f347e3c77d7c8f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.992161,
          -0.174904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bc6fc26022243eab861d1a02b3731e6",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de l'ancienne cr\u00e8che municipale en maison de sant\u00e9 pluri-professionnelle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9cc26df30c948a494e6088a18436f6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "654fa9d583f84bc0b54c4767a00c03cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bc6fc26022243eab861d1a02b3731e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9cc26df30c948a494e6088a18436f6c",
        "style": "IPY_MODEL_654fa9d583f84bc0b54c4767a00c03cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31826\" target=\"_blank\"> 20-31826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROCHEFORT<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de l'ancienne cr\u00e8che municipale en maison de sant\u00e9 pluri-professionnelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31826\" target=\"_blank\"> 20-31826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "740330c1c988468a96822a266b43f95a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.746279,
          -0.630824
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ed45d7ac5c14c27963327a59203802e",
        "title": "Vers SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9molition de deux habitations 22-24 rue tour ronde \u00e0 saint jean d'ang\u00e9ly\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ac915d6a58647ef8b2d0b20ad781377": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "013b01f5e8d04cd9b7da313b9b3e5555": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ed45d7ac5c14c27963327a59203802e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ac915d6a58647ef8b2d0b20ad781377",
        "style": "IPY_MODEL_013b01f5e8d04cd9b7da313b9b3e5555",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31424\" target=\"_blank\"> 20-31424</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jean d'Angely<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9molition de deux habitations 22-24 rue tour ronde \u00e0 saint jean d'ang\u00e9ly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31424\" target=\"_blank\"> 20-31424</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7123a54a4d54c35a7c0ccd358028dc9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.087737,
          2.731279
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14675344d3fc49ff8cbde23497120752",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des Sanitaires Gar\u00e7ons\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ca3c3cdebef49ca8fa818796975b6b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "36f3f90fa9014f5ca0a643243bc7b499": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14675344d3fc49ff8cbde23497120752": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ca3c3cdebef49ca8fa818796975b6b4",
        "style": "IPY_MODEL_36f3f90fa9014f5ca0a643243bc7b499",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31926\" target=\"_blank\"> 20-31926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'D\u00e9molition', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des Sanitaires Gar\u00e7ons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31926\" target=\"_blank\"> 20-31926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bce9b584f27245c9b1921379d549b9a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.302503,
          4.645635
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_241760d7331c4b17b24afcedc771435c",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement du spip de m\u00e2con (5 lots).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "737a64d535394ed1b0b99ef6933431f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "901951584fae4f1eacde069474c27904": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "241760d7331c4b17b24afcedc771435c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_737a64d535394ed1b0b99ef6933431f3",
        "style": "IPY_MODEL_901951584fae4f1eacde069474c27904",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31498\" target=\"_blank\"> 20-31498</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '71', '3', '69', '1', '39', '58', '42', '25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DISP Centre-Est Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement du spip de m\u00e2con (5 lots).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31498\" target=\"_blank\"> 20-31498</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e94e0fe9f9bb4769862c656917711c05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.144548,
          5.43151
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1600f469a8fa43c59593ba68bd145ea3",
        "title": "Vers DIJON C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation d'une chaufferie automatique au bois d\u00e9chiquet\u00e9 avec r\u00e9seau de chaleur commune de saulieu (21210)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20655c860f7c4a8796c8a30a6005595d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9ad6e306f8e41d29148e6d5beba133f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1600f469a8fa43c59593ba68bd145ea3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20655c860f7c4a8796c8a30a6005595d",
        "style": "IPY_MODEL_a9ad6e306f8e41d29148e6d5beba133f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31459\" target=\"_blank\"> 20-31459</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICECO<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Equipement thermique', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'une chaufferie automatique au bois d\u00e9chiquet\u00e9 avec r\u00e9seau de chaleur commune de saulieu (21210)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31459\" target=\"_blank\"> 20-31459</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "703e8bb0e067487692ca90a35f912f38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.070007,
          -2.603784
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_734a0f5da58642daad2d9eae9551ae0b",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20A202 Fourniture et installation des \u00e9quipements d'une salle d'accouchement physiologique (salle nature) au Centre Hospitalier de Saint-Brieuc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b200da82315341fc9460b40a444ce8b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d8e8711ea0d54a2a92c30ef3ba444924": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "734a0f5da58642daad2d9eae9551ae0b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b200da82315341fc9460b40a444ce8b3",
        "style": "IPY_MODEL_d8e8711ea0d54a2a92c30ef3ba444924",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31873\" target=\"_blank\"> 20-31873</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINT BRIEUC<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20A202 Fourniture et installation des \u00e9quipements d'une salle d'accouchement physiologique (salle nature) au Centre Hospitalier de Saint-Brieuc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31873\" target=\"_blank\"> 20-31873</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3f56b0354654610bd33fbefc8af716a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.16587,
          1.120628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b05eb45c5d304544a88752fc6fea061e",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre des travaux de transformation d'un ancien b\u00e2timent commercial pour y implanter l'Unit\u00e9 d'Am\u00e9nagement et le Centre d'Exploitation de Rib\u00e9rac\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09aa2eca902e40d484644e8de02d0f55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4f2d16f2b06489480a58d2a93486383": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b05eb45c5d304544a88752fc6fea061e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09aa2eca902e40d484644e8de02d0f55",
        "style": "IPY_MODEL_f4f2d16f2b06489480a58d2a93486383",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31464\" target=\"_blank\"> 20-31464</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre des travaux de transformation d'un ancien b\u00e2timent commercial pour y implanter l'Unit\u00e9 d'Am\u00e9nagement et le Centre d'Exploitation de Rib\u00e9rac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31464\" target=\"_blank\"> 20-31464</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f3adfc6384749d593b8c1949e656123": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2619,
          6.0483
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82bc9f741ab44a30b9bc2f724620426f",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Repr\u00e9sentation juridique pour l'URSSAF de Franche-Comt\u00e9 devant les juridictions judiciaires, p\u00e9nales et sociales.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5c1d20852684a2aaa2bfa800be0fc39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed9592eca57f43179466f8d8d68365d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82bc9f741ab44a30b9bc2f724620426f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5c1d20852684a2aaa2bfa800be0fc39",
        "style": "IPY_MODEL_ed9592eca57f43179466f8d8d68365d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31859\" target=\"_blank\"> 20-31859</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '39', '70', '90', '21', '68', '67', '1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> URSSAF FRANCHE-COMTE<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Repr\u00e9sentation juridique pour l'URSSAF de Franche-Comt\u00e9 devant les juridictions judiciaires, p\u00e9nales et sociales.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31859\" target=\"_blank\"> 20-31859</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "812492007409422ead55a7b0e0595ab2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.260917,
          6.657987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f4d69dd76ca4a5397f5a28c9383e9c7",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de formation : PLOMBERIE CHAUFFAGE SOUDAGE - YONNE/ STORES VOLETS ET SERRURES - Bourgogne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3d79d2b2dc5417199ffdff4da5709b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "855ba76d14774339a04a0501f767854d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f4d69dd76ca4a5397f5a28c9383e9c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3d79d2b2dc5417199ffdff4da5709b8",
        "style": "IPY_MODEL_855ba76d14774339a04a0501f767854d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31832\" target=\"_blank\"> 20-31832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '89', '71', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNFPT D\u00e9l\u00e9gation Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de formation : PLOMBERIE CHAUFFAGE SOUDAGE - YONNE/ STORES VOLETS ET SERRURES - Bourgogne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31832\" target=\"_blank\"> 20-31832</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9252f577059d47cabf5fdc1423267fe3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.74838,
          5.376285
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f86171e4cfd48239d65dcb5917d84b7",
        "title": "Vers DIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 518 Confortement de talus par mise en oeuvre de caissons bois au Col de Rousset\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f986011a496422ca8e01d431c0ccba8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1eff6f5a214450b9570fef1a2c8f5a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f86171e4cfd48239d65dcb5917d84b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f986011a496422ca8e01d431c0ccba8",
        "style": "IPY_MODEL_a1eff6f5a214450b9570fef1a2c8f5a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31445\" target=\"_blank\"> 20-31445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dr\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> DIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 518 Confortement de talus par mise en oeuvre de caissons bois au Col de Rousset<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31445\" target=\"_blank\"> 20-31445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9abc16106874eb082de130d568f45f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.622803,
          5.282407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26384b567db94332ba164bd065ba9fd7",
        "title": "Vers VERCHENY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s de travaux pour la construction d'un groupe scolaire \u00e0 \u00e9nergie positive pour ce qui rel\u00e8ve des lots 2A (Ossature bois-Couverture), 3 (Menuiseries Ext\u00e9rieures), 5 (Cloisons - Doublages - F\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd08ce5eada742479e784e823f42f765": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "543028888b1c40538e4661bfe1312273": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26384b567db94332ba164bd065ba9fd7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd08ce5eada742479e784e823f42f765",
        "style": "IPY_MODEL_543028888b1c40538e4661bfe1312273",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31585\" target=\"_blank\"> 20-31585</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VERCHENY<br>\n        <b>Ville :</b> VERCHENY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s de travaux pour la construction d'un groupe scolaire \u00e0 \u00e9nergie positive pour ce qui rel\u00e8ve des lots 2A (Ossature bois-Couverture), 3 (Menuiseries Ext\u00e9rieures), 5 (Cloisons - Doublages - F<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31585\" target=\"_blank\"> 20-31585</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3293b9fa5cdf4acfb6d16979e29d00bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.567422,
          4.203963
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_413a740f42774e67aebc1986a487a201",
        "title": "Vers AIGUES MORTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX ISSUS DU SCHEMA DIRECTEUR EAUX USEES -TERRITOIRE COMMUNAUTAIRE (AIGUES MORTES, LE GRAU DU ROI, SAINT LAURENT D'AIGOUZE)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "addfcff8244746068af9f580d56758b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72bd62d8405a45bbbc605891ab8ad408": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "413a740f42774e67aebc1986a487a201": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_addfcff8244746068af9f580d56758b3",
        "style": "IPY_MODEL_72bd62d8405a45bbbc605891ab8ad408",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31530\" target=\"_blank\"> 20-31530</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES TERRE DE CAMARGUE<br>\n        <b>Ville :</b> AIGUES MORTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX ISSUS DU SCHEMA DIRECTEUR EAUX USEES -TERRITOIRE COMMUNAUTAIRE (AIGUES MORTES, LE GRAU DU ROI, SAINT LAURENT D'AIGOUZE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31530\" target=\"_blank\"> 20-31530</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d425bf853bd43798c2fe6ca516600b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528595,
          1.4762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_518ad79df04c484683eab14d574885ad",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'analyseurs de spectre et r\u00e9seau portable pour radionavigation et radiocommunication\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf4f36d72e9f4a01a41fce1aeae6934c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79565f12490b4c1f857cf28c4689ca48": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "518ad79df04c484683eab14d574885ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf4f36d72e9f4a01a41fce1aeae6934c",
        "style": "IPY_MODEL_79565f12490b4c1f857cf28c4689ca48",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31702\" target=\"_blank\"> 20-31702</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DSNA<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'analyseurs de spectre et r\u00e9seau portable pour radionavigation et radiocommunication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31702\" target=\"_blank\"> 20-31702</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76b877542977423ba626e9ec10bde4e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.789463,
          0.594759
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03ba062ddf37490f9400dc14a04107e4",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les prestations de reliure m\u00e9canis\u00e9e et artisanale \u00e0 r\u00e9aliser pour les biblioth\u00e8ques de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole - Biblioth\u00e8que de l'Arsenal et Bibliot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23e643b3261c4b7bb69c3571d94f9964": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e79ad1430c849a38e1b629c6e6424df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03ba062ddf37490f9400dc14a04107e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23e643b3261c4b7bb69c3571d94f9964",
        "style": "IPY_MODEL_0e79ad1430c849a38e1b629c6e6424df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31889\" target=\"_blank\"> 20-31889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Toulouse 1 Sciences Sociale<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reliure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les prestations de reliure m\u00e9canis\u00e9e et artisanale \u00e0 r\u00e9aliser pour les biblioth\u00e8ques de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole - Biblioth\u00e8que de l'Arsenal et Bibliot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31889\" target=\"_blank\"> 20-31889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "952082bce9764d918b7dbfb477261037": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.186317,
          0.871802
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a52f13e1ad141d1bfa397c84477331c",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux pour la cr\u00e9ation d'un b\u00e2timent d'internat neuf au lyc\u00e9e la cazotte \u00e0 st affrique (op\u00e9ration50168)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75cd1cbe29894f02bb44771187423db0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca7c93aba6da4a128882ad5cabf52b44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a52f13e1ad141d1bfa397c84477331c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75cd1cbe29894f02bb44771187423db0",
        "style": "IPY_MODEL_ca7c93aba6da4a128882ad5cabf52b44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-16541\" target=\"_blank\"> 20-16541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.P.L Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Construction<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Bardage', 'B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux pour la cr\u00e9ation d'un b\u00e2timent d'internat neuf au lyc\u00e9e la cazotte \u00e0 st affrique (op\u00e9ration50168)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-16541\" target=\"_blank\"> 20-16541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e55668037d7c4abcbd5f76311f30bf06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.220696,
          1.363415
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea4c196556d64855b6a9b23143a42d2f",
        "title": "Vers CASTANET TOLOSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord cadre concernent les prestations relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des prestations relatives \u00e0 l'exploitation des installations \u00e9nerg\u00e9tiques de l'ensemble des b\u00e2timents de l&apo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b38c7d5af99b4af28305044915913ad6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "222cf646aa004fe083d623c6d446d1b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea4c196556d64855b6a9b23143a42d2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b38c7d5af99b4af28305044915913ad6",
        "style": "IPY_MODEL_222cf646aa004fe083d623c6d446d1b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31548\" target=\"_blank\"> 20-31548</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '11', '9', '12', '81', '82', '32', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole Nationale Formation Agronomique<br>\n        <b>Ville :</b> CASTANET TOLOSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord cadre concernent les prestations relatives \u00e0 l'ex\u00e9cution des prestations relatives \u00e0 l'exploitation des installations \u00e9nerg\u00e9tiques de l'ensemble des b\u00e2timents de l&apo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31548\" target=\"_blank\"> 20-31548</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4c5a5d0926a4d52b9f967888e2b67ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.525284,
          1.139959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f12b804fa02f447ea181797d2acac98c",
        "title": "Vers SAINT LYS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        APPEL A PROJET POUR LA CONCLUSION D'UN BEA POUR L'EXPLOITATION D'UN CENTRE D'ACCUEIL D'H\u00c9BERGEMENT ET DE RESTAURATION A BAGNERES DE LUCHON\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a64ed702f584af8a5945c08730285a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd5de724eb9040b3bfc7fc3a263be6d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f12b804fa02f447ea181797d2acac98c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a64ed702f584af8a5945c08730285a6",
        "style": "IPY_MODEL_bd5de724eb9040b3bfc7fc3a263be6d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31759\" target=\"_blank\"> 20-31759</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint-Lys<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LYS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> APPEL A PROJET POUR LA CONCLUSION D'UN BEA POUR L'EXPLOITATION D'UN CENTRE D'ACCUEIL D'H\u00c9BERGEMENT ET DE RESTAURATION A BAGNERES DE LUCHON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31759\" target=\"_blank\"> 20-31759</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96dc5f6e57314fbe9c127bc6ec0018ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.715211,
          1.003893
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9214ee7b778f46d1879ee8402d15109b",
        "title": "Vers AUCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION ET MAINTENANCE D'UN CAMION FRIGO ELECTRIQUE NEUF POUR LES BESOINS DU GROUPEMENT DE COMMANDES VILLE D'AUCH / GRAND AUCH COEUR DE GASCOGNE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c30fd4daf39b41188e90c6cb4a5f57b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3be3cc9e52864db4b095dc899b453835": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9214ee7b778f46d1879ee8402d15109b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c30fd4daf39b41188e90c6cb4a5f57b8",
        "style": "IPY_MODEL_3be3cc9e52864db4b095dc899b453835",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31468\" target=\"_blank\"> 20-31468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Auch<br>\n        <b>Ville :</b> AUCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION ET MAINTENANCE D'UN CAMION FRIGO ELECTRIQUE NEUF POUR LES BESOINS DU GROUPEMENT DE COMMANDES VILLE D'AUCH / GRAND AUCH COEUR DE GASCOGNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31468\" target=\"_blank\"> 20-31468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a35e0241eef74474b55284b70396d24e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bb781a6ed1c4bcba6ce51aded6539c3",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fections partielles des Couvertures & reprise des charpentes sur 5 \u00e9coles de Bordeaux Programmation 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df0b2d62ac7e43909214297e564be498": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b24a9451ed34908a4ee3167755cffab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bb781a6ed1c4bcba6ce51aded6539c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df0b2d62ac7e43909214297e564be498",
        "style": "IPY_MODEL_6b24a9451ed34908a4ee3167755cffab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31388\" target=\"_blank\"> 20-31388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fections partielles des Couvertures & reprise des charpentes sur 5 \u00e9coles de Bordeaux Programmation 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31388\" target=\"_blank\"> 20-31388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ce8135ae3aa4d8b95dabec8a1e4559e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.644147,
          -0.309276
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b03021f4072d4da9b93c017b6cc8740d",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'un h\u00e9licopt\u00e8re d'investigation avec \u00e9quipage dans le cadre de la lutte contre les feux de for\u00eats.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dea00a62976d41619645445b1af7c239": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a7e85ed5f59640458973c02c65acf945": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b03021f4072d4da9b93c017b6cc8740d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dea00a62976d41619645445b1af7c239",
        "style": "IPY_MODEL_a7e85ed5f59640458973c02c65acf945",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31503\" target=\"_blank\"> 20-31503</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 33 Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'un h\u00e9licopt\u00e8re d'investigation avec \u00e9quipage dans le cadre de la lutte contre les feux de for\u00eats.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31503\" target=\"_blank\"> 20-31503</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec167e4b081645bcbc710e1a1526840c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.644147,
          -0.309276
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_124778aeb03846c5ae6253bb1c0bcc03",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relance du Lot 8:Rev\u00eatements de sols / Fa\u00efence - Construction et r\u00e9novation des locaux au plateau technique de Bassens.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e01d6184393344b497b363cc4e8176dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48a89aa3274c45c1a196f144db2fcd1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "124778aeb03846c5ae6253bb1c0bcc03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e01d6184393344b497b363cc4e8176dc",
        "style": "IPY_MODEL_48a89aa3274c45c1a196f144db2fcd1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31562\" target=\"_blank\"> 20-31562</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 33 Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance du Lot 8:Rev\u00eatements de sols / Fa\u00efence - Construction et r\u00e9novation des locaux au plateau technique de Bassens.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31562\" target=\"_blank\"> 20-31562</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24e5879d9f5d4fab9986de4e6e1d9592": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82f6a8b6854e4b6bbd07d0db3b8fc8c8",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'hydrod\u00e9capage et de protection des rev\u00eatements de voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f928e64e0cb4bb9af7cda77a4a62d08": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a55d06aa6284f5e84f69fc2bcfb5a70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82f6a8b6854e4b6bbd07d0db3b8fc8c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f928e64e0cb4bb9af7cda77a4a62d08",
        "style": "IPY_MODEL_6a55d06aa6284f5e84f69fc2bcfb5a70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31687\" target=\"_blank\"> 20-31687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'hydrod\u00e9capage et de protection des rev\u00eatements de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31687\" target=\"_blank\"> 20-31687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ea6b4aa886c433fa641f0a96878fee3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.053323,
          -0.422757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac1ceb3765264ff8b05756777116c624",
        "title": "Vers BEGLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de pain frais artisanal pour la restauration collective - Vacances scolaire (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de00407e0bdc4d259a8ee5d876c2c9f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3e617a07406426eaf1f3645c406cade": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac1ceb3765264ff8b05756777116c624": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de00407e0bdc4d259a8ee5d876c2c9f5",
        "style": "IPY_MODEL_a3e617a07406426eaf1f3645c406cade",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31707\" target=\"_blank\"> 20-31707</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BEGLES<br>\n        <b>Ville :</b> BEGLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pain frais artisanal pour la restauration collective - Vacances scolaire (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31707\" target=\"_blank\"> 20-31707</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "677426f0278546fb9e23a564f091574c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.053323,
          -0.422757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e582360ab567457b9bb81d13ad50138c",
        "title": "Vers BEGLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de pain frais artisanal pour la restauration collective - P\u00e9riode scolaire (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2221355908c942d5ab1db3de9f98234d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7453e4ede1a8486d893e4eadd30f0319": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e582360ab567457b9bb81d13ad50138c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2221355908c942d5ab1db3de9f98234d",
        "style": "IPY_MODEL_7453e4ede1a8486d893e4eadd30f0319",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31701\" target=\"_blank\"> 20-31701</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BEGLES<br>\n        <b>Ville :</b> BEGLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pain frais artisanal pour la restauration collective - P\u00e9riode scolaire (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31701\" target=\"_blank\"> 20-31701</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed0d06bf9eee42ca9bcbba65b15e5393": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.641495,
          -1.071559
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb059a3a1e2f46ebb41b191bebb80c99",
        "title": "Vers GUJAN MESTRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'un parking rue pasteur\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7cd9a459786443d59ad5e50ef07e9267": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "636b7bc490da4b18b763a0ddb5afe022": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb059a3a1e2f46ebb41b191bebb80c99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7cd9a459786443d59ad5e50ef07e9267",
        "style": "IPY_MODEL_636b7bc490da4b18b763a0ddb5afe022",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31831\" target=\"_blank\"> 20-31831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE GUJAN MESTRAS<br>\n        <b>Ville :</b> GUJAN MESTRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'un parking rue pasteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31831\" target=\"_blank\"> 20-31831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "860fccbe266645a48e360fd57abcf252": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.971573,
          -0.184507
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e9c13ff24824074b38f54f7bcea0465",
        "title": "Vers SAINT DENIS DE PILE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location full service de semi-remorque Fma\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2776d2abb4a4d8ba2dfe22194444b39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ecef6e9047f445a4afd042a10fc0d9e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e9c13ff24824074b38f54f7bcea0465": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2776d2abb4a4d8ba2dfe22194444b39",
        "style": "IPY_MODEL_ecef6e9047f445a4afd042a10fc0d9e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31300\" target=\"_blank\"> 20-31300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE INTERCOMMUNAL COLLECTE VALO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS DE PILE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location full service de semi-remorque Fma<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31300\" target=\"_blank\"> 20-31300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6c6dfdf8ff046cbb5c64b10602260d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.802246,
          3.653673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe9a1d9e1be44582b70806b7334f8bd6",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'attribution d'un march\u00e9 pour l'ex\u00e9cution des travaux n\u00e9cessaires au d\u00e9samiantage, \u00e0 la d\u00e9construction et \u00e0 la d\u00e9molition de 2 maisons d'habi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "039e23bb157a4aa89da5166f09ac9c30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2c4779e66e4400680a84717814d5829": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe9a1d9e1be44582b70806b7334f8bd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_039e23bb157a4aa89da5166f09ac9c30",
        "style": "IPY_MODEL_c2c4779e66e4400680a84717814d5829",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31868\" target=\"_blank\"> 20-31868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPf d'occitanie<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'attribution d'un march\u00e9 pour l'ex\u00e9cution des travaux n\u00e9cessaires au d\u00e9samiantage, \u00e0 la d\u00e9construction et \u00e0 la d\u00e9molition de 2 maisons d'habi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31868\" target=\"_blank\"> 20-31868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be23eb575bb840aaa551fd5bc8e1496b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.802246,
          3.653673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b088382966e4296b0e57bd6c7c61e61",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'attribution d'un march\u00e9 pour l'ex\u00e9cution des travaux n\u00e9cessaires \u00e0 la d\u00e9molition, au d\u00e9samiantage et \u00e0 l'\u00e9vacuation des d\u00e9chets des biens si\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "467522c7c296447e8cb5c4d7591d787b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "045e5dca7612464c96902ebd81cc7bc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b088382966e4296b0e57bd6c7c61e61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_467522c7c296447e8cb5c4d7591d787b",
        "style": "IPY_MODEL_045e5dca7612464c96902ebd81cc7bc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31861\" target=\"_blank\"> 20-31861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPf d'occitanie<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet l'attribution d'un march\u00e9 pour l'ex\u00e9cution des travaux n\u00e9cessaires \u00e0 la d\u00e9molition, au d\u00e9samiantage et \u00e0 l'\u00e9vacuation des d\u00e9chets des biens si<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31861\" target=\"_blank\"> 20-31861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68beac8011614c3bb6a77bbdc075913f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.506903,
          3.457375
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9282684d282a487aa061b047a46f8b78",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la nouvelle agence retraite de B\u00e9ziers (visite obligatoire du chantier - voir R\u00e8glement de la Consultation).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08a7c53f04454f32bb583891f578b883": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a921e0d2e8c407ea7130af41ce5b070": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9282684d282a487aa061b047a46f8b78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08a7c53f04454f32bb583891f578b883",
        "style": "IPY_MODEL_4a921e0d2e8c407ea7130af41ce5b070",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31630\" target=\"_blank\"> 20-31630</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '11', '30', '48', '66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CARSAT LANGUEDOC ROUSSILLON<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la nouvelle agence retraite de B\u00e9ziers (visite obligatoire du chantier - voir R\u00e8glement de la Consultation).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31630\" target=\"_blank\"> 20-31630</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c3ffacfa1854b6598c7d00ae5118d53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.667056,
          3.234082
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7693ad5630c46a1a5d4dfe10cf75a76",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement des cumulus, bouches VMC et radiateurs \u00e9lectriques de la r\u00e9sidence Savary 1\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7664bd1923ad4034a037fb04a0225ec5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7bbe2cee246a4763af488878d1e40026": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7693ad5630c46a1a5d4dfe10cf75a76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7664bd1923ad4034a037fb04a0225ec5",
        "style": "IPY_MODEL_7bbe2cee246a4763af488878d1e40026",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31508\" target=\"_blank\"> 20-31508</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.R.O.U.S. de Montpellier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement des cumulus, bouches VMC et radiateurs \u00e9lectriques de la r\u00e9sidence Savary 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31508\" target=\"_blank\"> 20-31508</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f2f62d6ab9246f79e671c720e655a5b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.68393,
          3.580706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3b73c2651f846f3aa15ad31d523b5d3",
        "title": "Vers GIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eau potable - Rue du Pont Neuf - commune de Joncqui\u00e8res\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24d7f67bc3b343a4bc46b806e709d368": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be66f550836d43cca7eb2bf1ce6cfd08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3b73c2651f846f3aa15ad31d523b5d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24d7f67bc3b343a4bc46b806e709d368",
        "style": "IPY_MODEL_be66f550836d43cca7eb2bf1ce6cfd08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31483\" target=\"_blank\"> 20-31483</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> GIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des r\u00e9seaux d'assainissement et d'eau potable - Rue du Pont Neuf - commune de Joncqui\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31483\" target=\"_blank\"> 20-31483</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47477639a8b8400a9b83448b6e280cf6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.68393,
          3.580706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_236b9664896e461b98cf2b9df45902fa",
        "title": "Vers GIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration - commune de Vend\u00e9mian\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9bd62c7285f94da69f57d271d12c2de1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14745edc48424524b44d495664f40d35": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "236b9664896e461b98cf2b9df45902fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9bd62c7285f94da69f57d271d12c2de1",
        "style": "IPY_MODEL_14745edc48424524b44d495664f40d35",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31480\" target=\"_blank\"> 20-31480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de communes Vall\u00e9e de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> GIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration - commune de Vend\u00e9mian<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31480\" target=\"_blank\"> 20-31480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2e366b420474eeebde23272d2382432": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.426707,
          2.975663
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de20b527141d49d5b4eec25f9bf40191",
        "title": "Vers SETE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la passation du march\u00e9 relatif aux contrats collectifs d'assurance compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et de pr\u00e9voyance du personnel de l'Etablissement Public R\u00e9gi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cb1e556249840a8904db4e0c1d1119c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "371a174e25ce490c9471c4d9db400a95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de20b527141d49d5b4eec25f9bf40191": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cb1e556249840a8904db4e0c1d1119c",
        "style": "IPY_MODEL_371a174e25ce490c9471c4d9db400a95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31823\" target=\"_blank\"> 20-31823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Sud de France<br>\n        <b>Ville :</b> SETE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la passation du march\u00e9 relatif aux contrats collectifs d'assurance compl\u00e9mentaire sant\u00e9 et de pr\u00e9voyance du personnel de l'Etablissement Public R\u00e9gi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31823\" target=\"_blank\"> 20-31823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71392f4268774c5799f08aca3c2c32dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5456377b25844a07965cc9ef728e3423",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Spectacle pyrotechnique pour le 13 juillet 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6929872cf1de4587a2c0b1afd0a31d40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "710d09fd400d476989fc79bb59c00c3e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5456377b25844a07965cc9ef728e3423": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6929872cf1de4587a2c0b1afd0a31d40",
        "style": "IPY_MODEL_710d09fd400d476989fc79bb59c00c3e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31777\" target=\"_blank\"> 20-31777</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', \"Feu d'artifice\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Spectacle pyrotechnique pour le 13 juillet 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31777\" target=\"_blank\"> 20-31777</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a356dd445e484f6dbec08a2a7dcd03bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.792055,
          1.669784
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fdcc9fc7682d4ad4b32cedd09e5518c2",
        "title": "Vers CH\u00c2TEAUROUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la pr\u00e9sente consultation a pour objet l'exploitation et la maintenance de type \" p2 \" sur les chaufferies du centre hospitalier de la tour blanche\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10e6c4b4c781416eb5a64e6d080447bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09c716cb09b84c5a82f3de8033dc358d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fdcc9fc7682d4ad4b32cedd09e5518c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10e6c4b4c781416eb5a64e6d080447bd",
        "style": "IPY_MODEL_09c716cb09b84c5a82f3de8033dc358d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31699\" target=\"_blank\"> 20-31699</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH de Ch\u00e2teauroux<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TEAUROUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation a pour objet l'exploitation et la maintenance de type \" p2 \" sur les chaufferies du centre hospitalier de la tour blanche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31699\" target=\"_blank\"> 20-31699</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fafe32637b2d48ae8b45c6a9162bbed3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.886479,
          1.980233
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_723646ebf44d46cf908d47b53eb5aacb",
        "title": "Vers ISSOUDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REFECTION DE LA COUVERTURE EN POINTE DE DIAMANT CENTRE CULTUREL ALBERT CAMUSAVENUE DE BEL AIR 36100 ISSOUDUN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b106b24f0fc04fe58e8a74ed7026ff57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7ac56d948dd45aba8097b00bdc71de9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "723646ebf44d46cf908d47b53eb5aacb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b106b24f0fc04fe58e8a74ed7026ff57",
        "style": "IPY_MODEL_e7ac56d948dd45aba8097b00bdc71de9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31786\" target=\"_blank\"> 20-31786</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36', '18', '37', '41', '45', '23', '19', '87', '86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Issoudun<br>\n        <b>Ville :</b> ISSOUDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DE LA COUVERTURE EN POINTE DE DIAMANT CENTRE CULTUREL ALBERT CAMUSAVENUE DE BEL AIR 36100 ISSOUDUN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31786\" target=\"_blank\"> 20-31786</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4252da156bdd4290897607d4b2c855c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be268956005e4b43a666569467c133a6",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour l'\u00e9tude de la cr\u00e9ation d'un site d\u00e9di\u00e9 au r\u00e9emploi et \u00e0 l'activit\u00e9 de d\u00e9chetterie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b6f0e684d324ea2a65e8f4124b3224e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9331cce739e4ec1a836cd9be840a39a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be268956005e4b43a666569467c133a6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b6f0e684d324ea2a65e8f4124b3224e",
        "style": "IPY_MODEL_f9331cce739e4ec1a836cd9be840a39a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31535\" target=\"_blank\"> 20-31535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglopolys<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour l'\u00e9tude de la cr\u00e9ation d'un site d\u00e9di\u00e9 au r\u00e9emploi et \u00e0 l'activit\u00e9 de d\u00e9chetterie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31535\" target=\"_blank\"> 20-31535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81e658909bc340309d88b959b74e03fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.522687,
          4.264336
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f77bb46e551418188018c44be321c8d",
        "title": "Vers ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de vrd terrassement - canalisation - d\u00e9neigement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "72c45725fa2f40ab9ae1721ab82a74ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "795ee8094a7043cd9f71edc6c4431ae1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f77bb46e551418188018c44be321c8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_72c45725fa2f40ab9ae1721ab82a74ac",
        "style": "IPY_MODEL_795ee8094a7043cd9f71edc6c4431ae1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31652\" target=\"_blank\"> 20-31652</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANDREZIEUX BOUTHEON<br>\n        <b>Ville :</b> ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'D\u00e9neigement', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de vrd terrassement - canalisation - d\u00e9neigement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31652\" target=\"_blank\"> 20-31652</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f9d3fb05d53401d848e7d601f9f2554": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.342459,
          -1.414271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee9fe659c6c04dc7aa996d1b186662eb",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations techniques pour les espacessc\u00e9niques du festival \" les sc\u00e8nesvagabondes \"pr\u00e9vu du 30 mai au 27 juin 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32577b6c48c344099cc5119fd5477913": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b84487de73d4ac4991bb2e88e93e515": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee9fe659c6c04dc7aa996d1b186662eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32577b6c48c344099cc5119fd5477913",
        "style": "IPY_MODEL_9b84487de73d4ac4991bb2e88e93e515",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31637\" target=\"_blank\"> 20-31637</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations techniques pour les espacessc\u00e9niques du festival \" les sc\u00e8nesvagabondes \"pr\u00e9vu du 30 mai au 27 juin 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31637\" target=\"_blank\"> 20-31637</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5541e4623a7247d39817f52ec3b4a317": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.388807,
          -0.965693
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83b7ed75877a4dd199b740a0bfc8ddad",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9rasement d'accotements et de location d'engins de travaux publics sur le r\u00e9seau routier du district de Nantes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "335e6ed19969445fa1a12a8c19561ed4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "caa012abdedd489ea635afb756094aa7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83b7ed75877a4dd199b740a0bfc8ddad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_335e6ed19969445fa1a12a8c19561ed4",
        "style": "IPY_MODEL_caa012abdedd489ea635afb756094aa7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31565\" target=\"_blank\"> 20-31565</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '49', '35', '85', '56', '86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9rasement d'accotements et de location d'engins de travaux publics sur le r\u00e9seau routier du district de Nantes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31565\" target=\"_blank\"> 20-31565</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8488f78dcbcc4abab0423a5401a8edae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.743565,
          2.749064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_443a17433f334998aac67fe1ca150217",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l'assistance ma\u00eetrise d'ouvrage et le contr\u00f4le ext\u00e9rieur des travaux de r\u00e9tablissement du confinement \u00e9tanche du bassin de Montredon \u00e0 Salsigne (11).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fd8598f88194d65966f4d88ddcbdf47": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fa3ea910e324513a8dfef5d8f7953d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "443a17433f334998aac67fe1ca150217": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fd8598f88194d65966f4d88ddcbdf47",
        "style": "IPY_MODEL_1fa3ea910e324513a8dfef5d8f7953d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31835\" target=\"_blank\"> 20-31835</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l'assistance ma\u00eetrise d'ouvrage et le contr\u00f4le ext\u00e9rieur des travaux de r\u00e9tablissement du confinement \u00e9tanche du bassin de Montredon \u00e0 Salsigne (11).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31835\" target=\"_blank\"> 20-31835</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "877f87518a82445da1a8b1109587e550": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.6384,
          2.737846
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45befc6b02a14ac59f23e85938a6cde7",
        "title": "Vers BRIARE LE CANAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de viabilisation du lotissement 'Le Clos de la Rue Creuse' route d'Ouzouer \u00e0 Briare\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d09799c7f24a48208161ff407c1ac26a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be5b0bb289914170a675a7d65f2c8093": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45befc6b02a14ac59f23e85938a6cde7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d09799c7f24a48208161ff407c1ac26a",
        "style": "IPY_MODEL_be5b0bb289914170a675a7d65f2c8093",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31925\" target=\"_blank\"> 20-31925</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Briare<br>\n        <b>Ville :</b> BRIARE LE CANAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Eclairage public', 'R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de viabilisation du lotissement 'Le Clos de la Rue Creuse' route d'Ouzouer \u00e0 Briare<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31925\" target=\"_blank\"> 20-31925</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4d904802328142cfa5de8142931f6663": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.344919,
          1.226728
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0b6d2809b3e4edf85265054aaafae2e",
        "title": "Vers MONTCUQ EN QUERCY BLANC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'op\u00e9ration de restructuration de l'EHPAD de Montcuq-en-Quercy-Blanc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "228c8444bc304cee9179f072ee869b3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8207974e8fc54987963544160aa49b73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0b6d2809b3e4edf85265054aaafae2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_228c8444bc304cee9179f072ee869b3f",
        "style": "IPY_MODEL_8207974e8fc54987963544160aa49b73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31719\" target=\"_blank\"> 20-31719</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LES RESIDENCES DU QUERCY BLANC<br>\n        <b>Ville :</b> MONTCUQ EN QUERCY BLANC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'op\u00e9ration de restructuration de l'EHPAD de Montcuq-en-Quercy-Blanc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31719\" target=\"_blank\"> 20-31719</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c63733e477ef4fa2a218dc0be0ef12b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.200398,
          0.618258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5dad4ec4554b431990b8d186eb04cf24",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de locaux pour l'implantation d'une IRM 3T\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0e7f1ed50624d03969f96c523a695a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ba1c36e0b1a4c3fb8b8a8bb424856be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5dad4ec4554b431990b8d186eb04cf24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0e7f1ed50624d03969f96c523a695a3",
        "style": "IPY_MODEL_7ba1c36e0b1a4c3fb8b8a8bb424856be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31472\" target=\"_blank\"> 20-31472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER AGEN NERAC<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de locaux pour l'implantation d'une IRM 3T<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31472\" target=\"_blank\"> 20-31472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb78ed5c78644581990a219d958cf3d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.200398,
          0.618258
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_844d4ee787a6494ea1aadb8f7ab1c28f",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation et de r\u00e9habilitation du service de gyn\u00e9cologie-obst\u00e9trique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8524469b4edb498ebdfa0a147a07a2e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "207191f57d974e9682d9e299affb2bd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "844d4ee787a6494ea1aadb8f7ab1c28f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8524469b4edb498ebdfa0a147a07a2e7",
        "style": "IPY_MODEL_207191f57d974e9682d9e299affb2bd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31539\" target=\"_blank\"> 20-31539</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER AGEN NERAC<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation et de r\u00e9habilitation du service de gyn\u00e9cologie-obst\u00e9trique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31539\" target=\"_blank\"> 20-31539</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4674af1439134cee915ba94712342a98": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.144186,
          5.138982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37f05a759a4340028d5f419d1e4c5846",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reprofilage de la RD 119 entre Bourdons sur Rognon et le carrefour avec la RD 142 et de la RD 163 entre Sarrey et Chauffourt-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1218bbab3bdc433c95a12cb457f041e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78e3e5b30c204d8fbdd5a506373a14df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37f05a759a4340028d5f419d1e4c5846": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1218bbab3bdc433c95a12cb457f041e2",
        "style": "IPY_MODEL_78e3e5b30c204d8fbdd5a506373a14df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31683\" target=\"_blank\"> 20-31683</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reprofilage de la RD 119 entre Bourdons sur Rognon et le carrefour avec la RD 142 et de la RD 163 entre Sarrey et Chauffourt-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31683\" target=\"_blank\"> 20-31683</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5737a5bbabb4bc7b7405506d22dfa3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.861798,
          5.333911
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dadca2ba6ee5421f891768f0f402e2c2",
        "title": "Vers LANGRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXPLOITATION DU CAMPING MUNICIPAL DE LANGRES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcd5bf3db7994b40a4c343c37ebe306f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c637ac904a74e7184db0a9da64eb14b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dadca2ba6ee5421f891768f0f402e2c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcd5bf3db7994b40a4c343c37ebe306f",
        "style": "IPY_MODEL_6c637ac904a74e7184db0a9da64eb14b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31543\" target=\"_blank\"> 20-31543</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Langres<br>\n        <b>Ville :</b> LANGRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXPLOITATION DU CAMPING MUNICIPAL DE LANGRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31543\" target=\"_blank\"> 20-31543</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eec82ddb581d41e1b7ba8352a49bbb09": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.693509,
          5.840033
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4b96a73d95b44a0b7bb30c454df7c35",
        "title": "Vers LONGWY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un parcours cyclo-p\u00e9destre de Cons-la-Grandville \u00e0 Ugny - Branche 8-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e85fc2cc0d5b4100826114fa4667b9b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f2ab99d35e74099983a183e21d4d7f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4b96a73d95b44a0b7bb30c454df7c35": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e85fc2cc0d5b4100826114fa4667b9b6",
        "style": "IPY_MODEL_8f2ab99d35e74099983a183e21d4d7f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31553\" target=\"_blank\"> 20-31553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE LONGWY<br>\n        <b>Ville :</b> LONGWY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un parcours cyclo-p\u00e9destre de Cons-la-Grandville \u00e0 Ugny - Branche 8-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31553\" target=\"_blank\"> 20-31553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "148d1f006758420ebe96c02eb9821b1a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.314828,
          -3.21132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_156fb35b1e8d4134b9811cbc03b09023",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        approvisionnement des services d\u00e9partementaux du morbihan en sacs a d\u00e9chets\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f64513cdbecf48ecbff90e981882677e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c837b72089f94a58b5963b2c2943dc84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "156fb35b1e8d4134b9811cbc03b09023": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f64513cdbecf48ecbff90e981882677e",
        "style": "IPY_MODEL_c837b72089f94a58b5963b2c2943dc84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31564\" target=\"_blank\"> 20-31564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU MORBIHAN<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plastique', 'Sacs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> approvisionnement des services d\u00e9partementaux du morbihan en sacs a d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31564\" target=\"_blank\"> 20-31564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2851894593d04ec997649ee066f842e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.868889,
          -2.636099
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b3c4b9d6bb849e192ae53341375e14a",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE CONTROLE REGLEMENTAIRE DES INSTALLATIONS TECHNIQUES D'ELECTRICITE ET DE GAZ\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b36bdd5368cd42a28bd3b5d66ff83618": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe828ea9105c430fad2732b912286cbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b3c4b9d6bb849e192ae53341375e14a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b36bdd5368cd42a28bd3b5d66ff83618",
        "style": "IPY_MODEL_fe828ea9105c430fad2732b912286cbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31510\" target=\"_blank\"> 20-31510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vannes<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE CONTROLE REGLEMENTAIRE DES INSTALLATIONS TECHNIQUES D'ELECTRICITE ET DE GAZ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31510\" target=\"_blank\"> 20-31510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c86853f7b7e84877b3b4014cf947cb03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.582774,
          -3.079007
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f2ab1f46f4545488dacc309823831df",
        "title": "Vers CARNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude paysag\u00e8re destin\u00e9e \u00e0 construire la candidature UNESCO des m\u00e9galithes de Carnac et des rives du Morbihan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "949cdd2c01634cea907caddf6d8716ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35013134661f45cd86cf59f44a003a07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f2ab1f46f4545488dacc309823831df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_949cdd2c01634cea907caddf6d8716ff",
        "style": "IPY_MODEL_35013134661f45cd86cf59f44a003a07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31546\" target=\"_blank\"> 20-31546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Paysages de m\u00e9galithes<br>\n        <b>Ville :</b> CARNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude paysag\u00e8re destin\u00e9e \u00e0 construire la candidature UNESCO des m\u00e9galithes de Carnac et des rives du Morbihan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31546\" target=\"_blank\"> 20-31546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79fdd87005804f4ebacd5e77f3e492ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.925719,
          6.409323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d551a54f23b14de88c2f3f58654f156b",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la restauration des crois\u00e9es de la conservation r\u00e9gionale des monuments historiques \u00e0 la direction r\u00e9gionale des affaires culturelles Grand Est, site de Metz. Les tra..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6be28bd06f454d3ebd1cb02c204209f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41b9a0f0d0db49f7acd219a130dbe432": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d551a54f23b14de88c2f3f58654f156b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6be28bd06f454d3ebd1cb02c204209f5",
        "style": "IPY_MODEL_41b9a0f0d0db49f7acd219a130dbe432",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31489\" target=\"_blank\"> 20-31489</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la restauration des crois\u00e9es de la conservation r\u00e9gionale des monuments historiques \u00e0 la direction r\u00e9gionale des affaires culturelles Grand Est, site de Metz. Les tra..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31489\" target=\"_blank\"> 20-31489</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57a8e7872e16458a880b70efa33b564a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.800885,
          7.027125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f9364d1c13e4795906a21616dfaa676",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Agence de presse : accompagnement et mise en place d'une strat\u00e9gie de relations presse dans le cadre de la promotion du territoire de Metz M\u00e9tropole et du Plateau de Frescaty\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cec53efb323417b9880079cc7b02d93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0591246f723d46259003a43cabcdfa07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f9364d1c13e4795906a21616dfaa676": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cec53efb323417b9880079cc7b02d93",
        "style": "IPY_MODEL_0591246f723d46259003a43cabcdfa07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31800\" target=\"_blank\"> 20-31800</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Agence de presse : accompagnement et mise en place d'une strat\u00e9gie de relations presse dans le cadre de la promotion du territoire de Metz M\u00e9tropole et du Plateau de Frescaty<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31800\" target=\"_blank\"> 20-31800</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97589ba17dca43d5984f708b5e98b975": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.800885,
          7.027125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88d44d0c05764a25adcf0e8156199f3b",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le suivi des mesures Eviter R\u00e9duire Compenser (ERC) et de la renaturation de la Ramotte au sein de la ZAC Pointe Sud du Plateau de Frescaty\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d106529ae484182b1d08a7ccdd55a99": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad2b4d38bcc14e3e936eb9e4e6a616e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88d44d0c05764a25adcf0e8156199f3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d106529ae484182b1d08a7ccdd55a99",
        "style": "IPY_MODEL_ad2b4d38bcc14e3e936eb9e4e6a616e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31399\" target=\"_blank\"> 20-31399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour le suivi des mesures Eviter R\u00e9duire Compenser (ERC) et de la renaturation de la Ramotte au sein de la ZAC Pointe Sud du Plateau de Frescaty<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31399\" target=\"_blank\"> 20-31399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1aa0577eb134247b0afa0cf09a0eb89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.800885,
          7.027125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aed39052cfc94c82adb1e493362901dd",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de d\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation, d\u00e9sinfection, d\u00e9pigeonnage, destruction de nids de gu\u00eapes, d\u00e9contamination, d\u00e9sinfection biologique de local et enl\u00e8vement d'animaux morts, des \u00e9qui\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "faf3622cc16744f3b788ae0a244fcdfd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32e85da2fd0247e7a988cd58339c7f72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aed39052cfc94c82adb1e493362901dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_faf3622cc16744f3b788ae0a244fcdfd",
        "style": "IPY_MODEL_32e85da2fd0247e7a988cd58339c7f72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31864\" target=\"_blank\"> 20-31864</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de d\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation, d\u00e9sinfection, d\u00e9pigeonnage, destruction de nids de gu\u00eapes, d\u00e9contamination, d\u00e9sinfection biologique de local et enl\u00e8vement d'animaux morts, des \u00e9qui<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31864\" target=\"_blank\"> 20-31864</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89b9402dfbc7436d953bff239eaaa9ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.118766,
          6.095473
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b05c6d4418d4e268def055384ac5f17",
        "title": "Vers SCY CHAZELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CLIMATISATIONS ET DE RAFRAICHISSEMENT DE BATIMENT COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3de909160af1480c95cc7cc5b4b81c4f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28a3171c695748eb9dd25c4046292417": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b05c6d4418d4e268def055384ac5f17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3de909160af1480c95cc7cc5b4b81c4f",
        "style": "IPY_MODEL_28a3171c695748eb9dd25c4046292417",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31416\" target=\"_blank\"> 20-31416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE SCY-CHAZELLES<br>\n        <b>Ville :</b> SCY CHAZELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CLIMATISATIONS ET DE RAFRAICHISSEMENT DE BATIMENT COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31416\" target=\"_blank\"> 20-31416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c52fd3c589941adbe6bbd1a7474d844": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.993603,
          3.123988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_283c1b919999470bb3d9db95a441c81a",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission OPC pour la cr\u00e9ation d'un Nouvel Etablissement de Protection de l'Enfance, \u00e0 Nevers (58).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "189fe118a25a404a9070ddd973c379d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c29cf15c561f4dd8ba74d7b55fdcd2f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "283c1b919999470bb3d9db95a441c81a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_189fe118a25a404a9070ddd973c379d8",
        "style": "IPY_MODEL_c29cf15c561f4dd8ba74d7b55fdcd2f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31670\" target=\"_blank\"> 20-31670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ni\u00e8vre Am\u00e9nagement<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission OPC pour la cr\u00e9ation d'un Nouvel Etablissement de Protection de l'Enfance, \u00e0 Nevers (58).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31670\" target=\"_blank\"> 20-31670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9546bfb8db544649898cc49f1c85ce4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.482574,
          3.065537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e92300d3a4d34f4f9f8437f7be892f7a",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMO pour la construction d'une structure de 60 lits en psychiatrie et r\u00e9am\u00e9nagement du site du pr\u00e9-poitiers \u00e0 Nevers pour le centre hospitalier Pierre L\u00d4O.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62451bdaf87240ccbab614627e094e62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1cac0c807e4943adab77109b611643fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e92300d3a4d34f4f9f8437f7be892f7a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62451bdaf87240ccbab614627e094e62",
        "style": "IPY_MODEL_1cac0c807e4943adab77109b611643fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31638\" target=\"_blank\"> 20-31638</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMO pour la construction d'une structure de 60 lits en psychiatrie et r\u00e9am\u00e9nagement du site du pr\u00e9-poitiers \u00e0 Nevers pour le centre hospitalier Pierre L\u00d4O.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31638\" target=\"_blank\"> 20-31638</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f1376bdd312425ba0dfdbbffaae4543": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.32049,
          3.480418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b79152c40b524ed1a5546ca17f615654",
        "title": "Vers TRITH SAINT LEGER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Proc\u00e9dure adapt\u00e9e fourniture et pose d'un groupe froid et de meubles et \u00e9quipement pour chambre froide\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c4386819b2b44509337fa5ba354d48c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54b90a91ae11493ba85087cf4e87c8f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b79152c40b524ed1a5546ca17f615654": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c4386819b2b44509337fa5ba354d48c",
        "style": "IPY_MODEL_54b90a91ae11493ba85087cf4e87c8f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31796\" target=\"_blank\"> 20-31796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Trith-Saint-L\u00e9ger<br>\n        <b>Ville :</b> TRITH SAINT LEGER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Proc\u00e9dure adapt\u00e9e fourniture et pose d'un groupe froid et de meubles et \u00e9quipement pour chambre froide<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31796\" target=\"_blank\"> 20-31796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ca9486fd5214de79f221a1bb7e86814": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.379834,
          3.431539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_974bb55539ed41268f9cfba94e287ce0",
        "title": "Vers WALLERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition, installation, param\u00e9trage d'un logiciel de gestion \u00e9lectronique du courrier (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4123a17b68a24729a16fb8aebde09096": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "537ee8952bad4405a470436be5ae9a93": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "974bb55539ed41268f9cfba94e287ce0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4123a17b68a24729a16fb8aebde09096",
        "style": "IPY_MODEL_537ee8952bad4405a470436be5ae9a93",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31727\" target=\"_blank\"> 20-31727</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> WALLERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition, installation, param\u00e9trage d'un logiciel de gestion \u00e9lectronique du courrier (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31727\" target=\"_blank\"> 20-31727</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6b63812cbea4b40b26b5d203388eb14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.28571,
          3.449689
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c979db122e5a4454a28096a75e450b5c",
        "title": "Vers CAMBRAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une voirie communautaire dans le parc actip\u00f4le de l'a2 aux territoires de sailly lez cambrai et raillencourt sainte olle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48d54f75ac4a491d946e9952f47dfe22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03e7c183c0b84a82893a391da23df57f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c979db122e5a4454a28096a75e450b5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48d54f75ac4a491d946e9952f47dfe22",
        "style": "IPY_MODEL_03e7c183c0b84a82893a391da23df57f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31577\" target=\"_blank\"> 20-31577</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLOMERATION DE CAMBRAI<br>\n        <b>Ville :</b> CAMBRAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une voirie communautaire dans le parc actip\u00f4le de l'a2 aux territoires de sailly lez cambrai et raillencourt sainte olle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31577\" target=\"_blank\"> 20-31577</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d1b58cf92274a5da884a3bae1487f44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.271348,
          3.286799
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_123ebcfa1d294552ad7a12a3f5a70ada",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de prestations et de services d'\u00e9clairage public en accompagnement des travaux de la MEL (M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ae03b77457f428f8e7a08e99631b78d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d2ef8f0fb84415793cd05ecf0e3833a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "123ebcfa1d294552ad7a12a3f5a70ada": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ae03b77457f428f8e7a08e99631b78d",
        "style": "IPY_MODEL_8d2ef8f0fb84415793cd05ecf0e3833a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31573\" target=\"_blank\"> 20-31573</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve d'Ascq<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de prestations et de services d'\u00e9clairage public en accompagnement des travaux de la MEL (M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31573\" target=\"_blank\"> 20-31573</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85f1df4fcb914965b62ee11275dfc628": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.637805,
          3.072444
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e69f9842e302452fb60d0d27e9ee4dba",
        "title": "Vers EURALILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        M\u00e9diation, pr\u00eat de jeux de plein air et accompagnement des dynamiques d'animation, de Mai \u00e0 Septembre 2020 : facilitateur de la vie du site, participation \u00e0 la prise de connaissance et au bon fon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d1936612e8848d2a607e1118c9ba92c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "161176b0978f4e0c8f2725d2e7e843d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e69f9842e302452fb60d0d27e9ee4dba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d1936612e8848d2a607e1118c9ba92c",
        "style": "IPY_MODEL_161176b0978f4e0c8f2725d2e7e843d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31917\" target=\"_blank\"> 20-31917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Spl euralille<br>\n        <b>Ville :</b> EURALILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M\u00e9diation, pr\u00eat de jeux de plein air et accompagnement des dynamiques d'animation, de Mai \u00e0 Septembre 2020 : facilitateur de la vie du site, participation \u00e0 la prise de connaissance et au bon fon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31917\" target=\"_blank\"> 20-31917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "29c309b48696431a823c1d3e647c1507": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.379972,
          2.404747
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_36381a1c2e0e4daf98b9ae660ae0b07e",
        "title": "Vers CLERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'une nouvelle cantine au Groupe scolaire Belle-Assise, sis 3 rue Charles Gervais \u00e0 Clermont, d\u00e9coup\u00e9s en 2 phases : Phase 1 : (\u00e9t\u00e9 2020) : travaux pr\u00e9paratoires \u00e0 la cons\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54755aef8f6e418e86cdfb8285fa6e26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9435e4ca049642dab3a593e243d08575": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "36381a1c2e0e4daf98b9ae660ae0b07e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54755aef8f6e418e86cdfb8285fa6e26",
        "style": "IPY_MODEL_9435e4ca049642dab3a593e243d08575",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31779\" target=\"_blank\"> 20-31779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clermont<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une nouvelle cantine au Groupe scolaire Belle-Assise, sis 3 rue Charles Gervais \u00e0 Clermont, d\u00e9coup\u00e9s en 2 phases : Phase 1 : (\u00e9t\u00e9 2020) : travaux pr\u00e9paratoires \u00e0 la cons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31779\" target=\"_blank\"> 20-31779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3acdeb2532e94df4aed215ac690e9ade": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.473357,
          2.926031
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b5c942ea5784ed296bf7712d2a285cb",
        "title": "Vers CARVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation d'un local commercial 48 rue edouard plachez\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24c2fa799a2548c399b5544899fe8f09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51bfdf01aa9b4dd183516d0357434883": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b5c942ea5784ed296bf7712d2a285cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24c2fa799a2548c399b5544899fe8f09",
        "style": "IPY_MODEL_51bfdf01aa9b4dd183516d0357434883",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31394\" target=\"_blank\"> 20-31394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Carvin<br>\n        <b>Ville :</b> CARVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Extincteur', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation d'un local commercial 48 rue edouard plachez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31394\" target=\"_blank\"> 20-31394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9cfaec482eb74d4b86fbe4a591f4565d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.778871,
          3.094769
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22f76beeed3645dcb6d410dd823df033",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de cr\u00e9ation d'une salle de d\u00e9ferrement et de r\u00e9fection des salles de scell\u00e9s du tribunal judiciaire de le puy en velay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ab465561167454fa4bd52d6bbc04d3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f011ddf4b7fa498fb492f33207fdb9ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22f76beeed3645dcb6d410dd823df033": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ab465561167454fa4bd52d6bbc04d3d",
        "style": "IPY_MODEL_f011ddf4b7fa498fb492f33207fdb9ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31790\" target=\"_blank\"> 20-31790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['43', '42', '63', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> cour d'appel de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de cr\u00e9ation d'une salle de d\u00e9ferrement et de r\u00e9fection des salles de scell\u00e9s du tribunal judiciaire de le puy en velay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31790\" target=\"_blank\"> 20-31790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aad74c87ef104bb29caaf7bdf0330fb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.907995,
          2.99933
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_910241c4a091491f883121e9d06ffe75",
        "title": "Vers MANZAT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition d'un progiciel de gestion des ressources humaines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61f7eb43ee2140d9997c2f19353f635d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f953ab4c6f1041f4be2c9cc8d5bf536d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "910241c4a091491f883121e9d06ffe75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61f7eb43ee2140d9997c2f19353f635d",
        "style": "IPY_MODEL_f953ab4c6f1041f4be2c9cc8d5bf536d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31710\" target=\"_blank\"> 20-31710</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTE CMES COMBRAILLES SIOULE ET MORGE<br>\n        <b>Ville :</b> MANZAT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition d'un progiciel de gestion des ressources humaines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31710\" target=\"_blank\"> 20-31710</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d298e70338314395894fbfab9b3155fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.981555,
          -0.586545
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60c5adf127ff46feae947ffd083e4a7c",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        M\u00e9nage Maison des Communes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da55ad33d6c9493fb982d6fef4db20dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53de5af345d64559a51288bb6c64dd75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60c5adf127ff46feae947ffd083e4a7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da55ad33d6c9493fb982d6fef4db20dc",
        "style": "IPY_MODEL_53de5af345d64559a51288bb6c64dd75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31775\" target=\"_blank\"> 20-31775</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre de Gestion Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M\u00e9nage Maison des Communes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31775\" target=\"_blank\"> 20-31775</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9123f08f085e4dbab4cedad395d9c791": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.362925,
          -1.710146
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03d469973b6a4eaa99301b1556002376",
        "title": "Vers URRUGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des vestiaires du stade de rugby d'urrugne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf2f5bcaa0454c59b76482b7649a42b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a17e3c2ff70347328ded13542bbda20c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03d469973b6a4eaa99301b1556002376": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf2f5bcaa0454c59b76482b7649a42b9",
        "style": "IPY_MODEL_a17e3c2ff70347328ded13542bbda20c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31454\" target=\"_blank\"> 20-31454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Urrugne<br>\n        <b>Ville :</b> URRUGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux de r\u00e9am\u00e9nagement des vestiaires du stade de rugby d'urrugne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31454\" target=\"_blank\"> 20-31454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a84fd433e894c859b324c6dc740c034": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.82544,
          0.328213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3013a1c40ff443f8aafa5bc52a94bee1",
        "title": "Vers ARAGNOUET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Protection des versants avalancheux surplombant la RD 173 mise en oeuvre de dispositifs de protections actives - programme INTERREG POCTEFA 2014/2020 - SECURUS 1\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4fc7de4a5d8242d3913cb88de68dc0ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0810fc08003946dcbed9d8bd1a3db43c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3013a1c40ff443f8aafa5bc52a94bee1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4fc7de4a5d8242d3913cb88de68dc0ad",
        "style": "IPY_MODEL_0810fc08003946dcbed9d8bd1a3db43c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31927\" target=\"_blank\"> 20-31927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ARAGNOUET<br>\n        <b>Ville :</b> ARAGNOUET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Protection des versants avalancheux surplombant la RD 173 mise en oeuvre de dispositifs de protections actives - programme INTERREG POCTEFA 2014/2020 - SECURUS 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31927\" target=\"_blank\"> 20-31927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87e90de0f5534b178c3a3a9235f89378": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.519555,
          2.074811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_299d471558944a6d9946e876c70bd475",
        "title": "Vers LES ANGLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9ALISATION D'UNE LUGE 4 SAISONS SUR LE DOMAINE SKIABLE DES ANGLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03be824c2025474bbf07556d5f624a67": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f19b0b3b69244ca390c3bb731a9dbfe1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "299d471558944a6d9946e876c70bd475": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03be824c2025474bbf07556d5f624a67",
        "style": "IPY_MODEL_f19b0b3b69244ca390c3bb731a9dbfe1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31470\" target=\"_blank\"> 20-31470</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune des Angles<br>\n        <b>Ville :</b> LES ANGLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage m\u00e9tallique', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9ALISATION D'UNE LUGE 4 SAISONS SUR LE DOMAINE SKIABLE DES ANGLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31470\" target=\"_blank\"> 20-31470</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0197ee892c14d6a8e3091a3570a0313": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.614092,
          3.014487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8034462106d34822a930e444ab80734e",
        "title": "Vers SAINT CYPRIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Arbustes, fleurs, mat\u00e9riaux d'agr\u00e9ment\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94e3fcadf2c94fb9816a7566c9592713": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "003f5adf76bb445a8a28cbe1eb4bc8b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8034462106d34822a930e444ab80734e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94e3fcadf2c94fb9816a7566c9592713",
        "style": "IPY_MODEL_003f5adf76bb445a8a28cbe1eb4bc8b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31764\" target=\"_blank\"> 20-31764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Saint-Cyprien<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CYPRIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Arbustes, fleurs, mat\u00e9riaux d'agr\u00e9ment<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31764\" target=\"_blank\"> 20-31764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "695221f69bb943c2a031770ba602eecd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.385021,
          7.427368
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e236aeff7b6f4c4788db82506c8007f8",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en conformit\u00e9 du barrage de Faux-Remparts sur l'Ill \u00e0 Strasbourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79135b19905441569074bd975a05332b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98a9f1d2c94f4eda8475bdf953045166": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e236aeff7b6f4c4788db82506c8007f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79135b19905441569074bd975a05332b",
        "style": "IPY_MODEL_98a9f1d2c94f4eda8475bdf953045166",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31572\" target=\"_blank\"> 20-31572</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '57', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barrage', 'G\u00e9nie civil', 'M\u00e9tallerie', 'Passe \u00e0 poissons']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en conformit\u00e9 du barrage de Faux-Remparts sur l'Ill \u00e0 Strasbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31572\" target=\"_blank\"> 20-31572</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1d98fe368264458ad1c629951d31ca4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.588379,
          7.510774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71e50bfc534c443ab97d134390f40643",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de barri\u00e8re de r\u00e9tention des eaux d'extinction incendie pour le port rh\u00e9nan de Colmar/Neuf-Brisach\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df39dcae2f0d413096a359c054660f19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcd4e21054c34ae1b1b286caf2b0a129": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71e50bfc534c443ab97d134390f40643": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df39dcae2f0d413096a359c054660f19",
        "style": "IPY_MODEL_fcd4e21054c34ae1b1b286caf2b0a129",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31558\" target=\"_blank\"> 20-31558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI TERRITORIALE ALSACE EUROMETROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de barri\u00e8re de r\u00e9tention des eaux d'extinction incendie pour le port rh\u00e9nan de Colmar/Neuf-Brisach<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31558\" target=\"_blank\"> 20-31558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64b5e2487c854fd5ae68432b670a1077": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.879417,
          7.049338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45a1145487c8426fa7cbf4753d6fcad0",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en s\u00e9curit\u00e9 et entretien du patrimoine arbor\u00e9 de l'EPSAN \u00e0 BRUMATH\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dd4225585cf84638b30aeffbbeef4aa0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba70f87cde3140aa88a393d062565ecc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45a1145487c8426fa7cbf4753d6fcad0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dd4225585cf84638b30aeffbbeef4aa0",
        "style": "IPY_MODEL_ba70f87cde3140aa88a393d062565ecc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31418\" target=\"_blank\"> 20-31418</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX UNIVERSITAIRES DE STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9curit\u00e9 et entretien du patrimoine arbor\u00e9 de l'EPSAN \u00e0 BRUMATH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31418\" target=\"_blank\"> 20-31418</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "365c47de085b4858ace1157685ce14d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.034831,
          7.934626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3202e7e3a4b4c288e4f1512e1db95da",
        "title": "Vers WISSEMBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un porte outil-polyvalent avec balayeuse aspiratrice, lame de d\u00e9neigement et saleuse silo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2126ce25c004d4fb864c7641f412daa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e541af046984c8dae28053781126e67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3202e7e3a4b4c288e4f1512e1db95da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2126ce25c004d4fb864c7641f412daa",
        "style": "IPY_MODEL_2e541af046984c8dae28053781126e67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31895\" target=\"_blank\"> 20-31895</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Wissembourg<br>\n        <b>Ville :</b> WISSEMBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un porte outil-polyvalent avec balayeuse aspiratrice, lame de d\u00e9neigement et saleuse silo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31895\" target=\"_blank\"> 20-31895</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6e6e75517504023982b5df50d870ad5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.95499,
          7.943078
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_669111481e59474194c6e0643c680fa4",
        "title": "Vers OBERNAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le titulaire aura \u00e0 sa charge des travaux de remplacement de dalles de faux plafonds de l'Espace Aquatique L'O \u00e0 Obernai.Une partie des travaux comprenant des zones prioritaires devront imp\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8bb37b55d0184f879b1cfc8f14efd2c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35a1cb6768a24906bf55d89abd4447af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "669111481e59474194c6e0643c680fa4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8bb37b55d0184f879b1cfc8f14efd2c0",
        "style": "IPY_MODEL_35a1cb6768a24906bf55d89abd4447af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31842\" target=\"_blank\"> 20-31842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes du Pays de Ste-Odile<br>\n        <b>Ville :</b> OBERNAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le titulaire aura \u00e0 sa charge des travaux de remplacement de dalles de faux plafonds de l'Espace Aquatique L'O \u00e0 Obernai.Une partie des travaux comprenant des zones prioritaires devront imp<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31842\" target=\"_blank\"> 20-31842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73646782ff4d441097a4eefd246385d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931119,
          7.127682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9f9dc2546cf4b95afa45a7a4801dbf3",
        "title": "Vers ILLKIRCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9servation de places en \u00e9tablissement d'accueil du jeune enfant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "747d71e4102c4a3d913c2807db24e0f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d27c6ab45694f508b9d7c74c31bd595": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9f9dc2546cf4b95afa45a7a4801dbf3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_747d71e4102c4a3d913c2807db24e0f9",
        "style": "IPY_MODEL_2d27c6ab45694f508b9d7c74c31bd595",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31691\" target=\"_blank\"> 20-31691</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Illkirch-Graffenstaden<br>\n        <b>Ville :</b> ILLKIRCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9servation de places en \u00e9tablissement d'accueil du jeune enfant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31691\" target=\"_blank\"> 20-31691</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4113dc6005024e98a4b8bdea17c5102e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.688641,
          7.169063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d238b67abef442fbd67f6ad2ba77f26",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        H\u00f4tel du D\u00e9partement - R\u00e9am\u00e9nagement de la salle de l'Assembl\u00e9e - 4 lots travaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf7c281319d44fcfb69aeadf604e7438": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3d0a391f82a4c36a00526ed4834bde2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d238b67abef442fbd67f6ad2ba77f26": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf7c281319d44fcfb69aeadf604e7438",
        "style": "IPY_MODEL_f3d0a391f82a4c36a00526ed4834bde2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31838\" target=\"_blank\"> 20-31838</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> H\u00f4tel du D\u00e9partement - R\u00e9am\u00e9nagement de la salle de l'Assembl\u00e9e - 4 lots travaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31838\" target=\"_blank\"> 20-31838</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb7635b91c0b482598a183ae9de6c354": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.752506,
          4.824969
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84dad897090f462dbdd4b86390d3edff",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conseils pour le d\u00e9veloppement commercial de La R\u00e9gion du Go\u00fbt\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9f72c88d1b846318b389389c9b9c8eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6552598341d4f0a922ed28305f8a112": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84dad897090f462dbdd4b86390d3edff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9f72c88d1b846318b389389c9b9c8eb",
        "style": "IPY_MODEL_b6552598341d4f0a922ed28305f8a112",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31898\" target=\"_blank\"> 20-31898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conseils pour le d\u00e9veloppement commercial de La R\u00e9gion du Go\u00fbt<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31898\" target=\"_blank\"> 20-31898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24552d6b02754a8e95f75bbcf3d19ad8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.760137,
          4.785709
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f530b53fe3a4da9b6a333398ebfe960",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        collecte et traitement des biod\u00e9chets des march\u00e9s forainsavec mise \u00e0 disposition de contenants (lavage inclus)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b697c3a683c54800bd129cc94c517b7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b29d2b0fa054df8ad7a0cf793518b51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f530b53fe3a4da9b6a333398ebfe960": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b697c3a683c54800bd129cc94c517b7d",
        "style": "IPY_MODEL_1b29d2b0fa054df8ad7a0cf793518b51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31153\" target=\"_blank\"> 20-31153</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE DE LYON<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte et traitement des biod\u00e9chets des march\u00e9s forainsavec mise \u00e0 disposition de contenants (lavage inclus)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31153\" target=\"_blank\"> 20-31153</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db82b6b70cb741a1ab3a3455e25e2c9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.695482,
          4.855884
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56f7f4fe2cd741c98d29a48bdeed54dc",
        "title": "Vers SAINT FONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de service de location-entretien des v\u00eatements de travail du personnel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "881694ef547c4db0bb8f5406d1136278": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96c8342e423642d68eb01442f10c590f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56f7f4fe2cd741c98d29a48bdeed54dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_881694ef547c4db0bb8f5406d1136278",
        "style": "IPY_MODEL_96c8342e423642d68eb01442f10c590f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31560\" target=\"_blank\"> 20-31560</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Fons<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de service de location-entretien des v\u00eatements de travail du personnel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31560\" target=\"_blank\"> 20-31560</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "094f38f27202430684622f18106dc031": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.695482,
          4.855884
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_058d93f5e5134db5896e4a697fba3182",
        "title": "Vers SAINT FONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des ascenseurs, des portes et portails automatiques pour la Ville et le CCAS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce1f62cbda83415e95190a3d1d1a14d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ea500ddd125493da71279b8442ffe30": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "058d93f5e5134db5896e4a697fba3182": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce1f62cbda83415e95190a3d1d1a14d4",
        "style": "IPY_MODEL_9ea500ddd125493da71279b8442ffe30",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31860\" target=\"_blank\"> 20-31860</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Fons<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des ascenseurs, des portes et portails automatiques pour la Ville et le CCAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31860\" target=\"_blank\"> 20-31860</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "396e288aea8a44418528108239c609d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.695482,
          4.855884
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db7c642c071b409096e292edd30da488",
        "title": "Vers SAINT FONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'achat des Equipements de protections individuels de la Ville de Saint-Fons\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75dc1589e15f41d2b352ef90957c8e9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb1e064074394bd3b3273302da63bdc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db7c642c071b409096e292edd30da488": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75dc1589e15f41d2b352ef90957c8e9d",
        "style": "IPY_MODEL_eb1e064074394bd3b3273302da63bdc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31711\" target=\"_blank\"> 20-31711</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Fons<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'achat des Equipements de protections individuels de la Ville de Saint-Fons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31711\" target=\"_blank\"> 20-31711</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d6a32faa71a4293ac52040ede0fa81b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.694418,
          4.889642
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de4abab5954747efb11b287eefb9b797",
        "title": "Vers V\u00c9NISSIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de maintenance au sein du gymnase Tola Vologe. R\u00e9fection du sol sportif et de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 sur bac acier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "736d2d224a5f406ea36782165ded54aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c583aac2b7b1454c9123ea83d2e5e903": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de4abab5954747efb11b287eefb9b797": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_736d2d224a5f406ea36782165ded54aa",
        "style": "IPY_MODEL_c583aac2b7b1454c9123ea83d2e5e903",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31734\" target=\"_blank\"> 20-31734</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VENISSIEUX<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9NISSIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de maintenance au sein du gymnase Tola Vologe. R\u00e9fection du sol sportif et de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 sur bac acier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31734\" target=\"_blank\"> 20-31734</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "422f9eccc6cb4ff69f44d414500b87cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_703e170d00e0459b9b62da878026ca48",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de 4 ascenseurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e776f3c91d084910b401e4cf44fb022b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d0144bd4d5e4fc093e446661189357a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "703e170d00e0459b9b62da878026ca48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e776f3c91d084910b401e4cf44fb022b",
        "style": "IPY_MODEL_6d0144bd4d5e4fc093e446661189357a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31874\" target=\"_blank\"> 20-31874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de 4 ascenseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31874\" target=\"_blank\"> 20-31874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15eaa5c13375463fb4ef7a78ae8bea0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.678663,
          6.409836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4281cb1fdb64f80a71ddbfd3f72e5ea",
        "title": "Vers VESOUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Programmiste/AMO - Programme architectural, technique et mus\u00e9ographique dans le cadre du projet de reconfiguration du Mus\u00e9e Georges Garret \u00e0 Vesoul\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f48f4bbe6b04460b79dda4b3806a3e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9855c62e30ea4b1781af36ce17ff224c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4281cb1fdb64f80a71ddbfd3f72e5ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f48f4bbe6b04460b79dda4b3806a3e6",
        "style": "IPY_MODEL_9855c62e30ea4b1781af36ce17ff224c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31766\" target=\"_blank\"> 20-31766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VESOUL<br>\n        <b>Ville :</b> VESOUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Programmiste/AMO - Programme architectural, technique et mus\u00e9ographique dans le cadre du projet de reconfiguration du Mus\u00e9e Georges Garret \u00e0 Vesoul<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31766\" target=\"_blank\"> 20-31766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4362e789b53045d8994fe96b93765f81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.665681,
          4.862626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd1693c2e45d4b63bffb9b9ff2fea2eb",
        "title": "Vers M\u00c2CON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation des vestiaires, mise en conformit\u00e9 PMR et r\u00e9fection du chauffage du gymnase au coll\u00e8ge 'Jean Vilar' \u00e0 CHALON-SUR-SAONE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a911e05793a34a2b824c7a7d0b052211": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2fc94b1e41a84085915e9c37004e4f73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd1693c2e45d4b63bffb9b9ff2fea2eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a911e05793a34a2b824c7a7d0b052211",
        "style": "IPY_MODEL_2fc94b1e41a84085915e9c37004e4f73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31771\" target=\"_blank\"> 20-31771</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de Sa\u00f4ne-et-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c2CON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des vestiaires, mise en conformit\u00e9 PMR et r\u00e9fection du chauffage du gymnase au coll\u00e8ge 'Jean Vilar' \u00e0 CHALON-SUR-SAONE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31771\" target=\"_blank\"> 20-31771</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87cd2a82f0be4f969f22606ab56a256b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.070856,
          0.290612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fd267f4771544fa9fc2284342852c34",
        "title": "Vers SAVIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de gaz naturel n\u00e9cessaire \u00e0 l'alimentation des diff\u00e9rents site de la commune de Savign\u00e9 L'\u00e9veque\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74bb591185984d59b080b38f2cbb2a77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbedef92ff0f48b88bb81aada098c48b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fd267f4771544fa9fc2284342852c34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74bb591185984d59b080b38f2cbb2a77",
        "style": "IPY_MODEL_fbedef92ff0f48b88bb81aada098c48b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31933\" target=\"_blank\"> 20-31933</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAVIGNE L EVEQUE<br>\n        <b>Ville :</b> SAVIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de gaz naturel n\u00e9cessaire \u00e0 l'alimentation des diff\u00e9rents site de la commune de Savign\u00e9 L'\u00e9veque<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31933\" target=\"_blank\"> 20-31933</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ef5a7b16a304bd4aedbaa61830add08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.966121,
          0.159069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b701c2ea79784b21b604607667cfb3b0",
        "title": "Vers ALLONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'un \u00e9quipement multisport de type citystade\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c67b85b16e96498cb58e446faf6cd3c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9aa1f1ac8e04ca2abbb8dc050d9ab56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b701c2ea79784b21b604607667cfb3b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c67b85b16e96498cb58e446faf6cd3c9",
        "style": "IPY_MODEL_d9aa1f1ac8e04ca2abbb8dc050d9ab56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31735\" target=\"_blank\"> 20-31735</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Allonnes<br>\n        <b>Ville :</b> ALLONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'un \u00e9quipement multisport de type citystade<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31735\" target=\"_blank\"> 20-31735</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8f96e91ae314a5983446884da6cbdbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.672397,
          6.374938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e90db722568442ca94c8114fe9e75d6",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conduite d'op\u00e9ration pour le restructuration du Centre Hospitalier de Saint-Pierre d'Albigny\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43c719dfe6694b09b4edb268c3169c22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb51b4ec90a843aab67bf90e2e4f91dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e90db722568442ca94c8114fe9e75d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43c719dfe6694b09b4edb268c3169c22",
        "style": "IPY_MODEL_bb51b4ec90a843aab67bf90e2e4f91dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31869\" target=\"_blank\"> 20-31869</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT Savoie-Belley<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite d'op\u00e9ration pour le restructuration du Centre Hospitalier de Saint-Pierre d'Albigny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31869\" target=\"_blank\"> 20-31869</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d78ba516b3274582b971172864c92b11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.505477,
          6.062503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27eddc2eaf5246b6afcf02c3b4b00889",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le de 1er niveau dans le cadre du programme Interreg V-A France Italie ALCOTRA 2014-2020\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d4abfadc8274a35ba13e8c8db231af7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a84be5f5866d45759e58eb836843b8b2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27eddc2eaf5246b6afcf02c3b4b00889": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d4abfadc8274a35ba13e8c8db231af7",
        "style": "IPY_MODEL_a84be5f5866d45759e58eb836843b8b2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31463\" target=\"_blank\"> 20-31463</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le de 1er niveau dans le cadre du programme Interreg V-A France Italie ALCOTRA 2014-2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31463\" target=\"_blank\"> 20-31463</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5fc58d37e6044cd8bf714b470dffc1f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.215775,
          6.719154
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd2e3809a16147c5acc09a45e0db4c11",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre : missions VISA, DET et AOR pour la r\u00e9novation et le remplacement des API terrains du tunnel des Monts- RN201\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9e87072b7e24e9c82694b8edf42d116": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19e4afdd586844ffaeb9a7bc9ff3b48b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd2e3809a16147c5acc09a45e0db4c11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9e87072b7e24e9c82694b8edf42d116",
        "style": "IPY_MODEL_19e4afdd586844ffaeb9a7bc9ff3b48b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31656\" target=\"_blank\"> 20-31656</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Centre-Est<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre : missions VISA, DET et AOR pour la r\u00e9novation et le remplacement des API terrains du tunnel des Monts- RN201<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31656\" target=\"_blank\"> 20-31656</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34839fed10f94cfea6d1d9fb57d5bd1d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.483991,
          6.526713
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68e9e09c3ac242bfb8eb58b5e1c29df3",
        "title": "Vers SALINS LES THERMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de produits d'entretien et prestation d'accompagnement technique et financier\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c6f941b07f84740aa8f7dcfb7ffe0f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9645098c3b034154b9f3914918915ff0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68e9e09c3ac242bfb8eb58b5e1c29df3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c6f941b07f84740aa8f7dcfb7ffe0f1",
        "style": "IPY_MODEL_9645098c3b034154b9f3914918915ff0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31813\" target=\"_blank\"> 20-31813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS du Canton de Moutiers<br>\n        <b>Ville :</b> SALINS LES THERMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', \"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produits d'entretien et prestation d'accompagnement technique et financier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31813\" target=\"_blank\"> 20-31813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9919d93f2d84363989df50009f801e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.848233,
          2.346615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4755d9669a6f49819928607496daca24",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation et d'am\u00e9lioration des installations sc\u00e9niques du th\u00e9\u00e2tre de l'Ecole normale sup\u00e9rieure\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab6f2ce4acd144e38548f46346398325": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffb3c9ab93b94998bdcfaed9abec728a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4755d9669a6f49819928607496daca24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab6f2ce4acd144e38548f46346398325",
        "style": "IPY_MODEL_ffb3c9ab93b94998bdcfaed9abec728a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31936\" target=\"_blank\"> 20-31936</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE NORMALE SUPERIEURE<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation et d'am\u00e9lioration des installations sc\u00e9niques du th\u00e9\u00e2tre de l'Ecole normale sup\u00e9rieure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31936\" target=\"_blank\"> 20-31936</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7fc578803f6d4056ae704e9115c17433": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.85827,
          2.30265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_367d0f51a0f5430a8e2d330e50933462",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation des espaces tertiaires au 56 rue de Lille - niveau 03, secteur Anatole France\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "221e70fc247c4e5fb53fb16ad6da9612": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0eb52fc621d44e0a647af33511b290c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "367d0f51a0f5430a8e2d330e50933462": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_221e70fc247c4e5fb53fb16ad6da9612",
        "style": "IPY_MODEL_f0eb52fc621d44e0a647af33511b290c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31502\" target=\"_blank\"> 20-31502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE DES DEPOTS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des espaces tertiaires au 56 rue de Lille - niveau 03, secteur Anatole France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31502\" target=\"_blank\"> 20-31502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d67c20ac69c4ef28ad9ef6acf8bb5d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875958,
          2.327625
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d075036be8024043b5440d4ab3bc8ca6",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord-cadre relatif \u00e0 la maintenance des installations de distribution des gaz et \u00e0 la surveillance de l'oxyg\u00e8ne pour l'agence fran\u00e7aise de lutte contre le dopage\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb4a53255db8486e83f4d7838d92dee7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6504b017fce54860b040adc24d68fa9a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d075036be8024043b5440d4ab3bc8ca6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb4a53255db8486e83f4d7838d92dee7",
        "style": "IPY_MODEL_6504b017fce54860b040adc24d68fa9a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31525\" target=\"_blank\"> 20-31525</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AFLD<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre relatif \u00e0 la maintenance des installations de distribution des gaz et \u00e0 la surveillance de l'oxyg\u00e8ne pour l'agence fran\u00e7aise de lutte contre le dopage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31525\" target=\"_blank\"> 20-31525</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a82ef8c7b50741bc82d43a1217986ee3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875958,
          2.327625
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db85d729cc4b442a99b3d548e2addc6e",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de prestations d'accompagnements au profit d'agents en situation de handicap mental, psychique et au profit des collectifs de travail et des managers du minist\u00e8re des arm\u00e9es en F\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bdb264a1fb8846d9a1400765075ba591": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53479f3e1d5e4c67a127b938f7eb2834": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db85d729cc4b442a99b3d548e2addc6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bdb264a1fb8846d9a1400765075ba591",
        "style": "IPY_MODEL_53479f3e1d5e4c67a127b938f7eb2834",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31689\" target=\"_blank\"> 20-31689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/SPAC/S-Direction des achats<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de prestations d'accompagnements au profit d'agents en situation de handicap mental, psychique et au profit des collectifs de travail et des managers du minist\u00e8re des arm\u00e9es en F<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31689\" target=\"_blank\"> 20-31689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "42cae5cc0d2643e4871eed9000e4e6f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.837725,
          2.402268
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0f858a0cec448babf1fd35c730d0466",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de modernisation de la cour de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire 4 rue Keller 75011 en vue de cr\u00e9er une cour Oasis (lot 2 : Cr\u00e9ation d'am\u00e9nagement bois).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eff191e63d6640ec8b0d0cd77ac8308c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b9a975798ef4b3e93718704f730a7ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0f858a0cec448babf1fd35c730d0466": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eff191e63d6640ec8b0d0cd77ac8308c",
        "style": "IPY_MODEL_2b9a975798ef4b3e93718704f730a7ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31935\" target=\"_blank\"> 20-31935</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de modernisation de la cour de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire 4 rue Keller 75011 en vue de cr\u00e9er une cour Oasis (lot 2 : Cr\u00e9ation d'am\u00e9nagement bois).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31935\" target=\"_blank\"> 20-31935</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bace9443abcf406e9f08106c3f19b15e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.837725,
          2.402268
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fbabf1a23f6413d95456490e097c744",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande a pour objet l'entretien des syst\u00e8mes d'assainissement, des cuves \u00e0 carburant et mini-d\u00e9chetteries sur les divers sites de l'EPTB (4 lacs-r\u00e9servoirs, obj\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2d75d5d0eb349e5a6baa005d2e4ada4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "21711df828d74dc4a775d6e0a22626db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fbabf1a23f6413d95456490e097c744": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2d75d5d0eb349e5a6baa005d2e4ada4",
        "style": "IPY_MODEL_21711df828d74dc4a775d6e0a22626db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31602\" target=\"_blank\"> 20-31602</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB Seine Grands Lacs<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande a pour objet l'entretien des syst\u00e8mes d'assainissement, des cuves \u00e0 carburant et mini-d\u00e9chetteries sur les divers sites de l'EPTB (4 lacs-r\u00e9servoirs, obj<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31602\" target=\"_blank\"> 20-31602</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b75ccd9635c94ca8b4f8df4b005166f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.857866,
          2.29027
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e65d03f1e61400d9f7edb88adecc730",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de maintenance (pr\u00e9ventive et corrective) du syst\u00e8me de protection contre la foudre de la tour Eiffel et des travaux associ\u00e9s.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e79d6ded67e4f3083467463a045a72d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d698a35b2f174e56a3bc7959c506fe4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e65d03f1e61400d9f7edb88adecc730": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e79d6ded67e4f3083467463a045a72d",
        "style": "IPY_MODEL_d698a35b2f174e56a3bc7959c506fe4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31500\" target=\"_blank\"> 20-31500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78', '91', '93', '94', '95', '69', '87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> St\u00e9 d'Exploitation de la Tour Eiffel<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Paratonnerre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de maintenance (pr\u00e9ventive et corrective) du syst\u00e8me de protection contre la foudre de la tour Eiffel et des travaux associ\u00e9s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31500\" target=\"_blank\"> 20-31500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cdca8950e9d489eb31c624bcdda3cd1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.857866,
          2.29027
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b037cb3cd3074caa8a6f36e2dcca2edf",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Modernisation des menuiseries ext\u00e9rieures bois de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire sise 19, rue Blomet 75015 Paris.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94e2560872c74fce8a637fe276ba8f37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "281b1353a633498e9151db86918029de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b037cb3cd3074caa8a6f36e2dcca2edf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94e2560872c74fce8a637fe276ba8f37",
        "style": "IPY_MODEL_281b1353a633498e9151db86918029de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31920\" target=\"_blank\"> 20-31920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modernisation des menuiseries ext\u00e9rieures bois de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire sise 19, rue Blomet 75015 Paris.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31920\" target=\"_blank\"> 20-31920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "464783823fb948a28fdbc10a80395482": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.8797,
          2.303507
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94f451768a9d44d7bb8414d133012f63",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'une plateforme TITEC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f89a508b6574bb69a2d15cd634dfda1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95d7c6842e9d4e158d6f90197be51cd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94f451768a9d44d7bb8414d133012f63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f89a508b6574bb69a2d15cd634dfda1",
        "style": "IPY_MODEL_95d7c6842e9d4e158d6f90197be51cd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31850\" target=\"_blank\"> 20-31850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTIFL<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux agricoles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une plateforme TITEC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31850\" target=\"_blank\"> 20-31850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa60c23ad7694465b1e8e57993fefb6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858146,
          2.391754
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73d48a4e8d974fa789de48b6ccb40f6a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration des locaux EMOP du coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s-France sis 24, rue Le Vau (20\u00e8)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77565dbd95ad483e9e399862a326245c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e1dc1bd92ff4aa889dd2cc4bca93700": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73d48a4e8d974fa789de48b6ccb40f6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77565dbd95ad483e9e399862a326245c",
        "style": "IPY_MODEL_4e1dc1bd92ff4aa889dd2cc4bca93700",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31938\" target=\"_blank\"> 20-31938</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration des locaux EMOP du coll\u00e8ge Pierre Mend\u00e8s-France sis 24, rue Le Vau (20\u00e8)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31938\" target=\"_blank\"> 20-31938</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "601a73d4cc5a4765b4277a75ed13bf77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858146,
          2.391754
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64d0339288c34568a3e942a7b4338ec0",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des menuiseries ext\u00e9rieures de l'\u00e9cole maternelle sise 68, rue Vitruve (20\u00e8)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fa49cc28d03469997b3b01f42ebbd9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d39cab8fa719428fa9f5db452bd9f61d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64d0339288c34568a3e942a7b4338ec0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fa49cc28d03469997b3b01f42ebbd9e",
        "style": "IPY_MODEL_d39cab8fa719428fa9f5db452bd9f61d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31916\" target=\"_blank\"> 20-31916</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des menuiseries ext\u00e9rieures de l'\u00e9cole maternelle sise 68, rue Vitruve (20\u00e8)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31916\" target=\"_blank\"> 20-31916</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "312aab52273241bea658864776ac505c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858146,
          2.391754
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f30bb7146174beca6d383015ba58804",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de modernisation et d'isolation des fa\u00e7ades de l'\u00e9cole polyvalente sise 51, boulevard Davout (20\u00e8)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7852c815583542c38dfee66f98c1313a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d0cad8c13db4d28986efd7f2ce18853": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f30bb7146174beca6d383015ba58804": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7852c815583542c38dfee66f98c1313a",
        "style": "IPY_MODEL_2d0cad8c13db4d28986efd7f2ce18853",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31921\" target=\"_blank\"> 20-31921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Couverture', 'Isolation', 'M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de modernisation et d'isolation des fa\u00e7ades de l'\u00e9cole polyvalente sise 51, boulevard Davout (20\u00e8)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31921\" target=\"_blank\"> 20-31921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed14025f40a649febc850ca7fb23fca4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a729c7778ed4658bb7c93c081695aad",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Raoul Dufy - Gros Travaux 2019-2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b1b035b8da740b9ac8b9025ec2fbaa8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d28b6b0e76324c33a94449ff05e93784": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a729c7778ed4658bb7c93c081695aad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b1b035b8da740b9ac8b9025ec2fbaa8",
        "style": "IPY_MODEL_d28b6b0e76324c33a94449ff05e93784",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31802\" target=\"_blank\"> 20-31802</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Raoul Dufy - Gros Travaux 2019-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31802\" target=\"_blank\"> 20-31802</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fe6133490084ed385d073fd481bbb18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a070267e63b24bdca2d016076263408c",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Varlin au Havre - Gros Travaux 2019-2021 - Relance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b725c9c1710443a59e3f628513426413": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "149201b06a544e6bbd9857aad6ff1771": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a070267e63b24bdca2d016076263408c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b725c9c1710443a59e3f628513426413",
        "style": "IPY_MODEL_149201b06a544e6bbd9857aad6ff1771",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31618\" target=\"_blank\"> 20-31618</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Eug\u00e8ne Varlin au Havre - Gros Travaux 2019-2021 - Relance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31618\" target=\"_blank\"> 20-31618</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dee9e19b5b7740ea8c2e674ce1a5e0ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_060138cbe2b547278a3fed2bb03d2e70",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Jean Lecanuet \u00e0 Rouen\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "267c9f2fdb65403ba3d5c36dd11b1c38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5ba86ed6cc8481d8a2e64bc4a3b8926": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "060138cbe2b547278a3fed2bb03d2e70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_267c9f2fdb65403ba3d5c36dd11b1c38",
        "style": "IPY_MODEL_f5ba86ed6cc8481d8a2e64bc4a3b8926",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31516\" target=\"_blank\"> 20-31516</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Jean Lecanuet \u00e0 Rouen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31516\" target=\"_blank\"> 20-31516</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32fda32be9d84a1ca1e8f007fad1e902": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef1803d8e129416291fbbd9f8b692b6e",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Louis Philippe \u00e0 Eu - Gros Travaux 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad4ba2539eab4cc1a99ee2b7b45d5661": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25e1cefd0dec40f49beb612e038e7bad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef1803d8e129416291fbbd9f8b692b6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad4ba2539eab4cc1a99ee2b7b45d5661",
        "style": "IPY_MODEL_25e1cefd0dec40f49beb612e038e7bad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31506\" target=\"_blank\"> 20-31506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Louis Philippe \u00e0 Eu - Gros Travaux 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31506\" target=\"_blank\"> 20-31506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "797c8f0c6615478dab64a0b9578abc18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbcaf50582c64b36b3936025b527735e",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Pablo Picasso \u00e0 Saint-Etienne-du-Rouvray - Gros Travaux 2019-21\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22e4da5a0ea94d18b7b41dc68ec0b613": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3daed0ac950340feb621d57e10b706ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbcaf50582c64b36b3936025b527735e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22e4da5a0ea94d18b7b41dc68ec0b613",
        "style": "IPY_MODEL_3daed0ac950340feb621d57e10b706ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31740\" target=\"_blank\"> 20-31740</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE-MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Pablo Picasso \u00e0 Saint-Etienne-du-Rouvray - Gros Travaux 2019-21<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31740\" target=\"_blank\"> 20-31740</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8756437a594946a3ad0344d57ee763ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.70862,
          1.206037
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1618f862b7d94f24b0bcac94e8ece44c",
        "title": "Vers YVETOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RECENSEMENT ET TRAITEMENT DES CAVITES SOUTERRAINES DE LA COMMUNAUTE DE COMMUNES YVETOT NORMANDIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a380ef1553074e568d4e4937c1d4543d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed916bacebf54a6e8b7e26bfd83c14d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1618f862b7d94f24b0bcac94e8ece44c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a380ef1553074e568d4e4937c1d4543d",
        "style": "IPY_MODEL_ed916bacebf54a6e8b7e26bfd83c14d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31677\" target=\"_blank\"> 20-31677</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DE LA REG D YVETOT<br>\n        <b>Ville :</b> YVETOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Ing\u00e9nierie', 'Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RECENSEMENT ET TRAITEMENT DES CAVITES SOUTERRAINES DE LA COMMUNAUTE DE COMMUNES YVETOT NORMANDIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31677\" target=\"_blank\"> 20-31677</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d715fb2795c4251a45024553d8a1c6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.459749,
          1.394098
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4363bd0dc35f44b482f0a5468381f634",
        "title": "Vers DIEPPE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9fection de voirie cours de dakar\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "352d03a7848744cd86815ad1dc769c41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f6608ad58834cb59084a54584444fd8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4363bd0dc35f44b482f0a5468381f634": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_352d03a7848744cd86815ad1dc769c41",
        "style": "IPY_MODEL_1f6608ad58834cb59084a54584444fd8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31725\" target=\"_blank\"> 20-31725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Ports de Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9fection de voirie cours de dakar<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31725\" target=\"_blank\"> 20-31725</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6faaa49148a74acfbd5f99b9d062ae91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.411336,
          1.134463
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_058ed27b983a4d058173c093ed6e6251",
        "title": "Vers BONSECOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'un diagnostic de la basilique notre-dame de bonsecours\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53bb9e8a5b394f3abb4f7105b9fc35f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a31c5a8267049d0a672e7ea8d569179": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "058ed27b983a4d058173c093ed6e6251": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53bb9e8a5b394f3abb4f7105b9fc35f6",
        "style": "IPY_MODEL_6a31c5a8267049d0a672e7ea8d569179",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31688\" target=\"_blank\"> 20-31688</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bonsecours<br>\n        <b>Ville :</b> BONSECOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'un diagnostic de la basilique notre-dame de bonsecours<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31688\" target=\"_blank\"> 20-31688</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "655ca0681e6e49c6b7fb853a779619c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.583631,
          0.258331
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99398dd1549144d39fb6541c09a0b025",
        "title": "Vers F\u00c9CAMP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de 4 b\u00e2timents dont une blanchisserieesat saint-jacques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8dd1f89a24745c9bb1423d8be4199ee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d8c528f029744478bf6d34f5970cc4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99398dd1549144d39fb6541c09a0b025": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8dd1f89a24745c9bb1423d8be4199ee",
        "style": "IPY_MODEL_6d8c528f029744478bf6d34f5970cc4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31720\" target=\"_blank\"> 20-31720</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> F\u00c9CAMP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de 4 b\u00e2timents dont une blanchisserieesat saint-jacques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31720\" target=\"_blank\"> 20-31720</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af5ce15541804a1cb1bec4e9fcb5c75f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.526819,
          0.993083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e54c697451dc4f558d95c2b9c7b40fd9",
        "title": "Vers ELBEUF SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9rations de mise en fourri\u00e8re, garde, restitution et vente ou destruction de v\u00e9hicules sur le territoire d'Elbeuf-sur-Seine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be0e181870af44e2b2a38a11cbd3497d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12731feae02d4eb7bd0306e0c5638d4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e54c697451dc4f558d95c2b9c7b40fd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be0e181870af44e2b2a38a11cbd3497d",
        "style": "IPY_MODEL_12731feae02d4eb7bd0306e0c5638d4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31827\" target=\"_blank\"> 20-31827</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Elbeuf sur Seine<br>\n        <b>Ville :</b> ELBEUF SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Prestations de services', 'Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9rations de mise en fourri\u00e8re, garde, restitution et vente ou destruction de v\u00e9hicules sur le territoire d'Elbeuf-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31827\" target=\"_blank\"> 20-31827</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02de5c26517a4649ae32e5c8fe2c783f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.216108,
          2.610018
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8dc4671419814dddb4ee2e2998d13c74",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION COORDINATION ET PROTECTION DE LA SANT\u00c9 POUR LA CONSTRUCTION D'UN GROUPE SCOLAIRE AU SEIN DE L'\u00c9COLE DECOURBE \u00c0 MELUN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d04ca652c424a26be016cfac1dd3f7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bcccb094fdc4569aacfe38b76030252": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8dc4671419814dddb4ee2e2998d13c74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d04ca652c424a26be016cfac1dd3f7b",
        "style": "IPY_MODEL_8bcccb094fdc4569aacfe38b76030252",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31413\" target=\"_blank\"> 20-31413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '94', '91', '45', '89', '10', '51', '2', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE MELUN<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION COORDINATION ET PROTECTION DE LA SANT\u00c9 POUR LA CONSTRUCTION D'UN GROUPE SCOLAIRE AU SEIN DE L'\u00c9COLE DECOURBE \u00c0 MELUN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31413\" target=\"_blank\"> 20-31413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f6d073472794054bb1a21d7e910dab9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.809018,
          2.626593
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_88c0ab16f9a14dc081434804483769ff",
        "title": "Vers EMERAINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MO Multi accueil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5184846a70024650ab71f89e166b3074": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2907118fc3de41538a55cea612920fa8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "88c0ab16f9a14dc081434804483769ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5184846a70024650ab71f89e166b3074",
        "style": "IPY_MODEL_2907118fc3de41538a55cea612920fa8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31765\" target=\"_blank\"> 20-31765</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Emerainville<br>\n        <b>Ville :</b> EMERAINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MO Multi accueil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31765\" target=\"_blank\"> 20-31765</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54d5cb67bbea40c68096f3a11e3eaf93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.51293,
          3.166048
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b42a1c05d98548619bfacc4abc91402e",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux, fourniture, installation et mise en ordre de marche d'une centrale de traitement d'air (cta) de son armoire de commande g\u00e9n\u00e9rale et la mise en place d'une gtc associ\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57e3c2512efc4859b839ef03815a87bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fac5c8290d1d41dcaa1574e00d1d9fd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b42a1c05d98548619bfacc4abc91402e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57e3c2512efc4859b839ef03815a87bd",
        "style": "IPY_MODEL_fac5c8290d1d41dcaa1574e00d1d9fd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31469\" target=\"_blank\"> 20-31469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE GUSTAVE EIFFEL<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux, fourniture, installation et mise en ordre de marche d'une centrale de traitement d'air (cta) de son armoire de commande g\u00e9n\u00e9rale et la mise en place d'une gtc associ\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31469\" target=\"_blank\"> 20-31469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6804c6159094cf79e8e88e83c144e95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90284,
          2.106674
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c01f53ff069441118fa703f673aaa084",
        "title": "Vers LE PECQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        COLLECTE ET TRAITEMENT DES DECHETS DIFFUS SPECIFIQUES MENAGERS DE LA VILLE DE SAINT-GERMAIN-EN-LAYE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b707f44e81324927994a3e45b08de1e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0eb17ca2fb0b432e9c0c8b4e39dbb977": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c01f53ff069441118fa703f673aaa084": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b707f44e81324927994a3e45b08de1e9",
        "style": "IPY_MODEL_0eb17ca2fb0b432e9c0c8b4e39dbb977",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31724\" target=\"_blank\"> 20-31724</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '91', '92', '93', '94', '95', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SAINT GERMAIN BOUCLES DE SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> LE PECQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> COLLECTE ET TRAITEMENT DES DECHETS DIFFUS SPECIFIQUES MENAGERS DE LA VILLE DE SAINT-GERMAIN-EN-LAYE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31724\" target=\"_blank\"> 20-31724</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9535c1eb041423ca18a86735bbf9424": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.959452,
          1.854292
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4293cd55e98a4ac2a5ca82081f446188",
        "title": "Vers AUBERGENVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet des travaux de viabilisation de deux (2) parcelles de la zone d'activit\u00e9 \u00e9conomique (ZAE) des Garennes \u00e0 Gargenville.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "21ecd2c869c1435c90582ab3c5ba0b78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "571c74e9bf104a6ebfce27a593d8bc52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4293cd55e98a4ac2a5ca82081f446188": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_21ecd2c869c1435c90582ab3c5ba0b78",
        "style": "IPY_MODEL_571c74e9bf104a6ebfce27a593d8bc52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31696\" target=\"_blank\"> 20-31696</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> AUBERGENVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet des travaux de viabilisation de deux (2) parcelles de la zone d'activit\u00e9 \u00e9conomique (ZAE) des Garennes \u00e0 Gargenville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31696\" target=\"_blank\"> 20-31696</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a56b52301ad44599bd9e8647f23e7cc3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.973697,
          1.982443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0a507db60cf4de68f8a4cc9a3969730",
        "title": "Vers VERNOUILLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire pour les prestations d'impression, de fa\u00e7onnage, de conditionnement et de livraison des supports de communication de la ville de Vernouillet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1d0018668464b5da1e786f463f120da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6798f9449794610a3ab2424be7abe87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0a507db60cf4de68f8a4cc9a3969730": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1d0018668464b5da1e786f463f120da",
        "style": "IPY_MODEL_b6798f9449794610a3ab2424be7abe87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31607\" target=\"_blank\"> 20-31607</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vernouillet<br>\n        <b>Ville :</b> VERNOUILLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande mono-attributaire pour les prestations d'impression, de fa\u00e7onnage, de conditionnement et de livraison des supports de communication de la ville de Vernouillet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31607\" target=\"_blank\"> 20-31607</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25ddd5e514db44dd9136d30b6583ca3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.863195,
          1.717182
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a845160aaec462b87ab2b04195309b8",
        "title": "Vers ORGERUS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux de r\u00e9novation et am\u00e9nagement de 2 courts de tennis pour la commune d'Orgerus(78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1faf65761dea4e3c9085a86317973f7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "342268d17b834d26bdb9c4454c1403f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a845160aaec462b87ab2b04195309b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1faf65761dea4e3c9085a86317973f7d",
        "style": "IPY_MODEL_342268d17b834d26bdb9c4454c1403f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31732\" target=\"_blank\"> 20-31732</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ORGERUS<br>\n        <b>Ville :</b> ORGERUS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Terrain de sport', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de r\u00e9novation et am\u00e9nagement de 2 courts de tennis pour la commune d'Orgerus(78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31732\" target=\"_blank\"> 20-31732</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "994e36ad42a04d83a0e39c40c31d1261": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.898455,
          2.040923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25e850661eb44e6d9d20579dc2fbc8bf",
        "title": "Vers MOLLIENS DREUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux sur le r\u00e9seau d'assainissement du secteur Est de la commune de Molliens-Dreuil et la restauration du lit du Saint-Landon.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20be7dc4d5e840289ad3d39028040b73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d1dd49b28bc4475a94121beac67edcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25e850661eb44e6d9d20579dc2fbc8bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20be7dc4d5e840289ad3d39028040b73",
        "style": "IPY_MODEL_8d1dd49b28bc4475a94121beac67edcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31717\" target=\"_blank\"> 20-31717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Molliens Dreuil<br>\n        <b>Ville :</b> MOLLIENS DREUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux sur le r\u00e9seau d'assainissement du secteur Est de la commune de Molliens-Dreuil et la restauration du lit du Saint-Landon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31717\" target=\"_blank\"> 20-31717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "930a1b4e12714c04b52a915dc18a846e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.898455,
          2.040923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30c7f55ce44b458c8a56e9f72f8535bf",
        "title": "Vers MOLLIENS DREUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la reconstruction de la station d'\u00e9puration de la commune de Molliens Dreuil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3afa93cb6c2f4840a17f20b6c5979421": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f6c758d09a94f5fb1b1c1700645e644": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30c7f55ce44b458c8a56e9f72f8535bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3afa93cb6c2f4840a17f20b6c5979421",
        "style": "IPY_MODEL_3f6c758d09a94f5fb1b1c1700645e644",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31741\" target=\"_blank\"> 20-31741</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Molliens Dreuil<br>\n        <b>Ville :</b> MOLLIENS DREUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la reconstruction de la station d'\u00e9puration de la commune de Molliens Dreuil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31741\" target=\"_blank\"> 20-31741</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1631fdf40fb49068d61a6d9daa6186a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.915998,
          2.497904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59fb05d016b2497c881e26fd10894cce",
        "title": "Vers CORBIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 du personnel d'exploitation des postes de rel\u00e8vement du r\u00e9seau d'assainissement collectif et des stations d'\u00e9puration de la Communaut\u00e9 de Communes du Val de\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7b8d0fcb3ec4d09a8db69091aaf142c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e83a7966b694216addc5739ca6537be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59fb05d016b2497c881e26fd10894cce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7b8d0fcb3ec4d09a8db69091aaf142c",
        "style": "IPY_MODEL_4e83a7966b694216addc5739ca6537be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31389\" target=\"_blank\"> 20-31389</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Val de Somme<br>\n        <b>Ville :</b> CORBIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 du personnel d'exploitation des postes de rel\u00e8vement du r\u00e9seau d'assainissement collectif et des stations d'\u00e9puration de la Communaut\u00e9 de Communes du Val de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31389\" target=\"_blank\"> 20-31389</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e23ec38947b5434bbe4e3b3eb8438bbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.939118,
          2.239774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b259b65e56f34631aa7adc5e247c808d",
        "title": "Vers SAINT JU\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'un r\u00e9seau eau potable sur la zone de rieumas\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b950f85bc2fa42b5be44fe6180b0e652": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3910e199eb0741ec93dd09c0f921e33c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b259b65e56f34631aa7adc5e247c808d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b950f85bc2fa42b5be44fe6180b0e652",
        "style": "IPY_MODEL_3910e199eb0741ec93dd09c0f921e33c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31423\" target=\"_blank\"> 20-31423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JU\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'un r\u00e9seau eau potable sur la zone de rieumas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31423\" target=\"_blank\"> 20-31423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a982061255ec4aeea1d043f0e9ab81b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.939118,
          2.239774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_631c83ba788a41b4bab779d0088f428e",
        "title": "Vers SAINT JU\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        curage et \u00e9pandage des boues des lagunes de sali\u00e8s et puygouzon 'labastide d\u00e9nat'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8aff4f3dfad8484f9795bc4386564dfc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34e11f61a8164e02b82874d73392a815": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "631c83ba788a41b4bab779d0088f428e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8aff4f3dfad8484f9795bc4386564dfc",
        "style": "IPY_MODEL_34e11f61a8164e02b82874d73392a815",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28134\" target=\"_blank\"> 20-28134</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JU\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Curage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> curage et \u00e9pandage des boues des lagunes de sali\u00e8s et puygouzon 'labastide d\u00e9nat'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28134\" target=\"_blank\"> 20-28134</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fa1e40bb48549609eba518cac4122e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.939118,
          2.239774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_182d6408d87447e2847f7f1d1f63aabd",
        "title": "Vers SAINT JUERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        appel \u00e0 candidatures installations photovolta\u00efques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c025110e79f454ebc05ecf2c6b1b075": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "435e0138b376414b934127ca11b1d8d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "182d6408d87447e2847f7f1d1f63aabd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c025110e79f454ebc05ecf2c6b1b075",
        "style": "IPY_MODEL_435e0138b376414b934127ca11b1d8d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28500\" target=\"_blank\"> 20-28500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JUERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> appel \u00e0 candidatures installations photovolta\u00efques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28500\" target=\"_blank\"> 20-28500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f09e27649b054edd87542a71e194f643": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.019109,
          1.356439
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6e4b71271374b2a8f25ef081ffbd695",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EQUIPEMENT DU COLLEGE SIMONE VEIL A VERDUN SUR GARONNE - LOTS 4-7-10\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e641796271dd492e8a2e71c0e3278675": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "377c904383df4ab695c8a85e4241b02d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6e4b71271374b2a8f25ef081ffbd695": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e641796271dd492e8a2e71c0e3278675",
        "style": "IPY_MODEL_377c904383df4ab695c8a85e4241b02d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31804\" target=\"_blank\"> 20-31804</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Mobilier', 'Outillage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EQUIPEMENT DU COLLEGE SIMONE VEIL A VERDUN SUR GARONNE - LOTS 4-7-10<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31804\" target=\"_blank\"> 20-31804</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62277e3d7c8248489b2eef0eb58318b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.594331,
          6.595564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92c0f2d79528438ba6d708a3e20cfe37",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19MAP39 Prestations d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9habilitation de l'Op\u00e9ra de Toulon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84a3dfb8790c4d79aac11d52d3768bef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50ed1d1ff7184cb5816cc8d664466eea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92c0f2d79528438ba6d708a3e20cfe37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84a3dfb8790c4d79aac11d52d3768bef",
        "style": "IPY_MODEL_50ed1d1ff7184cb5816cc8d664466eea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31407\" target=\"_blank\"> 20-31407</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19MAP39 Prestations d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9habilitation de l'Op\u00e9ra de Toulon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31407\" target=\"_blank\"> 20-31407</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b71fa0ddbcbb445090a11e91db560bec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.181338,
          6.512287
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4543c44afdc43328bc993ee66b31d0a",
        "title": "Vers CAVALAIRE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de petits mat\u00e9riels maritimes pour les besoins du domaine public maritime et portuaire de la Commune de Cavalaire sur Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30778ab198944b3880d7ae4aef336108": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ac646101b2d49cea78d6dce17a309df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4543c44afdc43328bc993ee66b31d0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30778ab198944b3880d7ae4aef336108",
        "style": "IPY_MODEL_0ac646101b2d49cea78d6dce17a309df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31613\" target=\"_blank\"> 20-31613</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAVALAIRE SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> CAVALAIRE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Outillage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de petits mat\u00e9riels maritimes pour les besoins du domaine public maritime et portuaire de la Commune de Cavalaire sur Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31613\" target=\"_blank\"> 20-31613</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c7756b8c41245cc99e3cdc43e5db03e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.246705,
          6.527253
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a4f6ccb509b403ea647f3699d767171",
        "title": "Vers COGOLIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONCESSION RELATIVE A LA MISE A DISPOSITION, L'INSTALLATION, L'ENTRETIEN ET L'EXPLOITATION DE LA SIGNALISATION D'INFORMATION LOCALE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a4dfab417174ea5ab7381438e0bd760": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7602956f45314b11a725be770b7ff37c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a4f6ccb509b403ea647f3699d767171": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a4dfab417174ea5ab7381438e0bd760",
        "style": "IPY_MODEL_7602956f45314b11a725be770b7ff37c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31552\" target=\"_blank\"> 20-31552</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Cogolin<br>\n        <b>Ville :</b> COGOLIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCESSION RELATIVE A LA MISE A DISPOSITION, L'INSTALLATION, L'ENTRETIEN ET L'EXPLOITATION DE LA SIGNALISATION D'INFORMATION LOCALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31552\" target=\"_blank\"> 20-31552</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f29f006aa6ca4d02a52ecfaafb6553ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.214621,
          4.874186
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b0b9c88e5054d10800fe7cb8ee530eb",
        "title": "Vers SAINT ROMAN DE MALEGARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMENAGEMENT DE LA GRAND RUE ET DE LA RUE DE LA PETITE CALADE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed3098052b9143c78ca85a1d973a2d84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f051e560a404821b1ffa23ecb1d822f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b0b9c88e5054d10800fe7cb8ee530eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed3098052b9143c78ca85a1d973a2d84",
        "style": "IPY_MODEL_3f051e560a404821b1ffa23ecb1d822f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31767\" target=\"_blank\"> 20-31767</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint Roman de Malegarde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ROMAN DE MALEGARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT DE LA GRAND RUE ET DE LA RUE DE LA PETITE CALADE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31767\" target=\"_blank\"> 20-31767</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f0b9054dd954944bea01736ddf178ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.455669,
          -1.161891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_131427b2b6954669899d7d8b597c5c55",
        "title": "Vers LU\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de consolidation et de r\u00e9paration du b\u00e2timent du mus\u00e9e de la maison du maitre de digues \u00e0 Chaill\u00e9 les Marais.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "39d4e503c26743c09d3d1a4fb21496ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6682c3384082488da1b0e0912e2dc1d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "131427b2b6954669899d7d8b597c5c55": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_39d4e503c26743c09d3d1a4fb21496ce",
        "style": "IPY_MODEL_6682c3384082488da1b0e0912e2dc1d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31718\" target=\"_blank\"> 20-31718</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Sud Vend\u00e9e Littoral<br>\n        <b>Ville :</b> LU\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de consolidation et de r\u00e9paration du b\u00e2timent du mus\u00e9e de la maison du maitre de digues \u00e0 Chaill\u00e9 les Marais.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31718\" target=\"_blank\"> 20-31718</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7a331c425b84ad1aa935076f2d86b91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.968759,
          3.510761
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7313621ee993425e974dffe8b5b750c6",
        "title": "Vers MIGENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de deux salles de cin\u00e9ma\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7fd881c3844844c29586dd512ac713f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddb7590ca5fd46d992898ecab7262ff5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7313621ee993425e974dffe8b5b750c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7fd881c3844844c29586dd512ac713f7",
        "style": "IPY_MODEL_ddb7590ca5fd46d992898ecab7262ff5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31708\" target=\"_blank\"> 20-31708</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MIGENNES<br>\n        <b>Ville :</b> MIGENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de deux salles de cin\u00e9ma<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31708\" target=\"_blank\"> 20-31708</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a986a386e2af49a4a68c1eba2fd84355": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.650213,
          6.855906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38ded8f524b447e4a7cce937e276b937",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'une machine de d\u00e9coupe et gravure laser pour l'\u00e9cole Espera Sbarro situ\u00e9e \u00e0 Montb\u00e9liard.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f75736ea13b047c4b922e7a3547dbdad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f5a444781a34d56b7fc3b144c97c60a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38ded8f524b447e4a7cce937e276b937": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f75736ea13b047c4b922e7a3547dbdad",
        "style": "IPY_MODEL_4f5a444781a34d56b7fc3b144c97c60a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31791\" target=\"_blank\"> 20-31791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '70', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIV DE TECHNO DE BELFORT MONTBELIARD<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'une machine de d\u00e9coupe et gravure laser pour l'\u00e9cole Espera Sbarro situ\u00e9e \u00e0 Montb\u00e9liard.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31791\" target=\"_blank\"> 20-31791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2d1a0db35e1440c995ab0507df2dfed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.571002,
          7.014614
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9beaf6e6b0849778a20c124c7113557",
        "title": "Vers DELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'\u00e9tudes et de ma\u00eetrise d'oeuvre concernant la construction de locaux professionnels\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcae74d8508b4608b7dfee49100135d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9329ce9d563c4dd08c058af2084f50f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9beaf6e6b0849778a20c124c7113557": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcae74d8508b4608b7dfee49100135d0",
        "style": "IPY_MODEL_9329ce9d563c4dd08c058af2084f50f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31487\" target=\"_blank\"> 20-31487</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes du Sud Territoire<br>\n        <b>Ville :</b> DELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'\u00e9tudes et de ma\u00eetrise d'oeuvre concernant la construction de locaux professionnels<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31487\" target=\"_blank\"> 20-31487</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "467e446e1fca4a27a24c34d85a074b6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.61095,
          2.484777
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7f0008fccdb4888a0528f530db71d4a",
        "title": "Vers CORBEIL ESSONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE COORDINATION EN MATIERE DE SECURITE ET DE PROTECTION DE LA SANTE POUR LES BESOINS DU SIARCE - 2 LOTSLot 1 : Secteur EstLot 2 : Secteurs Ouest et Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a7c8553853744a6963637614886c861": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3867d686b36d419db356087b7b19d5db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7f0008fccdb4888a0528f530db71d4a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a7c8553853744a6963637614886c861",
        "style": "IPY_MODEL_3867d686b36d419db356087b7b19d5db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31870\" target=\"_blank\"> 20-31870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIARCE<br>\n        <b>Ville :</b> CORBEIL ESSONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE COORDINATION EN MATIERE DE SECURITE ET DE PROTECTION DE LA SANTE POUR LES BESOINS DU SIARCE - 2 LOTSLot 1 : Secteur EstLot 2 : Secteurs Ouest et Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31870\" target=\"_blank\"> 20-31870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6ee8b31cbcf4e2a92ca5b230ceef989": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.432287,
          2.170651
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7eebfdb1c8ee42adbd42a13b0e1db4d3",
        "title": "Vers ETAMPES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-0007 Fourniture et mise en oeuvre de signalisation horizontale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67005c29fae947019e8452aae26e56c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d1d3f175cae411e96a9e73698564494": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7eebfdb1c8ee42adbd42a13b0e1db4d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67005c29fae947019e8452aae26e56c7",
        "style": "IPY_MODEL_7d1d3f175cae411e96a9e73698564494",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31875\" target=\"_blank\"> 20-31875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ETAMPES<br>\n        <b>Ville :</b> ETAMPES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-0007 Fourniture et mise en oeuvre de signalisation horizontale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31875\" target=\"_blank\"> 20-31875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e2102f9ea0e4dc082ebfee37c7298f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.705023,
          2.123132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_36a84178a2d04c99bcf18d4ec835a309",
        "title": "Vers GIF SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un syst\u00e8me d'imagerie par tomographie en coh\u00e9rence optique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe2f1ce6e4614680bcc37ad3936b79da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83db15559dad44a6889121f4d160b681": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "36a84178a2d04c99bcf18d4ec835a309": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe2f1ce6e4614680bcc37ad3936b79da",
        "style": "IPY_MODEL_83db15559dad44a6889121f4d160b681",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31919\" target=\"_blank\"> 20-31919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRALESUPELEC<br>\n        <b>Ville :</b> GIF SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un syst\u00e8me d'imagerie par tomographie en coh\u00e9rence optique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31919\" target=\"_blank\"> 20-31919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f09976c028f041f88cb81475390a1e87": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.819856,
          2.324793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c00b3d13bfd494c970ffceab0cdf4b5",
        "title": "Vers MONTROUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre pour les travaux d'entretien et de remplacement des ballons ECS sur le patrimoine de Montrouge Habitat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff9b04a7ac9a46388619fe79b24fd07b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "993c405fc13d4342adee046d5a34fbe8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c00b3d13bfd494c970ffceab0cdf4b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff9b04a7ac9a46388619fe79b24fd07b",
        "style": "IPY_MODEL_993c405fc13d4342adee046d5a34fbe8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31909\" target=\"_blank\"> 20-31909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Montrouge Habitat - OPH<br>\n        <b>Ville :</b> MONTROUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre pour les travaux d'entretien et de remplacement des ballons ECS sur le patrimoine de Montrouge Habitat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31909\" target=\"_blank\"> 20-31909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca394ed68e5349bbafc2bbd03a5b205b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.932924,
          2.33236
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff58130a06354de59f31a2e26a1c2879",
        "title": "Vers VILLENEUVE LA GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'une mission de programmation et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre de la r\u00e9habilitation du groupe scolaire Jean Moulin \u00e0 Vil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "14967ef42f344963b3eb793ae4502fc9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fadf714da5f44d33a59e25508172ec6a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff58130a06354de59f31a2e26a1c2879": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_14967ef42f344963b3eb793ae4502fc9",
        "style": "IPY_MODEL_fadf714da5f44d33a59e25508172ec6a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31605\" target=\"_blank\"> 20-31605</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENEUVE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE LA GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation d'une mission de programmation et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre de la r\u00e9habilitation du groupe scolaire Jean Moulin \u00e0 Vil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31605\" target=\"_blank\"> 20-31605</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be56abc7b39d4e408ffba7ff35113198": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.890171,
          2.242921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c13d3fafdd964e0d83617fa8757e03a5",
        "title": "Vers PUTEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de travaux d'isolation des fa\u00e7ades, d'isolation et d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des toitures, et des travaux de changement des syst\u00e8mes VMC dans le cadre de la r\u00e9novation notamment \u00e9nerg\u00e9ti\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e197a386d584d9987519d48fb6f4414": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3b4ffb5335f4b068bdefa81ca935dbe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c13d3fafdd964e0d83617fa8757e03a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e197a386d584d9987519d48fb6f4414",
        "style": "IPY_MODEL_c3b4ffb5335f4b068bdefa81ca935dbe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31431\" target=\"_blank\"> 20-31431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT MAIRIE PUTEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> PUTEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux d'isolation des fa\u00e7ades, d'isolation et d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 des toitures, et des travaux de changement des syst\u00e8mes VMC dans le cadre de la r\u00e9novation notamment \u00e9nerg\u00e9ti<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31431\" target=\"_blank\"> 20-31431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c3ebce8ca3e435487020c63c90a874b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.958997,
          2.565862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1712d0fbb02847859c48ee8bc3a752b6",
        "title": "Vers TREMBLAY EN FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconditionnement d'un b\u00e2timent modulaire, d\u00e9placement et pose de ce b\u00e2timent, pour la cr\u00e9ation d'une classe au groupe scolaire D. Casanova\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c808785d450c465ebb50a905e93ae4d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c8fb17713164f62ae0cbc59f1c01bc8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1712d0fbb02847859c48ee8bc3a752b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c808785d450c465ebb50a905e93ae4d3",
        "style": "IPY_MODEL_2c8fb17713164f62ae0cbc59f1c01bc8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31396\" target=\"_blank\"> 20-31396</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TREMBLAY EN FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> TREMBLAY EN FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconditionnement d'un b\u00e2timent modulaire, d\u00e9placement et pose de ce b\u00e2timent, pour la cr\u00e9ation d'une classe au groupe scolaire D. Casanova<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31396\" target=\"_blank\"> 20-31396</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c41de34ab61646379f3021e99b1267a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878613,
          2.41103
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b976e34da60f4bdb81988b150049fe54",
        "title": "Vers LE PR\u00c9 SAINT GERVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renforcement de la s\u00fbret\u00e9 des b\u00e2timents municipaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a78008087b00432b9320589a4ea00c0a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8506cbfd2754018b367b2a8dbf1a784": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b976e34da60f4bdb81988b150049fe54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a78008087b00432b9320589a4ea00c0a",
        "style": "IPY_MODEL_b8506cbfd2754018b367b2a8dbf1a784",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31834\" target=\"_blank\"> 20-31834</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PRE SAINT GERVAIS<br>\n        <b>Ville :</b> LE PR\u00c9 SAINT GERVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renforcement de la s\u00fbret\u00e9 des b\u00e2timents municipaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31834\" target=\"_blank\"> 20-31834</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a9d27534fd64cdf84a5053faefc3d11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.926601,
          2.45591
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5743fea2da642a48de368a3f125e8fe",
        "title": "Vers DRANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La fermeture partielle des coursives ext\u00e9rieures situ\u00e9es au 42 rue LONGATTE \u00e0 Drancy (93700).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10bf194026a94d1ab4370ae52b9784e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "903ae220ba094c0883afd05cacf70cc9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5743fea2da642a48de368a3f125e8fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10bf194026a94d1ab4370ae52b9784e1",
        "style": "IPY_MODEL_903ae220ba094c0883afd05cacf70cc9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31943\" target=\"_blank\"> 20-31943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Drancy<br>\n        <b>Ville :</b> DRANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La fermeture partielle des coursives ext\u00e9rieures situ\u00e9es au 42 rue LONGATTE \u00e0 Drancy (93700).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31943\" target=\"_blank\"> 20-31943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1492c4273f44da3be551b330cc656ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.810833,
          2.357903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ffa9294976de48149661e90e8cfa0041",
        "title": "Vers LE KREMLIN BICETRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : PA20-02 Location et maintenance d'une balayeuse aspiratrice\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42a2bb0880da4520b868f34d15260f1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fa87f26ffe14838aec39979438779da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ffa9294976de48149661e90e8cfa0041": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42a2bb0880da4520b868f34d15260f1c",
        "style": "IPY_MODEL_6fa87f26ffe14838aec39979438779da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31513\" target=\"_blank\"> 20-31513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE KREMLIN BICETRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE KREMLIN BICETRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : PA20-02 Location et maintenance d'une balayeuse aspiratrice<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31513\" target=\"_blank\"> 20-31513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de96cb357a234c65b5183175cb8d91b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.810833,
          2.357903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc1b5e4609a14558a18b09abf4c15594",
        "title": "Vers LE KREMLIN BICETRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour le curage, d\u00e9samiantage, d\u00e9plombage et la d\u00e9molition du palais de justice historique de Pointe \u00e0 Pitre (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "678acce0c7f542968d675bc845e5aa22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9055e4473a37428e8a8409dde1da61ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc1b5e4609a14558a18b09abf4c15594": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_678acce0c7f542968d675bc845e5aa22",
        "style": "IPY_MODEL_9055e4473a37428e8a8409dde1da61ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31750\" target=\"_blank\"> 20-31750</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> A.P.I.J.<br>\n        <b>Ville :</b> LE KREMLIN BICETRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour le curage, d\u00e9samiantage, d\u00e9plombage et la d\u00e9molition du palais de justice historique de Pointe \u00e0 Pitre (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31750\" target=\"_blank\"> 20-31750</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b6bb41f7b2549a59655f5b377e2ed98": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.850929,
          2.436512
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_07c6b1212982408d9f7c597e4ff3d184",
        "title": "Vers VINCENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations audiovisuelles : captures et montages d'images, infographie, scenarii, prestations en direct.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfa19a3bc4054d0694c93165678e605c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "838d37e265374fa98c0049fd8e58ab72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "07c6b1212982408d9f7c597e4ff3d184": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfa19a3bc4054d0694c93165678e605c",
        "style": "IPY_MODEL_838d37e265374fa98c0049fd8e58ab72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31840\" target=\"_blank\"> 20-31840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> VINCENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations audiovisuelles : captures et montages d'images, infographie, scenarii, prestations en direct.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31840\" target=\"_blank\"> 20-31840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ab39254ad3e461db8c5ba2a4d207149": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.850929,
          2.436512
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3498c239645d42049ac7d89a235a3b2a",
        "title": "Vers VINCENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de boissons\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10f30d5f73be4384a77be11cf0969fca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69ac265c35ed43c7848d06d2373906d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3498c239645d42049ac7d89a235a3b2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10f30d5f73be4384a77be11cf0969fca",
        "style": "IPY_MODEL_69ac265c35ed43c7848d06d2373906d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31797\" target=\"_blank\"> 20-31797</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> VINCENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de boissons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31797\" target=\"_blank\"> 20-31797</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f7c8c0767c74378b0f1e23a8dde42ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.850929,
          2.436512
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3297faf2cbc74aa0a40d010296b36231",
        "title": "Vers VINCENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et installation de cl\u00f4tures mobiles de protection pour des \u00e9v\u00e9nements sur la Ville de Vincennes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f85df3d50c841c8a212d072b94a40b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "783d620b569745ac84322cac7b13d82a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3297faf2cbc74aa0a40d010296b36231": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f85df3d50c841c8a212d072b94a40b2",
        "style": "IPY_MODEL_783d620b569745ac84322cac7b13d82a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31698\" target=\"_blank\"> 20-31698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> VINCENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et installation de cl\u00f4tures mobiles de protection pour des \u00e9v\u00e9nements sur la Ville de Vincennes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31698\" target=\"_blank\"> 20-31698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b723fcc530904bfea08db85a4fae4b30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.807934,
          2.56949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05cd803f52f64b25a8c4f348ba485ae2",
        "title": "Vers LE PLESSIS TR\u00c9VISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux neufs et d'entretien de l'\u00e9clairage public et de la signalisation tricolore sur la commune du Plessis-Tr\u00e9vise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a05387966eb42938f5f4f31ab104439": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71cb655f82434d40a123f2d0c4057028": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05cd803f52f64b25a8c4f348ba485ae2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a05387966eb42938f5f4f31ab104439",
        "style": "IPY_MODEL_71cb655f82434d40a123f2d0c4057028",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31776\" target=\"_blank\"> 20-31776</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Plessis-Tr\u00e9vise<br>\n        <b>Ville :</b> LE PLESSIS TR\u00c9VISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux neufs et d'entretien de l'\u00e9clairage public et de la signalisation tricolore sur la commune du Plessis-Tr\u00e9vise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31776\" target=\"_blank\"> 20-31776</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2c4996a267a4c98a42d474c374ea39d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.048591,
          2.10004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24d19b47119240aaa6ec7f33d4b760a0",
        "title": "Vers NEUVILLE SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance de la maison \u00e0 feux (MAF) et maintenance des caissons d'observation, d'entrainement et de lutte contre les ph\u00e9nom\u00e8nes thermiques (COELPT) du service d\u00e9partemental d'incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8ca9cdf41784c06813ef87b89d11154": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b176c384035e4f9ba62d02618484d736": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24d19b47119240aaa6ec7f33d4b760a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8ca9cdf41784c06813ef87b89d11154",
        "style": "IPY_MODEL_b176c384035e4f9ba62d02618484d736",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31941\" target=\"_blank\"> 20-31941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> NEUVILLE SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance de la maison \u00e0 feux (MAF) et maintenance des caissons d'observation, d'entrainement et de lutte contre les ph\u00e9nom\u00e8nes thermiques (COELPT) du service d\u00e9partemental d'incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31941\" target=\"_blank\"> 20-31941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa66fc41a70b42cfb21db66267586128": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.004468,
          2.37099
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50d4819177a140ea889d6190ad0a0087",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien courant, r\u00e9parations ordinaires ainsi qu'aux travaux neufs et les grosses r\u00e9parations de Plomberie - Chauffage -Ventilation \u00e0 effectuer sur les b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ff11422bb8db4403bb36e9babe4eebd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af93c5fe384b441b908315dac121de8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50d4819177a140ea889d6190ad0a0087": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ff11422bb8db4403bb36e9babe4eebd7",
        "style": "IPY_MODEL_af93c5fe384b441b908315dac121de8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31540\" target=\"_blank\"> 20-31540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien courant, r\u00e9parations ordinaires ainsi qu'aux travaux neufs et les grosses r\u00e9parations de Plomberie - Chauffage -Ventilation \u00e0 effectuer sur les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31540\" target=\"_blank\"> 20-31540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6069a10fdbc648e7bfb8b5d2035b2ca8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.117632,
          2.368341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a292759b51c46ccae4a4a0a525a2dbd",
        "title": "Vers VIARMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et la livraison de repas en liaison froide et prestations diverses destin\u00e9es au Centre Communal d'Action Sociale de la ville de VIARMES.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6949078fd19a480ea264fe1a9699677b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a5fc30b80ca45c68e2def523ed678ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a292759b51c46ccae4a4a0a525a2dbd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6949078fd19a480ea264fe1a9699677b",
        "style": "IPY_MODEL_2a5fc30b80ca45c68e2def523ed678ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31475\" target=\"_blank\"> 20-31475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Viarmes<br>\n        <b>Ville :</b> VIARMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et la livraison de repas en liaison froide et prestations diverses destin\u00e9es au Centre Communal d'Action Sociale de la ville de VIARMES.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31475\" target=\"_blank\"> 20-31475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36d0bb43ca7d44f186d1b45043596596": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.057359,
          2.094329
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b34dd6bdc7ec4bf8bb8f30e3851c32e3",
        "title": "Vers PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9molition de l'\u00eelot Lemercier \u00e0 Pontoise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41c964aa120f40fba49a8c8d09c2acba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7100c58868547cc8ece22e9113f4b62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b34dd6bdc7ec4bf8bb8f30e3851c32e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41c964aa120f40fba49a8c8d09c2acba",
        "style": "IPY_MODEL_b7100c58868547cc8ece22e9113f4b62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31899\" target=\"_blank\"> 20-31899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONTOISE<br>\n        <b>Ville :</b> PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9molition de l'\u00eelot Lemercier \u00e0 Pontoise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31899\" target=\"_blank\"> 20-31899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "583b42c5851c468aa5df5ce6696e249e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.053875,
          2.495611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e9c04bb983741bf95a1297c13430de3",
        "title": "Vers VILLERON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de repas en liaison froide destin\u00e9s au restaurant scolaire et centre de loisirs.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65b898c4f1c74917bec60ac5c434f29d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6946aad59070422f9ac51bb3340e7e85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e9c04bb983741bf95a1297c13430de3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65b898c4f1c74917bec60ac5c434f29d",
        "style": "IPY_MODEL_6946aad59070422f9ac51bb3340e7e85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31435\" target=\"_blank\"> 20-31435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeron<br>\n        <b>Ville :</b> VILLERON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de repas en liaison froide destin\u00e9s au restaurant scolaire et centre de loisirs.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31435\" target=\"_blank\"> 20-31435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1eed8a0d1c64ba5b977799ac59fa5ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.616492,
          -61.069853
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34c52970f0624aa3947f8122dc88398a",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de dragage du port de p\u00eache de grand rivi\u00e8re (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27d4eef1a7c84d6c8da3d54151810eaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b87c653a068843579db77f73fc3ff25b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34c52970f0624aa3947f8122dc88398a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27d4eef1a7c84d6c8da3d54151810eaa",
        "style": "IPY_MODEL_b87c653a068843579db77f73fc3ff25b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31912\" target=\"_blank\"> 20-31912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE MARTINIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Dragage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de dragage du port de p\u00eache de grand rivi\u00e8re (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31912\" target=\"_blank\"> 20-31912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2667b0877f4a428e8877eff7766b4b00": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.801906,
          -61.128464
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d25362844c3f4b1ba8e77322773a17cb",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'impression pour le service de protection maternelle et infantile de la collectivit\u00e9 territoriale de martinique - carnet de grossesse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4caa80ccd7cb453d923601448c6bd147": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0287966fbd0a4037baed5a1176815ba3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d25362844c3f4b1ba8e77322773a17cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4caa80ccd7cb453d923601448c6bd147",
        "style": "IPY_MODEL_0287966fbd0a4037baed5a1176815ba3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25468\" target=\"_blank\"> 20-25468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE MARTINIQUE<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'impression pour le service de protection maternelle et infantile de la collectivit\u00e9 territoriale de martinique - carnet de grossesse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25468\" target=\"_blank\"> 20-25468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee53433196194e1d89d4f49ec5d17ee9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.707928,
          -61.01202
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4af81b1cf1f3460386dce7e1b4b74db5",
        "title": "Vers GROS MORNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location de photocopieurs pour les services municipaux et de copieurs pour les \u00e9coles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "473d832070e244a78a0d46b6abad19c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebc222645f3345f3a477f605f00151e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4af81b1cf1f3460386dce7e1b4b74db5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_473d832070e244a78a0d46b6abad19c4",
        "style": "IPY_MODEL_ebc222645f3345f3a477f605f00151e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27536\" target=\"_blank\"> 20-27536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Gros Morne<br>\n        <b>Ville :</b> GROS MORNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location de photocopieurs pour les services municipaux et de copieurs pour les \u00e9coles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27536\" target=\"_blank\"> 20-27536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7bd25204e24a4b1d83e36c2882b4bf45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd0349622a9a4cf8bf4319d69ce21a19",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'implantation de b\u00e2timents modulaires n\u00e9cessaires \u00e0 la rentr\u00e9e 2020 \u00e0 l'Institut de Formation en Soins Infirmiers (IFSI) de Guyane\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3e73cf719ec48269407de1c11d5cf1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9dd6f78a05a243a89bfb804ac61234c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd0349622a9a4cf8bf4319d69ce21a19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3e73cf719ec48269407de1c11d5cf1f",
        "style": "IPY_MODEL_9dd6f78a05a243a89bfb804ac61234c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31676\" target=\"_blank\"> 20-31676</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'implantation de b\u00e2timents modulaires n\u00e9cessaires \u00e0 la rentr\u00e9e 2020 \u00e0 l'Institut de Formation en Soins Infirmiers (IFSI) de Guyane<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31676\" target=\"_blank\"> 20-31676</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3106dc05148445a99f34a26dcf0ff823": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bf55f16026b4e1c843301a13bdcaaa6",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION D'UN SERVEUR DE FAX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67bafc939fd142da9ed7dbd0e074baff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6746db5257764e37a04900ffce4cb951": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bf55f16026b4e1c843301a13bdcaaa6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67bafc939fd142da9ed7dbd0e074baff",
        "style": "IPY_MODEL_6746db5257764e37a04900ffce4cb951",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31877\" target=\"_blank\"> 20-31877</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION D'UN SERVEUR DE FAX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31877\" target=\"_blank\"> 20-31877</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "244570d66d2d4dffae2a8e06d9302414": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e90798c548cd43b1aee6736fcabadb5c",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place et entretien des cl\u00f4tures pare-ballons dans les installations sportives territoriales (I.S.T)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e8c06802d9b4b5eb374eb56985c543f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c613edf1ace6466ab0274e3937d059e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e90798c548cd43b1aee6736fcabadb5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e8c06802d9b4b5eb374eb56985c543f",
        "style": "IPY_MODEL_c613edf1ace6466ab0274e3937d059e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31742\" target=\"_blank\"> 20-31742</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place et entretien des cl\u00f4tures pare-ballons dans les installations sportives territoriales (I.S.T)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31742\" target=\"_blank\"> 20-31742</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7daeeca01644549aaae68475cff6bc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7ea5fa5c46843a8b6fa7e9250facdc6",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'un cahier des charges fixant les crit\u00e8res de durabilit\u00e9 de la mobilisation de la biomasse \u00e0 des fins de production d'\u00e9nergie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2a8065ae74c4ff1b74d5367939b0c26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e7027365f5a49698b449423e153feca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7ea5fa5c46843a8b6fa7e9250facdc6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2a8065ae74c4ff1b74d5367939b0c26",
        "style": "IPY_MODEL_1e7027365f5a49698b449423e153feca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31674\" target=\"_blank\"> 20-31674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9alisation d'un cahier des charges fixant les crit\u00e8res de durabilit\u00e9 de la mobilisation de la biomasse \u00e0 des fins de production d'\u00e9nergie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31674\" target=\"_blank\"> 20-31674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e570228af3bf4a7c9558ff27d02acfc2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.149664,
          -52.645076
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38d121c8d0544006a0098be8711de761",
        "title": "Vers KOUROU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT DE FAUX-PLAFONDS SUSPENDUS, ISOLANTS ET APPAREILS LUMINEUX DANS LES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE DE KOUROU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d578152fc4543faa9c25d67e827311d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "795f89b7cc8a41ee875fe28374aa6dd2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38d121c8d0544006a0098be8711de761": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d578152fc4543faa9c25d67e827311d",
        "style": "IPY_MODEL_795f89b7cc8a41ee875fe28374aa6dd2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31969\" target=\"_blank\"> 20-31969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973', '971', '972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE KOUROU<br>\n        <b>Ville :</b> KOUROU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DE FAUX-PLAFONDS SUSPENDUS, ISOLANTS ET APPAREILS LUMINEUX DANS LES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE DE KOUROU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31969\" target=\"_blank\"> 20-31969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "520b6d13aebd4fd2afef5b362c1be436": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.149664,
          -52.645076
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7bebf9e468846efa90c17d018ad3592",
        "title": "Vers KOUROU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DIAGNOSTIC DE L'ACCESSIBILIT\u00c9 ET R\u00c9ALISATION D'UN PLAN DE MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX ET DES ESPACES PUBLICS DE LA COMMUNE DE KOUROU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3aa7bb91b500459d8639133b5f069cfd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e96224745f948588c22979bba21c262": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7bebf9e468846efa90c17d018ad3592": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3aa7bb91b500459d8639133b5f069cfd",
        "style": "IPY_MODEL_1e96224745f948588c22979bba21c262",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31627\" target=\"_blank\"> 20-31627</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973', '972', '971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE KOUROU<br>\n        <b>Ville :</b> KOUROU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DIAGNOSTIC DE L'ACCESSIBILIT\u00c9 ET R\u00c9ALISATION D'UN PLAN DE MISE EN ACCESSIBILIT\u00c9 DES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX ET DES ESPACES PUBLICS DE LA COMMUNE DE KOUROU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31627\" target=\"_blank\"> 20-31627</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1a52041b6b848d2bf0f4401da50b1cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.785029,
          45.225278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e208be5bce244adbe395233c29acf4b",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Relance lot 2 Gros oeuvre: travaux de construction du CMS de Chiconi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c83a9ec0f5eb464099d553d1762488fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "353a63bfa2694bbdad5d1a0d4da2133a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e208be5bce244adbe395233c29acf4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c83a9ec0f5eb464099d553d1762488fc",
        "style": "IPY_MODEL_353a63bfa2694bbdad5d1a0d4da2133a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31693\" target=\"_blank\"> 20-31693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Mayotte<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Relance lot 2 Gros oeuvre: travaux de construction du CMS de Chiconi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31693\" target=\"_blank\"> 20-31693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fc9bfacaa3943a6a0912716d036f03b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.844572,
          45.11685
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db39d6ebbe79456eb68b167cf37dd2ac",
        "title": "Vers SADA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-03-02 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre multi-attributaire \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents pour des prestations de g\u00e9om\u00e8tres topographes et g\u00e9om\u00e8tres experts\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7fed64ea412459c9931703f48169909": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9888a455c6244b7aa7f8b388450b12eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db39d6ebbe79456eb68b167cf37dd2ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7fed64ea412459c9931703f48169909",
        "style": "IPY_MODEL_9888a455c6244b7aa7f8b388450b12eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31292\" target=\"_blank\"> 20-31292</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SADA<br>\n        <b>Ville :</b> SADA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre multi-attributaire \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents pour des prestations de g\u00e9om\u00e8tres topographes et g\u00e9om\u00e8tres experts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-31292\" target=\"_blank\"> 20-31292</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "2eee5b4f83ae4739b9f8eb1c271267a2"}
</script>

</body>
</html>
