<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_08_17_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "0e96c7b0cc044b52a268708ac33027fe": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {}
    },
    "abd001af359b4b9abaccad07f4f36b30": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "7fa2ee7ef91b4d3ca0f38c3a03671fef": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "67b708cc3f054d97a7a2653d241586fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7efd4af6d4c44468318bc95ebcfb7f7": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {}
    },
    "4a4379500a4d44bc8e00740d66a744f3": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_9253da92c87e4140a3a2445c66c082ea",
          "IPY_MODEL_2e5948af2b2c4829a2e9e54a90f02c1e",
          "IPY_MODEL_88e89d4683b34917a70cf7585921c63d"
        ],
        "crs": {
          "name": "EPSG3857",
          "custom": false
        },
        "default_style": "IPY_MODEL_0e96c7b0cc044b52a268708ac33027fe",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_abd001af359b4b9abaccad07f4f36b30",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_7fa2ee7ef91b4d3ca0f38c3a03671fef",
          "IPY_MODEL_01ef890bda504d9eaec2011777d20e33",
          "IPY_MODEL_117f2f93dd9a4625aad8639d335b3734",
          "IPY_MODEL_48adf1d008cd4ff78f1b88ba73b7c9a5",
          "IPY_MODEL_b818d79cb5f84883a2b1b057f7d06460",
          "IPY_MODEL_f7e0e420400349fabc07be62471817a8",
          "IPY_MODEL_c424a84b9afa43e5b58c3dd5225632ec",
          "IPY_MODEL_2f584c5b69d74bdbbee4ddaf56c4c729",
          "IPY_MODEL_87eba5e5f9f34744bade55da912a6905",
          "IPY_MODEL_3f4faa1cfef14a3bbfebfaf1de80893e",
          "IPY_MODEL_a3b37a0dbfca49d389184fc37fdaa7b4",
          "IPY_MODEL_bc9a7d63faea41c0af49f6d74329039f",
          "IPY_MODEL_039cc9ffe5c44394bbe18a50ed691f4a",
          "IPY_MODEL_404707a7d54b4025856da43f598e54b0",
          "IPY_MODEL_3ae896671f104b29b3a2226852cc283d",
          "IPY_MODEL_9624314809254568a3526d281b47dde9",
          "IPY_MODEL_5637e4df246c459cb2ac9b7cbf340073",
          "IPY_MODEL_071d066fd11a47d78e3afdc962300f49",
          "IPY_MODEL_cc1f79056e2f4925aa2563088ac427c1",
          "IPY_MODEL_cc615f53110b4b12a146db4fa25f3c97",
          "IPY_MODEL_d997e831ca034c4bbf959ea6c469753a",
          "IPY_MODEL_2124294d92ae483bb693a6da2e3d883a",
          "IPY_MODEL_2852d9445c6046d580a5b12cf146371a",
          "IPY_MODEL_7f36a5013df84ff8a1c7e4f1cc46accc",
          "IPY_MODEL_4b25d1e1afcc4f26b3b5cc62ac020403",
          "IPY_MODEL_3a0d1556ec6a4084b076fc5c4e20d372",
          "IPY_MODEL_febf295588c643ab8a42efa2cf6ea0d1",
          "IPY_MODEL_1b969d449ce14c4db13979b896c92124",
          "IPY_MODEL_cb747efc8fa243729dc64adf46cdee2c",
          "IPY_MODEL_a2033e9da4f645d8b7b79d209d5e0208",
          "IPY_MODEL_57e651ce1d4148a8bb5c86134e7357dc",
          "IPY_MODEL_a1470bf15cd24e8f920ac1f23098e000",
          "IPY_MODEL_5617ea33337f4c4789558ec277aa682d",
          "IPY_MODEL_9aa5b4dbf5d843b99996e9a054be5b3e",
          "IPY_MODEL_1bb0116b469f401ea31540b4d8d55d66",
          "IPY_MODEL_79d691a2941148d7a864e481aed7af0a",
          "IPY_MODEL_31f5a43575ca46e685d2195d967f18e8",
          "IPY_MODEL_a3e7b88e4b5044c098c9db47cbb31fcf",
          "IPY_MODEL_1694a604ce454ff8afbd29bf3d5d9d71",
          "IPY_MODEL_5d5a863284c14960beaf16047b24d738",
          "IPY_MODEL_f4edab17eb6a4fc198f0c1ce838bf79f",
          "IPY_MODEL_ad919ecdc27e40338b5ee99cfca40eb1",
          "IPY_MODEL_88afe05be7bd42cea0290ca884001cbd",
          "IPY_MODEL_9e8c158f747d44caaffa4b791d20f26a",
          "IPY_MODEL_385143459e014e91960c72f02a3324ef",
          "IPY_MODEL_b3162fb5a0674f8e8bc9416a98424804",
          "IPY_MODEL_3b10ba44f8f741219c34ece244ae82a6",
          "IPY_MODEL_238288d207ef4555b089475099489034",
          "IPY_MODEL_90f9e8f086bf4810825f1f2ab183ba52",
          "IPY_MODEL_7199c31f96514126ab24519d8d523737",
          "IPY_MODEL_7db98e05165a4a11a0e803909b6fee0c",
          "IPY_MODEL_37471bfb84b245809b34658503cca16a",
          "IPY_MODEL_2598e2893eae4e368241e46276c56066",
          "IPY_MODEL_1a5f911b7e2e45fd89bc7f19cbb02a08",
          "IPY_MODEL_90cfdfc7d3c8442781df1d71e412a767",
          "IPY_MODEL_3f4b0568aead41baa41f966f68514d2a",
          "IPY_MODEL_dc020edaf6f04e41bec98ac00d29e0cf",
          "IPY_MODEL_4bb9bfeb9b1f41bea0a837dfaed1a431",
          "IPY_MODEL_c662204f56bf4daf82d31a6013f0e55c",
          "IPY_MODEL_88c02bc9583142da918a31e5e7c27bdc",
          "IPY_MODEL_852d2c9d49a14ba696d17f80172520b5",
          "IPY_MODEL_e28465c274834ddab7e308f365eaf8b1",
          "IPY_MODEL_ae7ae34b8eb24028a1bc6a032bc89573",
          "IPY_MODEL_565f93aa3c8d4b8caba962613f1ca65d",
          "IPY_MODEL_30d45ca645554c5ca10e2511bd4d775a",
          "IPY_MODEL_81a7a46e24a540f79d642c44e5f6be16",
          "IPY_MODEL_fd5a767f612c41d397c8ec96f5b2f291",
          "IPY_MODEL_1128fafd296f44b680f5e3a7375ec00e",
          "IPY_MODEL_20236ac9eeee416393c736ea58ff15fd",
          "IPY_MODEL_72509f967dbe4b5c952e2204b60f6eca",
          "IPY_MODEL_0adbc06feaee4eb58c7b2696023095b9",
          "IPY_MODEL_2e2a1e3d5d784bd38477020dd7e3d396",
          "IPY_MODEL_9c12270d91224bb885dcdb4256538570",
          "IPY_MODEL_4c0424292ea14dbe8f4fe6b804f805f0",
          "IPY_MODEL_0eb6955d29a241edb38c324dcc160deb",
          "IPY_MODEL_d9f004906afe4457baa8538323efca9a",
          "IPY_MODEL_b11445661b394c93bbd2dad56e55930a",
          "IPY_MODEL_5b73daf01d104fb5b1b5aec38e786883",
          "IPY_MODEL_62405879802948aeb1de5c560e5ca1dd",
          "IPY_MODEL_233b7ced386d4555a6531c1dda6ad62c",
          "IPY_MODEL_6418627cf1ec4326961219b2c391e395",
          "IPY_MODEL_a685ec94eb54452f93d6fd31650b7f49",
          "IPY_MODEL_22623350be304536871f0883afb3f3ce",
          "IPY_MODEL_59d6f15e1c2e4a4687921ef40cdc50e3",
          "IPY_MODEL_e971d596bbdf46b7933904f7a8135019",
          "IPY_MODEL_ca8eb62f4fdc4df7b4fbf9ecef022ac4",
          "IPY_MODEL_41ec56826b1b4f0aa6603e90865ce5e1",
          "IPY_MODEL_95e416250a134acfa27df30d8cec685b",
          "IPY_MODEL_abe9540f401842e89ff0f20f45181d3a",
          "IPY_MODEL_b1956726d8b74e408ee77564244e4fe2",
          "IPY_MODEL_0f312ebbf9e2496986d16300400fabbb",
          "IPY_MODEL_32877986b8494e4fa772e6c85681731b",
          "IPY_MODEL_d385d9aa427b4a4889183e177a6629c0",
          "IPY_MODEL_24200e80b33e432fab7c91586151f95b",
          "IPY_MODEL_5dc213e956f7432f9bb118e980b8b19e",
          "IPY_MODEL_b6d1c3e87f24487b90e4438d6029ce12",
          "IPY_MODEL_5b8a12dd96cf4d6eb8bdb3b3346616cc",
          "IPY_MODEL_e0ad58d7de0f417bb3b3de6bce6c3c19",
          "IPY_MODEL_e4cbba7e31144b7883d411e48b4967ac",
          "IPY_MODEL_b13383e930ff4dd7825a42440a2565bf",
          "IPY_MODEL_1fd56f3cf0c74006af29ef50e30b8705",
          "IPY_MODEL_138b9e9d3a014a749a8000d4f0451a39",
          "IPY_MODEL_81497d8736c54675b3279e3c6dc00e72",
          "IPY_MODEL_050c61eb0ad54152b49f796781c16937",
          "IPY_MODEL_782781658add49e585335eef67f590a8",
          "IPY_MODEL_86a751590de64583b3aec93df8c84305",
          "IPY_MODEL_2ee6c5e4913445ae80042a3abc4e1679",
          "IPY_MODEL_85f24dacaead40a3b7fdcde576627e3b",
          "IPY_MODEL_f60819868ce84f06880bc992da75b273",
          "IPY_MODEL_10766185a35f46f198f0dcd5904c0bff",
          "IPY_MODEL_72262f86c08447f6b384157dda0060b7",
          "IPY_MODEL_fa54ee3c1a5d447b91462c77feb339a3",
          "IPY_MODEL_6fc2177815724b4c92bf8856d08d4f9c",
          "IPY_MODEL_5e728c98899a4051ad3dc99c55bbdbfa",
          "IPY_MODEL_7b8f939c7cbd4f3e9d19775d3eb006fb",
          "IPY_MODEL_8d8bd519df27482c819b8966c9ec9c5c",
          "IPY_MODEL_866351d72906461aab4fa0c95e21403d",
          "IPY_MODEL_00b6d43a4e494fbdb6e4e4c1d80d298e",
          "IPY_MODEL_71bb0c1be7824428be457f3542410bc7",
          "IPY_MODEL_e1f78509372a40e3aadda129cef709c7",
          "IPY_MODEL_06cec6bdcf184302978d2f07b523c40f",
          "IPY_MODEL_06c19d2662c2459796a21cc935187910",
          "IPY_MODEL_c5264da273c049f3b665a483239c0719",
          "IPY_MODEL_ee2de844622b4853809020b69fc14ed5",
          "IPY_MODEL_c7fb688b6f50465db4c2e5622c800869",
          "IPY_MODEL_62baf6f387564f99a4d1e1b67641adbf",
          "IPY_MODEL_1ed07a7ecf1f46569f0133084d7c9f38",
          "IPY_MODEL_fb0765a041724c2ab3099af74502327c"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_67b708cc3f054d97a7a2653d241586fa",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_delta",
          "zoom_snap",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_d7efd4af6d4c44468318bc95ebcfb7f7",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "9253da92c87e4140a3a2445c66c082ea": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "2e5948af2b2c4829a2e9e54a90f02c1e": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "88e89d4683b34917a70cf7585921c63d": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "01ef890bda504d9eaec2011777d20e33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.259274,
          4.855206
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c2126d863fb42e2b644ad8147ae72b7",
        "title": "Vers PONT DE VEYLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 d'accueil du camping de la base de loisirs \u00e0 cormoranche/saone\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d53dda42edd843e3915c6284751bfa41": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "635e10d778db4a58bc96ebc6f3b6ba49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c2126d863fb42e2b644ad8147ae72b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d53dda42edd843e3915c6284751bfa41",
        "style": "IPY_MODEL_635e10d778db4a58bc96ebc6f3b6ba49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102891\" target=\"_blank\"> 20-102891</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '71', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE LA VEYLE<br>\n        <b>Ville :</b> PONT DE VEYLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chambre froide', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour l'am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 d'accueil du camping de la base de loisirs \u00e0 cormoranche/saone<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102891\" target=\"_blank\"> 20-102891</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "117f2f93dd9a4625aad8639d335b3734": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.061911,
          3.385111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b21a07ee3dcf48ce9ca270882a89ddf6",
        "title": "Vers CHATEAU THIERRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagements de surface - rue Jean de la Fontaine-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec27c8b1621b4d49b69656c66c85a190": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08e81f547b944a1ab8487c68a4fed63e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b21a07ee3dcf48ce9ca270882a89ddf6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec27c8b1621b4d49b69656c66c85a190",
        "style": "IPY_MODEL_08e81f547b944a1ab8487c68a4fed63e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103086\" target=\"_blank\"> 20-103086</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHATEAU THIERRY<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAU THIERRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagements de surface - rue Jean de la Fontaine-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103086\" target=\"_blank\"> 20-103086</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48adf1d008cd4ff78f1b88ba73b7c9a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.659121,
          6.924463
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_366564726e7740b3b5b6b21428802931",
        "title": "Vers GRASSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE D'ABONNEMENTS MOBILES, EQUIPEMENTS ET AUTRES MATERIELS ET ACCESSOIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81622a91cd5c4df1b9358d83cf8c85a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd9ea2f12dc045ffb0153f96805c44b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "366564726e7740b3b5b6b21428802931": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81622a91cd5c4df1b9358d83cf8c85a7",
        "style": "IPY_MODEL_bd9ea2f12dc045ffb0153f96805c44b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102981\" target=\"_blank\"> 20-102981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRASSE<br>\n        <b>Ville :</b> GRASSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement', 'T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE D'ABONNEMENTS MOBILES, EQUIPEMENTS ET AUTRES MATERIELS ET ACCESSOIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102981\" target=\"_blank\"> 20-102981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b818d79cb5f84883a2b1b057f7d06460": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0755aab49aa4b3eb011bbd6effa5e82",
        "title": "Vers LAMENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        service de nettoyage des b\u00e2timents culturels communaux (rectificatif)\n        \n        Nature : rectificatif\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb44130d078f486083c6bfa94ece2f14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "471eb546c7e545bdad78fd6ad4ee009f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0755aab49aa4b3eb011bbd6effa5e82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb44130d078f486083c6bfa94ece2f14",
        "style": "IPY_MODEL_471eb546c7e545bdad78fd6ad4ee009f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102714\" target=\"_blank\"> 20-102714</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> rectificatif<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU LAMENTIN EN GUADELOUPE<br>\n        <b>Ville :</b> LAMENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> service de nettoyage des b\u00e2timents culturels communaux (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102714\" target=\"_blank\"> 20-102714</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7e0e420400349fabc07be62471817a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.239699,
          2.120227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83ef187e0d6745adaf458c61f271b982",
        "title": "Vers VILLASAVARY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et portage de repas en liaison froide au domicile des personnes 2021-2022\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5092557fc6e8413bab8365f71fcb22dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "969f90a295a4485bb587cf76ae428df6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83ef187e0d6745adaf458c61f271b982": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5092557fc6e8413bab8365f71fcb22dd",
        "style": "IPY_MODEL_969f90a295a4485bb587cf76ae428df6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102972\" target=\"_blank\"> 20-102972</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS PIEGE LAURAGAIS MALEPERE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLASAVARY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et portage de repas en liaison froide au domicile des personnes 2021-2022<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102972\" target=\"_blank\"> 20-102972</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c424a84b9afa43e5b58c3dd5225632ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323099,
          5.382532
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd0a2563d92c4c55a9103948bb876a76",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le contrat porte sur les prestations suivantes : la r\u00e9fection des fa\u00e7ades et le remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures et stores ext\u00e9rieurs de l'immeuble Malaval, patrimoine de la CAF des B.D.R\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23a12c597c474273849f6a74a9ce3d36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb91c5964f444f7fa337442fe3cfaae1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd0a2563d92c4c55a9103948bb876a76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23a12c597c474273849f6a74a9ce3d36",
        "style": "IPY_MODEL_bb91c5964f444f7fa337442fe3cfaae1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103068\" target=\"_blank\"> 20-103068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNAF<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le contrat porte sur les prestations suivantes : la r\u00e9fection des fa\u00e7ades et le remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures et stores ext\u00e9rieurs de l'immeuble Malaval, patrimoine de la CAF des B.D.R<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103068\" target=\"_blank\"> 20-103068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f584c5b69d74bdbbee4ddaf56c4c729": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.435404,
          5.466097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d6e90222cc749389499d5f54cf85066",
        "title": "Vers GARDANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19195VR/2 AMENAGEMENT DE L'AVENUE D'ARMENIE - PHASE 2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "124baedf5e32482fbe0625cfac441d90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02e06c37ce0b41f7a26992127911bf32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d6e90222cc749389499d5f54cf85066": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_124baedf5e32482fbe0625cfac441d90",
        "style": "IPY_MODEL_02e06c37ce0b41f7a26992127911bf32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103045\" target=\"_blank\"> 20-103045</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GARDANNE<br>\n        <b>Ville :</b> GARDANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Eclairage public', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19195VR/2 AMENAGEMENT DE L'AVENUE D'ARMENIE - PHASE 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103045\" target=\"_blank\"> 20-103045</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87eba5e5f9f34744bade55da912a6905": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.439758,
          5.035342
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5584d262ae2941a9921f1cc19c25236d",
        "title": "Vers SAINT MITRE LES REMPARTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection de la Commune de Saint Mitre les Remparts\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b67028c8ee374807a3633b69a3cc8a57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47ea3d93e2b94efebc645eac5832bcce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5584d262ae2941a9921f1cc19c25236d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b67028c8ee374807a3633b69a3cc8a57",
        "style": "IPY_MODEL_47ea3d93e2b94efebc645eac5832bcce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103081\" target=\"_blank\"> 20-103081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MITRE LES REMPARTS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MITRE LES REMPARTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection de la Commune de Saint Mitre les Remparts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103081\" target=\"_blank\"> 20-103081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f4faa1cfef14a3bbfebfaf1de80893e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.373205,
          0.073247
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_814f5c07fbff48a1b31e0fe3abfa18be",
        "title": "Vers COGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux portant sur la r\u00e9habilitation du r\u00e9seau de collecte des eaux us\u00e9es sur la route d\u00e9partementale no49 sur la commune de Gensac La Pallue (2\u00e8me partie)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47d7ce212447425aac5123661091e2f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8bbdd11c47f4987bfc7ab53be324201": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "814f5c07fbff48a1b31e0fe3abfa18be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47d7ce212447425aac5123661091e2f9",
        "style": "IPY_MODEL_f8bbdd11c47f4987bfc7ab53be324201",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103041\" target=\"_blank\"> 20-103041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Cognac<br>\n        <b>Ville :</b> COGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux portant sur la r\u00e9habilitation du r\u00e9seau de collecte des eaux us\u00e9es sur la route d\u00e9partementale no49 sur la commune de Gensac La Pallue (2\u00e8me partie)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103041\" target=\"_blank\"> 20-103041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3b37a0dbfca49d389184fc37fdaa7b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.061177,
          2.416126
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b6beb3be81e4ff4bd4944ad1b210d4f",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de gardiennage et de surveillance g\u00e9n\u00e9rale des b\u00e2timents judiciaires du ressort de la cour d'appel de bourges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "afb559387dde449b9aa986efb1ca0045": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de4796c964ca425a97a6708a3b0cd3a7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b6beb3be81e4ff4bd4944ad1b210d4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_afb559387dde449b9aa986efb1ca0045",
        "style": "IPY_MODEL_de4796c964ca425a97a6708a3b0cd3a7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102870\" target=\"_blank\"> 20-102870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '36', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cour d'appel de Bourges<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de gardiennage et de surveillance g\u00e9n\u00e9rale des b\u00e2timents judiciaires du ressort de la cour d'appel de bourges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102870\" target=\"_blank\"> 20-102870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc9a7d63faea41c0af49f6d74329039f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.202011,
          2.575974
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d7ee160629b421cbaefb435f0efcd77",
        "title": "Vers LES AIX D ANGILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour l'extension d'un b\u00e2timent industriel sur le site de la soci\u00e9t\u00e9 HERDEGEN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34d7a0b56cb64ab0903ccfd24bd04e30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56e10e0c380049aab83cc4b60d53de49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d7ee160629b421cbaefb435f0efcd77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34d7a0b56cb64ab0903ccfd24bd04e30",
        "style": "IPY_MODEL_56e10e0c380049aab83cc4b60d53de49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102811\" target=\"_blank\"> 20-102811</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '36', '41', '37', '45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDC TERRES DU HAUT BERRY<br>\n        <b>Ville :</b> LES AIX D ANGILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour l'extension d'un b\u00e2timent industriel sur le site de la soci\u00e9t\u00e9 HERDEGEN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102811\" target=\"_blank\"> 20-102811</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "039cc9ffe5c44394bbe18a50ed691f4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.281378,
          4.545891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d778766a9b14805830a662924995a97",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation concerne les conditions de fabrication et de pose d'un ensemble de constructions modulaires pour l'accueil d'agents du CEMI de l'Auxois sur les sites de Vandenesse-\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a74d9e66cd5740c8b43e078b97c3d01f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b02df841f6a49afaf5a6cb416ee84c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d778766a9b14805830a662924995a97": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a74d9e66cd5740c8b43e078b97c3d01f",
        "style": "IPY_MODEL_2b02df841f6a49afaf5a6cb416ee84c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102855\" target=\"_blank\"> 20-102855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '89', '58', '71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation concerne les conditions de fabrication et de pose d'un ensemble de constructions modulaires pour l'accueil d'agents du CEMI de l'Auxois sur les sites de Vandenesse-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102855\" target=\"_blank\"> 20-102855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "404707a7d54b4025856da43f598e54b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.281378,
          4.545891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0eea8e92e8ae49b3a1e849ca320ce2f6",
        "title": "Vers DIJON C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction d'un b\u00e2timent d'exploitation, d\u00e9nomm\u00e9 'Point d'appui d'Auxerre Sud'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c26f525138844ed098c09b9b05b3107c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52d2a6d9b2154f56bf57e74f07bbbcd5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0eea8e92e8ae49b3a1e849ca320ce2f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c26f525138844ed098c09b9b05b3107c",
        "style": "IPY_MODEL_52d2a6d9b2154f56bf57e74f07bbbcd5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102916\" target=\"_blank\"> 20-102916</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '71', '21', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relative \u00e0 la construction d'un b\u00e2timent d'exploitation, d\u00e9nomm\u00e9 'Point d'appui d'Auxerre Sud'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102916\" target=\"_blank\"> 20-102916</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ae896671f104b29b3a2226852cc283d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.549552,
          4.707973
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e856b001a9054a8c88952460bb96f536",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation des travaux de r\u00e9novation et de mise aux normes du balisage lumineux et diurne des infrastructures a\u00e9ronautiques de l'a\u00e9roport Dijon Bourgogne - Franche - Comt\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23b38aa3bfbe4ffaab0540e540ea6708": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8883a6c794ef43c5bd9728ff1085a82e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e856b001a9054a8c88952460bb96f536": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23b38aa3bfbe4ffaab0540e540ea6708",
        "style": "IPY_MODEL_8883a6c794ef43c5bd9728ff1085a82e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103084\" target=\"_blank\"> 20-103084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte de l'a\u00e9roport<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['A\u00e9ronautique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation des travaux de r\u00e9novation et de mise aux normes du balisage lumineux et diurne des infrastructures a\u00e9ronautiques de l'a\u00e9roport Dijon Bourgogne - Franche - Comt\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103084\" target=\"_blank\"> 20-103084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9624314809254568a3526d281b47dde9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.429433,
          5.356447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c946b09fd6ad4486bf1c62595d57c7c1",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objectif des travaux sont la remise aux normes de l'installation \u00e9lectrique, la pose d'un SSI cat\u00e9gorie A, la pose d'\u00e9clairages performants, l'am\u00e9lioration du d\u00e9senfumage ..\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2c3e33f28554d20b63bdc57b48c201c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f362db46594f42dd8d2d81a1f9450325": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c946b09fd6ad4486bf1c62595d57c7c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2c3e33f28554d20b63bdc57b48c201c",
        "style": "IPY_MODEL_f362db46594f42dd8d2d81a1f9450325",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102773\" target=\"_blank\"> 20-102773</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AgroSup Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objectif des travaux sont la remise aux normes de l'installation \u00e9lectrique, la pose d'un SSI cat\u00e9gorie A, la pose d'\u00e9clairages performants, l'am\u00e9lioration du d\u00e9senfumage ..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102773\" target=\"_blank\"> 20-102773</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5637e4df246c459cb2ac9b7cbf340073": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.070007,
          -2.603784
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52a99eb8cd5749c6b46cb80b7e398ef6",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20A727 Syst\u00e8me d'aspiration de poussi\u00e8re et mise aux normes de l'atelier ortho-proth\u00e8se - Centre Hospitalier de Lannion-Testel - Site de Trestel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8004bf7e39a4d41a882a02f272ccadb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0e0a4a5fad24cb0bdc9bea8068b86e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52a99eb8cd5749c6b46cb80b7e398ef6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8004bf7e39a4d41a882a02f272ccadb",
        "style": "IPY_MODEL_e0e0a4a5fad24cb0bdc9bea8068b86e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103040\" target=\"_blank\"> 20-103040</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINT BRIEUC<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20A727 Syst\u00e8me d'aspiration de poussi\u00e8re et mise aux normes de l'atelier ortho-proth\u00e8se - Centre Hospitalier de Lannion-Testel - Site de Trestel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103040\" target=\"_blank\"> 20-103040</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "071d066fd11a47d78e3afdc962300f49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2466,
          6.03562
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbfc4dab6d2f4111b53036a84fad013e",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance-assistance \u00e0 l'homologation et entretien curatif des syst\u00e8mes de pes\u00e9e Digisens/Sulo, des bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res du grand besan\u00e7on m\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82e4bdf1a5744a9c85ff0b7384a0a854": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c6d23b3b724f41789468a8ff732cfbbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbfc4dab6d2f4111b53036a84fad013e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82e4bdf1a5744a9c85ff0b7384a0a854",
        "style": "IPY_MODEL_c6d23b3b724f41789468a8ff732cfbbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-101433\" target=\"_blank\"> 20-101433</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND BESANCON METROPOLE - DGD<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance-assistance \u00e0 l'homologation et entretien curatif des syst\u00e8mes de pes\u00e9e Digisens/Sulo, des bennes \u00e0 ordures m\u00e9nag\u00e8res du grand besan\u00e7on m\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-101433\" target=\"_blank\"> 20-101433</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc1f79056e2f4925aa2563088ac427c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f270e2a8da94ec8afc3780a135a6540",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020DDET0010 INSTALLATION D'UNE CLOTURE ET D'UN SYSTEME D'ABREUVEMENT POUR TROUPEAU DE PETITS RUMINANTS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c655a8debe1442bcab376aaa7d53c28b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b4584283831482a88bf79df3ab553e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f270e2a8da94ec8afc3780a135a6540": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c655a8debe1442bcab376aaa7d53c28b",
        "style": "IPY_MODEL_6b4584283831482a88bf79df3ab553e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103076\" target=\"_blank\"> 20-103076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020DDET0010 INSTALLATION D'UNE CLOTURE ET D'UN SYSTEME D'ABREUVEMENT POUR TROUPEAU DE PETITS RUMINANTS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103076\" target=\"_blank\"> 20-103076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc615f53110b4b12a146db4fa25f3c97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.113487,
          6.229158
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24ae4bcc6a714e1fb2bb30ac6b5453d7",
        "title": "Vers MONTBELIARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'un clarificateur \u00e0 l'usine d'eau potable de MATHAYGrosse R\u00e9paration 2020 (2 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8cb703bdb2d4ca09227d56a420d84a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6aecbb38ead64d998e076c2307d242fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24ae4bcc6a714e1fb2bb30ac6b5453d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8cb703bdb2d4ca09227d56a420d84a6",
        "style": "IPY_MODEL_6aecbb38ead64d998e076c2307d242fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102784\" target=\"_blank\"> 20-102784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pays de Montb\u00e9liard Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> MONTBELIARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9molition d'un clarificateur \u00e0 l'usine d'eau potable de MATHAYGrosse R\u00e9paration 2020 (2 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102784\" target=\"_blank\"> 20-102784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d997e831ca034c4bbf959ea6c469753a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.400309,
          6.492928
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33d3ed5857a94a0aae38dbfd3b61ec79",
        "title": "Vers PAYS DE CLERVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et approvisionnement en granul\u00e9s bois - March\u00e9 pass\u00e9 dans le cadre d'un groupement de commandes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c2cb403d551c425796627f42ba56aa8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7cde84d8164c465280e800dc4c5a5fb0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33d3ed5857a94a0aae38dbfd3b61ec79": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c2cb403d551c425796627f42ba56aa8f",
        "style": "IPY_MODEL_7cde84d8164c465280e800dc4c5a5fb0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102826\" target=\"_blank\"> 20-102826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAYS DE CLERVAL<br>\n        <b>Ville :</b> PAYS DE CLERVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Combustible']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et approvisionnement en granul\u00e9s bois - March\u00e9 pass\u00e9 dans le cadre d'un groupement de commandes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102826\" target=\"_blank\"> 20-102826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2124294d92ae483bb693a6da2e3d883a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.100585,
          5.882093
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_39aefb3dbbdf4d0c88878e7dec2e99bc",
        "title": "Vers QUINGEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9am\u00e9nagement du centre m\u00e9dico-social et isolation sous toiture de la salle culturelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a9497372fa34fa39a714bb5be315b5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c91e980b5e584a8e95f9466699754c9e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "39aefb3dbbdf4d0c88878e7dec2e99bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a9497372fa34fa39a714bb5be315b5d",
        "style": "IPY_MODEL_c91e980b5e584a8e95f9466699754c9e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102982\" target=\"_blank\"> 20-102982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '70', '39', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> QUINGEY<br>\n        <b>Ville :</b> QUINGEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9am\u00e9nagement du centre m\u00e9dico-social et isolation sous toiture de la salle culturelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102982\" target=\"_blank\"> 20-102982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2852d9445c6046d580a5b12cf146371a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.078123,
          1.512961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16b2199793ee4221814e9ee4b7fa0294",
        "title": "Vers VERNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre 2020/005 P2 - Achats de v\u00eatements de travail et \u00e9quipements de protection individuelle pour les agents de la ville de Vernon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42e8460576404a3fbf9cb306371ef098": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5701e70045794fb6a2d9395761c71f7f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16b2199793ee4221814e9ee4b7fa0294": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42e8460576404a3fbf9cb306371ef098",
        "style": "IPY_MODEL_5701e70045794fb6a2d9395761c71f7f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102805\" target=\"_blank\"> 20-102805</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vernon<br>\n        <b>Ville :</b> VERNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre 2020/005 P2 - Achats de v\u00eatements de travail et \u00e9quipements de protection individuelle pour les agents de la ville de Vernon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102805\" target=\"_blank\"> 20-102805</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f36a5013df84ff8a1c7e4f1cc46accc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.195654,
          0.898842
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c584983cb5fe4b0eb703a7aaa45db3e5",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance de l'infrastructure ORACLE du SAMU 28 pour le CH de Dreux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e9ca77fcbd2439f9b172393c294db39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "701b7f4d505d4cb1ae604dadd4f8ea2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c584983cb5fe4b0eb703a7aaa45db3e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e9ca77fcbd2439f9b172393c294db39",
        "style": "IPY_MODEL_701b7f4d505d4cb1ae604dadd4f8ea2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102947\" target=\"_blank\"> 20-102947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER GENERAL DE CHARTRES<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance de l'infrastructure ORACLE du SAMU 28 pour le CH de Dreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102947\" target=\"_blank\"> 20-102947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b25d1e1afcc4f26b3b5cc62ac020403": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.195654,
          0.898842
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa8c796f8ad84f1682e2c3c9bd70f08e",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : MAPA 2020.021 Pains et viennoiseries (autres que surgel\u00e9s) pour les CH de Bonneval, Chartres, Ch\u00e2teaudun, La Loupe et Nogent le Rotrou\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1554dad152724cc38b7a3ad4d8ed6ff8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70ff06518ff84eab880919b28d068024": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa8c796f8ad84f1682e2c3c9bd70f08e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1554dad152724cc38b7a3ad4d8ed6ff8",
        "style": "IPY_MODEL_70ff06518ff84eab880919b28d068024",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102946\" target=\"_blank\"> 20-102946</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER GENERAL DE CHARTRES<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : MAPA 2020.021 Pains et viennoiseries (autres que surgel\u00e9s) pour les CH de Bonneval, Chartres, Ch\u00e2teaudun, La Loupe et Nogent le Rotrou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102946\" target=\"_blank\"> 20-102946</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a0d1556ec6a4084b076fc5c4e20d372": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.102047,
          1.565957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e0ba9abc10c4a77a05dce0ccdedf0fb",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de traiteur pour les besoins du Conseil d\u00e9partemental d'Eure-et-Loir\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8d31479820f4526ad4a222e97e78102": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ceda2c36ec84b178700e278f96a3807": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e0ba9abc10c4a77a05dce0ccdedf0fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8d31479820f4526ad4a222e97e78102",
        "style": "IPY_MODEL_1ceda2c36ec84b178700e278f96a3807",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102949\" target=\"_blank\"> 20-102949</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de traiteur pour les besoins du Conseil d\u00e9partemental d'Eure-et-Loir<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102949\" target=\"_blank\"> 20-102949</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "febf295588c643ab8a42efa2cf6ea0d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.102047,
          1.565957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c2d090baec7435ba309fe5e5676394f",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration et r\u00e9novation partielle du coll\u00e8ge Louis Armand \u00e0 Dreux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a667d095c78547bf89fef36c1b0d6607": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7579be7316e4221a1ee3637b4df8363": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c2d090baec7435ba309fe5e5676394f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a667d095c78547bf89fef36c1b0d6607",
        "style": "IPY_MODEL_e7579be7316e4221a1ee3637b4df8363",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102847\" target=\"_blank\"> 20-102847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration et r\u00e9novation partielle du coll\u00e8ge Louis Armand \u00e0 Dreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102847\" target=\"_blank\"> 20-102847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b969d449ce14c4db13979b896c92124": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.102047,
          1.565957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_20e7e15549664006a6cb62fc47409398",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration et r\u00e9novation partielle du coll\u00e8ge Louis Armand \u00e0 Dreux - Relance des lots 1-2-3-4-5-6-7 et 16\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baccd1d0d44142beaf5e727655f40d9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac973d94627741b19753c62737db26fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "20e7e15549664006a6cb62fc47409398": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baccd1d0d44142beaf5e727655f40d9e",
        "style": "IPY_MODEL_ac973d94627741b19753c62737db26fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102786\" target=\"_blank\"> 20-102786</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration et r\u00e9novation partielle du coll\u00e8ge Louis Armand \u00e0 Dreux - Relance des lots 1-2-3-4-5-6-7 et 16<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102786\" target=\"_blank\"> 20-102786</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb747efc8fa243729dc64adf46cdee2c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.631646,
          1.396149
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2408d122bf61451c9897c892b9b4baae",
        "title": "Vers BLAGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CONSTRUCTION ET INSTALLATION DE VESTIAIRES SPORTIFS SUR LE COMPLEXE SPORTIF ANDROM\u00c8DE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "626993f3515a452091260d608216f8c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "161cbb4cba2e4c5e8a6f028913fb07ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2408d122bf61451c9897c892b9b4baae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_626993f3515a452091260d608216f8c6",
        "style": "IPY_MODEL_161cbb4cba2e4c5e8a6f028913fb07ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102950\" target=\"_blank\"> 20-102950</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Blagnac<br>\n        <b>Ville :</b> BLAGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CONSTRUCTION ET INSTALLATION DE VESTIAIRES SPORTIFS SUR LE COMPLEXE SPORTIF ANDROM\u00c8DE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102950\" target=\"_blank\"> 20-102950</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2033e9da4f645d8b7b79d209d5e0208": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9275d2ca22e64c6d9fb79cd411ec4e3f",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Stade CHABAN DELMAS - Remplacement des deux \u00e9crans g\u00e9ants et des cam\u00e9ras de vid\u00e9osurveillance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a731a571114466dad0c2652a9ff3135": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ebc9ef09bff455483c3986b6a947cd7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9275d2ca22e64c6d9fb79cd411ec4e3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a731a571114466dad0c2652a9ff3135",
        "style": "IPY_MODEL_4ebc9ef09bff455483c3986b6a947cd7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102967\" target=\"_blank\"> 20-102967</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Stade CHABAN DELMAS - Remplacement des deux \u00e9crans g\u00e9ants et des cam\u00e9ras de vid\u00e9osurveillance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102967\" target=\"_blank\"> 20-102967</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57e651ce1d4148a8bb5c86134e7357dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31b917650fb245849b36097789119f06",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement de la cour de l'Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Albert Schweitzer \u00e0 Bordeaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "404bebe85aa1473584f2f67a0f40d212": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b614451166ad4d56b88a29ea2a8b7fdb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31b917650fb245849b36097789119f06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_404bebe85aa1473584f2f67a0f40d212",
        "style": "IPY_MODEL_b614451166ad4d56b88a29ea2a8b7fdb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102722\" target=\"_blank\"> 20-102722</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'G\u00e9nie civil', 'Mobilier urbain', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de la cour de l'Ecole \u00e9l\u00e9mentaire Albert Schweitzer \u00e0 Bordeaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102722\" target=\"_blank\"> 20-102722</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1470bf15cd24e8f920ac1f23098e000": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.550945,
          -0.14603
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_480f630b54a54592be44eefbc1bb6a1e",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'une prestation d'accueil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fb82f46befd47e5bb4e3503ef7cc5cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06d306413e3c4d9e93d1e23e653d206b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "480f630b54a54592be44eefbc1bb6a1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fb82f46befd47e5bb4e3503ef7cc5cb",
        "style": "IPY_MODEL_06d306413e3c4d9e93d1e23e653d206b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103063\" target=\"_blank\"> 20-103063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '86', '17', '16', '24', '64', '47', '19', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI Nouvelle-Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'une prestation d'accueil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103063\" target=\"_blank\"> 20-103063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5617ea33337f4c4789558ec277aa682d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.64867,
          -0.314564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_769b25bc51bb4d619b4efd09cd42f1d7",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de petits mat\u00e9riels aquatiques et subaquatiques, pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es et prestations de maintenance.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c89c1aab76d9429bb11e6bbe6fb39799": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00e34bd776c847c8b73cedc032a74be0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "769b25bc51bb4d619b4efd09cd42f1d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c89c1aab76d9429bb11e6bbe6fb39799",
        "style": "IPY_MODEL_00e34bd776c847c8b73cedc032a74be0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102929\" target=\"_blank\"> 20-102929</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 33 Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de petits mat\u00e9riels aquatiques et subaquatiques, pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es et prestations de maintenance.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102929\" target=\"_blank\"> 20-102929</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9aa5b4dbf5d843b99996e9a054be5b3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8de14ba3ba44ae5a530e97c2e7a2678",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance pour la r\u00e9vision du PLU de la Ville d'Arcachon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8f7fb9fc3484920a749c7457a9fddbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2a0d96ed0e54b349ba7f06a65fc9a02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8de14ba3ba44ae5a530e97c2e7a2678": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8f7fb9fc3484920a749c7457a9fddbe",
        "style": "IPY_MODEL_f2a0d96ed0e54b349ba7f06a65fc9a02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102874\" target=\"_blank\"> 20-102874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance pour la r\u00e9vision du PLU de la Ville d'Arcachon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102874\" target=\"_blank\"> 20-102874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1bb0116b469f401ea31540b4d8d55d66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5b123c09c4d464f9449b42926bed679",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance juridique, technique et financi\u00e8re \u00e0 maitrise d'ouvrage li\u00e9e au renouvellement du contrat d'exploitation du r\u00e9seau de Transport Urbain du Bassin d'Arcachon et\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c28c6b3c3774c5da0530a22a4b15691": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f430175eaaaf44ac93b11762a64ddb13": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5b123c09c4d464f9449b42926bed679": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c28c6b3c3774c5da0530a22a4b15691",
        "style": "IPY_MODEL_f430175eaaaf44ac93b11762a64ddb13",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103075\" target=\"_blank\"> 20-103075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COBAS<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance juridique, technique et financi\u00e8re \u00e0 maitrise d'ouvrage li\u00e9e au renouvellement du contrat d'exploitation du r\u00e9seau de Transport Urbain du Bassin d'Arcachon et<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103075\" target=\"_blank\"> 20-103075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79d691a2941148d7a864e481aed7af0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.769509,
          -0.310058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0eedad14f18446e8153f752df9fc16e",
        "title": "Vers LIBOURNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2020l22 - centre technique municipal - ventilation de l'atelier serrurerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9379a7c27cc470ea591d98396aa0a87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3b15757177d4915a1f936e6f6db8136": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0eedad14f18446e8153f752df9fc16e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9379a7c27cc470ea591d98396aa0a87",
        "style": "IPY_MODEL_b3b15757177d4915a1f936e6f6db8136",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102948\" target=\"_blank\"> 20-102948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIBOURNE<br>\n        <b>Ville :</b> LIBOURNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2020l22 - centre technique municipal - ventilation de l'atelier serrurerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102948\" target=\"_blank\"> 20-102948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31f5a43575ca46e685d2195d967f18e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.112085,
          -1.687445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_646927f3656a4b63a5e72928f54b9122",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9valuation environnementale (ESE) pr\u00e9alable \u00e0 la signature du CPER pour la Bretagne pour la p\u00e9riode 2021-2027\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7275570dcc824c9c8a7aec86d67e548a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5493167c7e404a7ba03b69ca2b20c760": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "646927f3656a4b63a5e72928f54b9122": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7275570dcc824c9c8a7aec86d67e548a",
        "style": "IPY_MODEL_5493167c7e404a7ba03b69ca2b20c760",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102756\" target=\"_blank\"> 20-102756</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '29', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PREFECTURE DE LA REGION DE BRETAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9valuation environnementale (ESE) pr\u00e9alable \u00e0 la signature du CPER pour la Bretagne pour la p\u00e9riode 2021-2027<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102756\" target=\"_blank\"> 20-102756</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3e7b88e4b5044c098c9db47cbb31fcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.183328,
          -1.435035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d04ed854703c4f38a03e4570c4e41615",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EPM d'ORVAULT - Am\u00e9nagement de locaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67c28b2c58e744bfbf53e71dba781e3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5eb9920362643e7962defa6e523b918": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d04ed854703c4f38a03e4570c4e41615": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67c28b2c58e744bfbf53e71dba781e3d",
        "style": "IPY_MODEL_f5eb9920362643e7962defa6e523b918",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103065\" target=\"_blank\"> 20-103065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EPM d'ORVAULT - Am\u00e9nagement de locaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103065\" target=\"_blank\"> 20-103065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1694a604ce454ff8afbd29bf3d5d9d71": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.096626,
          -1.123598
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f07644a3d0f4412beb5b0326a06f334",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et entretien du linge du Centre d'H\u00e9bergement d'Urgence du CCAS de Rennes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40c818169c284cd4944d2aba41bcf3a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2bac4809c30d4fbabcc0c9a83ca9c3ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f07644a3d0f4412beb5b0326a06f334": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40c818169c284cd4944d2aba41bcf3a5",
        "style": "IPY_MODEL_2bac4809c30d4fbabcc0c9a83ca9c3ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103032\" target=\"_blank\"> 20-103032</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Literie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et entretien du linge du Centre d'H\u00e9bergement d'Urgence du CCAS de Rennes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103032\" target=\"_blank\"> 20-103032</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d5a863284c14960beaf16047b24d738": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.373669,
          1.216329
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_924efb39f5624822bd6f60890b617072",
        "title": "Vers CH\u00c2TEAUROUX C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'une solution internet de gestion des march\u00e9s subs\u00e9quents d'un accord-cadre d'impression\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b38604780064ecca4b6c10005e0a9c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e76f0ae73bec461bb4d2190e740074b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "924efb39f5624822bd6f60890b617072": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b38604780064ecca4b6c10005e0a9c0",
        "style": "IPY_MODEL_e76f0ae73bec461bb4d2190e740074b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-101978\" target=\"_blank\"> 20-101978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l'Indre<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TEAUROUX C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'une solution internet de gestion des march\u00e9s subs\u00e9quents d'un accord-cadre d'impression<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-101978\" target=\"_blank\"> 20-101978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4edab17eb6a4fc198f0c1ce838bf79f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.633593,
          5.571395
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3411d4cb678f4b649e547ead50670706",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D1532-Am\u00e9nagement du carrefour avec la D218E, commune de la Rivi\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74d403b9906f4f87858f1dc04376da09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a891d8e285b400d84690ebf6d027393": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3411d4cb678f4b649e547ead50670706": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74d403b9906f4f87858f1dc04376da09",
        "style": "IPY_MODEL_2a891d8e285b400d84690ebf6d027393",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103047\" target=\"_blank\"> 20-103047</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D1532-Am\u00e9nagement du carrefour avec la D218E, commune de la Rivi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103047\" target=\"_blank\"> 20-103047</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad919ecdc27e40338b5ee99cfca40eb1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.50928,
          5.59905
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56bf250647554183971a21eafce43f9f",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux relatif au lot 01 D\u00e9samiantage-Curage dans le cadre de la r\u00e9habilitation du coll\u00e8ge Georges Brassens \u00e0 Pont-Ev\u00eaque-38.La pr\u00e9sente consultation concerne uniquement ce lot. La cons..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "531ab7ddc1de4c829f5a7563d302d3de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ded48b98fe4400b831225d14a8a4c35": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56bf250647554183971a21eafce43f9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_531ab7ddc1de4c829f5a7563d302d3de",
        "style": "IPY_MODEL_6ded48b98fe4400b831225d14a8a4c35",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102779\" target=\"_blank\"> 20-102779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Is\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux relatif au lot 01 D\u00e9samiantage-Curage dans le cadre de la r\u00e9habilitation du coll\u00e8ge Georges Brassens \u00e0 Pont-Ev\u00eaque-38.La pr\u00e9sente consultation concerne uniquement ce lot. La cons..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102779\" target=\"_blank\"> 20-102779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88afe05be7bd42cea0290ca884001cbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.788124,
          5.959865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7860d64220b14a44ab71c52a3e13d35c",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude, expertise et conseil aux acteurs relatifs aux \u00eelots de chaleur urbains sur le territoire de la M\u00e9tropole grenobloise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31921f5cae084c7686f09564ab27ad03": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d2df423797d4c229c197a1b060cc371": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7860d64220b14a44ab71c52a3e13d35c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31921f5cae084c7686f09564ab27ad03",
        "style": "IPY_MODEL_9d2df423797d4c229c197a1b060cc371",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102843\" target=\"_blank\"> 20-102843</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude, expertise et conseil aux acteurs relatifs aux \u00eelots de chaleur urbains sur le territoire de la M\u00e9tropole grenobloise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102843\" target=\"_blank\"> 20-102843</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e8c158f747d44caaffa4b791d20f26a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.285361,
          1.529026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_052ec23be0b04902b26d7d9a638ec124",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et mise en oeuvre d'un logiciel de gestion informatis\u00e9e du service d'anatomie pathologique du centre hospitalier de blois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad4cb6110214496385bccfe5518e9ebb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91c5d3c1a0ea4bc9994940da3c297cc7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "052ec23be0b04902b26d7d9a638ec124": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad4cb6110214496385bccfe5518e9ebb",
        "style": "IPY_MODEL_91c5d3c1a0ea4bc9994940da3c297cc7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102759\" target=\"_blank\"> 20-102759</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Blois<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel', 'Laboratoire (mat\u00e9riel)', 'Progiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et mise en oeuvre d'un logiciel de gestion informatis\u00e9e du service d'anatomie pathologique du centre hospitalier de blois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102759\" target=\"_blank\"> 20-102759</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "385143459e014e91960c72f02a3324ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.138029,
          4.276223
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1d53454a6b14a17b7ee40c8e449bba3",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la place Raspail et de ses abords - Lot 7 : renouvellement du r\u00e9seau unitaire rue Raspail Nord et rue Vaillant Couturier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd37f0d3b4fc4954a8f23430d1bcd9b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1729e565be434e6b964ab8cdb943eb58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1d53454a6b14a17b7ee40c8e449bba3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd37f0d3b4fc4954a8f23430d1bcd9b7",
        "style": "IPY_MODEL_1729e565be434e6b964ab8cdb943eb58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103055\" target=\"_blank\"> 20-103055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Etienne<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la place Raspail et de ses abords - Lot 7 : renouvellement du r\u00e9seau unitaire rue Raspail Nord et rue Vaillant Couturier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103055\" target=\"_blank\"> 20-103055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3162fb5a0674f8e8bc9416a98424804": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.458974,
          4.505488
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f098f1e0b0a745a8b993842a4885faab",
        "title": "Vers SAINT CHAMOND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION D'UNE STRUCTURE ARTIFICIELLE D'ESCALADE DE NIVEAU DEPARTEMENTAL +\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "349a4205e17343ee8afd9715809d08ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4eb7ff20f5ae44349d9cfc71479e4cd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f098f1e0b0a745a8b993842a4885faab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_349a4205e17343ee8afd9715809d08ba",
        "style": "IPY_MODEL_4eb7ff20f5ae44349d9cfc71479e4cd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103099\" target=\"_blank\"> 20-103099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMOND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION D'UNE STRUCTURE ARTIFICIELLE D'ESCALADE DE NIVEAU DEPARTEMENTAL +<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103099\" target=\"_blank\"> 20-103099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b10ba44f8f741219c34ece244ae82a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.191721,
          -1.457469
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_952ae330c7f142eb892065e564193ab2",
        "title": "Vers BASSE GOULAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension du centre de loisirs de la herdrie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6515cc06c4ef44eb89699b1aa787663a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "935f1b71e760469abd2a1d79f4cddaf0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "952ae330c7f142eb892065e564193ab2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6515cc06c4ef44eb89699b1aa787663a",
        "style": "IPY_MODEL_935f1b71e760469abd2a1d79f4cddaf0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102776\" target=\"_blank\"> 20-102776</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Basse-Goulaine<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE GOULAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension du centre de loisirs de la herdrie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102776\" target=\"_blank\"> 20-102776</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "238288d207ef4555b089475099489034": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.29458,
          -2.19588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd65755e8026482c91c7b0a8210a09f6",
        "title": "Vers SAINT NAZAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage (AMO) relative \u00e0 la passation d'une D\u00e9l\u00e9gation de Service Public (DSP) pour l'exploitation du cr\u00e9matorium de Saint-Nazaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1dbb219683aa4bbb817bcc21a59ac253": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93765bc6947c4bf4bbeb3d8f84c7327b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd65755e8026482c91c7b0a8210a09f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1dbb219683aa4bbb817bcc21a59ac253",
        "style": "IPY_MODEL_93765bc6947c4bf4bbeb3d8f84c7327b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103042\" target=\"_blank\"> 20-103042</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT NAZAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage (AMO) relative \u00e0 la passation d'une D\u00e9l\u00e9gation de Service Public (DSP) pour l'exploitation du cr\u00e9matorium de Saint-Nazaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103042\" target=\"_blank\"> 20-103042</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90f9e8f086bf4810825f1f2ab183ba52": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.993172,
          2.744373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5032596b3c6c4ebf8e0fc6a34a066116",
        "title": "Vers MONTARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'AMENAGEMENT D'UNE RIVIERE DE CONTOURNEMENT ET DE RESTAURATION DE LA TRAVERSEE HYDRAULIQUE DU BOURG DE MEZILLES (89)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e536b3ff99dd44feae52799db9fb0624": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "574478055d3346df80a75717de7de58c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5032596b3c6c4ebf8e0fc6a34a066116": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e536b3ff99dd44feae52799db9fb0624",
        "style": "IPY_MODEL_574478055d3346df80a75717de7de58c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102904\" target=\"_blank\"> 20-102904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89', '45', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPAGE DU BASSIN DU LOING<br>\n        <b>Ville :</b> MONTARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'AMENAGEMENT D'UNE RIVIERE DE CONTOURNEMENT ET DE RESTAURATION DE LA TRAVERSEE HYDRAULIQUE DU BOURG DE MEZILLES (89)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102904\" target=\"_blank\"> 20-102904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7199c31f96514126ab24519d8d523737": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.600462,
          -0.828662
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7f352a3118847319a97258f594979d7",
        "title": "Vers LE LION D'ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rifications p\u00e9riodiques des b\u00e2timents intercommunaux / communaux et autres structures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d85e056b6814c14b53d1a9792a01ac1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4508c18c1ab945cf8e68258c294437b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7f352a3118847319a97258f594979d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d85e056b6814c14b53d1a9792a01ac1",
        "style": "IPY_MODEL_4508c18c1ab945cf8e68258c294437b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102889\" target=\"_blank\"> 20-102889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ComCom des Vall\u00e9es du Haut-Anjou<br>\n        <b>Ville :</b> LE LION D'ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rifications p\u00e9riodiques des b\u00e2timents intercommunaux / communaux et autres structures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102889\" target=\"_blank\"> 20-102889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7db98e05165a4a11a0e803909b6fee0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50c0f9ec5c9447c09135d2fd20029706",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9construction de b\u00e2timents d\u00e9partementaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b18161a6d54443f3ade3027447024d1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edcf1fa1b44d44f38081b24a0fefcd4c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50c0f9ec5c9447c09135d2fd20029706": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b18161a6d54443f3ade3027447024d1e",
        "style": "IPY_MODEL_edcf1fa1b44d44f38081b24a0fefcd4c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102953\" target=\"_blank\"> 20-102953</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9construction de b\u00e2timents d\u00e9partementaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102953\" target=\"_blank\"> 20-102953</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37471bfb84b245809b34658503cca16a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.184936,
          -1.409203
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1245a8cd52d94add980a442b64d84289",
        "title": "Vers PERIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de fournitures de bureau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b14e2086d60343488ffd40e9320306d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23035aff94714baeabcd7825c71884dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1245a8cd52d94add980a442b64d84289": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b14e2086d60343488ffd40e9320306d4",
        "style": "IPY_MODEL_23035aff94714baeabcd7825c71884dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102752\" target=\"_blank\"> 20-102752</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GAESS Manche et Calvados<br>\n        <b>Ville :</b> PERIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de fournitures de bureau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102752\" target=\"_blank\"> 20-102752</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2598e2893eae4e368241e46276c56066": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.144186,
          5.138982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8720cb87d28a4c08a53eb536e17f7981",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fondations sp\u00e9ciales dans le cadre de l'extension du Chalet de la Mazerie au Grand-Bornand (74450)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44e8ddf30cdd484da0d2532a1e6c6824": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b70bcda85e54094b2096fe29ce103e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8720cb87d28a4c08a53eb536e17f7981": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44e8ddf30cdd484da0d2532a1e6c6824",
        "style": "IPY_MODEL_6b70bcda85e54094b2096fe29ce103e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103088\" target=\"_blank\"> 20-103088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Haute-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fondations sp\u00e9ciales dans le cadre de l'extension du Chalet de la Mazerie au Grand-Bornand (74450)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103088\" target=\"_blank\"> 20-103088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a5f911b7e2e45fd89bc7f19cbb02a08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98d9de6c76c14141a5ef2e54ca6be282",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des bacs \u00e0 graisses aux coll\u00e8ges de Briey J. Ferry et Dombasle Farenc.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6354b8eb988425dad1e04e54ffa23c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "639d135047a845f5a0fad1fb60f3ebf7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98d9de6c76c14141a5ef2e54ca6be282": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6354b8eb988425dad1e04e54ffa23c0",
        "style": "IPY_MODEL_639d135047a845f5a0fad1fb60f3ebf7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102936\" target=\"_blank\"> 20-102936</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des bacs \u00e0 graisses aux coll\u00e8ges de Briey J. Ferry et Dombasle Farenc.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102936\" target=\"_blank\"> 20-102936</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90cfdfc7d3c8442781df1d71e412a767": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.453408,
          5.990976
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5439c2cf61d4d67b92a957f57da82a9",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de Travaux pour l'am\u00e9nagement CAB-halle 3 du site ENSAIA-Brabois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ccfcada22bd46e6bfc9d42c64a2767c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f9e26eaca574d9eb4c63657c410e736": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5439c2cf61d4d67b92a957f57da82a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ccfcada22bd46e6bfc9d42c64a2767c",
        "style": "IPY_MODEL_1f9e26eaca574d9eb4c63657c410e736",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102886\" target=\"_blank\"> 20-102886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Lorraine<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de Travaux pour l'am\u00e9nagement CAB-halle 3 du site ENSAIA-Brabois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102886\" target=\"_blank\"> 20-102886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f4b0568aead41baa41f966f68514d2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.771672,
          6.122362
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c477a5743934f3a83cc8fc7f517b962",
        "title": "Vers POMPEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et mise en place de conteneurs a\u00e9riens pour la collecte s\u00e9lective du verre-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84d9ea335dfd4e829a4c4a08ac5a42be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c754d78362d94581aa3864f6f63d1e29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c477a5743934f3a83cc8fc7f517b962": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84d9ea335dfd4e829a4c4a08ac5a42be",
        "style": "IPY_MODEL_c754d78362d94581aa3864f6f63d1e29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102758\" target=\"_blank\"> 20-102758</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DU BSN DE POMPEY<br>\n        <b>Ville :</b> POMPEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et mise en place de conteneurs a\u00e9riens pour la collecte s\u00e9lective du verre-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102758\" target=\"_blank\"> 20-102758</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc020edaf6f04e41bec98ac00d29e0cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.210106,
          5.303487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_934f017de6934cdf933adb9542a753a9",
        "title": "Vers VERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restauration de la tour des plaids\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "821bd6b69c824743b41295f644e498bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "574e941fd59d4a0caf5d5258b0dbab4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "934f017de6934cdf933adb9542a753a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_821bd6b69c824743b41295f644e498bc",
        "style": "IPY_MODEL_574e941fd59d4a0caf5d5258b0dbab4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102934\" target=\"_blank\"> 20-102934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL DU GRAND VERDUN<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Berge', 'Charpente', 'D\u00e9molition', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Passerelle', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration de la tour des plaids<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102934\" target=\"_blank\"> 20-102934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bb9bfeb9b1f41bea0a837dfaed1a431": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.786674,
          6.379886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f2975f7a48a4095ba79c8e134f0e217",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE D'ARBRES A PARC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a93451c71cc4505b735e8c5806cb460": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5092215a8f30470891fd5921cf1f805b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f2975f7a48a4095ba79c8e134f0e217": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a93451c71cc4505b735e8c5806cb460",
        "style": "IPY_MODEL_5092215a8f30470891fd5921cf1f805b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103046\" target=\"_blank\"> 20-103046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE D'ARBRES A PARC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103046\" target=\"_blank\"> 20-103046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c662204f56bf4daf82d31a6013f0e55c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.786674,
          6.379886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0892b56f49464eb8b6ad04fb9180f056",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9lioration du syst\u00e8me de d\u00e9tection incendie des b\u00e2timents 001, 002 et 003 de l'\u00e9cole de gendarmerie de chaumont (52)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5a9c1427c394cfa80abbaa25c2b0148": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aec916e9cd6448ada782c3bed4e19c3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0892b56f49464eb8b6ad04fb9180f056": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5a9c1427c394cfa80abbaa25c2b0148",
        "style": "IPY_MODEL_aec916e9cd6448ada782c3bed4e19c3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103011\" target=\"_blank\"> 20-103011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '21', '10', '55', '88', '51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGAMI Est DAGF BCP<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9lioration du syst\u00e8me de d\u00e9tection incendie des b\u00e2timents 001, 002 et 003 de l'\u00e9cole de gendarmerie de chaumont (52)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103011\" target=\"_blank\"> 20-103011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88c02bc9583142da918a31e5e7c27bdc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.232736,
          6.299407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3609eae6caea4b77916be3b3a2b92129",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration des vestiaires de l'unit\u00e9 op\u00e9rationnelle d'Hagondange\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7584a0c5f2a04f5a807184391291d322": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d08cee901c9343a788dbcef760e5aa49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3609eae6caea4b77916be3b3a2b92129": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7584a0c5f2a04f5a807184391291d322",
        "style": "IPY_MODEL_d08cee901c9343a788dbcef760e5aa49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102993\" target=\"_blank\"> 20-102993</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration des vestiaires de l'unit\u00e9 op\u00e9rationnelle d'Hagondange<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102993\" target=\"_blank\"> 20-102993</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "852d2c9d49a14ba696d17f80172520b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.241443,
          6.535403
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03a093fe4e60416993fa050121d95468",
        "title": "Vers HAYANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude pr\u00e9-op\u00e9rationnelle portant sur 2 copropri\u00e9t\u00e9s \u00e0 Knutange\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b2b3f2d91fd45aeb670cbc9e4cc0851": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12570e9c652c4de1931ed317b226a2b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03a093fe4e60416993fa050121d95468": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b2b3f2d91fd45aeb670cbc9e4cc0851",
        "style": "IPY_MODEL_12570e9c652c4de1931ed317b226a2b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103007\" target=\"_blank\"> 20-103007</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL DU VAL DE FENSCH<br>\n        <b>Ville :</b> HAYANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pr\u00e9-op\u00e9rationnelle portant sur 2 copropri\u00e9t\u00e9s \u00e0 Knutange<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103007\" target=\"_blank\"> 20-103007</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e28465c274834ddab7e308f365eaf8b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.207624,
          3.837192
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22dff571f59949a68a48928571f8f714",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'imprim\u00e9s administratifs pour le fonctionnement des services municipaux de la Ville de Lille et des communes associ\u00e9es de Lomme et de Hellemmes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eac94cbf053e40ec94d6ad80f45658a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35f86cde517a420787a5995343009b1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22dff571f59949a68a48928571f8f714": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eac94cbf053e40ec94d6ad80f45658a6",
        "style": "IPY_MODEL_35f86cde517a420787a5995343009b1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102780\" target=\"_blank\"> 20-102780</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Imprim\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'imprim\u00e9s administratifs pour le fonctionnement des services municipaux de la Ville de Lille et des communes associ\u00e9es de Lomme et de Hellemmes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102780\" target=\"_blank\"> 20-102780</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae7ae34b8eb24028a1bc6a032bc89573": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.207624,
          3.837192
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_355004485e214d8eb210d09bfbd41fff",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconstruction des vestiaires et du club house au complexe sportif Adolphe Max\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db9420f815df46cfa38c17f49b6d8ed5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9065fdad05bb47d89fd40d4d904d0436": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "355004485e214d8eb210d09bfbd41fff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db9420f815df46cfa38c17f49b6d8ed5",
        "style": "IPY_MODEL_9065fdad05bb47d89fd40d4d904d0436",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102824\" target=\"_blank\"> 20-102824</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction des vestiaires et du club house au complexe sportif Adolphe Max<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102824\" target=\"_blank\"> 20-102824</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "565f93aa3c8d4b8caba962613f1ca65d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.681402,
          3.160567
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_631202ee1f6f4770ae8835b48524ad22",
        "title": "Vers CROIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de 10 immeubles situ\u00e9s \u00e0 Lille, Roubaix, Tourcoing, Wasquehal et Halluin.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "375d468a460f492a8a449c1e4993dcdc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "044a0a3f02a44085a1ddca029a981865": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "631202ee1f6f4770ae8835b48524ad22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_375d468a460f492a8a449c1e4993dcdc",
        "style": "IPY_MODEL_044a0a3f02a44085a1ddca029a981865",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102831\" target=\"_blank\"> 20-102831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOLIHA SOLIDAIRES HABITAT METROPOLE NO<br>\n        <b>Ville :</b> CROIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de 10 immeubles situ\u00e9s \u00e0 Lille, Roubaix, Tourcoing, Wasquehal et Halluin.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102831\" target=\"_blank\"> 20-102831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30d45ca645554c5ca10e2511bd4d775a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.161606,
          3.208352
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d67b9345317d4bcfac9c403a1e5c23de",
        "title": "Vers PROVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        souscription du contrat d'assurance des prestations statutaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "641fb78683454ac09ba9215ebf4b8309": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a2141e624b041c08fddb543a87b124c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d67b9345317d4bcfac9c403a1e5c23de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_641fb78683454ac09ba9215ebf4b8309",
        "style": "IPY_MODEL_6a2141e624b041c08fddb543a87b124c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102774\" target=\"_blank\"> 20-102774</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PROVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> PROVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> souscription du contrat d'assurance des prestations statutaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102774\" target=\"_blank\"> 20-102774</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81a7a46e24a540f79d642c44e5f6be16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.339655,
          3.511986
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_527dbb69321b46bb9b036311337be032",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension du r\u00e9seau de fibres optiques rehdeval sur le territoire de valenciennes m\u00e9topole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "352c05bfec5e4d66b0b4cfd5df848d86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc1c460e745c4a85a2f9e763d796dbab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "527dbb69321b46bb9b036311337be032": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_352c05bfec5e4d66b0b4cfd5df848d86",
        "style": "IPY_MODEL_fc1c460e745c4a85a2f9e763d796dbab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102869\" target=\"_blank\"> 20-102869</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo Valenciennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fibre optique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension du r\u00e9seau de fibres optiques rehdeval sur le territoire de valenciennes m\u00e9topole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102869\" target=\"_blank\"> 20-102869</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd5a767f612c41d397c8ec96f5b2f291": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.739674,
          3.116906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a6974d9c5e946a99aa96e1676b3a557",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de conseils en relations presse pour IMT Lille Douai\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9ea5ec3e96b45c1aa85e3fb547cf711": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea320c97ff4743e9aa715f1c1a4628ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a6974d9c5e946a99aa96e1676b3a557": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9ea5ec3e96b45c1aa85e3fb547cf711",
        "style": "IPY_MODEL_ea320c97ff4743e9aa715f1c1a4628ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103003\" target=\"_blank\"> 20-103003</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IMT LILLE DOUAI<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de conseils en relations presse pour IMT Lille Douai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103003\" target=\"_blank\"> 20-103003</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1128fafd296f44b680f5e3a7375ec00e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff2cff6821dc4319b5be09161b6c440f",
        "title": "Vers CAUDRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des travaux de voirie pour l'am\u00e9nagement de trottoirs et l'effacement de r\u00e9seaux au Boulevard Jean Jaur\u00e8s. Il s'agit de la deuxi\u00e8me phase.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28ef90ed6552491ca555cdc716314c9f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "385f50bbecf04d878c9ce34030248332": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff2cff6821dc4319b5be09161b6c440f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28ef90ed6552491ca555cdc716314c9f",
        "style": "IPY_MODEL_385f50bbecf04d878c9ce34030248332",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102866\" target=\"_blank\"> 20-102866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Caudry<br>\n        <b>Ville :</b> CAUDRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des travaux de voirie pour l'am\u00e9nagement de trottoirs et l'effacement de r\u00e9seaux au Boulevard Jean Jaur\u00e8s. Il s'agit de la deuxi\u00e8me phase.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102866\" target=\"_blank\"> 20-102866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20236ac9eeee416393c736ea58ff15fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.229346,
          2.030818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7b6b3034a294e2e82d458962a146f2a",
        "title": "Vers COMPI\u00c8GNE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00b0\u00b0\u00b0Pose et d\u00e9pose des motifs d'illuminations de no\u00ebl\u00b0\u00b0\u00b0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "825cef35d4594d1a9a3c07a26febad89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "351e2cdd73e44cee8b6f1396a3bf1c33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7b6b3034a294e2e82d458962a146f2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_825cef35d4594d1a9a3c07a26febad89",
        "style": "IPY_MODEL_351e2cdd73e44cee8b6f1396a3bf1c33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103038\" target=\"_blank\"> 20-103038</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPI\u00c8GNE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00b0\u00b0\u00b0Pose et d\u00e9pose des motifs d'illuminations de no\u00ebl\u00b0\u00b0\u00b0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103038\" target=\"_blank\"> 20-103038</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72509f967dbe4b5c952e2204b60f6eca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.427736,
          2.79895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50073adbb29c4cdf95602217e5d0e32a",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'outils, mobiliers et mat\u00e9riels multi sensoriels \u00e0 caract\u00e8re p\u00e9dagogique, didactique et \u00e9ducatif\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "407e93dec2aa41789c73a46954398295": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bce829f6828f40728193eca560446ec8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50073adbb29c4cdf95602217e5d0e32a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_407e93dec2aa41789c73a46954398295",
        "style": "IPY_MODEL_bce829f6828f40728193eca560446ec8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102781\" target=\"_blank\"> 20-102781</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'outils, mobiliers et mat\u00e9riels multi sensoriels \u00e0 caract\u00e8re p\u00e9dagogique, didactique et \u00e9ducatif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102781\" target=\"_blank\"> 20-102781</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0adbc06feaee4eb58c7b2696023095b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.438158,
          3.028862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61185c5d294f4325a80c24eb50c2503d",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, installation, mise en service et maintenance de lasers orl et gyn\u00e9cologique pour le centre hospitalier de boulogne sur mer et le centre hospitalier de calais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0636eb965914edcbd0d8aad34ba23a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "21d8d6ff94f94bb28d7f5b86e381fccf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61185c5d294f4325a80c24eb50c2503d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0636eb965914edcbd0d8aad34ba23a8",
        "style": "IPY_MODEL_21d8d6ff94f94bb28d7f5b86e381fccf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-100661\" target=\"_blank\"> 20-100661</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Boulogne sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, installation, mise en service et maintenance de lasers orl et gyn\u00e9cologique pour le centre hospitalier de boulogne sur mer et le centre hospitalier de calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-100661\" target=\"_blank\"> 20-100661</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e2a1e3d5d784bd38477020dd7e3d396": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.887791,
          3.106778
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aadbe23660ca4cbeb8afcb18a0947357",
        "title": "Vers RIOM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9HABILITATION DE L'ISDI DE CULHAT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d7a900586f1454db513ef136af301ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ec34c1a68d8408581fb476c6412e896": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aadbe23660ca4cbeb8afcb18a0947357": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d7a900586f1454db513ef136af301ef",
        "style": "IPY_MODEL_1ec34c1a68d8408581fb476c6412e896",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102747\" target=\"_blank\"> 20-102747</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE COLLECTE TRAITEMENT RESIDUS<br>\n        <b>Ville :</b> RIOM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9HABILITATION DE L'ISDI DE CULHAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102747\" target=\"_blank\"> 20-102747</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c12270d91224bb885dcdb4256538570": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.436012,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_66cc4a05ebc949b38e2b125726ba1008",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de renouvellement du r\u00e9seau d'assainissement et des branchements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "577c16ac28d349edb04f5d041ffeafef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5b190bbd7531498986dec99a00dd06fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "66cc4a05ebc949b38e2b125726ba1008": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_577c16ac28d349edb04f5d041ffeafef",
        "style": "IPY_MODEL_5b190bbd7531498986dec99a00dd06fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102915\" target=\"_blank\"> 20-102915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL TARBES LOURDES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renouvellement du r\u00e9seau d'assainissement et des branchements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102915\" target=\"_blank\"> 20-102915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c0424292ea14dbe8f4fe6b804f805f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.081003,
          0.383591
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9bb7bf47026403aba1c4f62dd7177b5",
        "title": "Vers LA BARTHE DE NESTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restauration et d'entretien de la Neste et de ces affluents dans le cadre du Plan Pluriannuel de Gestion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42a1415ddd8a4b188dcb0e1f799b3eb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2645be19c91e4b6fa0c352266c1e7735": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9bb7bf47026403aba1c4f62dd7177b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42a1415ddd8a4b188dcb0e1f799b3eb4",
        "style": "IPY_MODEL_2645be19c91e4b6fa0c352266c1e7735",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103096\" target=\"_blank\"> 20-103096</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PETR Pays des Nestes<br>\n        <b>Ville :</b> LA BARTHE DE NESTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restauration et d'entretien de la Neste et de ces affluents dans le cadre du Plan Pluriannuel de Gestion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103096\" target=\"_blank\"> 20-103096</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0eb6955d29a241edb38c324dcc160deb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.747353,
          2.758242
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc2e9dadb88f443cb1b56abbf16ae30d",
        "title": "Vers ESPIRA DE L'AGLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un centre culturel et d'une m\u00e9diath\u00e8que\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc06d845e4364fdfab8eb1b2d71203ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ca9d6b0ca614b0a88217bb20d8ae6f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc2e9dadb88f443cb1b56abbf16ae30d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc06d845e4364fdfab8eb1b2d71203ca",
        "style": "IPY_MODEL_7ca9d6b0ca614b0a88217bb20d8ae6f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102991\" target=\"_blank\"> 20-102991</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE<br>\n        <b>Ville :</b> ESPIRA DE L'AGLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un centre culturel et d'une m\u00e9diath\u00e8que<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102991\" target=\"_blank\"> 20-102991</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9f004906afe4457baa8538323efca9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90095,
          7.198452
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a31bacb754446d4aea9680709365acf",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement au changement et appui \u00e0 la mise en \u009cuvre de la r\u00e9organisation de la Direction de la Valorisation du Domaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "baab045afa3a46288281651c897fc0ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50c5fea57af44d828ac3b23862c23b3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a31bacb754446d4aea9680709365acf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_baab045afa3a46288281651c897fc0ce",
        "style": "IPY_MODEL_50c5fea57af44d828ac3b23862c23b3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102809\" target=\"_blank\"> 20-102809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Autonome de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement au changement et appui \u00e0 la mise en \u009cuvre de la r\u00e9organisation de la Direction de la Valorisation du Domaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102809\" target=\"_blank\"> 20-102809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b11445661b394c93bbd2dad56e55930a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900622,
          7.115572
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da690313d8ba4f0dae5b23bdeb5a46e2",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services autour de la solution QLIK SENSE : support aux utilisateurs, d\u00e9veloppements d'applications, formation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20b1975211a043e0a6f52f2cb12bf802": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f2566cb0a6d4fd392c5ea07e5d5b229": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da690313d8ba4f0dae5b23bdeb5a46e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20b1975211a043e0a6f52f2cb12bf802",
        "style": "IPY_MODEL_6f2566cb0a6d4fd392c5ea07e5d5b229",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102726\" target=\"_blank\"> 20-102726</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '54', '57', '88', '55', '52', '10', '51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services autour de la solution QLIK SENSE : support aux utilisateurs, d\u00e9veloppements d'applications, formation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102726\" target=\"_blank\"> 20-102726</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b73daf01d104fb5b1b5aec38e786883": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.900622,
          7.115572
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f763d0bb52d34c199b9c251ce630b937",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'\u00e9tudes de faisabilit\u00e9 pr\u00e9cisant les conditions de mise en oeuvre de l'augmentation de la capacit\u00e9 de stationnement dans plusieurs gares du Grand Est\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1690836455e742079ad8d902abd2c06f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fada8710d0741dd94dfaea23ba55c0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f763d0bb52d34c199b9c251ce630b937": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1690836455e742079ad8d902abd2c06f",
        "style": "IPY_MODEL_6fada8710d0741dd94dfaea23ba55c0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102757\" target=\"_blank\"> 20-102757</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '54', '57', '88', '55', '52', '10', '51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'\u00e9tudes de faisabilit\u00e9 pr\u00e9cisant les conditions de mise en oeuvre de l'augmentation de la capacit\u00e9 de stationnement dans plusieurs gares du Grand Est<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102757\" target=\"_blank\"> 20-102757</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62405879802948aeb1de5c560e5ca1dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c631770647e54718871b3a0abf4a6e60",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mus\u00e9e de Gadagne - mise en accessibilit\u00e9 - serrurerie m\u00e9tallerie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7788df9ab65249c49c520e1d93defb79": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c11ebd8b21814f0fa5f95e5bd1b67fa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c631770647e54718871b3a0abf4a6e60": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7788df9ab65249c49c520e1d93defb79",
        "style": "IPY_MODEL_c11ebd8b21814f0fa5f95e5bd1b67fa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102790\" target=\"_blank\"> 20-102790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mus\u00e9e de Gadagne - mise en accessibilit\u00e9 - serrurerie m\u00e9tallerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102790\" target=\"_blank\"> 20-102790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "233b7ced386d4555a6531c1dda6ad62c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.638515,
          5.049326
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bfd1b5a885647d393b72b52310f8859",
        "title": "Vers LE CREUSOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        20033dsp - ciry le noble - rue henri mugnier - travaux d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de la coupole du r\u00e9servoir d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6cce322165f24ddcab57261d33f3b681": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "978c2ba28a4141f487112578cfa69c31": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bfd1b5a885647d393b72b52310f8859": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6cce322165f24ddcab57261d33f3b681",
        "style": "IPY_MODEL_978c2ba28a4141f487112578cfa69c31",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102739\" target=\"_blank\"> 20-102739</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine Le Creusot Montceau<br>\n        <b>Ville :</b> LE CREUSOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 20033dsp - ciry le noble - rue henri mugnier - travaux d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 de la coupole du r\u00e9servoir d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102739\" target=\"_blank\"> 20-102739</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6418627cf1ec4326961219b2c391e395": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.189303,
          0.424102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6e6b2785037440b9b3f1a67d8a634b3",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de l'am\u00e9nagement de la rue Principale et de la place de l'Eglise \u00e0 Fay\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4bc223df0eb476e89232b9c5a57732d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b13f8f2f73c45479252f8983c61499c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6e6b2785037440b9b3f1a67d8a634b3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4bc223df0eb476e89232b9c5a57732d",
        "style": "IPY_MODEL_6b13f8f2f73c45479252f8983c61499c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102746\" target=\"_blank\"> 20-102746</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Mans M\u00e9tropole - Communaut\u00e9 Urbaine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre dans le cadre de l'am\u00e9nagement de la rue Principale et de la place de l'Eglise \u00e0 Fay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102746\" target=\"_blank\"> 20-102746</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a685ec94eb54452f93d6fd31650b7f49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.189303,
          0.424102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67e517956e134edfb109861925b29bec",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de mat\u00e9riel, de mobilier de pu\u00e9riculture et de linge pour les structures de la petite enfance et enfance de la ville du Mans - Ann\u00e9e 2020 renouvelable en 2021, 2022 et 2023 (20\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0173cf0359af4f5989b392d0232e14ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfcf6cdd9f2a4ec8ab029dc52d122566": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67e517956e134edfb109861925b29bec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0173cf0359af4f5989b392d0232e14ce",
        "style": "IPY_MODEL_cfcf6cdd9f2a4ec8ab029dc52d122566",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103082\" target=\"_blank\"> 20-103082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de pu\u00e9riculture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de mat\u00e9riel, de mobilier de pu\u00e9riculture et de linge pour les structures de la petite enfance et enfance de la ville du Mans - Ann\u00e9e 2020 renouvelable en 2021, 2022 et 2023 (20<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103082\" target=\"_blank\"> 20-103082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22623350be304536871f0883afb3f3ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.72,
          6.45
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bef00e22a7cb4ff1bd513d74650de61f",
        "title": "Vers AIME LA PLAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-040 Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures de b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb7babfcbacd4d8cb879c802251f753d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c424aefcb018467b9d5101baae0c8bbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bef00e22a7cb4ff1bd513d74650de61f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb7babfcbacd4d8cb879c802251f753d",
        "style": "IPY_MODEL_c424aefcb018467b9d5101baae0c8bbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102951\" target=\"_blank\"> 20-102951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Aime-la-Plagne<br>\n        <b>Ville :</b> AIME LA PLAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-040 Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures de b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102951\" target=\"_blank\"> 20-102951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59d6f15e1c2e4a4687921ef40cdc50e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.72,
          6.45
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1c7b409629a4ab49c5ad6e9147f35d8",
        "title": "Vers AIME LA PLAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-SE-103 D\u00e9neigement des voies et stationnements publics de GRANIER et MONTGIROD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b5e93ddd0de44743ad3d9e05dab80a6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0020255eef7430485d90b52773d547d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1c7b409629a4ab49c5ad6e9147f35d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b5e93ddd0de44743ad3d9e05dab80a6d",
        "style": "IPY_MODEL_b0020255eef7430485d90b52773d547d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103074\" target=\"_blank\"> 20-103074</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Aime-la-Plagne<br>\n        <b>Ville :</b> AIME LA PLAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9neigement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-SE-103 D\u00e9neigement des voies et stationnements publics de GRANIER et MONTGIROD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103074\" target=\"_blank\"> 20-103074</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e971d596bbdf46b7933904f7a8135019": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.62,
          6.77
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_033e434adc364e07b5a300132d11dbc8",
        "title": "Vers MONTVALEZAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation par concession de service public des services publics d'eau potable et de l'assainissement (collectif et non collectif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b480262cee8f4b7f9054ddcae5aaa92a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f8a7ea776734545855e4ead4d05808f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "033e434adc364e07b5a300132d11dbc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b480262cee8f4b7f9054ddcae5aaa92a",
        "style": "IPY_MODEL_9f8a7ea776734545855e4ead4d05808f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102863\" target=\"_blank\"> 20-102863</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Montvalezan<br>\n        <b>Ville :</b> MONTVALEZAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation par concession de service public des services publics d'eau potable et de l'assainissement (collectif et non collectif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102863\" target=\"_blank\"> 20-102863</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca8eb62f4fdc4df7b4fbf9ecef022ac4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827656,
          2.35063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06bf8b4d82d44b429c10fb4d11d30472",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de location, pose, entretien, maintenance et d\u00e9pose d'illuminations de fin d'ann\u00e9e dans les quartiers populaires de la Ville de Paris (5 lots) pour l'ann\u00e9e 2020.- Lot 1 Ill\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f5baef0831f4b6c97e97ddac7c38e80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83f994f644944797b522ba7ce100cdd3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06bf8b4d82d44b429c10fb4d11d30472": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f5baef0831f4b6c97e97ddac7c38e80",
        "style": "IPY_MODEL_83f994f644944797b522ba7ce100cdd3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102842\" target=\"_blank\"> 20-102842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de location, pose, entretien, maintenance et d\u00e9pose d'illuminations de fin d'ann\u00e9e dans les quartiers populaires de la Ville de Paris (5 lots) pour l'ann\u00e9e 2020.- Lot 1 Ill<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102842\" target=\"_blank\"> 20-102842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41ec56826b1b4f0aa6603e90865ce5e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.827656,
          2.35063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e13f19e23a1a469d862875e20059434f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S 047 07 h\u00f4tel national des invalides restauration de la fa\u00e7ade nord Lots no05 no08 no09\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b77d0dc3dbe40e899a50a8bc84997f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd587a81aeb94db4ab506aac6b0b28f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e13f19e23a1a469d862875e20059434f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b77d0dc3dbe40e899a50a8bc84997f1",
        "style": "IPY_MODEL_bd587a81aeb94db4ab506aac6b0b28f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91282\" target=\"_blank\"> 20-91282</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPPIC<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Charpente', 'D\u00e9coration (travaux)', 'Ferronnerie', 'Laboratoire (fourniture)', 'Monuments historiques', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S 047 07 h\u00f4tel national des invalides restauration de la fa\u00e7ade nord Lots no05 no08 no09<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91282\" target=\"_blank\"> 20-91282</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95e416250a134acfa27df30d8cec685b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.888955,
          2.379716
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_823a99f8d6be4fe1bd631e5306536b63",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation d'une v\u00e9randa au centre de vacances des mines de l'ANGDM \u00e0 Saint-Gildas-de-Rhuys\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8279962338fb49b1b4bcfb53ae420730": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b25effda23a46a285f12ed58b9c026d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "823a99f8d6be4fe1bd631e5306536b63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8279962338fb49b1b4bcfb53ae420730",
        "style": "IPY_MODEL_7b25effda23a46a285f12ed58b9c026d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103060\" target=\"_blank\"> 20-103060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ANGDM<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation d'une v\u00e9randa au centre de vacances des mines de l'ANGDM \u00e0 Saint-Gildas-de-Rhuys<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103060\" target=\"_blank\"> 20-103060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "abe9540f401842e89ff0f20f45181d3a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b50911f1f71d47b09f32dfa70c6f964d",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RESTAURATION DES MURS M15, M43 ET M55 AU THEATRE ANTIQUE DE LILLEBONNE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cb95f8eb9bcd4195a4107bbf6cf0705d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9fa98ee6f8384720bac295794be2d538": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b50911f1f71d47b09f32dfa70c6f964d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cb95f8eb9bcd4195a4107bbf6cf0705d",
        "style": "IPY_MODEL_9fa98ee6f8384720bac295794be2d538",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103049\" target=\"_blank\"> 20-103049</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SEINE MARITIME<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Monuments historiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTAURATION DES MURS M15, M43 ET M55 AU THEATRE ANTIQUE DE LILLEBONNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103049\" target=\"_blank\"> 20-103049</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1956726d8b74e408ee77564244e4fe2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9c2d6c2d42b4e909836b0d73bfc9981",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 173 COMMUNE DE LILLEBONNE AMENAGEMENT DE LA SECTION 5 ENTRE LA RD982 ET 484 - TERRASSEMENTS - ASSAINISSEMENT - CHAUSSEES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "215d4f45f1f049e993ab9a282634f470": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "083b84a1cd9947e4ae3f2c5376993b22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9c2d6c2d42b4e909836b0d73bfc9981": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_215d4f45f1f049e993ab9a282634f470",
        "style": "IPY_MODEL_083b84a1cd9947e4ae3f2c5376993b22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103034\" target=\"_blank\"> 20-103034</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 173 COMMUNE DE LILLEBONNE AMENAGEMENT DE LA SECTION 5 ENTRE LA RD982 ET 484 - TERRASSEMENTS - ASSAINISSEMENT - CHAUSSEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103034\" target=\"_blank\"> 20-103034</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f312ebbf9e2496986d16300400fabbb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c15d2ba230004295a98ca7eb957f3052",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 173 AM\u00c9NAGEMENT DE LA SECTION 5 ENTRE LES RD 982 ET RD 484 - COMMUNE DE LILLEBONNE - \u00c9QUIPEMENTS DE S\u00c9CURIT\u00c9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9354c0cb926f40c4967ec585d1c7bb60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03bbd59f95ad400a899d6588d31fb9ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c15d2ba230004295a98ca7eb957f3052": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9354c0cb926f40c4967ec585d1c7bb60",
        "style": "IPY_MODEL_03bbd59f95ad400a899d6588d31fb9ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103035\" target=\"_blank\"> 20-103035</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 173 AM\u00c9NAGEMENT DE LA SECTION 5 ENTRE LES RD 982 ET RD 484 - COMMUNE DE LILLEBONNE - \u00c9QUIPEMENTS DE S\u00c9CURIT\u00c9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103035\" target=\"_blank\"> 20-103035</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32877986b8494e4fa772e6c85681731b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.426777,
          1.051162
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ad1d3f15a1c48c0b73556f13669e3c8",
        "title": "Vers PETIT QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20MPQ23 CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL AU STADE JACQUES GAMBADE - LOT 10 ET RELANCE DU LOT 3\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94a87621f9f64f7e87c11253dee8cde3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc8ea4026dde4c8489bc91120c0bcc15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ad1d3f15a1c48c0b73556f13669e3c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94a87621f9f64f7e87c11253dee8cde3",
        "style": "IPY_MODEL_dc8ea4026dde4c8489bc91120c0bcc15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103048\" target=\"_blank\"> 20-103048</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PETIT QUEVILLY<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20MPQ23 CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL AU STADE JACQUES GAMBADE - LOT 10 ET RELANCE DU LOT 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103048\" target=\"_blank\"> 20-103048</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d385d9aa427b4a4889183e177a6629c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.933005,
          1.616471
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24c9152aed304489bf5867d7d301c50b",
        "title": "Vers BLANGY SUR BRESLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 public de march\u00e9 public de prestations intellectuelles pour la r\u00e9alisation du sch\u00e9ma directeur d'assainissement du siaepanc de blangy-sur-bresles-bouttencourt\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fa140aed9a2467cbf69b4d80d400adf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37724d62a98d489fb95a235348e34db6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24c9152aed304489bf5867d7d301c50b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fa140aed9a2467cbf69b4d80d400adf",
        "style": "IPY_MODEL_37724d62a98d489fb95a235348e34db6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102729\" target=\"_blank\"> 20-102729</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Siaepa de Blangy-Bouttencourt<br>\n        <b>Ville :</b> BLANGY SUR BRESLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 public de march\u00e9 public de prestations intellectuelles pour la r\u00e9alisation du sch\u00e9ma directeur d'assainissement du siaepanc de blangy-sur-bresles-bouttencourt<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102729\" target=\"_blank\"> 20-102729</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24200e80b33e432fab7c91586151f95b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.525355,
          2.524532
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f058faadccf84e9cad8c2c1bfeeab14d",
        "title": "Vers SAINT FARGEAU PONTHIERRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Marquage au sol sur voiries communales et dans les cours d'\u00e9coles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6689d6d572114351b882459b66dab7aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03a49ed3a87747509cb2e68b20d9741e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f058faadccf84e9cad8c2c1bfeeab14d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6689d6d572114351b882459b66dab7aa",
        "style": "IPY_MODEL_03a49ed3a87747509cb2e68b20d9741e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102801\" target=\"_blank\"> 20-102801</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE SAINT FARGEAU PONTHIERRY<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FARGEAU PONTHIERRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Marquage au sol sur voiries communales et dans les cours d'\u00e9coles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102801\" target=\"_blank\"> 20-102801</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5dc213e956f7432f9bb118e980b8b19e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.650223,
          1.853915
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e85ba825f364f59aadaf9cc769ee6ea",
        "title": "Vers RAMBOUILLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE DEUX LOCAUX MODULAIRES POUR AGENTS DE DECHETERIES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53f45de77e494c36948370420068e926": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41505f7dfe9c4346aaee52cd698f60dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e85ba825f364f59aadaf9cc769ee6ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53f45de77e494c36948370420068e926",
        "style": "IPY_MODEL_41505f7dfe9c4346aaee52cd698f60dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103018\" target=\"_blank\"> 20-103018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> RAMBOUILLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE DEUX LOCAUX MODULAIRES POUR AGENTS DE DECHETERIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103018\" target=\"_blank\"> 20-103018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6d1c3e87f24487b90e4438d6029ce12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.648936,
          1.755257
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a6f5db12f50402d81a9b645101e9d6d",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des prestations de services de Commissariat aux Comptes pour le compte de la Fondation Bon Sauveur d'Alby.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3543a05a7fb04097abe282416fc139cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3bf2dfae0f84013b1497c009bce3aa8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a6f5db12f50402d81a9b645101e9d6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3543a05a7fb04097abe282416fc139cc",
        "style": "IPY_MODEL_a3bf2dfae0f84013b1497c009bce3aa8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103064\" target=\"_blank\"> 20-103064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Fondation Bon Sauveur Alby<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des prestations de services de Commissariat aux Comptes pour le compte de la Fondation Bon Sauveur d'Alby.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103064\" target=\"_blank\"> 20-103064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b8a12dd96cf4d6eb8bdb3b3346616cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.606848,
          2.230062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e15b30d769134bd296ffd6bc04dd23af",
        "title": "Vers CASTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20MICROPOLLUANTS PRESTATIONS DE RECHERCHE DE MICROPOLLUANTS DANS LES SYST\u00c8MES D'ASSAINISSEMENT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f347b5c08d84172939d511a26ea1fb1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b341f04729a04547b3ed35102844c0db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e15b30d769134bd296ffd6bc04dd23af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f347b5c08d84172939d511a26ea1fb1",
        "style": "IPY_MODEL_b341f04729a04547b3ed35102844c0db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102845\" target=\"_blank\"> 20-102845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL EAUX DE CASTRES BURLATS<br>\n        <b>Ville :</b> CASTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (exploitation)\", 'D\u00e9pollution']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20MICROPOLLUANTS PRESTATIONS DE RECHERCHE DE MICROPOLLUANTS DANS LES SYST\u00c8MES D'ASSAINISSEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102845\" target=\"_blank\"> 20-102845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0ad58d7de0f417bb3b3de6bce6c3c19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.240278,
          6.065617
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_564a55107d63418eb7906417a06186eb",
        "title": "Vers PIERREFEU DU VAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE FOURNITURE ET SERVICE POUR LA LOCATION, LA POSE, DEPOSE ET ENTRETIEN DES ILLUMINATIONS DE NOEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d4e84a3146b4f47be0394caa0252f97": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc2d883774dc4f0696dc88b307c53175": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "564a55107d63418eb7906417a06186eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d4e84a3146b4f47be0394caa0252f97",
        "style": "IPY_MODEL_cc2d883774dc4f0696dc88b307c53175",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102992\" target=\"_blank\"> 20-102992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13', '6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pierrefeu du Var<br>\n        <b>Ville :</b> PIERREFEU DU VAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination', 'Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE FOURNITURE ET SERVICE POUR LA LOCATION, LA POSE, DEPOSE ET ENTRETIEN DES ILLUMINATIONS DE NOEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102992\" target=\"_blank\"> 20-102992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4cbba7e31144b7883d411e48b4967ac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.699067,
          -1.931251
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afc0741a12fa4c038491a75e7c249ea0",
        "title": "Vers SAINT GILLES CROIX DE VIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        exploitation du lot 1 de la sous-concession de plage de la plage de boisvinet (relance)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0da3771a20084edaac11f93daa3be595": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55dd3e98967a4405af15073d0de2dafc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afc0741a12fa4c038491a75e7c249ea0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0da3771a20084edaac11f93daa3be595",
        "style": "IPY_MODEL_55dd3e98967a4405af15073d0de2dafc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103091\" target=\"_blank\"> 20-103091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint-Gilles-Croix-de-Vie<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GILLES CROIX DE VIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> exploitation du lot 1 de la sous-concession de plage de la plage de boisvinet (relance)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103091\" target=\"_blank\"> 20-103091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b13383e930ff4dd7825a42440a2565bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.360334,
          0.609348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2db20302bcb426d91dcb3231694c08a",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 porte sur l'acquisition d'une cam\u00e9ra haute r\u00e9solution (au moins 5 Mpixels) pour obtenir des informations sur l'\u00e9volution des \u00e9coulements sur des champs de\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e90d33e90bfe481fb4281648bb19a1c9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a27b627d0cd43c89e73e9052c6bb975": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2db20302bcb426d91dcb3231694c08a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e90d33e90bfe481fb4281648bb19a1c9",
        "style": "IPY_MODEL_0a27b627d0cd43c89e73e9052c6bb975",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102772\" target=\"_blank\"> 20-102772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNiversit\u00e9 de Poitiers<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet du pr\u00e9sent march\u00e9 porte sur l'acquisition d'une cam\u00e9ra haute r\u00e9solution (au moins 5 Mpixels) pour obtenir des informations sur l'\u00e9volution des \u00e9coulements sur des champs de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102772\" target=\"_blank\"> 20-102772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1fd56f3cf0c74006af29ef50e30b8705": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.828756,
          1.271503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2133626e78d54897833797ca8cf685f2",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Hydrocurages sur les d\u00e9pendances du r\u00e9seau du district de Limoges - Entretien des syst\u00e8mes d'assainissement des Aires de Repos sur la RN141\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c5f3ebf7bad46fea681175be1212ab5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3df916e0fd7f419dbe56fdd504d3a80c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2133626e78d54897833797ca8cf685f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c5f3ebf7bad46fea681175be1212ab5",
        "style": "IPY_MODEL_3df916e0fd7f419dbe56fdd504d3a80c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102837\" target=\"_blank\"> 20-102837</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Centre-Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Hydrocurages sur les d\u00e9pendances du r\u00e9seau du district de Limoges - Entretien des syst\u00e8mes d'assainissement des Aires de Repos sur la RN141<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102837\" target=\"_blank\"> 20-102837</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "138b9e9d3a014a749a8000d4f0451a39": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b00c99bd96224f58ad15712b1ee6833f",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et r\u00e9paration de mat\u00e9riels pour la 7ALimoges\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "874e4512faba49239e22bc5f30025ee4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73072782c5974549ac6c01c0c29250b5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b00c99bd96224f58ad15712b1ee6833f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_874e4512faba49239e22bc5f30025ee4",
        "style": "IPY_MODEL_73072782c5974549ac6c01c0c29250b5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103053\" target=\"_blank\"> 20-103053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel photographique et cin\u00e9matographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et r\u00e9paration de mat\u00e9riels pour la 7ALimoges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103053\" target=\"_blank\"> 20-103053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81497d8736c54675b3279e3c6dc00e72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.157885,
          1.028134
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_185c73dfc2a14197a7c16743936d9e94",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la location de bouteilles et la fourniture de gaz m\u00e9dicaux r\u00e9pondant aux besoins du Service D\u00e9partemental d'Incendie et de Secours de la Haute-Vienne.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "823e77c24a0045f49547288f8f309089": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9101643d06d949b9a8a89bb601dab8b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "185c73dfc2a14197a7c16743936d9e94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_823e77c24a0045f49547288f8f309089",
        "style": "IPY_MODEL_9101643d06d949b9a8a89bb601dab8b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102970\" target=\"_blank\"> 20-102970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sdis 87<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la location de bouteilles et la fourniture de gaz m\u00e9dicaux r\u00e9pondant aux besoins du Service D\u00e9partemental d'Incendie et de Secours de la Haute-Vienne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102970\" target=\"_blank\"> 20-102970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "050c61eb0ad54152b49f796781c16937": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.063191,
          6.366399
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e5ac249ee8c46bb9e3282912e605341",
        "title": "Vers XERTIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Requalification du Centre-Ville de Xertigny - Phase 1\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55ef4e2970834f7a9c9fad3e03d641e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6fa6774242c4e88a3b4a0c3c081556e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e5ac249ee8c46bb9e3282912e605341": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55ef4e2970834f7a9c9fad3e03d641e7",
        "style": "IPY_MODEL_b6fa6774242c4e88a3b4a0c3c081556e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102966\" target=\"_blank\"> 20-102966</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE XERTIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> XERTIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Requalification du Centre-Ville de Xertigny - Phase 1<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102966\" target=\"_blank\"> 20-102966</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "782781658add49e585335eef67f590a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.966295,
          6.737002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b25b0b310f40471da956374f5d584e27",
        "title": "Vers SAULXURES SUR MOSELOTTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PROGRAMME DE RENFORCEMENT DES VOIRIES COMMUNALES 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b6abc02efba4b2c8ee723b1a40b2402": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63cb8e2de30a4634b334fa8641247105": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b25b0b310f40471da956374f5d584e27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b6abc02efba4b2c8ee723b1a40b2402",
        "style": "IPY_MODEL_63cb8e2de30a4634b334fa8641247105",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102823\" target=\"_blank\"> 20-102823</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saulxures sur Moselotte<br>\n        <b>Ville :</b> SAULXURES SUR MOSELOTTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PROGRAMME DE RENFORCEMENT DES VOIRIES COMMUNALES 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102823\" target=\"_blank\"> 20-102823</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86a751590de64583b3aec93df8c84305": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.891091,
          2.191792
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_192a230ab57f475ab90d98fcfdc4b2ac",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation, fourniture et pose de la nouvelle signal\u00e9tique du d\u00e9partement des Hauts-de-Seine sur les v\u00e9hicules de service d\u00e9partementaux avec ou sans d\u00e9pose pr\u00e9alable d anciennes signal\u00e9tiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e1ca3aa13c84e0082ae898d6fcb284b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f2fb5ada7be54a569cdd06db2e005bfe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "192a230ab57f475ab90d98fcfdc4b2ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e1ca3aa13c84e0082ae898d6fcb284b",
        "style": "IPY_MODEL_f2fb5ada7be54a569cdd06db2e005bfe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102873\" target=\"_blank\"> 20-102873</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation, fourniture et pose de la nouvelle signal\u00e9tique du d\u00e9partement des Hauts-de-Seine sur les v\u00e9hicules de service d\u00e9partementaux avec ou sans d\u00e9pose pr\u00e9alable d anciennes signal\u00e9tiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102873\" target=\"_blank\"> 20-102873</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ee6c5e4913445ae80042a3abc4e1679": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.819856,
          2.324793
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1cfb9fe174b40d9875c633aa3ea46fe",
        "title": "Vers MONTROUGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de remplacement des \u00e9quipements de chauffage individuel sur les r\u00e9sidences du 37, rue Louis Rolland, le 85 rue Romain Rolland et le 8, rue Blanche\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c866cb7e43c646f0880e830269d0f4da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39a76a58b7af43c6ac6fb760ef921a65": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1cfb9fe174b40d9875c633aa3ea46fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c866cb7e43c646f0880e830269d0f4da",
        "style": "IPY_MODEL_39a76a58b7af43c6ac6fb760ef921a65",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103089\" target=\"_blank\"> 20-103089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Montrouge Habitat - OPH<br>\n        <b>Ville :</b> MONTROUGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de remplacement des \u00e9quipements de chauffage individuel sur les r\u00e9sidences du 37, rue Louis Rolland, le 85 rue Romain Rolland et le 8, rue Blanche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103089\" target=\"_blank\"> 20-103089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85f24dacaead40a3b7fdcde576627e3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90411,
          2.558512
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6dfeb26a6331467d851f81792ef4f05c",
        "title": "Vers MONTFERMEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un logis d'arc en b\u00e2timent modulaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e70f42fa024143fa92735b0094b232dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "496500cde71a40b5b6a0be1df9844858": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6dfeb26a6331467d851f81792ef4f05c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e70f42fa024143fa92735b0094b232dc",
        "style": "IPY_MODEL_496500cde71a40b5b6a0be1df9844858",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103002\" target=\"_blank\"> 20-103002</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTFERMEIL<br>\n        <b>Ville :</b> MONTFERMEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un logis d'arc en b\u00e2timent modulaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103002\" target=\"_blank\"> 20-103002</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f60819868ce84f06880bc992da75b273": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.912517,
          2.542281
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4595114f195348ed8fcdeab14f35a320",
        "title": "Vers CLICHY SOUS BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de missions de contr\u00f4le p\u00e9riodique des installations techniques des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02b7ce46d30b4e18a99bfc8a1e7da82c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f3070c360d64120ae775180bb98bceb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4595114f195348ed8fcdeab14f35a320": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02b7ce46d30b4e18a99bfc8a1e7da82c",
        "style": "IPY_MODEL_9f3070c360d64120ae775180bb98bceb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102965\" target=\"_blank\"> 20-102965</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Clichy-sous-bois<br>\n        <b>Ville :</b> CLICHY SOUS BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de missions de contr\u00f4le p\u00e9riodique des installations techniques des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102965\" target=\"_blank\"> 20-102965</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10766185a35f46f198f0dcd5904c0bff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.962739,
          2.544588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b40f0360de234a6cb80dabb049ba1400",
        "title": "Vers VILLEPINTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATION POUR L'ORGANISATION DU MARCHE DE NOEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed8d0f3fbc244d6a9e3f5bb787a767dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87dacbc0a4aa4fda8365d50ab252d335": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b40f0360de234a6cb80dabb049ba1400": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed8d0f3fbc244d6a9e3f5bb787a767dc",
        "style": "IPY_MODEL_87dacbc0a4aa4fda8365d50ab252d335",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102877\" target=\"_blank\"> 20-102877</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75', '77', '95', '92', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Villepinte<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEPINTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION POUR L'ORGANISATION DU MARCHE DE NOEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102877\" target=\"_blank\"> 20-102877</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72262f86c08447f6b384157dda0060b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.750365,
          2.418455
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91415c5b06904e86bb9f3c9990c26112",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'\u00e9conomie de la construction, la maitrise du co\u00fbt global et l'assistance technique sur l'ensemble des prestations de travaux dans le cadre du\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dde0cc90c1184d9b95f2b6e8048dc29d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8048da3967f0402a9d347a41a6077a70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91415c5b06904e86bb9f3c9990c26112": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dde0cc90c1184d9b95f2b6e8048dc29d",
        "style": "IPY_MODEL_8048da3967f0402a9d347a41a6077a70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102817\" target=\"_blank\"> 20-102817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'\u00e9conomie de la construction, la maitrise du co\u00fbt global et l'assistance technique sur l'ensemble des prestations de travaux dans le cadre du<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102817\" target=\"_blank\"> 20-102817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa54ee3c1a5d447b91462c77feb339a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.750365,
          2.418455
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c27f64079d04c779a75695321efe885",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise en oeuvre du processus BIM dans le cadre du projet de reconstruction du coll\u00e8ge Issaurat \u00e0 Cr\u00e9teil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "883c1f60219b4274958bcaf7edc69b0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "215daef4f7324689a52d11a617bf4e79": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c27f64079d04c779a75695321efe885": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_883c1f60219b4274958bcaf7edc69b0d",
        "style": "IPY_MODEL_215daef4f7324689a52d11a617bf4e79",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102849\" target=\"_blank\"> 20-102849</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise en oeuvre du processus BIM dans le cadre du projet de reconstruction du coll\u00e8ge Issaurat \u00e0 Cr\u00e9teil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102849\" target=\"_blank\"> 20-102849</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6fc2177815724b4c92bf8856d08d4f9c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.778939,
          2.392933
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb3d7d14dbe1403f867d0a2c31e60736",
        "title": "Vers VITRY SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un parking rue de Choisy aux abords du stade Arrighi\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a1f714c697b4bdb916d0835732797d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9cc7360709746b6867ad6257b37ddb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb3d7d14dbe1403f867d0a2c31e60736": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a1f714c697b4bdb916d0835732797d9",
        "style": "IPY_MODEL_c9cc7360709746b6867ad6257b37ddb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102868\" target=\"_blank\"> 20-102868</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VITRY SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> VITRY SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un parking rue de Choisy aux abords du stade Arrighi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102868\" target=\"_blank\"> 20-102868</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e728c98899a4051ad3dc99c55bbdbfa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.989321,
          2.250059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a5cee4ae5154494856201cf2e7d0c62",
        "title": "Vers ERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne l'achat d'un v\u00e9hicule l\u00e9ger essence type citadine pour la Commune d'Ermont.Lieu(x) d'ex\u00e9cution : centre technique municipal, rue du Centre Techni\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3f0403ee083468da25ef20b72ca4e16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b5f4cab088b438e88c846625b1c79bd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a5cee4ae5154494856201cf2e7d0c62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3f0403ee083468da25ef20b72ca4e16",
        "style": "IPY_MODEL_9b5f4cab088b438e88c846625b1c79bd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102833\" target=\"_blank\"> 20-102833</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Ermont<br>\n        <b>Ville :</b> ERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne l'achat d'un v\u00e9hicule l\u00e9ger essence type citadine pour la Commune d'Ermont.Lieu(x) d'ex\u00e9cution : centre technique municipal, rue du Centre Techni<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102833\" target=\"_blank\"> 20-102833</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b8f939c7cbd4f3e9d19775d3eb006fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.989321,
          2.250059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c749788cfc434d18be46cb4d7c76af22",
        "title": "Vers ERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux et les fournitures n\u00e9cessaires au r\u00e9am\u00e9nagement paysager du nouveau cimeti\u00e8re communal.L'objectif de cet am\u00e9nagement est de v\u00e9g\u00e9taliser l'a\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7a5779e1dfd4d1b9b867179eb2783db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d322ef49dbf46229fe7f3f904d3c581": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c749788cfc434d18be46cb4d7c76af22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7a5779e1dfd4d1b9b867179eb2783db",
        "style": "IPY_MODEL_5d322ef49dbf46229fe7f3f904d3c581",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102793\" target=\"_blank\"> 20-102793</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '91', '92', '93', '75', '77', '78', '94', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Ermont<br>\n        <b>Ville :</b> ERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux et les fournitures n\u00e9cessaires au r\u00e9am\u00e9nagement paysager du nouveau cimeti\u00e8re communal.L'objectif de cet am\u00e9nagement est de v\u00e9g\u00e9taliser l'a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102793\" target=\"_blank\"> 20-102793</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d8bd519df27482c819b8966c9ec9c5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.992927,
          2.371611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1781ecdcd18c46c4b10d5cdf79d20ad8",
        "title": "Vers SARCELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'\u00e9tude urbaine pour la ville de Sarcelles\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77e3aa09c6ad4d8cab3a5d1b9ee9aab3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25b4f03663eb4f97800bff83c0977277": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1781ecdcd18c46c4b10d5cdf79d20ad8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77e3aa09c6ad4d8cab3a5d1b9ee9aab3",
        "style": "IPY_MODEL_25b4f03663eb4f97800bff83c0977277",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102856\" target=\"_blank\"> 20-102856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarcelles<br>\n        <b>Ville :</b> SARCELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'\u00e9tude urbaine pour la ville de Sarcelles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102856\" target=\"_blank\"> 20-102856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "866351d72906461aab4fa0c95e21403d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.142135,
          2.285085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b19e9ce9423542f2b2a4b7213ad7522f",
        "title": "Vers BEAUMONT SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude de red\u00e9veloppement \u00e9conomique et commercial du p\u00f4le de centralit\u00e9 de Persan et Beaumont-sur-Oise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e4d098c333548cda245588ca3e43779": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c7d89c417664f22b6495672718c4bfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b19e9ce9423542f2b2a4b7213ad7522f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e4d098c333548cda245588ca3e43779",
        "style": "IPY_MODEL_3c7d89c417664f22b6495672718c4bfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103066\" target=\"_blank\"> 20-103066</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES HAUT VAL D OISE<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUMONT SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude de red\u00e9veloppement \u00e9conomique et commercial du p\u00f4le de centralit\u00e9 de Persan et Beaumont-sur-Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103066\" target=\"_blank\"> 20-103066</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00b6d43a4e494fbdb6e4e4c1d80d298e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.117632,
          2.368341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ad3f05eaa084fe8b44c19cb05281280",
        "title": "Vers SAINT MARTIN DU TERTRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        gestion et exploitation de la micro-cr\u00e8che de saint-martin-du-tertre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b2bed13a6ed46c0826e3a7cfdcae4e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fe828320e73489f87df3ced3dbffd51": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ad3f05eaa084fe8b44c19cb05281280": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b2bed13a6ed46c0826e3a7cfdcae4e3",
        "style": "IPY_MODEL_0fe828320e73489f87df3ced3dbffd51",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102810\" target=\"_blank\"> 20-102810</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune Saint Martindu Tertre<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARTIN DU TERTRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion et exploitation de la micro-cr\u00e8che de saint-martin-du-tertre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102810\" target=\"_blank\"> 20-102810</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71bb0c1be7824428be457f3542410bc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.992024,
          2.268423
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8fe36c04f2d4743b0232868f46fced6",
        "title": "Vers EAUBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de programmiste et amo pour la r\u00e9alisation d'un groupe scolaire et d'une salle d'\u00e9volution, dans le secteur Sud de la Ville, rue des Bussys \u00e0 Eaubonne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "328fa55b179b4bc9ace31f9398aabc3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "249f198f61cd49859e2878697040006c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8fe36c04f2d4743b0232868f46fced6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_328fa55b179b4bc9ace31f9398aabc3f",
        "style": "IPY_MODEL_249f198f61cd49859e2878697040006c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102963\" target=\"_blank\"> 20-102963</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EAUBONNE<br>\n        <b>Ville :</b> EAUBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de programmiste et amo pour la r\u00e9alisation d'un groupe scolaire et d'une salle d'\u00e9volution, dans le secteur Sud de la Ville, rue des Bussys \u00e0 Eaubonne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102963\" target=\"_blank\"> 20-102963</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1f78509372a40e3aadda129cef709c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.259507,
          -61.684964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5af5715ecde34a3c80dc9ca70f1c3484",
        "title": "Vers SAINTE ROSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION D'UN CAMION AMPIROLL MULTI-BENNES AVEC CHAUFFEUR ET D'UNE REMORQUE DESTINE A EFFECTUER LES ROTATIONS DE BENNES DES D\u00c9CHETTERIES DU TERRITOIRE DE LA CANBT.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "994c3eeb556a420197b06185b4ae847a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4a36ecc340041908e345a14a8f702ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5af5715ecde34a3c80dc9ca70f1c3484": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_994c3eeb556a420197b06185b4ae847a",
        "style": "IPY_MODEL_e4a36ecc340041908e345a14a8f702ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103102\" target=\"_blank\"> 20-103102</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU NORD BASSE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE ROSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION D'UN CAMION AMPIROLL MULTI-BENNES AVEC CHAUFFEUR ET D'UNE REMORQUE DESTINE A EFFECTUER LES ROTATIONS DE BENNES DES D\u00c9CHETTERIES DU TERRITOIRE DE LA CANBT.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103102\" target=\"_blank\"> 20-103102</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06cec6bdcf184302978d2f07b523c40f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.027184,
          -61.699821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0a2f2603bbb44bab804ec5d2341bd2c",
        "title": "Vers SAINT CLAUDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation des chambres - Secteurs : GO1-GO2-GO3\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84b53fdc64c246a1bd9c527c3bb15210": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30294e4c3ad24522ac6e3fda26a3cdd2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0a2f2603bbb44bab804ec5d2341bd2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84b53fdc64c246a1bd9c527c3bb15210",
        "style": "IPY_MODEL_30294e4c3ad24522ac6e3fda26a3cdd2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103062\" target=\"_blank\"> 20-103062</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPSM de Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CLAUDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Menuiserie', 'Nettoyage de locaux', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des chambres - Secteurs : GO1-GO2-GO3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103062\" target=\"_blank\"> 20-103062</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06c19d2662c2459796a21cc935187910": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.241392,
          -61.496795
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e189f3a43ec49e9bfb123fb5268ca63",
        "title": "Vers LES ABYMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise \u00e0 disposition de personnel temporaire - Int\u00e9rim\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "45bd1a6dae7a4437b7e9543041228e2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc87e2736c3546bc8d6615aaef43a028": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e189f3a43ec49e9bfb123fb5268ca63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_45bd1a6dae7a4437b7e9543041228e2e",
        "style": "IPY_MODEL_bc87e2736c3546bc8d6615aaef43a028",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102713\" target=\"_blank\"> 20-102713</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF GPE Achatpublic<br>\n        <b>Ville :</b> LES ABYMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mise \u00e0 disposition de personnel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise \u00e0 disposition de personnel temporaire - Int\u00e9rim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102713\" target=\"_blank\"> 20-102713</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c5264da273c049f3b665a483239c0719": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.612449,
          -61.083534
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e34ceeae51b047bfb831e3375759a045",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-DC01-0014 TRAVAUX DE REPRISES, REPARATIONS ET REALISATION DE BRANCHEMENTS SUR LE RESEAU D'EAU POTABLE - TERRITOIRE DE LA CACEM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2aa72329b29a4d838ae8ad46d6cdc4a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b06b20d622ee486087fd552c7ca7d483": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e34ceeae51b047bfb831e3375759a045": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2aa72329b29a4d838ae8ad46d6cdc4a2",
        "style": "IPY_MODEL_b06b20d622ee486087fd552c7ca7d483",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103079\" target=\"_blank\"> 20-103079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-DC01-0014 TRAVAUX DE REPRISES, REPARATIONS ET REALISATION DE BRANCHEMENTS SUR LE RESEAU D'EAU POTABLE - TERRITOIRE DE LA CACEM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103079\" target=\"_blank\"> 20-103079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee2de844622b4853809020b69fc14ed5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.68162,
          -60.949437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c947af1fb59e4e96b6e2b021113a190e",
        "title": "Vers LE ROBERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMISE EN ETAT DU RESEAU BIOGAZ DE L'ISDN DU POTEAU ET DIAGNOSTIC SUR LES EQUIPEMENTS DE TRAITEMENT DE LIXIVIATS ET BIOGAZ DES ISDND DU NORS DU SMTVD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e22a8a332145475b9898d583323b1410": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8020c116c9c3476394bfd61a7fe84852": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c947af1fb59e4e96b6e2b021113a190e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e22a8a332145475b9898d583323b1410",
        "style": "IPY_MODEL_8020c116c9c3476394bfd61a7fe84852",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103092\" target=\"_blank\"> 20-103092</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> LE ROBERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMISE EN ETAT DU RESEAU BIOGAZ DE L'ISDN DU POTEAU ET DIAGNOSTIC SUR LES EQUIPEMENTS DE TRAITEMENT DE LIXIVIATS ET BIOGAZ DES ISDND DU NORS DU SMTVD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-103092\" target=\"_blank\"> 20-103092</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7fb688b6f50465db4c2e5622c800869": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb577b69404c44bb9cdb035192454bc3",
        "title": "Vers MANA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les Travaux relatifs \u00e0 l'augmentation de capacit\u00e9 de Stockage de l'ISDnD de l'Ouest \u00e0 Saint Laurent du Maroni\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d389a0e798f241dab7c910ca52ae5304": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "880a0dd7364d4a0ab3015fb3942409bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb577b69404c44bb9cdb035192454bc3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d389a0e798f241dab7c910ca52ae5304",
        "style": "IPY_MODEL_880a0dd7364d4a0ab3015fb3942409bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102717\" target=\"_blank\"> 20-102717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de l'Ouest Guyanais<br>\n        <b>Ville :</b> MANA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les Travaux relatifs \u00e0 l'augmentation de capacit\u00e9 de Stockage de l'ISDnD de l'Ouest \u00e0 Saint Laurent du Maroni<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102717\" target=\"_blank\"> 20-102717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62baf6f387564f99a4d1e1b67641adbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -20.928903,
          55.350092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c38ad03e8f9a46319c1dd72807b95b81",
        "title": "Vers LA POSSESSION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise en oeuvre d'une consultation relative \u00e0 la r\u00e9alisation de projets urbains innovants\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e432193700674c51903f366559bf8e73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea1c050aac16452cb10c355154f9cec1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c38ad03e8f9a46319c1dd72807b95b81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e432193700674c51903f366559bf8e73",
        "style": "IPY_MODEL_ea1c050aac16452cb10c355154f9cec1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102748\" target=\"_blank\"> 20-102748</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP ECOCITE<br>\n        <b>Ville :</b> LA POSSESSION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise en oeuvre d'une consultation relative \u00e0 la r\u00e9alisation de projets urbains innovants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102748\" target=\"_blank\"> 20-102748</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ed07a7ecf1f46569f0133084d7c9f38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -20.930512,
          55.530946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1f36215f1ea145e8aaf1299f2db19fff",
        "title": "Vers SAINTE MARIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour la migration de la GTC de l'a\u00e9roport de la R\u00e9union Roland Garros\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bd08f4b89ec413d856db0af76e4471a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5495370c14024fe6b317e8a364596fae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1f36215f1ea145e8aaf1299f2db19fff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bd08f4b89ec413d856db0af76e4471a",
        "style": "IPY_MODEL_5495370c14024fe6b317e8a364596fae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102954\" target=\"_blank\"> 20-102954</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AEROPORT DE LA REUNION ROLAND GARROS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE MARIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour la migration de la GTC de l'a\u00e9roport de la R\u00e9union Roland Garros<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102954\" target=\"_blank\"> 20-102954</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb0765a041724c2ab3099af74502327c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.785029,
          45.225278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2aa871bbaa2e4b84850814366f51009a",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-17 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation Forage Kaw\u00e9 2 - Travaux urgents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35ffafe03a024683b13ef02020c6264c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e7636767f844b7aadcb5c6fd75f2500": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2aa871bbaa2e4b84850814366f51009a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35ffafe03a024683b13ef02020c6264c",
        "style": "IPY_MODEL_4e7636767f844b7aadcb5c6fd75f2500",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102832\" target=\"_blank\"> 20-102832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEAM<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement hydraulique', 'Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation Forage Kaw\u00e9 2 - Travaux urgents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-102832\" target=\"_blank\"> 20-102832</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "4a4379500a4d44bc8e00740d66a744f3"}
</script>

</body>
</html>
