<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_07_21_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "75f3d81a0c2343eca4269284928479d8": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {}
    },
    "1f4a636816eb429c893643b400bdb5c4": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "64b8ace520a945f790975cec772fd8e9": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "547068b4ae974ae3866ce665bedac39f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a69f09637453412a84f387dd93dda49d": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {}
    },
    "48e73bbeb7f8481ea6279a32ce1ac5e3": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_87112bcb356a4dc5b22e1ad6863b9d17",
          "IPY_MODEL_5b9091aca539402997f87b36fe6cd7a7",
          "IPY_MODEL_2415e7cb63e54da2a2bc83f64f5a9bb7"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_75f3d81a0c2343eca4269284928479d8",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_1f4a636816eb429c893643b400bdb5c4",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_64b8ace520a945f790975cec772fd8e9",
          "IPY_MODEL_53680e713b8048a79886d58b8b619e97",
          "IPY_MODEL_76943a00fb834605932112c364bf7bf2",
          "IPY_MODEL_39da9d795e584acbbacb10a06050d4b5",
          "IPY_MODEL_7092101daab3445f80648c74a87ee67d",
          "IPY_MODEL_71cce470b75849e88f029eb83651e730",
          "IPY_MODEL_8e5426ddf24f40f284c800b1924d76a3",
          "IPY_MODEL_d2419d064df240208d2dfcff5a0b7f77",
          "IPY_MODEL_26249491924b4b6cbcddbed8d64e63f9",
          "IPY_MODEL_d551a90aee6e4598892687f1f7822539",
          "IPY_MODEL_83ff5980b3754cd0ad9905a3ae92c2f0",
          "IPY_MODEL_fb4d7d71f0924a97bb29d3274c98ad61",
          "IPY_MODEL_59d4bdd0ab8c47b793ebaecd8748e723",
          "IPY_MODEL_eda2bcb07c9e4ca8b1e141f39757f854",
          "IPY_MODEL_39e16fd3c004435d8305a85c39c7d4b8",
          "IPY_MODEL_fd5ed7d885044328a80680150454667c",
          "IPY_MODEL_835b11bc3c4a409695fb33f65cc3dcd9",
          "IPY_MODEL_f53ba676531140d784a84fa6f4f520bf",
          "IPY_MODEL_ef5766e9ae49447e8a7f2f05084a4022",
          "IPY_MODEL_070f05854daf4a1bb66cb1a6f652f5a7",
          "IPY_MODEL_861449a8905c44439f32eca345064669",
          "IPY_MODEL_da3094d3d71044eeac6e50a6286b58e4",
          "IPY_MODEL_820311724aba446cb82128bc30d0ad22",
          "IPY_MODEL_f2c1786fc40b4ebcacf3ef9b1bcff9dc",
          "IPY_MODEL_24233e0a23c4400fb58a44b1bf9fac4e",
          "IPY_MODEL_4b9cb9db20f64cbbbfbe52f0825d0705",
          "IPY_MODEL_bd43ab41a94a4c1bb0acc186eecbb362",
          "IPY_MODEL_730d54a8aaaa4936825c3e9b0161dbfd",
          "IPY_MODEL_9c60578acfca416994705709b7a7144a",
          "IPY_MODEL_aa9e082e995a42b291fd793215aef5d5",
          "IPY_MODEL_02d22e4bc65049e7b720d38ab3cc9f73",
          "IPY_MODEL_a3b63197e63248ef8dd7777c186d0936",
          "IPY_MODEL_89c93f1162b7418a9a755caeb6bfaa1c",
          "IPY_MODEL_577055e0076f4197928c9d636fc52061",
          "IPY_MODEL_829e44b1ee644b3894557806453fab5a",
          "IPY_MODEL_bd7b9ada6b2c419ba7d95a7fd693cddc",
          "IPY_MODEL_c0ad9dc032d243659d39dc8cc2e67c53",
          "IPY_MODEL_21ee3d93fe03412c925fd3a67e12d6a4",
          "IPY_MODEL_a3a65359e00543368b1ecf97030a097e",
          "IPY_MODEL_40ed2f54d9474e5ca8a0c087918f57ee",
          "IPY_MODEL_1d46a1f58ce54b639d7f81c2dacb9fea",
          "IPY_MODEL_3802c667ff904c149570ad8bb330bc34",
          "IPY_MODEL_4b8de10cbe9f40deb09603f89a662c69",
          "IPY_MODEL_3211556c618a403fa23196c04aff0512",
          "IPY_MODEL_3cfc35758eae4e85bdfed7c9c01468f8",
          "IPY_MODEL_0808b096dc1a41e9a1df7cb8287ae066",
          "IPY_MODEL_da74840300c34fedb1f1a894cc3b3579",
          "IPY_MODEL_4391ef41d7cb442ca5f7eadd85677a92",
          "IPY_MODEL_c1f3d8d0fe7742abb10647dbbc0a8db6",
          "IPY_MODEL_e72445fae01146349a523e6049fcc239",
          "IPY_MODEL_fc7366a8b7a5429da75f011e7f302014",
          "IPY_MODEL_39d16ec783f24667beb9dc4c2d8f1eac",
          "IPY_MODEL_534553c3868a49ffb0c60408969f366a",
          "IPY_MODEL_7ce7dbff5b0a4506a9556656921011e7",
          "IPY_MODEL_86976802976c4a0ea3a90352acc84456",
          "IPY_MODEL_411bcb242e2a4e3090a5e594fd2f64da",
          "IPY_MODEL_c1026eca7c804ce793ad5d3fa29a5419",
          "IPY_MODEL_16755abdfd154b7f8ae3c31294271d34",
          "IPY_MODEL_249cc0ebace64e2099e682113dfe28c6",
          "IPY_MODEL_ed0baade8d734dc99a1a9869c5deb2a4",
          "IPY_MODEL_069a7937603b4c4997016cfbf592bb4e",
          "IPY_MODEL_0ad505f836154103bf651af53ff1ff18",
          "IPY_MODEL_50e1e45bd8a14f68abcad1823e837175",
          "IPY_MODEL_3c964b2ce51a4c29b74c24961db62689",
          "IPY_MODEL_5c0016a460674795bfa4a9216ca444d6",
          "IPY_MODEL_db16eb9479f94be99aadb3590d649125",
          "IPY_MODEL_ace33c3f0578429795fe34e26639ff96",
          "IPY_MODEL_30402ff2ba444cdd84b3c8c196bfab0e",
          "IPY_MODEL_377d4fe91a5f40abb56d052fc3a51dc7",
          "IPY_MODEL_0e5af5afd5674851b52bf1ebecb1cba8",
          "IPY_MODEL_81a795532d5b4485922ceb638f3866b0",
          "IPY_MODEL_8b90448f29534f6dade0eccb812aef90",
          "IPY_MODEL_0ac5b013fbb841d7a3d343dc71c7c9e8",
          "IPY_MODEL_d88db136a5774e97891bfa601fd5ec13",
          "IPY_MODEL_93fb0dbba11c467cb50df1aefd93c605",
          "IPY_MODEL_f0cb5309abe1406d989893efe5372210",
          "IPY_MODEL_90b91599c96e4e5f8802c90a0a0526ea",
          "IPY_MODEL_2d90f0e3c9ad4bc0942ed1b97629dc5e",
          "IPY_MODEL_e588d38e3be046d89a1c4562c2079d81",
          "IPY_MODEL_165a7739e603454b8985beedb6d5e7ec",
          "IPY_MODEL_6c46c9622c7b4e0ab4c460d54a240504",
          "IPY_MODEL_7820a9ea6cc84c07861102588b0f83f0",
          "IPY_MODEL_396144eae1b14f23bb3187a3552d3118",
          "IPY_MODEL_11a089ebf13745df86a0dcc43f5ba216",
          "IPY_MODEL_bcdb9257eb584c329dc8dea87370513c",
          "IPY_MODEL_55ae96e68c03467c81118b45110bc2ad",
          "IPY_MODEL_3010d60b0eaf4bd499f2af25a929ee58",
          "IPY_MODEL_8285321835324a45a5ff0b52ff3bee9b",
          "IPY_MODEL_5008ee2973e446028ec00d26d2d24e36",
          "IPY_MODEL_2333d699f5b54ad19af7ff8dc6333915",
          "IPY_MODEL_ce8b9b097d83409c8dcb0f31dbf11263",
          "IPY_MODEL_33de268beac640919c9986bd4279f0c6",
          "IPY_MODEL_88c6705ca6fa4cdebdc4e9c945c8b847",
          "IPY_MODEL_f3850880870d4a75a0189e50804f7474",
          "IPY_MODEL_2df884c895e648ceb2d7f90674bb7118",
          "IPY_MODEL_de829765e7df43679f369c4a79ed9fc7",
          "IPY_MODEL_f777da8ae672464eac505666404700bf",
          "IPY_MODEL_2f51433512394396aa59dc1b17343bf3",
          "IPY_MODEL_26cfa7c4ad534b9298e34382128a89cb",
          "IPY_MODEL_890e613ab11948e5978b1b605aae9765",
          "IPY_MODEL_b844b36342b449888524eb86b6408f44",
          "IPY_MODEL_25eeac44ab4a45cdaa237d8deea8f980",
          "IPY_MODEL_fc57836ad20d480891e3bfbf69890131",
          "IPY_MODEL_af0a736ab3694ae4aef13293144ec804",
          "IPY_MODEL_d321f0226929453ebbf1eb483bf4fbbc",
          "IPY_MODEL_a8954312f2c3482288e465dc28d165c5",
          "IPY_MODEL_a19056b755554b018b59ef5aa95eb861",
          "IPY_MODEL_73648d000a9e44329b7a162d3fc7f092",
          "IPY_MODEL_3a89829f9c3646dd8d6c22f438cf98c7",
          "IPY_MODEL_934ce3c09bd34e70adbf1a40de51fbd5",
          "IPY_MODEL_40336c0929f14076b8e89f835c5e8c43",
          "IPY_MODEL_2e851cfd240c47a49f4e0bcffde79b4c",
          "IPY_MODEL_3fc1f9b3459a41bf8a03485d6a25e2fd",
          "IPY_MODEL_e12880b22fa44941be02d8ccbba375a0",
          "IPY_MODEL_679e23ad7bed4b5d92f528bffc66721d",
          "IPY_MODEL_b0934712200740e49dd611dd342bbb10",
          "IPY_MODEL_e03563c99658419f906fee1edab60535",
          "IPY_MODEL_2df3de41eb8d490886074ecd1081bcc6",
          "IPY_MODEL_2519818c0a214972a05659aff5a71677",
          "IPY_MODEL_f9800a1591b248989ed13d924b05c3db",
          "IPY_MODEL_e605d4a553964f1c9e241ec47fb9b8a1",
          "IPY_MODEL_37b5e19e91c742539b161b20b1739dd5",
          "IPY_MODEL_3b6246377b46424496da4f7c3f03e869",
          "IPY_MODEL_9ac0472aff9048e1a080a54b9663cde6",
          "IPY_MODEL_e8d67ab7f57e4df1a49b50256d1a9932",
          "IPY_MODEL_34b0c142d44c46aeab2586bbecfd4a2e",
          "IPY_MODEL_b605d31894c5488bac79a03b008dd0d4",
          "IPY_MODEL_a5602249010d4709b9c17946d331b4ec",
          "IPY_MODEL_fa5b3deef4b74a08a78575f3be264ff8",
          "IPY_MODEL_d70db38906ed43d79bd6c23b2e55924a",
          "IPY_MODEL_8889ab00fb8b4382b4dd775286474588",
          "IPY_MODEL_78130ab7ddeb4c6596b945cd3e297701",
          "IPY_MODEL_00046603c7dc4fe3bc80d30d68933dd6",
          "IPY_MODEL_557a3f3bad4947ee8ad01acb6ac07561",
          "IPY_MODEL_00b2d31987f947d68058591b2fcdc271",
          "IPY_MODEL_bbc75149361d4e6499f9ef91ea14a445",
          "IPY_MODEL_23849b20192d41ea9b858d46dd4c331d",
          "IPY_MODEL_eefbfa27cb1549bda814173d6a013080",
          "IPY_MODEL_cfe65182dd854eb5b51aeecb4ce057ae",
          "IPY_MODEL_5292b7be864b40e299250f2478cbb1ba",
          "IPY_MODEL_e1b2a4faca634b89887a40fbfb76ba70",
          "IPY_MODEL_02b4137157b74d76a021ce8a96a7ddef",
          "IPY_MODEL_5f31a5d4a4884ba98ed7bc208a9eb325",
          "IPY_MODEL_a32b65980e664f93957b17f4d569ab11",
          "IPY_MODEL_2fb4a71347f84f54b37278052608d1f6",
          "IPY_MODEL_0dcbfd3398b54d1487eee565b4a7a58f",
          "IPY_MODEL_5e0cf8f8b33c445f8a9b8c09d4c8c798",
          "IPY_MODEL_24a43ca8689b413b98984a17b53adddc",
          "IPY_MODEL_88df85c37bc54799b488415d51cb32ea",
          "IPY_MODEL_a97505c2f5a04c81ae3e96e74b7a09ed",
          "IPY_MODEL_6f02ed2b63d44ec194d94756f52014be",
          "IPY_MODEL_8df8ec9eb7eb41f8823ca986104cb0ef",
          "IPY_MODEL_49672e61278048a28e307a718da9651d",
          "IPY_MODEL_89663de7377e4e699dcdfa016da2f7f1",
          "IPY_MODEL_b7475f19b85042ff9877d66644335929",
          "IPY_MODEL_bb3e024c2c1641058b76abba32cd40f7",
          "IPY_MODEL_1755a913c9824a61839479ee03a0a27d",
          "IPY_MODEL_7d0d448b91f64de7bca8153a842ac593",
          "IPY_MODEL_f148fc87a5124bed9499a94036c328bf",
          "IPY_MODEL_f3867be5e2474207aac19107551f1a4a",
          "IPY_MODEL_5c6d5280a9544d7180590d9986cefd05",
          "IPY_MODEL_d31ad3d5b7864eeea5b13ff7051f0875",
          "IPY_MODEL_b850387252ce4de094bda973380ed992",
          "IPY_MODEL_84abd88c7d754b8481675bcb285eafae",
          "IPY_MODEL_147713d761424691a0aab4f7a858a9af",
          "IPY_MODEL_19d87f0080824c2a985c3091d85eb713",
          "IPY_MODEL_ef3fcaa0c34a48c4b86b5f3382706187",
          "IPY_MODEL_6db72c446c4742fe80d02c8c2f59eb8f",
          "IPY_MODEL_4a316edbf1224a2cb327207414aa5b67",
          "IPY_MODEL_8907570321244ce2a38fc05b7664bfcb",
          "IPY_MODEL_52d9651432ba4a6d9a2f04ab4e5656d4",
          "IPY_MODEL_383463cdfbac4923a48ec2b46f3a9849",
          "IPY_MODEL_dab52bce139f48c086e2cb2aa4323601",
          "IPY_MODEL_bc318d49648a413a8eaa2f507d7eabbb",
          "IPY_MODEL_4dc56430ec6c4653b4e270d394095bba",
          "IPY_MODEL_48ccd8ce964a4d3fbcd685286e58daee",
          "IPY_MODEL_680cd7bbf12f4162a984c495f34d0ce3",
          "IPY_MODEL_dc418820931248fabf5128fcd3ccb1c8",
          "IPY_MODEL_662b807c617840bbb36733349bd1ab73",
          "IPY_MODEL_2a05e08de1b0455b9d2e11e828e32dd9",
          "IPY_MODEL_5ce426b6105746fc99a3e8f18e193839",
          "IPY_MODEL_4adad1d8136a42e7add140f04c4c0cbf",
          "IPY_MODEL_e59a3406775c40faa52a9aa85a8f24e7",
          "IPY_MODEL_25a3ba6136884a5f9a095455f29f55ff",
          "IPY_MODEL_3039316e57aa4e64b230f0ac95947f3c",
          "IPY_MODEL_21c3efea6df94bf6866ac1d29a974283",
          "IPY_MODEL_2f86d45159c34290907d2cd08a6689ed",
          "IPY_MODEL_f0059bd64ea04396b144ef4326e89f35"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_547068b4ae974ae3866ce665bedac39f",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_a69f09637453412a84f387dd93dda49d",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "87112bcb356a4dc5b22e1ad6863b9d17": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "5b9091aca539402997f87b36fe6cd7a7": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "2415e7cb63e54da2a2bc83f64f5a9bb7": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "53680e713b8048a79886d58b8b619e97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.536456,
          3.166513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b741a1426794aa886fcc86ce1b70da4",
        "title": "Vers CHAUNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour la Cr\u00e9ation d'un village d'entreprises \u00e0 TERGNIER (02700)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca8bfb70d8764966aa6f129811a30f5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3fff7192be049c78ee8619b6707d66c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b741a1426794aa886fcc86ce1b70da4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca8bfb70d8764966aa6f129811a30f5e",
        "style": "IPY_MODEL_a3fff7192be049c78ee8619b6707d66c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92566\" target=\"_blank\"> 20-92566</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Chauny-Tergnier-La F\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour la Cr\u00e9ation d'un village d'entreprises \u00e0 TERGNIER (02700)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92566\" target=\"_blank\"> 20-92566</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76943a00fb834605932112c364bf7bf2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.833482,
          3.28875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce95266b808942b8b49e955a864864de",
        "title": "Vers GAUCHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE RELATIF A L'ENTRETIEN, LA REPARATION, LA MAINTENANCE DES COLONNES DE LEVAGE DE LA RTA ET A LA FOURNITURE DE MATERIELS DE LEVAGE ET DE PIECES DE RECHANGE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e195f29d512b49aba005ec22145be0b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "253dc68f830b4b6ca9c07c0a396b2b80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce95266b808942b8b49e955a864864de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e195f29d512b49aba005ec22145be0b2",
        "style": "IPY_MODEL_253dc68f830b4b6ca9c07c0a396b2b80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92650\" target=\"_blank\"> 20-92650</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R.T.A<br>\n        <b>Ville :</b> GAUCHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE RELATIF A L'ENTRETIEN, LA REPARATION, LA MAINTENANCE DES COLONNES DE LEVAGE DE LA RTA ET A LA FOURNITURE DE MATERIELS DE LEVAGE ET DE PIECES DE RECHANGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92650\" target=\"_blank\"> 20-92650</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39da9d795e584acbbacb10a06050d4b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.833482,
          3.28875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a32d85123a97493f9167348fabe5fc36",
        "title": "Vers GAUCHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE RELATIF A L'ENTRETIEN, LA REPARATION, LA MAINTENANCE DES COLONNES DE LEVAGE DE LA RTA ET A LA FOURNITURE DE MATERIELS DE LEVAGE ET DE PIECES DE RECHANGE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "385d905817fe4950844e172ecfa54d7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3412aad96a184a4a8256f9e14dcffdf5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a32d85123a97493f9167348fabe5fc36": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_385d905817fe4950844e172ecfa54d7e",
        "style": "IPY_MODEL_3412aad96a184a4a8256f9e14dcffdf5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92742\" target=\"_blank\"> 20-92742</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R.T.A<br>\n        <b>Ville :</b> GAUCHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE RELATIF A L'ENTRETIEN, LA REPARATION, LA MAINTENANCE DES COLONNES DE LEVAGE DE LA RTA ET A LA FOURNITURE DE MATERIELS DE LEVAGE ET DE PIECES DE RECHANGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92742\" target=\"_blank\"> 20-92742</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7092101daab3445f80648c74a87ee67d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.235618,
          3.253004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aab7ecdd01c141e4a2f576b9776c9764",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD990 - PR 1+200 A 3+200 - Cr\u00e9ation d' une troisi\u00e8me voie - Mont\u00e9e du ' bois de la vall\u00e9e ' \u00e0 Droiturier (03120)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7312fb3b3b7c4390ae7fb5f4ce649b8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "badbf3234926441a8b78df2a19f6c3b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aab7ecdd01c141e4a2f576b9776c9764": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7312fb3b3b7c4390ae7fb5f4ce649b8a",
        "style": "IPY_MODEL_badbf3234926441a8b78df2a19f6c3b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92854\" target=\"_blank\"> 20-92854</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD990 - PR 1+200 A 3+200 - Cr\u00e9ation d' une troisi\u00e8me voie - Mont\u00e9e du ' bois de la vall\u00e9e ' \u00e0 Droiturier (03120)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92854\" target=\"_blank\"> 20-92854</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71cce470b75849e88f029eb83651e730": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.077172,
          3.222348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48aa2cd0f41b4f039a8be8cb22801cce",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MAITRISE D\u0092OUVRAGE POUR LA REALISATION D\u0092UNE ACTION DE PROSPECTION VISANT L\u0092EMERGENCE D\u0092UNE FILIERE BOIS CONSTRUCTION SUR LE PERIMETRE DE VICHY COMMUNAUTE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d6030e58432487b8555554140364304": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b06ea305264747c1bfa320c4f9ffa258": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48aa2cd0f41b4f039a8be8cb22801cce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d6030e58432487b8555554140364304",
        "style": "IPY_MODEL_b06ea305264747c1bfa320c4f9ffa258",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93070\" target=\"_blank\"> 20-93070</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vichy Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Boisson', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D\u0092OUVRAGE POUR LA REALISATION D\u0092UNE ACTION DE PROSPECTION VISANT L\u0092EMERGENCE D\u0092UNE FILIERE BOIS CONSTRUCTION SUR LE PERIMETRE DE VICHY COMMUNAUTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93070\" target=\"_blank\"> 20-93070</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e5426ddf24f40f284c800b1924d76a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.077172,
          3.222348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a881f1bbf7d64bd194efcdb11a831436",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de consolidation d\u0092encoches d\u0092\u00e9rosion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8802d1c5dc3f40e5948eb8c3c23537de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dafb6bdbc3a94ffa9d96d20c73b4bcc3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a881f1bbf7d64bd194efcdb11a831436": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8802d1c5dc3f40e5948eb8c3c23537de",
        "style": "IPY_MODEL_dafb6bdbc3a94ffa9d96d20c73b4bcc3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92764\" target=\"_blank\"> 20-92764</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vichy Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de consolidation d\u0092encoches d\u0092\u00e9rosion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92764\" target=\"_blank\"> 20-92764</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2419d064df240208d2dfcff5a0b7f77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.899937,
          6.644705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_471bcf08d0f0434d8b1c0da1e2f1ba2e",
        "title": "Vers BRIANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de DVD et de CD avec droit de pr\u00eat et/ou de consultation \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que de la Ville de Brian\u00e7on - RELANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0ade6d3953f45fd8d0e7d8e2e9c2941": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e56a5591301425ba0ee33e30ce21c0a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "471bcf08d0f0434d8b1c0da1e2f1ba2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0ade6d3953f45fd8d0e7d8e2e9c2941",
        "style": "IPY_MODEL_8e56a5591301425ba0ee33e30ce21c0a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92832\" target=\"_blank\"> 20-92832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5', '4', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Brian\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BRIANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cd, DVD']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de DVD et de CD avec droit de pr\u00eat et/ou de consultation \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que de la Ville de Brian\u00e7on - RELANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92832\" target=\"_blank\"> 20-92832</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26249491924b4b6cbcddbed8d64e63f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.775173,
          4.719998
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4061525fdfe1425ba3f5d2f1387b0554",
        "title": "Vers CHARLEVILLE M\u00c9ZI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession d'am\u00e9nagement pour la requalification du quartier des forges saint charles \u00e0 charleville-m\u00e9zi\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3cea3bac7e814837b43228d92280b960": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ccf64b4d40f4438a34eae12aebea822": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4061525fdfe1425ba3f5d2f1387b0554": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3cea3bac7e814837b43228d92280b960",
        "style": "IPY_MODEL_5ccf64b4d40f4438a34eae12aebea822",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92995\" target=\"_blank\"> 20-92995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ARDENNE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> CHARLEVILLE M\u00c9ZI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession d'am\u00e9nagement pour la requalification du quartier des forges saint charles \u00e0 charleville-m\u00e9zi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92995\" target=\"_blank\"> 20-92995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d551a90aee6e4598892687f1f7822539": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.111801,
          3.842693
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac398c8e4eab4fe391371d04e9bd78bc",
        "title": "Vers ERVY LE CHATEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'\u00bduvre relative \u00e0 l'ach\u00e8vement de la restauration int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure de l'\u00c9glise Saint Pierre-Es-Liens-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a232123283a4bd8a53ce82880bda7cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cc5c19d70184d8a9bafac130ed09d74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac398c8e4eab4fe391371d04e9bd78bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a232123283a4bd8a53ce82880bda7cf",
        "style": "IPY_MODEL_9cc5c19d70184d8a9bafac130ed09d74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93046\" target=\"_blank\"> 20-93046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'ERVY-le-CHATEL<br>\n        <b>Ville :</b> ERVY LE CHATEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'\u00bduvre relative \u00e0 l'ach\u00e8vement de la restauration int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure de l'\u00c9glise Saint Pierre-Es-Liens-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93046\" target=\"_blank\"> 20-93046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83ff5980b3754cd0ad9905a3ae92c2f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.278151,
          5.388767
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a5d8c8f035548329b3db5ac0ec514e8",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        recrutement entreprises pour des travaux de d\u00e9samiantage et r\u00e9am\u00e9nagement 1er \u00e9tage cfp aubagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0820e7cc7198410593660b28c098a7fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b5d3a1dc4c945e99c8c43a17d1b34f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a5d8c8f035548329b3db5ac0ec514e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0820e7cc7198410593660b28c098a7fe",
        "style": "IPY_MODEL_6b5d3a1dc4c945e99c8c43a17d1b34f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92678\" target=\"_blank\"> 20-92678</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DGFIP<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> recrutement entreprises pour des travaux de d\u00e9samiantage et r\u00e9am\u00e9nagement 1er \u00e9tage cfp aubagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92678\" target=\"_blank\"> 20-92678</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb4d7d71f0924a97bb29d3274c98ad61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.35194,
          5.438824
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f217aaca032401690730cab395adb77",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, VERIFICATIONS PERIODIQUES ET MAINTENANCE ASSOCIEE DES MATERIELS DE LUTTE CONTRE L'INCENDIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "802d724508f94f0cb63352a651f58dfc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "299b21a521784e40ad02982259962050": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f217aaca032401690730cab395adb77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_802d724508f94f0cb63352a651f58dfc",
        "style": "IPY_MODEL_299b21a521784e40ad02982259962050",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92593\" target=\"_blank\"> 20-92593</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, VERIFICATIONS PERIODIQUES ET MAINTENANCE ASSOCIEE DES MATERIELS DE LUTTE CONTRE L'INCENDIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92593\" target=\"_blank\"> 20-92593</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59d4bdd0ab8c47b793ebaecd8748e723": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.548106,
          4.790518
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc00560bf34f427b9140744b06dfbcc0",
        "title": "Vers ARLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Isolation des vides sanitaires, passages traversants et des sous caves sur le patrimoine de la SEMPA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6e108427ca845a588505715b0d3f7ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed7e2fe711ef4f189905f7cf1257298d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc00560bf34f427b9140744b06dfbcc0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6e108427ca845a588505715b0d3f7ae",
        "style": "IPY_MODEL_ed7e2fe711ef4f189905f7cf1257298d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93024\" target=\"_blank\"> 20-93024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMPA<br>\n        <b>Ville :</b> ARLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Isolation des vides sanitaires, passages traversants et des sous caves sur le patrimoine de la SEMPA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93024\" target=\"_blank\"> 20-93024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eda2bcb07c9e4ca8b1e141f39757f854": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.871379,
          -0.866205
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ca32df0f5d24db78e04c8c64d3ddb4c",
        "title": "Vers VIRE NORMANDIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de titres restaurant sous format papier\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b53046ae64b4d14af92bb9b34ae1c28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b5a6953acce4616917b13fbafad29d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ca32df0f5d24db78e04c8c64d3ddb4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b53046ae64b4d14af92bb9b34ae1c28",
        "style": "IPY_MODEL_6b5a6953acce4616917b13fbafad29d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92958\" target=\"_blank\"> 20-92958</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC INTERCOM DE LA VIRE AU NOIREAU<br>\n        <b>Ville :</b> VIRE NORMANDIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Titres restaurant']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de titres restaurant sous format papier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92958\" target=\"_blank\"> 20-92958</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39e16fd3c004435d8305a85c39c7d4b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.718669,
          0.108947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6854e3700500458295ce348dc7327506",
        "title": "Vers BALZAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commandeActions de valorisation de la ripisylve sur l'ensemble des cours d'eau du SyBRA et leurs affluents pour une dur\u00e9e de 36 mois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a910ef8c598f4514afa4c5b8b50fadee": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9e8545bfc5a4991b909b0a07d223fca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6854e3700500458295ce348dc7327506": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a910ef8c598f4514afa4c5b8b50fadee",
        "style": "IPY_MODEL_c9e8545bfc5a4991b909b0a07d223fca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92578\" target=\"_blank\"> 20-92578</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND DU BSN RIVIERES ANGOUMOIS SYBRA<br>\n        <b>Ville :</b> BALZAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commandeActions de valorisation de la ripisylve sur l'ensemble des cours d'eau du SyBRA et leurs affluents pour une dur\u00e9e de 36 mois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92578\" target=\"_blank\"> 20-92578</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd5ed7d885044328a80680150454667c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.718669,
          0.108947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa9d88a4982d446fb8e68a7221125c34",
        "title": "Vers BALZAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commandeActions de valorisation de la ripisylve sur l'ensemble des cours d'eau du SyBRA et leurs affluents pour une dur\u00e9e de 36 mois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "99f509bccbc942f6bfe91df9eee89f63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b01436109844461857b5d5e17411706": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa9d88a4982d446fb8e68a7221125c34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_99f509bccbc942f6bfe91df9eee89f63",
        "style": "IPY_MODEL_9b01436109844461857b5d5e17411706",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92620\" target=\"_blank\"> 20-92620</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND DU BSN RIVIERES ANGOUMOIS SYBRA<br>\n        <b>Ville :</b> BALZAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commandeActions de valorisation de la ripisylve sur l'ensemble des cours d'eau du SyBRA et leurs affluents pour une dur\u00e9e de 36 mois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92620\" target=\"_blank\"> 20-92620</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "835b11bc3c4a409695fb33f65cc3dcd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.720631,
          -0.55874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f8b408698c9446e8189cfc7a62df089",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020.TX.AME.0120 TRAVAUX D'AM\u00c9NAGEMENT D'UN AMPHITH\u00c9\u00c2TRE - BATIMENT LAB'IN TECH\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7aab5aa2ac68418eaf2c6b0c385185a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54c34ea7857d4343ae48e2808857ee53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f8b408698c9446e8189cfc7a62df089": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7aab5aa2ac68418eaf2c6b0c385185a5",
        "style": "IPY_MODEL_54c34ea7857d4343ae48e2808857ee53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92539\" target=\"_blank\"> 20-92539</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDA LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Mat\u00e9riel phonique', 'Mat\u00e9riel sc\u00e9nique', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020.TX.AME.0120 TRAVAUX D'AM\u00c9NAGEMENT D'UN AMPHITH\u00c9\u00c2TRE - BATIMENT LAB'IN TECH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92539\" target=\"_blank\"> 20-92539</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f53ba676531140d784a84fa6f4f520bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.720631,
          -0.55874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0e26511c9664e50a3d91fe549c36874",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020.FCS.DECH.0125 PRISE EN CHARGE, TRANSPORT ET VIDAGE DES BENNES ISSUES DES DECHETERIES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bba598cd9e64ca4bfc4e5ce26366c0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "711290f672f44ee6a5808bf18a5d0d0a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0e26511c9664e50a3d91fe549c36874": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bba598cd9e64ca4bfc4e5ce26366c0f",
        "style": "IPY_MODEL_711290f672f44ee6a5808bf18a5d0d0a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92690\" target=\"_blank\"> 20-92690</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDA LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Benne', 'Transport', 'D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020.FCS.DECH.0125 PRISE EN CHARGE, TRANSPORT ET VIDAGE DES BENNES ISSUES DES DECHETERIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92690\" target=\"_blank\"> 20-92690</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef5766e9ae49447e8a7f2f05084a4022": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.308059,
          9.163084
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5a15823574746fc94e6cb9554ae39ad",
        "title": "Vers CORTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installations de syst\u00e8mes solaires autonomes (photovolta\u00efques) pour l'\u00e9quipement de structures situ\u00e9es en zones isol\u00e9es et montagneuses (GR 20 - CORSE)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "969764ec77c04e1e8fa94d53a0a3278b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc829df50253443387a10283ae03af5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5a15823574746fc94e6cb9554ae39ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_969764ec77c04e1e8fa94d53a0a3278b",
        "style": "IPY_MODEL_bc829df50253443387a10283ae03af5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92575\" target=\"_blank\"> 20-92575</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc naturel regional de Corse<br>\n        <b>Ville :</b> CORTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installations de syst\u00e8mes solaires autonomes (photovolta\u00efques) pour l'\u00e9quipement de structures situ\u00e9es en zones isol\u00e9es et montagneuses (GR 20 - CORSE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92575\" target=\"_blank\"> 20-92575</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "070f05854daf4a1bb66cb1a6f652f5a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.058498,
          5.077841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14d9d8e0c4fa4f87b815562790582184",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pour objet des travaux de remplacement de 77 des 165 fen\u00eatres du Centre des Finances publiques situ\u00e9 14 rue Sambin \u00e0 DIJON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3c7a0ea3bc04ef89364cfa487054f7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eaba3c50e1a44c488a068f0fa61fac98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14d9d8e0c4fa4f87b815562790582184": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3c7a0ea3bc04ef89364cfa487054f7e",
        "style": "IPY_MODEL_eaba3c50e1a44c488a068f0fa61fac98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93160\" target=\"_blank\"> 20-93160</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '25', '39', '58', '70', '71', '89', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR REG FIN PUBLIQUES BOURGOGNE FRANCH<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pour objet des travaux de remplacement de 77 des 165 fen\u00eatres du Centre des Finances publiques situ\u00e9 14 rue Sambin \u00e0 DIJON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93160\" target=\"_blank\"> 20-93160</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "861449a8905c44439f32eca345064669": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.882339,
          4.905032
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e95d18cc5da14991965926ff92e9c2a9",
        "title": "Vers CHEN\u00d4VE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage urbaine, architecturale et paysag\u00e8re - Accompagnement de la ville de Chen\u00f4ve afin de garantir la coh\u00e9rence d'ensemble du programme de renouvellement urbain du\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc2ef9735a9a48eaa098068c7713c25f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bffdf502a950434e83437384c58cb06c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e95d18cc5da14991965926ff92e9c2a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc2ef9735a9a48eaa098068c7713c25f",
        "style": "IPY_MODEL_bffdf502a950434e83437384c58cb06c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93157\" target=\"_blank\"> 20-93157</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHENOVE<br>\n        <b>Ville :</b> CHEN\u00d4VE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage urbaine, architecturale et paysag\u00e8re - Accompagnement de la ville de Chen\u00f4ve afin de garantir la coh\u00e9rence d'ensemble du programme de renouvellement urbain du<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93157\" target=\"_blank\"> 20-93157</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da3094d3d71044eeac6e50a6286b58e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.16587,
          1.120628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a23845689ba499586947f015da7909a",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transformation d'un b\u00e2timent commercial \u00e0 Rib\u00e9rac etImplantation de l'Unit\u00e9 d'Am\u00e9nagement et du centre d'exploitation principal des routes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b64eed2f5f94a85aed8da9d843eb572": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f252145bf0d4946ba741422ea70c3ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a23845689ba499586947f015da7909a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b64eed2f5f94a85aed8da9d843eb572",
        "style": "IPY_MODEL_2f252145bf0d4946ba741422ea70c3ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92693\" target=\"_blank\"> 20-92693</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transformation d'un b\u00e2timent commercial \u00e0 Rib\u00e9rac etImplantation de l'Unit\u00e9 d'Am\u00e9nagement et du centre d'exploitation principal des routes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92693\" target=\"_blank\"> 20-92693</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "820311724aba446cb82128bc30d0ad22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.548351,
          6.695148
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2c0589bdca34e158a77bc539bed8983",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transfert des activit\u00e9s du site BARTHOLDI sur le site du lyc\u00e9e COLOMB \u00e0 LURE (70) - March\u00e9 de travaux \u00e0 lots s\u00e9par\u00e9s - RELANCE CONSULTATION LOT 4 - ETANCHEITE BARDAGE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0428ea6b6cad4404b47a3d65322416fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8292a7b532584183966ae7b967f6a601": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2c0589bdca34e158a77bc539bed8983": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0428ea6b6cad4404b47a3d65322416fe",
        "style": "IPY_MODEL_8292a7b532584183966ae7b967f6a601",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93136\" target=\"_blank\"> 20-93136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70', '25', '21', '39', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> sedia mandataire CRBFC<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transfert des activit\u00e9s du site BARTHOLDI sur le site du lyc\u00e9e COLOMB \u00e0 LURE (70) - March\u00e9 de travaux \u00e0 lots s\u00e9par\u00e9s - RELANCE CONSULTATION LOT 4 - ETANCHEITE BARDAGE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93136\" target=\"_blank\"> 20-93136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2c1786fc40b4ebcacf3ef9b1bcff9dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2587,
          6.07582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59a04bfbcbe8497b801ff044da8b2566",
        "title": "Vers BAUME LES DAMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        service de transport depersonnes \u00e0 la demande\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a5b084b82ce4457a1f2c4da734f9882": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "766de60c70ee49d1baf4dfccde957171": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59a04bfbcbe8497b801ff044da8b2566": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a5b084b82ce4457a1f2c4da734f9882",
        "style": "IPY_MODEL_766de60c70ee49d1baf4dfccde957171",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92674\" target=\"_blank\"> 20-92674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PETR DU DOUBS CENTRAL<br>\n        <b>Ville :</b> BAUME LES DAMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> service de transport depersonnes \u00e0 la demande<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92674\" target=\"_blank\"> 20-92674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24233e0a23c4400fb58a44b1bf9fac4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.74838,
          5.376285
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8feacc7952e9483b94ac4816f5e98123",
        "title": "Vers PONET ET SAINT AUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Isolation thermique par l'ext\u00e9rieur de la mairie avec pose de volets roulants\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33d42e971cb74083ae1cbd59af69c1b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dd474cbed3fc4b0cb4fc6c9b103905ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8feacc7952e9483b94ac4816f5e98123": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33d42e971cb74083ae1cbd59af69c1b1",
        "style": "IPY_MODEL_dd474cbed3fc4b0cb4fc6c9b103905ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92766\" target=\"_blank\"> 20-92766</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONET-ET-ST-AUBAN<br>\n        <b>Ville :</b> PONET ET SAINT AUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Isolation thermique par l'ext\u00e9rieur de la mairie avec pose de volets roulants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92766\" target=\"_blank\"> 20-92766</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b9cb9db20f64cbbbfbe52f0825d0705": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.986456,
          1.29662
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a689a1294f0545c3b845687e2f94f5be",
        "title": "Vers DOUAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2020/012 Etudes de programmation d'une nouvelle d\u00e9ch\u00e8terie sur la commune de Vernon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4655d5a8fd934142b09ede04b6fd94e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f59b2891f4f445d88ab15c3728bc6e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a689a1294f0545c3b845687e2f94f5be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4655d5a8fd934142b09ede04b6fd94e1",
        "style": "IPY_MODEL_8f59b2891f4f445d88ab15c3728bc6e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92975\" target=\"_blank\"> 20-92975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SEINE NORMANDIE AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2020/012 Etudes de programmation d'une nouvelle d\u00e9ch\u00e8terie sur la commune de Vernon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92975\" target=\"_blank\"> 20-92975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd43ab41a94a4c1bb0acc186eecbb362": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.203324,
          1.133163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba21fe92f0a3451e87fa80d5b18f6dab",
        "title": "Vers BROU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de revitalisation de la commune de Brou - op\u00e9ration bourg-centre.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9742cfbfec9a4039a1e560a0be67554b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee53377eb54d4a318880b59dea88da4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba21fe92f0a3451e87fa80d5b18f6dab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9742cfbfec9a4039a1e560a0be67554b",
        "style": "IPY_MODEL_ee53377eb54d4a318880b59dea88da4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92745\" target=\"_blank\"> 20-92745</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de BROU<br>\n        <b>Ville :</b> BROU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de revitalisation de la commune de Brou - op\u00e9ration bourg-centre.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92745\" target=\"_blank\"> 20-92745</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "730d54a8aaaa4936825c3e9b0161dbfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316219,
          -4.546394
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_216244ec644b49eda2ac1875839982d6",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux relatifs \u00e0 l'am\u00e9nagement de la rue de Bohars \u00e0 Brest.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38b6056723004dcfaaf7a81043f9b894": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09b57d5bc94d433080b35fbdbf28d1c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "216244ec644b49eda2ac1875839982d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38b6056723004dcfaaf7a81043f9b894",
        "style": "IPY_MODEL_09b57d5bc94d433080b35fbdbf28d1c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93045\" target=\"_blank\"> 20-93045</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Brest m\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux relatifs \u00e0 l'am\u00e9nagement de la rue de Bohars \u00e0 Brest.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93045\" target=\"_blank\"> 20-93045</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c60578acfca416994705709b7a7144a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.059569,
          4.303373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75f390b0de84481083e540d2d74f2638",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre \u00e0 bons de commande pour des prestations topographiques et bathym\u00e9triques dans le cadre des projets sous maitrise d'ouvrage BRL - 2 Lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3bad0ff0f4345db8b9d4297a4997f8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cbbc1a4028a643e5920bc685c9905cf4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75f390b0de84481083e540d2d74f2638": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3bad0ff0f4345db8b9d4297a4997f8a",
        "style": "IPY_MODEL_cbbc1a4028a643e5920bc685c9905cf4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92858\" target=\"_blank\"> 20-92858</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '34', '11', '66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BRL<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Topographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande pour des prestations topographiques et bathym\u00e9triques dans le cadre des projets sous maitrise d'ouvrage BRL - 2 Lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92858\" target=\"_blank\"> 20-92858</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa9e082e995a42b291fd793215aef5d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.36289,
          4.038587
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71272efc962f4bc78595d81225327e02",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 15 et RD 6113 - Recalcul de la capacit\u00e9 portante de 19 ouvrages d'art au passage de convois exceptionnels de cat\u00e9gorie 3.Le D\u00e9partement du Gard \u00e9tudie la modification de l'un de ses itin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f44d3247515a4651b65da8b16fa2d214": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89ee738feff04e109debab36f7323c52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71272efc962f4bc78595d81225327e02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f44d3247515a4651b65da8b16fa2d214",
        "style": "IPY_MODEL_89ee738feff04e109debab36f7323c52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92834\" target=\"_blank\"> 20-92834</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Gard<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 15 et RD 6113 - Recalcul de la capacit\u00e9 portante de 19 ouvrages d'art au passage de convois exceptionnels de cat\u00e9gorie 3.Le D\u00e9partement du Gard \u00e9tudie la modification de l'un de ses itin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92834\" target=\"_blank\"> 20-92834</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02d22e4bc65049e7b720d38ab3cc9f73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.902413,
          4.520688
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51b2bca3563042b1a276c936b2c31dfe",
        "title": "Vers VERS PONT DU GARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020 079 00 R\u00e9novation de la structure m\u00e9tallique du Mail\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ac7b9140dcd420f8f9c1469b7e0f32f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df7fbe7639c94272aad0800ed517af38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51b2bca3563042b1a276c936b2c31dfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ac7b9140dcd420f8f9c1469b7e0f32f",
        "style": "IPY_MODEL_df7fbe7639c94272aad0800ed517af38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92951\" target=\"_blank\"> 20-92951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPCC Pont du Gard<br>\n        <b>Ville :</b> VERS PONT DU GARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020 079 00 R\u00e9novation de la structure m\u00e9tallique du Mail<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92951\" target=\"_blank\"> 20-92951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3b63197e63248ef8dd7777c186d0936": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.197824,
          1.092682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff5509bec71f403fa06adbdf1cd82b1f",
        "title": "Vers CAZERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'urbanisation 4\u00e8me tranche Wilson\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "606c5a218bb64f4d9f1c9c81cb7fc682": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8772269542fe4c97be9dc7a7dfb01493": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff5509bec71f403fa06adbdf1cd82b1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_606c5a218bb64f4d9f1c9c81cb7fc682",
        "style": "IPY_MODEL_8772269542fe4c97be9dc7a7dfb01493",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92780\" target=\"_blank\"> 20-92780</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Caz\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> CAZERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'urbanisation 4\u00e8me tranche Wilson<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92780\" target=\"_blank\"> 20-92780</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89c93f1162b7418a9a755caeb6bfaa1c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.536589,
          1.339722
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac39b8a1ee1f462095cf45532b35bf30",
        "title": "Vers CUGNAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de rev\u00eatements des parcs et des cimeti\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6518cf79af6f4d838318366e6af02740": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ee55cb154dfe43dd85dd5675f643c493": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac39b8a1ee1f462095cf45532b35bf30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6518cf79af6f4d838318366e6af02740",
        "style": "IPY_MODEL_ee55cb154dfe43dd85dd5675f643c493",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92763\" target=\"_blank\"> 20-92763</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CUGNAUX<br>\n        <b>Ville :</b> CUGNAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de rev\u00eatements des parcs et des cimeti\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92763\" target=\"_blank\"> 20-92763</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "577055e0076f4197928c9d636fc52061": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.523506,
          1.501826
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_862d37d97b7e463fa0de128a8673095d",
        "title": "Vers CASTANET TOLOSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de confortement de la chapelle du cimeti\u00e8re \u00e0 castanet-tolosan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7255b1c1b8d4bd59026aa1dd09ba429": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "051386f2dd4b4319a76bd0b848365fd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "862d37d97b7e463fa0de128a8673095d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7255b1c1b8d4bd59026aa1dd09ba429",
        "style": "IPY_MODEL_051386f2dd4b4319a76bd0b848365fd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93056\" target=\"_blank\"> 20-93056</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Castanet-Tolosan<br>\n        <b>Ville :</b> CASTANET TOLOSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de confortement de la chapelle du cimeti\u00e8re \u00e0 castanet-tolosan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93056\" target=\"_blank\"> 20-93056</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "829e44b1ee644b3894557806453fab5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.586453,
          1.457172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8414794faf8b4d0f84d66a1648dca009",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9servoir R12 sur la commune de Saint Sauveur (SIE Hers Girou Save et cadours)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3b0c71309b544318b40136a244eebb7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2827bf53d68b41f1a141d5da32138ae1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8414794faf8b4d0f84d66a1648dca009": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3b0c71309b544318b40136a244eebb7",
        "style": "IPY_MODEL_2827bf53d68b41f1a141d5da32138ae1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92890\" target=\"_blank\"> 20-92890</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEA31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9servoir']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du r\u00e9servoir R12 sur la commune de Saint Sauveur (SIE Hers Girou Save et cadours)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92890\" target=\"_blank\"> 20-92890</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd7b9ada6b2c419ba7d95a7fd693cddc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.586453,
          1.457172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bd96924708f44f419501f108019adfaa",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de raccordement du r\u00e9seau d'assainissement chemin la Fiou sur la commune de Saint Sauveur.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60e14a8e87f9401dbd377a5b2032a4c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "763d8a082ab449d8819021c1bc5c83c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bd96924708f44f419501f108019adfaa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60e14a8e87f9401dbd377a5b2032a4c5",
        "style": "IPY_MODEL_763d8a082ab449d8819021c1bc5c83c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93005\" target=\"_blank\"> 20-93005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEA31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de raccordement du r\u00e9seau d'assainissement chemin la Fiou sur la commune de Saint Sauveur.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93005\" target=\"_blank\"> 20-93005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0ad9dc032d243659d39dc8cc2e67c53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_177a8c06c9e44edcbbdbcaea70c4e3f7",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE RESTAURATION DE LA CHAPELLE SAINT JOSEPH DE LA GRAVE-19V187PA-DT/NF-\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b1e7e330b324ce5a544f2465b1e15c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65010382400e439f830f0ed202911aa1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "177a8c06c9e44edcbbdbcaea70c4e3f7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b1e7e330b324ce5a544f2465b1e15c7",
        "style": "IPY_MODEL_65010382400e439f830f0ed202911aa1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93111\" target=\"_blank\"> 20-93111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RESTAURATION DE LA CHAPELLE SAINT JOSEPH DE LA GRAVE-19V187PA-DT/NF-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93111\" target=\"_blank\"> 20-93111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21ee3d93fe03412c925fd3a67e12d6a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_056633d914cd43bfa38622f9261797ba",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACHAT DE COLIS DE FIN D'ANNEE 2020 - 20VC0125PA - JE/SM\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf7e95b81d7f40189080858a56ce66fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44d8a326a9254c22b5bbdd0ecbf7ce31": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "056633d914cd43bfa38622f9261797ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf7e95b81d7f40189080858a56ce66fe",
        "style": "IPY_MODEL_44d8a326a9254c22b5bbdd0ecbf7ce31",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92635\" target=\"_blank\"> 20-92635</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis', 'Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACHAT DE COLIS DE FIN D'ANNEE 2020 - 20VC0125PA - JE/SM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92635\" target=\"_blank\"> 20-92635</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3a65359e00543368b1ecf97030a097e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.643868,
          1.385365
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_913baaa7cec64d489dfb5c306ff1cf65",
        "title": "Vers BLAGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE DE TRAVAUX DIVERS DE VOIRIE SUR LE DOMAINE PRIV\u00c9 COMMUNAL DE LA VILLE DE BLAGNAC\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d57092961414fb3bae1c19e279f4f9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac84b3160d6840bba5d569ae7a3d57a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "913baaa7cec64d489dfb5c306ff1cf65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d57092961414fb3bae1c19e279f4f9d",
        "style": "IPY_MODEL_ac84b3160d6840bba5d569ae7a3d57a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92632\" target=\"_blank\"> 20-92632</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Blagnac<br>\n        <b>Ville :</b> BLAGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE DE TRAVAUX DIVERS DE VOIRIE SUR LE DOMAINE PRIV\u00c9 COMMUNAL DE LA VILLE DE BLAGNAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92632\" target=\"_blank\"> 20-92632</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40ed2f54d9474e5ca8a0c087918f57ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.751737,
          0.085194
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbf64f92c5a44410b995ce963d33adba",
        "title": "Vers AUCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique relative aux travaux de construction d'un gymnase, am\u00e9nagements des ext\u00e9rieurs, voirie et r\u00e9seaux divers au coll\u00e8ge Hubert Reeves et avenue Martial Cazes \u00e0 Fleurance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc15bc221d0c46d3acfa426445c79bf0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e889e8e76b74e399f99ab1461a58a1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbf64f92c5a44410b995ce963d33adba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc15bc221d0c46d3acfa426445c79bf0",
        "style": "IPY_MODEL_4e889e8e76b74e399f99ab1461a58a1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92683\" target=\"_blank\"> 20-92683</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['32']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Gers<br>\n        <b>Ville :</b> AUCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique relative aux travaux de construction d'un gymnase, am\u00e9nagements des ext\u00e9rieurs, voirie et r\u00e9seaux divers au coll\u00e8ge Hubert Reeves et avenue Martial Cazes \u00e0 Fleurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92683\" target=\"_blank\"> 20-92683</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d46a1f58ce54b639d7f81c2dacb9fea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd7a8b055f5b4d388005ebda1516045b",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la coordination des acteurs du 'z\u00e9ro d\u00e9chets' lors du Festival ZZ 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "500ceb8319754ca29a649ee3e0c5bc2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "028d7bb5e8f64f6bbb62567cb8fe45f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd7a8b055f5b4d388005ebda1516045b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_500ceb8319754ca29a649ee3e0c5bc2b",
        "style": "IPY_MODEL_028d7bb5e8f64f6bbb62567cb8fe45f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92771\" target=\"_blank\"> 20-92771</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)', 'Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la coordination des acteurs du 'z\u00e9ro d\u00e9chets' lors du Festival ZZ 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92771\" target=\"_blank\"> 20-92771</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3802c667ff904c149570ad8bb330bc34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3ce9593bd1b45bca3a020e8783c6021",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'une solution de gestion des plans de mobilit\u00e9 Entreprise (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7240ea39ac6643ad9ccf5f2b917aa4ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1713003fa6ff42f5b2541a5fb0a2a427": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3ce9593bd1b45bca3a020e8783c6021": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7240ea39ac6643ad9ccf5f2b917aa4ef",
        "style": "IPY_MODEL_1713003fa6ff42f5b2541a5fb0a2a427",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92551\" target=\"_blank\"> 20-92551</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux Metropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'une solution de gestion des plans de mobilit\u00e9 Entreprise (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92551\" target=\"_blank\"> 20-92551</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b8de10cbe9f40deb09603f89a662c69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.484087,
          -0.178533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70d9b7c636cd4e15aba670032a968011",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'adaptation des installations sportives du coll\u00e8ge Georges Lapierre \u00e0 Lormont (Gironde 33)cette consultation concerne le lot 7 : CARRELAGE & FAIENCE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c557588505044938d51d221b0e56c96": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcfdd734bc6a4d5caf9352cea6a38304": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70d9b7c636cd4e15aba670032a968011": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c557588505044938d51d221b0e56c96",
        "style": "IPY_MODEL_fcfdd734bc6a4d5caf9352cea6a38304",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92792\" target=\"_blank\"> 20-92792</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'adaptation des installations sportives du coll\u00e8ge Georges Lapierre \u00e0 Lormont (Gironde 33)cette consultation concerne le lot 7 : CARRELAGE & FAIENCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92792\" target=\"_blank\"> 20-92792</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3211556c618a403fa23196c04aff0512": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.484087,
          -0.178533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64fae2c3e8004f388e764873a7a06bd1",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de kit de test, analyse et interpr\u00e9tation du test QuantiFERON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d72d59acf4f54882bad6eb1692fa7308": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e619b7e217a4419495b4ebd9e2a066b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64fae2c3e8004f388e764873a7a06bd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d72d59acf4f54882bad6eb1692fa7308",
        "style": "IPY_MODEL_e619b7e217a4419495b4ebd9e2a066b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92625\" target=\"_blank\"> 20-92625</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de kit de test, analyse et interpr\u00e9tation du test QuantiFERON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92625\" target=\"_blank\"> 20-92625</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3cfc35758eae4e85bdfed7c9c01468f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.727624,
          -0.722727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e2a1db406064776b2de4583114e3c3d",
        "title": "Vers CESTAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de colis de No\u00ebl pour les s\u00e9niors de la ville de Cestas\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64988cdd99d64e029ba5b3913c2b7d93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1cb003b1de1411cbedd83a191f0862a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e2a1db406064776b2de4583114e3c3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64988cdd99d64e029ba5b3913c2b7d93",
        "style": "IPY_MODEL_c1cb003b1de1411cbedd83a191f0862a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93068\" target=\"_blank\"> 20-93068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Cestas<br>\n        <b>Ville :</b> CESTAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de colis de No\u00ebl pour les s\u00e9niors de la ville de Cestas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93068\" target=\"_blank\"> 20-93068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0808b096dc1a41e9a1df7cb8287ae066": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.830022,
          -0.675392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_528fec9f811a4e849b0652ad56b01c64",
        "title": "Vers M\u00c9RIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Evolution des espaces naturels, agricoles et forestiers du littoral de Nouvelle-Aquitaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d1a6438336e4ccfadef6db6c4f0539b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "436e8f334bc94765902117884efb9df9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "528fec9f811a4e849b0652ad56b01c64": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d1a6438336e4ccfadef6db6c4f0539b",
        "style": "IPY_MODEL_436e8f334bc94765902117884efb9df9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92785\" target=\"_blank\"> 20-92785</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '17', '40', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP Littoral Aquitain<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c9RIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Evolution des espaces naturels, agricoles et forestiers du littoral de Nouvelle-Aquitaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92785\" target=\"_blank\"> 20-92785</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da74840300c34fedb1f1a894cc3b3579": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.549707,
          3.709263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27a942bede324f1ab85f6bc7ac5c5188",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance Eclairage des tunnels de la Voie Verte\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9e615ef4b3d409f8c6dc9cf42313a9b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7294b456682f4b91ac2277a3bd2df148": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27a942bede324f1ab85f6bc7ac5c5188": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9e615ef4b3d409f8c6dc9cf42313a9b",
        "style": "IPY_MODEL_7294b456682f4b91ac2277a3bd2df148",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92862\" target=\"_blank\"> 20-92862</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance Eclairage des tunnels de la Voie Verte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92862\" target=\"_blank\"> 20-92862</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4391ef41d7cb442ca5f7eadd85677a92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.619977,
          3.873681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_960438fc9eac4a46825d6f5dbd51623d",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance, entretien et assistance des installations t\u00e9l\u00e9phoniques des sites Triolet, Saint-Priest, Institut de Botanique et SMEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "49fca666708745e7835033df32f2e9de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1decdc6ec227495ca8228614d552d314": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "960438fc9eac4a46825d6f5dbd51623d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_49fca666708745e7835033df32f2e9de",
        "style": "IPY_MODEL_1decdc6ec227495ca8228614d552d314",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92895\" target=\"_blank\"> 20-92895</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE MONTPELLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance, entretien et assistance des installations t\u00e9l\u00e9phoniques des sites Triolet, Saint-Priest, Institut de Botanique et SMEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92895\" target=\"_blank\"> 20-92895</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1f3d8d0fe7742abb10647dbbc0a8db6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.486861,
          2.75891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2da1c1e8261a41c7beb5a4440817e4ca",
        "title": "Vers SAINT PONS DE THOMIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION DU PLAN PAYSAGE DE LA VALLEE DU THORE ET DE LA MONTAGNE NOIRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3af96bd5c534480c94e930561c9d332a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ede7d9f5cfd947a695b518f12aeef05f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2da1c1e8261a41c7beb5a4440817e4ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3af96bd5c534480c94e930561c9d332a",
        "style": "IPY_MODEL_ede7d9f5cfd947a695b518f12aeef05f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92931\" target=\"_blank\"> 20-92931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81', '11', '31', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> parc naturel r\u00e9gional haut languedoc<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PONS DE THOMIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION DU PLAN PAYSAGE DE LA VALLEE DU THORE ET DE LA MONTAGNE NOIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92931\" target=\"_blank\"> 20-92931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e72445fae01146349a523e6049fcc239": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09977adbb0a94350bcccac38c1b5dbe7",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Beaurade - Route de Sainte Foix - R\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'eaux us\u00e9es \u00d81000mm\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59859cc647754b4d8c248a0e3cb297e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5078a7f6f322431b83d94b00a41800c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09977adbb0a94350bcccac38c1b5dbe7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59859cc647754b4d8c248a0e3cb297e6",
        "style": "IPY_MODEL_5078a7f6f322431b83d94b00a41800c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92639\" target=\"_blank\"> 20-92639</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Beaurade - Route de Sainte Foix - R\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'eaux us\u00e9es \u00d81000mm<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92639\" target=\"_blank\"> 20-92639</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc7366a8b7a5429da75f011e7f302014": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87741f478ccb424e9b813e54dfbc6ad4",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        NANTES CP - Travaux pour la mise en place des pr\u00e9-requis t\u00e9l\u00e9phonie en d\u00e9tention\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b3c36416da54407aee4ab098d93ac6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dda3a7fd4b34ca6ab4809b485c3ac41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87741f478ccb424e9b813e54dfbc6ad4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b3c36416da54407aee4ab098d93ac6f",
        "style": "IPY_MODEL_7dda3a7fd4b34ca6ab4809b485c3ac41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93004\" target=\"_blank\"> 20-93004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> NANTES CP - Travaux pour la mise en place des pr\u00e9-requis t\u00e9l\u00e9phonie en d\u00e9tention<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93004\" target=\"_blank\"> 20-93004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39d16ec783f24667beb9dc4c2d8f1eac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.788124,
          5.959865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63ca4aafd96844d2ba2aac94ac2e389d",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception, fabrication et mise en place de stands pour le Salon d' Immobilier d'Entreprise (SIMI \u00e9dition 2020)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c37241103f24ce2a0653dd17585736b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d0e7a8f4dc44d44a6ab93723c0ed0d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63ca4aafd96844d2ba2aac94ac2e389d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c37241103f24ce2a0653dd17585736b",
        "style": "IPY_MODEL_0d0e7a8f4dc44d44a6ab93723c0ed0d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93107\" target=\"_blank\"> 20-93107</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Stand', 'Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, fabrication et mise en place de stands pour le Salon d' Immobilier d'Entreprise (SIMI \u00e9dition 2020)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93107\" target=\"_blank\"> 20-93107</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "534553c3868a49ffb0c60408969f366a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.788124,
          5.959865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c328b493d3948299c4ec96e0ea4d397",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9ration Cadran Solaire \u00e0 La Tronche - Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction de plusieurs b\u00e2timents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1be86f9661b4eed8c237751a6e878f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b16823a485e2477c9ce7911ce4d603b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c328b493d3948299c4ec96e0ea4d397": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1be86f9661b4eed8c237751a6e878f7",
        "style": "IPY_MODEL_b16823a485e2477c9ce7911ce4d603b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93148\" target=\"_blank\"> 20-93148</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUBLIC FONCIER LOCAL DU DAUPHINE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9ration Cadran Solaire \u00e0 La Tronche - Travaux de d\u00e9samiantage et de d\u00e9construction de plusieurs b\u00e2timents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93148\" target=\"_blank\"> 20-93148</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ce7dbff5b0a4506a9556656921011e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.504407,
          4.866202
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dee46d7fc1004500b3dbc578b794811b",
        "title": "Vers VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Delegation De Service Public Pour Les Operations De Mise En Fourriere De Vehicules Terrestres\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fcc074ec7ff4dbcb7e219f9d042052a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2688200f69f4ccc93bbb9cc68e0ce85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dee46d7fc1004500b3dbc578b794811b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fcc074ec7ff4dbcb7e219f9d042052a",
        "style": "IPY_MODEL_e2688200f69f4ccc93bbb9cc68e0ce85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92784\" target=\"_blank\"> 20-92784</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIENNE<br>\n        <b>Ville :</b> VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Delegation De Service Public Pour Les Operations De Mise En Fourriere De Vehicules Terrestres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92784\" target=\"_blank\"> 20-92784</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86976802976c4a0ea3a90352acc84456": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.880754,
          -0.22239
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da56ed90102c4f1cb786d528c887da49",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'intervention du contr\u00f4leur technique. Il porte sur l'attribution d'une mission de base conform\u00e9ment aux dispositions des articles R 111 - 38 et suivants\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "061ac9ce889946ab9ef2660a8862aa6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bce8b85a1ec493293e906d5c9127fa3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da56ed90102c4f1cb786d528c887da49": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_061ac9ce889946ab9ef2660a8862aa6f",
        "style": "IPY_MODEL_6bce8b85a1ec493293e906d5c9127fa3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92817\" target=\"_blank\"> 20-92817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64', '33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UGIC des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'intervention du contr\u00f4leur technique. Il porte sur l'attribution d'une mission de base conform\u00e9ment aux dispositions des articles R 111 - 38 et suivants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92817\" target=\"_blank\"> 20-92817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "411bcb242e2a4e3090a5e594fd2f64da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.862011,
          -0.589146
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0492aa6acc74c30b6f20952a821a269",
        "title": "Vers SAINT PERDON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de chaussures, bottes et \u00e9quipements de travail\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b779bed5b5444365b5ef09c68d9ea428": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8351692351347eeb47a04031f5c394a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0492aa6acc74c30b6f20952a821a269": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b779bed5b5444365b5ef09c68d9ea428",
        "style": "IPY_MODEL_b8351692351347eeb47a04031f5c394a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92982\" target=\"_blank\"> 20-92982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM DU MARSAN<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PERDON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de chaussures, bottes et \u00e9quipements de travail<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92982\" target=\"_blank\"> 20-92982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1026eca7c804ce793ad5d3fa29a5419": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cfd980eb1f7e45699fd17cd21e4ce4ae",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Zac du Bout des Hayes Ouest \u00e0 Blois - Travaux de viabilisation - \u00celot no3 (13 lots \u00e0 b\u00e2tir)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59327f729d3f433d951ec960e3c6a833": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eccfc3b8eb7e4388ab50605174ba26eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cfd980eb1f7e45699fd17cd21e4ce4ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59327f729d3f433d951ec960e3c6a833",
        "style": "IPY_MODEL_eccfc3b8eb7e4388ab50605174ba26eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93143\" target=\"_blank\"> 20-93143</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Trois Vals Am\u00e9nagement<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Zac du Bout des Hayes Ouest \u00e0 Blois - Travaux de viabilisation - \u00celot no3 (13 lots \u00e0 b\u00e2tir)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93143\" target=\"_blank\"> 20-93143</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16755abdfd154b7f8ae3c31294271d34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.115328,
          3.908264
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6b7b49ce73b4ca2b69a52adf5e4e69a",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 est d\u00e9coup\u00e9 en tranches. -TRANCHE FERME : Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre partielle : \u00e9tudes pr\u00e9liminaires : r\u00e9alisation de 3 sc\u00e9narii \u00e0 l'avant-projet [AVP], r\u00e9daction du Cahier des\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b64de8fafe7b4ccb98fb0eda842ff35a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16da4496ddec4d05a40875c1d9742924": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6b7b49ce73b4ca2b69a52adf5e4e69a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b64de8fafe7b4ccb98fb0eda842ff35a",
        "style": "IPY_MODEL_16da4496ddec4d05a40875c1d9742924",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92848\" target=\"_blank\"> 20-92848</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAP METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 est d\u00e9coup\u00e9 en tranches. -TRANCHE FERME : Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre partielle : \u00e9tudes pr\u00e9liminaires : r\u00e9alisation de 3 sc\u00e9narii \u00e0 l'avant-projet [AVP], r\u00e9daction du Cahier des<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92848\" target=\"_blank\"> 20-92848</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "249cc0ebace64e2099e682113dfe28c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.733277,
          4.012073
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd2ffa1ba48e4050a1b45c93f467d84e",
        "title": "Vers ROANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9curistation de l'alimentation en eau potable source saint agathe sur la commune de Renaison\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76c46ac16af74aa296c8cda81f9cc68d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94753076acb14fd3bca1f9eecde92497": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd2ffa1ba48e4050a1b45c93f467d84e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76c46ac16af74aa296c8cda81f9cc68d",
        "style": "IPY_MODEL_94753076acb14fd3bca1f9eecde92497",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93047\" target=\"_blank\"> 20-93047</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Roannaise de l'Eau<br>\n        <b>Ville :</b> ROANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9curistation de l'alimentation en eau potable source saint agathe sur la commune de Renaison<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93047\" target=\"_blank\"> 20-93047</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed0baade8d734dc99a1a9869c5deb2a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.294047,
          -1.572473
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0f1f4314c2e4b8a8b036f663c478d3a",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de pompes haute pression permettant d'alimenter des dispositifs milli et microfluidiques \u00e0 haut d\u00e9bit au laboratoire GEPEA de l'Universit\u00e9 de Nantes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed8b00a5af3f484ca5001464a45a56ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "430a40fb2ffb4f9e94b248d1d3ed81a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0f1f4314c2e4b8a8b036f663c478d3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed8b00a5af3f484ca5001464a45a56ca",
        "style": "IPY_MODEL_430a40fb2ffb4f9e94b248d1d3ed81a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92903\" target=\"_blank\"> 20-92903</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pompes']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de pompes haute pression permettant d'alimenter des dispositifs milli et microfluidiques \u00e0 haut d\u00e9bit au laboratoire GEPEA de l'Universit\u00e9 de Nantes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92903\" target=\"_blank\"> 20-92903</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "069a7937603b4c4997016cfbf592bb4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.295161,
          -1.384949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b00453e7aad47dd991ac46a3d8c88b2",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'une \u00e9tude de s\u00fbret\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 urbaine sur le quartier politique du breil malville de la ville de nantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1cd81d361db42bb8dd1284c86b5314e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05dad82fe86f42dc82359a1dcff3ea88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b00453e7aad47dd991ac46a3d8c88b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1cd81d361db42bb8dd1284c86b5314e",
        "style": "IPY_MODEL_05dad82fe86f42dc82359a1dcff3ea88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92689\" target=\"_blank\"> 20-92689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'une \u00e9tude de s\u00fbret\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 urbaine sur le quartier politique du breil malville de la ville de nantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92689\" target=\"_blank\"> 20-92689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ad505f836154103bf651af53ff1ff18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.873266,
          2.063584
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e4a9f6ef18f42f38045f4898d0ad9a8",
        "title": "Vers OL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration de la couverture et am\u00e9nagement des abords\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "143b94f4ee1b48bda9335ea505144134": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4ecf91fdd874db1a0d3959e44c8bb9a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e4a9f6ef18f42f38045f4898d0ad9a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_143b94f4ee1b48bda9335ea505144134",
        "style": "IPY_MODEL_d4ecf91fdd874db1a0d3959e44c8bb9a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92917\" target=\"_blank\"> 20-92917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> OL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration de la couverture et am\u00e9nagement des abords<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92917\" target=\"_blank\"> 20-92917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50e1e45bd8a14f68abcad1823e837175": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.059512,
          1.918664
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2013690f209d49ae84e9c30937f0c037",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REQUALIFICATION DE LA RUE CHARLES BEAUHAIRE A SAINT-JEAN-DE-LA-RUELLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3838b52f75e24af692fa44bdae6b2189": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebdbc6255795454a86e1e57f76533674": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2013690f209d49ae84e9c30937f0c037": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3838b52f75e24af692fa44bdae6b2189",
        "style": "IPY_MODEL_ebdbc6255795454a86e1e57f76533674",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93019\" target=\"_blank\"> 20-93019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REQUALIFICATION DE LA RUE CHARLES BEAUHAIRE A SAINT-JEAN-DE-LA-RUELLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93019\" target=\"_blank\"> 20-93019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c964b2ce51a4c29b74c24961db62689": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.235426,
          2.430572
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f136cabecec245268e617b70d371d1ba",
        "title": "Vers MONTARGIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-01 Am\u00e9nagement d'un carrefour \u00e0 feux et des voiries entre les rues du Gros Moulin, des Ponts et rue Raymond Lecerf \u00e0 AMILLY\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00e794ac7f2e452fb3de6a1fcc897226": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab2d6da91a6346b0bafe49eee50964d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f136cabecec245268e617b70d371d1ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00e794ac7f2e452fb3de6a1fcc897226",
        "style": "IPY_MODEL_ab2d6da91a6346b0bafe49eee50964d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93042\" target=\"_blank\"> 20-93042</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGL MONTARGOISE ET RIVES LOING<br>\n        <b>Ville :</b> MONTARGIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-01 Am\u00e9nagement d'un carrefour \u00e0 feux et des voiries entre les rues du Gros Moulin, des Ponts et rue Raymond Lecerf \u00e0 AMILLY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93042\" target=\"_blank\"> 20-93042</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c0016a460674795bfa4a9216ca444d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.851839,
          2.029483
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1696af1133a479ebc4eeb346d352b6c",
        "title": "Vers SANDILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'une solution de t\u00e9l\u00e9phonie Cloud PBX\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66b901a658294ba6a2b87a9226e50f9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0700d5dedaea4ef7839631ff2cfcc3f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1696af1133a479ebc4eeb346d352b6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66b901a658294ba6a2b87a9226e50f9e",
        "style": "IPY_MODEL_0700d5dedaea4ef7839631ff2cfcc3f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92542\" target=\"_blank\"> 20-92542</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> SANDILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications', 'Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'une solution de t\u00e9l\u00e9phonie Cloud PBX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92542\" target=\"_blank\"> 20-92542</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db16eb9479f94be99aadb3590d649125": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.851839,
          2.029483
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_00e7c27546464f7b98d3394af8f331c7",
        "title": "Vers SANDILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique pour la construction d'un centre culturel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a987b2e2fabe40069fa82713f98157e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a50f646ef70a4bb6950687b40c202089": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "00e7c27546464f7b98d3394af8f331c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a987b2e2fabe40069fa82713f98157e6",
        "style": "IPY_MODEL_a50f646ef70a4bb6950687b40c202089",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92538\" target=\"_blank\"> 20-92538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> SANDILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique pour la construction d'un centre culturel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92538\" target=\"_blank\"> 20-92538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ace33c3f0578429795fe34e26639ff96": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.851839,
          2.029483
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9048ebd2be54a548fd10fe48509da8f",
        "title": "Vers SANDILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de coordination de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 pour la construction d'un centre culturel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87f467aeda6a4c12b49abf20340f7385": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bef7b3f61b3f406080f1e40891e12534": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9048ebd2be54a548fd10fe48509da8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87f467aeda6a4c12b49abf20340f7385",
        "style": "IPY_MODEL_bef7b3f61b3f406080f1e40891e12534",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92536\" target=\"_blank\"> 20-92536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> SANDILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de coordination de s\u00e9curit\u00e9 et de protection de la sant\u00e9 pour la construction d'un centre culturel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92536\" target=\"_blank\"> 20-92536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30402ff2ba444cdd84b3c8c196bfab0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.448598,
          0.621892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3d3110917484101b18df48d6ecc82ec",
        "title": "Vers CASSENEUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20CACasiers Travaux de ma\u00e7onnerie et V.R.D. n\u00e9cessaires \u00e0 l'extension des casiers de compostage sur le site du SIAAV sur la commune de Villeneuve-sur-Lot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20653b0bce6944de90befb233d2e4e81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "66f903edbf84447a803edddd45222d97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3d3110917484101b18df48d6ecc82ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20653b0bce6944de90befb233d2e4e81",
        "style": "IPY_MODEL_66f903edbf84447a803edddd45222d97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92624\" target=\"_blank\"> 20-92624</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO DU GRAND VILLENEUVOIS<br>\n        <b>Ville :</b> CASSENEUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Composteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20CACasiers Travaux de ma\u00e7onnerie et V.R.D. n\u00e9cessaires \u00e0 l'extension des casiers de compostage sur le site du SIAAV sur la commune de Villeneuve-sur-Lot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92624\" target=\"_blank\"> 20-92624</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "377d4fe91a5f40abb56d052fc3a51dc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f321099e3b6e46b08a9e79d8ab291182",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Informatisation des b\u00e2timents d\u00e9partementaux et des b\u00e2timents du SDIS de la Manche. Mise en oeuvre et d\u00e9pannage des installations de c\u00e2blage informatique et des contr\u00f4les d'acc\u00e8s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "caaa6b9d6f4e42cfb6c831a0a4e02d2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e226da6bc4964c79a59c39ee3c312da5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f321099e3b6e46b08a9e79d8ab291182": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_caaa6b9d6f4e42cfb6c831a0a4e02d2d",
        "style": "IPY_MODEL_e226da6bc4964c79a59c39ee3c312da5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92703\" target=\"_blank\"> 20-92703</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Informatisation des b\u00e2timents d\u00e9partementaux et des b\u00e2timents du SDIS de la Manche. Mise en oeuvre et d\u00e9pannage des installations de c\u00e2blage informatique et des contr\u00f4les d'acc\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92703\" target=\"_blank\"> 20-92703</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e5af5afd5674851b52bf1ebecb1cba8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.673709,
          -1.343422
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30ffdea2dd3a4c4197c2df487663f031",
        "title": "Vers AVRANCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagements bocagers sur le territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Mont Saint Michel - Normandie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "582e4f89f46b448ca41edffd267d0012": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bed80d032d24e53bb411624fd6e7d22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30ffdea2dd3a4c4197c2df487663f031": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_582e4f89f46b448ca41edffd267d0012",
        "style": "IPY_MODEL_5bed80d032d24e53bb411624fd6e7d22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92820\" target=\"_blank\"> 20-92820</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Mont Saint Michel - Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> AVRANCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagements bocagers sur le territoire de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Mont Saint Michel - Normandie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92820\" target=\"_blank\"> 20-92820</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81a795532d5b4485922ceb638f3866b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.144186,
          5.138982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2948d4c092bd4d8d8ee20a4ead703458",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE D\u00c9MOLITION DE L'INTERNAT DE L'ANCIEN LYC\u00c9E DU HAUT DU VAL - CHAUMONT (52)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be012f731c204749922667bb088622eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d133647ea3a349b99a006b60257424ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2948d4c092bd4d8d8ee20a4ead703458": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be012f731c204749922667bb088622eb",
        "style": "IPY_MODEL_d133647ea3a349b99a006b60257424ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92812\" target=\"_blank\"> 20-92812</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CHAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE D\u00c9MOLITION DE L'INTERNAT DE L'ANCIEN LYC\u00c9E DU HAUT DU VAL - CHAUMONT (52)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92812\" target=\"_blank\"> 20-92812</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b90448f29534f6dade0eccb812aef90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.824876,
          -0.678025
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c3d8be4dc5704cabaf5696d31867130a",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude pr\u00e9alable pour la r\u00e9-informatisation de la biblioth\u00e8que d\u00e9partementale et prestations d'accompagnement \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79aa18e3f27540c48a214fb4724978b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55eb74e4b50546f6a637c49128d72f68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c3d8be4dc5704cabaf5696d31867130a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79aa18e3f27540c48a214fb4724978b6",
        "style": "IPY_MODEL_55eb74e4b50546f6a637c49128d72f68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92619\" target=\"_blank\"> 20-92619</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pr\u00e9alable pour la r\u00e9-informatisation de la biblioth\u00e8que d\u00e9partementale et prestations d'accompagnement \u00e0 la ma\u00eetrise d'ouvrage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92619\" target=\"_blank\"> 20-92619</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ac5b013fbb841d7a3d343dc71c7c9e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180424,
          -0.894522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc63f35f7c5a4852b8cd1bf8ce9595e0",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, installation et mise en service d'un robot de mise \u00e0 l'unit\u00e9 au sein de la blanchisserie du Centre Hospitalier du Nord Mayenne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f02407fac56842f3922958f31fa289b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "40b89adc9de04c908148e6c520d4174e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc63f35f7c5a4852b8cd1bf8ce9595e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f02407fac56842f3922958f31fa289b9",
        "style": "IPY_MODEL_40b89adc9de04c908148e6c520d4174e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92964\" target=\"_blank\"> 20-92964</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Laval (53)<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchisserie (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, installation et mise en service d'un robot de mise \u00e0 l'unit\u00e9 au sein de la blanchisserie du Centre Hospitalier du Nord Mayenne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92964\" target=\"_blank\"> 20-92964</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d88db136a5774e97891bfa601fd5ec13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f117dfc0ad5a41f39ebbf17f8ebcf3aa",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion de s\u00fbret\u00e9 - Maintenance des sites existants et installation sur de nouveaux sites\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "78c967b649aa471bb131ec9aee2d3ec1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2c048d454834351bf45bd83a8c2520a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f117dfc0ad5a41f39ebbf17f8ebcf3aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_78c967b649aa471bb131ec9aee2d3ec1",
        "style": "IPY_MODEL_e2c048d454834351bf45bd83a8c2520a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93169\" target=\"_blank\"> 20-93169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'Informatique (mat\u00e9riel)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de s\u00fbret\u00e9 - Maintenance des sites existants et installation sur de nouveaux sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93169\" target=\"_blank\"> 20-93169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93fb0dbba11c467cb50df1aefd93c605": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.771672,
          6.122362
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d0733ed163e455f864eb35f1ebdf91c",
        "title": "Vers POMPEY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Syst\u00e8mes de vote, discussion et visioconf\u00e9rence de la salle du conseil-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b88310d8865f4f14b447b87074981cab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2698470a0c394848b51c8b87878b73c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d0733ed163e455f864eb35f1ebdf91c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b88310d8865f4f14b447b87074981cab",
        "style": "IPY_MODEL_2698470a0c394848b51c8b87878b73c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93095\" target=\"_blank\"> 20-93095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DU BSN DE POMPEY<br>\n        <b>Ville :</b> POMPEY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Syst\u00e8mes de vote, discussion et visioconf\u00e9rence de la salle du conseil-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93095\" target=\"_blank\"> 20-93095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0cb5309abe1406d989893efe5372210": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.842762,
          5.622563
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ebe2a0cd0d4e4f8fa4a9953e73768da0",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURES ET LIVRAISON DE VEHICULES A MOTEUR DE TRANSPORT DE MOINS DE 10 PERSONNES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6217064464424679b6940732d1b96d2d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "802228fe85634b3eb21f3d8e9107da39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ebe2a0cd0d4e4f8fa4a9953e73768da0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6217064464424679b6940732d1b96d2d",
        "style": "IPY_MODEL_802228fe85634b3eb21f3d8e9107da39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93069\" target=\"_blank\"> 20-93069</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEISAAM<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURES ET LIVRAISON DE VEHICULES A MOTEUR DE TRANSPORT DE MOINS DE 10 PERSONNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93069\" target=\"_blank\"> 20-93069</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90b91599c96e4e5f8802c90a0a0526ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.314828,
          -3.21132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0de665e975a48a6a8ebe90f9b31fa0d",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PETITS TRAVAUX ROUTIERS SUR INFRASTRUCTURES DE L'AGENCE TECHNIQUE DEPARTEMENTALE D'HENNEBONT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d3152b431884e6597aa0d26fc611fc4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09f427fb20cf46879e32cfb55e96895c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0de665e975a48a6a8ebe90f9b31fa0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d3152b431884e6597aa0d26fc611fc4",
        "style": "IPY_MODEL_09f427fb20cf46879e32cfb55e96895c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92710\" target=\"_blank\"> 20-92710</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Morbihan<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PETITS TRAVAUX ROUTIERS SUR INFRASTRUCTURES DE L'AGENCE TECHNIQUE DEPARTEMENTALE D'HENNEBONT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92710\" target=\"_blank\"> 20-92710</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d90f0e3c9ad4bc0942ed1b97629dc5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.786674,
          6.379886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ee80be3a0d54671a6da1ad539085b9c",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restructuration de la demi-pension au lyc\u00e9e professionnel r\u00e9gional jean morette \u00e0 landres (54970)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7476086861234f269432dd3e68559914": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a6196b52d5141db99dbe121f0cab2e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ee80be3a0d54671a6da1ad539085b9c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7476086861234f269432dd3e68559914",
        "style": "IPY_MODEL_3a6196b52d5141db99dbe121f0cab2e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-89014\" target=\"_blank\"> 20-89014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restructuration de la demi-pension au lyc\u00e9e professionnel r\u00e9gional jean morette \u00e0 landres (54970)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-89014\" target=\"_blank\"> 20-89014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e588d38e3be046d89a1c4562c2079d81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.738353,
          6.81075
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d461765e79a4a8880544ef9dac77ddb",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9alisation \u00e0 la Caserne Joffre de Besan\u00e7on (25) des travaux en mati\u00e8re d'infrastructure (Gros oeuvre, pl\u00e2trerie, plancher technique, plafond suspendu, menuis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7553158a31214f2b889740b82f11ceb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6e4897794f84223b91ad55177d1cefd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d461765e79a4a8880544ef9dac77ddb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7553158a31214f2b889740b82f11ceb5",
        "style": "IPY_MODEL_b6e4897794f84223b91ad55177d1cefd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93120\" target=\"_blank\"> 20-93120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '90', '39', '52', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9alisation \u00e0 la Caserne Joffre de Besan\u00e7on (25) des travaux en mati\u00e8re d'infrastructure (Gros oeuvre, pl\u00e2trerie, plancher technique, plafond suspendu, menuis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93120\" target=\"_blank\"> 20-93120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "165a7739e603454b8985beedb6d5e7ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.268497,
          3.821374
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74638cc77c4b468cbc5813c1b2aab269",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des travaux de chauffage et chaufferie sur l'h\u00f4tel consulaire de Calais situ\u00e9 24 Boulevard des Alli\u00e9s \u00e0 Calais (62100).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e147305ef7c4ece804b971980e6f7e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "843ef5a518f64458ac4b534426754476": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74638cc77c4b468cbc5813c1b2aab269": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e147305ef7c4ece804b971980e6f7e9",
        "style": "IPY_MODEL_843ef5a518f64458ac4b534426754476",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92610\" target=\"_blank\"> 20-92610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62', '80', '60', '2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de r\u00e9gion Nord de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet des travaux de chauffage et chaufferie sur l'h\u00f4tel consulaire de Calais situ\u00e9 24 Boulevard des Alli\u00e9s \u00e0 Calais (62100).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92610\" target=\"_blank\"> 20-92610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c46c9622c7b4e0ab4c460d54a240504": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.268497,
          3.821374
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb57f8f3c1114f2b851a8a78ac5d1b50",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de prestations d'entretien et de nettoyage courant, ainsi que des prestations de nettoyage ponctuelles, sur l'ensemble du patrimoine et p\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91c351860d5e4062b5df7fee139ad0ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "469f94e93d6d485dbc03128ee11105c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb57f8f3c1114f2b851a8a78ac5d1b50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91c351860d5e4062b5df7fee139ad0ab",
        "style": "IPY_MODEL_469f94e93d6d485dbc03128ee11105c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93098\" target=\"_blank\"> 20-93098</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62', '2', '60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de r\u00e9gion Nord de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de prestations d'entretien et de nettoyage courant, ainsi que des prestations de nettoyage ponctuelles, sur l'ensemble du patrimoine et p<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93098\" target=\"_blank\"> 20-93098</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7820a9ea6cc84c07861102588b0f83f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.061588,
          3.200263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94840ac336a049b3b578e08c4db255e4",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre de travaux d'entretien, de d\u00e9pose, de pose et de fourniture de signalisation de jalonnement adapt\u00e9e aux portiques, potences et hauts mats sur les routes du D\u00e9partement du Nord. Il s&\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d518e07ece9d49e7b696d56f20c69f89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e01a3884804f4d30b9117db5bdfd1151": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94840ac336a049b3b578e08c4db255e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d518e07ece9d49e7b696d56f20c69f89",
        "style": "IPY_MODEL_e01a3884804f4d30b9117db5bdfd1151",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93014\" target=\"_blank\"> 20-93014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU NORD<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre de travaux d'entretien, de d\u00e9pose, de pose et de fourniture de signalisation de jalonnement adapt\u00e9e aux portiques, potences et hauts mats sur les routes du D\u00e9partement du Nord. Il s&<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93014\" target=\"_blank\"> 20-93014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "396144eae1b14f23bb3187a3552d3118": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.061588,
          3.200263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_348b080ad0a34abdba37e01aa2c875d1",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande de service relatif \u00e0 la mise en place d'une cellule d'\u00e9coute psychologique permanente, de prestations de m\u00e9diation et de prestations psychologiques (hors vict\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8da0015327484d7ba0b480c24b0d19e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11755cc55adb45a18a355c443f7bcc70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "348b080ad0a34abdba37e01aa2c875d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8da0015327484d7ba0b480c24b0d19e8",
        "style": "IPY_MODEL_11755cc55adb45a18a355c443f7bcc70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92642\" target=\"_blank\"> 20-92642</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU NORD<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande de service relatif \u00e0 la mise en place d'une cellule d'\u00e9coute psychologique permanente, de prestations de m\u00e9diation et de prestations psychologiques (hors vict<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92642\" target=\"_blank\"> 20-92642</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11a089ebf13745df86a0dcc43f5ba216": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.606483,
          3.190016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8bfbf1ab333a4a16bdcf540a96a828d8",
        "title": "Vers CHERENG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remplacement de la chaudi\u00e8re \u00e0 gaz et des a\u00e9rothermes de la salle provo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f09f8e7d75d41258b48b2ea386a3eb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08f731ff472e4ff281ddbcca2a036b2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8bfbf1ab333a4a16bdcf540a96a828d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f09f8e7d75d41258b48b2ea386a3eb5",
        "style": "IPY_MODEL_08f731ff472e4ff281ddbcca2a036b2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92912\" target=\"_blank\"> 20-92912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHERENG<br>\n        <b>Ville :</b> CHERENG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remplacement de la chaudi\u00e8re \u00e0 gaz et des a\u00e9rothermes de la salle provo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92912\" target=\"_blank\"> 20-92912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bcdb9257eb584c329dc8dea87370513c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.304248,
          3.395341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da4118ed9e5c4b63a4468e5b2cdead6b",
        "title": "Vers DOUCHY LES MINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        campagne locale de caract\u00e9risations des omr sur le territoire du siaved\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "020d4f0658d34937b2cbb462dceb1eb3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e876632cc074a30bfcd374578f7f54a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da4118ed9e5c4b63a4468e5b2cdead6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_020d4f0658d34937b2cbb462dceb1eb3",
        "style": "IPY_MODEL_4e876632cc074a30bfcd374578f7f54a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92665\" target=\"_blank\"> 20-92665</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAVED<br>\n        <b>Ville :</b> DOUCHY LES MINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> campagne locale de caract\u00e9risations des omr sur le territoire du siaved<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92665\" target=\"_blank\"> 20-92665</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55ae96e68c03467c81118b45110bc2ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.235144,
          3.31472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af0c07e3439646e3ac0c4ad765e2b9ae",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mapa 2020-2151 \u00e0 2156 travaux de mise en accessibilit\u00e9 des b\u00e2timents du centre hospitalier de valenciennes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c32cf80344f421a96471b0c38088ce2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61535797d2c14d03a08ce456b17b60fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af0c07e3439646e3ac0c4ad765e2b9ae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c32cf80344f421a96471b0c38088ce2",
        "style": "IPY_MODEL_61535797d2c14d03a08ce456b17b60fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91209\" target=\"_blank\"> 20-91209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mapa 2020-2151 \u00e0 2156 travaux de mise en accessibilit\u00e9 des b\u00e2timents du centre hospitalier de valenciennes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91209\" target=\"_blank\"> 20-91209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3010d60b0eaf4bd499f2af25a929ee58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.638143,
          3.104949
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6881015cb994443aa80ebcf204ae02b6",
        "title": "Vers MONS EN BAROEUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation de l'\u00e9cole La Paix - am\u00e9nagement d'un restaurant scolaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b901342f5a124e29b36ffbcc01907e87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcfe4d65cea94158a4d43a2d93928bc3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6881015cb994443aa80ebcf204ae02b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b901342f5a124e29b36ffbcc01907e87",
        "style": "IPY_MODEL_dcfe4d65cea94158a4d43a2d93928bc3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92897\" target=\"_blank\"> 20-92897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mons en Baroeul<br>\n        <b>Ville :</b> MONS EN BAROEUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation de l'\u00e9cole La Paix - am\u00e9nagement d'un restaurant scolaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92897\" target=\"_blank\"> 20-92897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8285321835324a45a5ff0b52ff3bee9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.673637,
          3.066181
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f8df12923e34b15908b1e7508fd508c",
        "title": "Vers DUNKERQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement paysager\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2dad1259f384ab9870f1ae76ab3d84b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "288ceef0b186476bb4df89a1910512fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f8df12923e34b15908b1e7508fd508c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2dad1259f384ab9870f1ae76ab3d84b",
        "style": "IPY_MODEL_288ceef0b186476bb4df89a1910512fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92987\" target=\"_blank\"> 20-92987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque<br>\n        <b>Ville :</b> DUNKERQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement paysager<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92987\" target=\"_blank\"> 20-92987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5008ee2973e446028ec00d26d2d24e36": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.673637,
          3.066181
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62893ac789714ef2ad0c0595b73e3ef8",
        "title": "Vers DUNKERQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des \u00e9quipements de climatisation des b\u00e2timents communaux de la ville de Dunkerque et des communes associ\u00e9es de Mardyck et Fort-Mardyck, et du CCAS.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "325a3ab58d8346eeae0573c595357789": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "577c2630002c4d5e85146524a0364753": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62893ac789714ef2ad0c0595b73e3ef8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_325a3ab58d8346eeae0573c595357789",
        "style": "IPY_MODEL_577c2630002c4d5e85146524a0364753",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93065\" target=\"_blank\"> 20-93065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque<br>\n        <b>Ville :</b> DUNKERQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des \u00e9quipements de climatisation des b\u00e2timents communaux de la ville de Dunkerque et des communes associ\u00e9es de Mardyck et Fort-Mardyck, et du CCAS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93065\" target=\"_blank\"> 20-93065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2333d699f5b54ad19af7ff8dc6333915": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.588562,
          3.112308
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a921e3473d04e0f9ca1f4eb428f274d",
        "title": "Vers LESQUIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, installation et location de b\u00e2timents modulaires pr\u00e9fabriqu\u00e9s \u00e9cole pasteur\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7335cbe0e5b74fa48f86539d01a97885": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d3461ad758f48d4a5913750f42f58bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a921e3473d04e0f9ca1f4eb428f274d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7335cbe0e5b74fa48f86539d01a97885",
        "style": "IPY_MODEL_5d3461ad758f48d4a5913750f42f58bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92901\" target=\"_blank\"> 20-92901</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lesquin<br>\n        <b>Ville :</b> LESQUIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, installation et location de b\u00e2timents modulaires pr\u00e9fabriqu\u00e9s \u00e9cole pasteur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92901\" target=\"_blank\"> 20-92901</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce8b9b097d83409c8dcb0f31dbf11263": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.986809,
          2.124652
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51d4246b3b04455188d00133976b0d9f",
        "title": "Vers GRAVELINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remplacement du tarif vert par un tarif jaune et extension du ssi (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31b6343437b1424c81d8b4d5531a295b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "288f2aa23ab3495396f5a9990911e0d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51d4246b3b04455188d00133976b0d9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31b6343437b1424c81d8b4d5531a295b",
        "style": "IPY_MODEL_288f2aa23ab3495396f5a9990911e0d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92583\" target=\"_blank\"> 20-92583</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRAVELINES<br>\n        <b>Ville :</b> GRAVELINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remplacement du tarif vert par un tarif jaune et extension du ssi (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92583\" target=\"_blank\"> 20-92583</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33de268beac640919c9986bd4279f0c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.377151,
          3.572012
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a144911560f3474cb03d7a4d6cd81064",
        "title": "Vers SAINT SAULVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux et maintenance pour le syst\u00e8me de vid\u00e9o-protection de la ville de Saint-Saulve\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a5e872ff4704b62be34d73d47ecf031": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd45a4e178254978bc34bf0bee0c33ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a144911560f3474cb03d7a4d6cd81064": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a5e872ff4704b62be34d73d47ecf031",
        "style": "IPY_MODEL_cd45a4e178254978bc34bf0bee0c33ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93006\" target=\"_blank\"> 20-93006</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Saulve<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAULVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux et maintenance pour le syst\u00e8me de vid\u00e9o-protection de la ville de Saint-Saulve<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93006\" target=\"_blank\"> 20-93006</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88c6705ca6fa4cdebdc4e9c945c8b847": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.255396,
          2.434575
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0153045b69944c383ed390eb70342fd",
        "title": "Vers MONTATAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de ch\u00e8que d'accompagnement personnalis\u00e9 pour le CCAS de la ville de Montataire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "43c6ef4011e540f9b26a89d6df52c1c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a460f1d922f8412992090704fe62129e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0153045b69944c383ed390eb70342fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_43c6ef4011e540f9b26a89d6df52c1c5",
        "style": "IPY_MODEL_a460f1d922f8412992090704fe62129e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92835\" target=\"_blank\"> 20-92835</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE COM ACTION SOCIALE DE MONTATAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTATAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de ch\u00e8que d'accompagnement personnalis\u00e9 pour le CCAS de la ville de Montataire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92835\" target=\"_blank\"> 20-92835</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3850880870d4a75a0189e50804f7474": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.210766,
          2.425648
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a309126b9ce44b0a1e78e89a707585a",
        "title": "Vers GOUVIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du r\u00e9seau d'eau potable des rues L\u00e9on Potdevin et Paul Moreau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a178a8600d33481cb0b656a711656d85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1f448e01e734550bb799c5ceb0b4a0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a309126b9ce44b0a1e78e89a707585a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a178a8600d33481cb0b656a711656d85",
        "style": "IPY_MODEL_b1f448e01e734550bb799c5ceb0b4a0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92559\" target=\"_blank\"> 20-92559</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Gouvieux<br>\n        <b>Ville :</b> GOUVIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du r\u00e9seau d'eau potable des rues L\u00e9on Potdevin et Paul Moreau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92559\" target=\"_blank\"> 20-92559</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2df884c895e648ceb2d7f90674bb7118": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.229346,
          2.030818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b84249d151574cffaf6f25be279bac4b",
        "title": "Vers COMPI\u00c8GNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00b0\u00b0\u00b0r\u00e9habilitation de deux pavillons d'accueil \u00e0 l'\u00e9cole d'etat-major de compi\u00e8gne\u00b0\u00b0\u00b0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65d9ee38ac364f6780584c5673c4f31d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf643d740a9f4bd09ae10322cfca19fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b84249d151574cffaf6f25be279bac4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65d9ee38ac364f6780584c5673c4f31d",
        "style": "IPY_MODEL_cf643d740a9f4bd09ae10322cfca19fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92122\" target=\"_blank\"> 20-92122</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration R\u00e9gion de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPI\u00c8GNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00b0\u00b0\u00b0r\u00e9habilitation de deux pavillons d'accueil \u00e0 l'\u00e9cole d'etat-major de compi\u00e8gne\u00b0\u00b0\u00b0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92122\" target=\"_blank\"> 20-92122</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de829765e7df43679f369c4a79ed9fc7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.406618,
          2.183245
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c21295b1769c47e6a97874a7c88028d0",
        "title": "Vers CHAMBLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie sur divers sites de la Ville de Chambly\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a50c3eca4c641979228cc1979e7a430": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f80bbed70df64eeba1b5fa56c182dfb5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c21295b1769c47e6a97874a7c88028d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a50c3eca4c641979228cc1979e7a430",
        "style": "IPY_MODEL_f80bbed70df64eeba1b5fa56c182dfb5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92636\" target=\"_blank\"> 20-92636</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chambly<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie sur divers sites de la Ville de Chambly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92636\" target=\"_blank\"> 20-92636</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f777da8ae672464eac505666404700bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.44985,
          1.901292
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8dcdf045d551451cbe3298b79c6f2961",
        "title": "Vers LA CHAPELLE AUX POTS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement d'une aire de camping-car (annulation)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec9227a7b83648d8bcdefeef95ad22e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30fb714495ce48e092f5f23ba45d9b7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8dcdf045d551451cbe3298b79c6f2961": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec9227a7b83648d8bcdefeef95ad22e1",
        "style": "IPY_MODEL_30fb714495ce48e092f5f23ba45d9b7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90019\" target=\"_blank\"> 20-90019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 de communes du pays de bray<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHAPELLE AUX POTS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement', 'Eclairage public', 'Espaces verts', 'Mat\u00e9riaux routiers', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Signal\u00e9tique', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement d'une aire de camping-car (annulation)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90019\" target=\"_blank\"> 20-90019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f51433512394396aa59dc1b17343bf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.430393,
          0.092899
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2bfb30d70184024bf5cc75160e4ce7c",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        20-16 La Fourniture, l'installation, la mise en service d'un mammographe 3D d'occasion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fa1b88f04454084a2f22e37a521b73c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd50792c15214c5483c079523216feb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2bfb30d70184024bf5cc75160e4ce7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fa1b88f04454084a2f22e37a521b73c",
        "style": "IPY_MODEL_bd50792c15214c5483c079523216feb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92807\" target=\"_blank\"> 20-92807</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHIC Alen\u00e7on-Mamers<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 20-16 La Fourniture, l'installation, la mise en service d'un mammographe 3D d'occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92807\" target=\"_blank\"> 20-92807</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26cfa7c4ad534b9298e34382128a89cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.943167,
          1.841826
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_963760de3dde4bed8171a255625acbf1",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location longue dur\u00e9e de deux chariots \u00e9l\u00e9vateurs \u00e9lectriques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7260c0793924ac3a8f430b13c7d0552": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1be7c7e428b4381bd11a198c71f3af8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "963760de3dde4bed8171a255625acbf1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7260c0793924ac3a8f430b13c7d0552",
        "style": "IPY_MODEL_d1be7c7e428b4381bd11a198c71f3af8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93103\" target=\"_blank\"> 20-93103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location longue dur\u00e9e de deux chariots \u00e9l\u00e9vateurs \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93103\" target=\"_blank\"> 20-93103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "890e613ab11948e5978b1b605aae9765": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.616999,
          1.639056
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02b529d91e6c43158cabf2e73f649e40",
        "title": "Vers NEUFCHATEL HARDELOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        requalification de l'ancien bureau de poste en vue de la cr\u00e9ation d'un centre culturel \u00e0 vocation musicale - d\u00e9samiantage et d\u00e9plombage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a87301f856fc491ba171dee0fd0b38db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3f4878a38fe475f85ec6cf14cead85c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02b529d91e6c43158cabf2e73f649e40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a87301f856fc491ba171dee0fd0b38db",
        "style": "IPY_MODEL_d3f4878a38fe475f85ec6cf14cead85c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92603\" target=\"_blank\"> 20-92603</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Neufchatel-Hardelot<br>\n        <b>Ville :</b> NEUFCHATEL HARDELOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> requalification de l'ancien bureau de poste en vue de la cr\u00e9ation d'un centre culturel \u00e0 vocation musicale - d\u00e9samiantage et d\u00e9plombage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92603\" target=\"_blank\"> 20-92603</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b844b36342b449888524eb86b6408f44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.312452,
          2.824635
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_65f201af2c104099a5a235d9620ed281",
        "title": "Vers SAINTE CATHERINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des terrains de football de la commune pour la p\u00e9riode 1er septembre 2020 \u00e0 fin ao\u00fbt 2021, renouvelable trois fois pour 2021/2022, 2022/2023 et 2023/2024\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24bd20a12cda4976a07873f585212f9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30553f67cb2f470285f20dd3303fbf00": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "65f201af2c104099a5a235d9620ed281": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24bd20a12cda4976a07873f585212f9d",
        "style": "IPY_MODEL_30553f67cb2f470285f20dd3303fbf00",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93118\" target=\"_blank\"> 20-93118</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59', '80', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sainte-Catherine<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE CATHERINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Espaces verts', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des terrains de football de la commune pour la p\u00e9riode 1er septembre 2020 \u00e0 fin ao\u00fbt 2021, renouvelable trois fois pour 2021/2022, 2022/2023 et 2023/2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93118\" target=\"_blank\"> 20-93118</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25eeac44ab4a45cdaa237d8deea8f980": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd0a54c2d5b746cb8cc9b12db25bec3f",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DES TOITURES DE LA MEDIATH\u00c8QUE AM\u00c9LIE MURAT A CHAMALI\u00c8RES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13ac8d3c84e84e24ac0c81947c9dee18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6cba1a67e7b747f8a2c42ab26b45a09d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd0a54c2d5b746cb8cc9b12db25bec3f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13ac8d3c84e84e24ac0c81947c9dee18",
        "style": "IPY_MODEL_6cba1a67e7b747f8a2c42ab26b45a09d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92765\" target=\"_blank\"> 20-92765</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Clermont Auvergne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DES TOITURES DE LA MEDIATH\u00c8QUE AM\u00c9LIE MURAT A CHAMALI\u00c8RES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92765\" target=\"_blank\"> 20-92765</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc57836ad20d480891e3bfbf69890131": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0621a90267f14e15a408ab7e57e7a9ba",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AUDITS ENERGETIQUES MULTI-SITES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d9b382c1362403c8f0b4342e35f6b84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0b8872f122934df6baa9c971bf031972": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0621a90267f14e15a408ab7e57e7a9ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d9b382c1362403c8f0b4342e35f6b84",
        "style": "IPY_MODEL_0b8872f122934df6baa9c971bf031972",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92938\" target=\"_blank\"> 20-92938</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Clermont Auvergne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AUDITS ENERGETIQUES MULTI-SITES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92938\" target=\"_blank\"> 20-92938</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af0a736ab3694ae4aef13293144ec804": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.823408,
          3.105633
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d14f5d741ae456698f51974bf33d338",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LIVRAISON DE FOURNITURES INDUSTRIELLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d93ae2d411f450296235c20fcc280db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbf57268da2d499f9c445eb44906366d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d14f5d741ae456698f51974bf33d338": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d93ae2d411f450296235c20fcc280db",
        "style": "IPY_MODEL_dbf57268da2d499f9c445eb44906366d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92687\" target=\"_blank\"> 20-92687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LIVRAISON DE FOURNITURES INDUSTRIELLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92687\" target=\"_blank\"> 20-92687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d321f0226929453ebbf1eb483bf4fbbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.827615,
          3.378064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0424870c617a41f5a87e0f116d8213d2",
        "title": "Vers LEZOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du Parc d'Activit\u00e9s Entre Dore et Allier (Tranche 4)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0416c45a91e24c8db265755777422247": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62e898f22a334a9db801dce96140e34b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0424870c617a41f5a87e0f116d8213d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0416c45a91e24c8db265755777422247",
        "style": "IPY_MODEL_62e898f22a334a9db801dce96140e34b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92970\" target=\"_blank\"> 20-92970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63', '3', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com Com Entre Dore et Allier<br>\n        <b>Ville :</b> LEZOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du Parc d'Activit\u00e9s Entre Dore et Allier (Tranche 4)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92970\" target=\"_blank\"> 20-92970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8954312f2c3482288e465dc28d165c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.303995,
          -0.37593
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae62c650b68145bf80ed1bd45a8847c9",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection du terrain synth\u00e9tique Paul Escud\u00e9 du Stade Andr\u00e9 Lavie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d29db4eec904425bf0b47826a565145": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9b403e2607e41c383f6b6e40627b94f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae62c650b68145bf80ed1bd45a8847c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d29db4eec904425bf0b47826a565145",
        "style": "IPY_MODEL_f9b403e2607e41c383f6b6e40627b94f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92568\" target=\"_blank\"> 20-92568</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PAU<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection du terrain synth\u00e9tique Paul Escud\u00e9 du Stade Andr\u00e9 Lavie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92568\" target=\"_blank\"> 20-92568</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a19056b755554b018b59ef5aa95eb861": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.355245,
          -1.01488
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_94cada1d06514ac586a42d8988935ade",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 travaux divers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d92b90bb17f4b8fa33da467387306cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b74a4ce8711c4cdaaa0afffe4f1be7bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "94cada1d06514ac586a42d8988935ade": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d92b90bb17f4b8fa33da467387306cd",
        "style": "IPY_MODEL_b74a4ce8711c4cdaaa0afffe4f1be7bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92574\" target=\"_blank\"> 20-92574</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VALOR BEARN - SMTD<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 travaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92574\" target=\"_blank\"> 20-92574</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73648d000a9e44329b7a162d3fc7f092": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.484121,
          -1.479003
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23de0695939e47c1890212c0fe0518c8",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'assistance technique et administrative au projet europ\u00e9en POCTEFA EFA321/19 COMPET'Plus\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0fe4127f82f646d6b023f5e2da4058f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e3378ff1c773426b8c03d1df0ee44ccf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23de0695939e47c1890212c0fe0518c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0fe4127f82f646d6b023f5e2da4058f8",
        "style": "IPY_MODEL_e3378ff1c773426b8c03d1df0ee44ccf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92978\" target=\"_blank\"> 20-92978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Bayonne Pays Basque<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'assistance technique et administrative au projet europ\u00e9en POCTEFA EFA321/19 COMPET'Plus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92978\" target=\"_blank\"> 20-92978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a89829f9c3646dd8d6c22f438cf98c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.392637,
          -0.717257
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5bc6207b24a40aba1aaab84a9351bbd",
        "title": "Vers MOURENX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 d'\u00e9tudes g\u00e9otechniques pour la requalification de la friche industrielle de la saica \u00e0 orthez\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf61929febf64e398fbe1332ad005f46": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91a9726d1cff48168cdcceffd896b6e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5bc6207b24a40aba1aaab84a9351bbd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf61929febf64e398fbe1332ad005f46",
        "style": "IPY_MODEL_91a9726d1cff48168cdcceffd896b6e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92554\" target=\"_blank\"> 20-92554</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de Lacq-Orthez<br>\n        <b>Ville :</b> MOURENX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'\u00e9tudes g\u00e9otechniques pour la requalification de la friche industrielle de la saica \u00e0 orthez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92554\" target=\"_blank\"> 20-92554</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "934ce3c09bd34e70adbf1a40de51fbd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.038056,
          -0.075311
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1760b9c0e344c7baf9642c6a1a4cf72",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE RELATIF AUX TRAVAUX DE MODERNISATION DU RESEAU DE MERVILLE - 2020-2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bea8ae80ff064eb994661933533a3b34": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a89648ff97d94b5696d1934c783886bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1760b9c0e344c7baf9642c6a1a4cf72": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bea8ae80ff064eb994661933533a3b34",
        "style": "IPY_MODEL_a89648ff97d94b5696d1934c783886bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93121\" target=\"_blank\"> 20-93121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cie Am\u00e9nagement C\u00f4teaux de Gascogne<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Irrigation', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE RELATIF AUX TRAVAUX DE MODERNISATION DU RESEAU DE MERVILLE - 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93121\" target=\"_blank\"> 20-93121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40336c0929f14076b8e89f835c5e8c43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.435625,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9f60355f2c14ea9bb37f9452c6bd198",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien du domaine public fluvial de la neste 2020-2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95d54325e859400fa265fe17dc594f6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "add935e66ec643e3a351c31ad08dd7a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9f60355f2c14ea9bb37f9452c6bd198": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95d54325e859400fa265fe17dc594f6e",
        "style": "IPY_MODEL_add935e66ec643e3a351c31ad08dd7a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92324\" target=\"_blank\"> 20-92324</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Direction d\u00e9partementale Territoires<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien du domaine public fluvial de la neste 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92324\" target=\"_blank\"> 20-92324</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e851cfd240c47a49f4e0bcffde79b4c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.879417,
          7.049338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e8ca05cc9e6646dba3fbafea9b705935",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet : La Maintenance du parc mat\u00e9riel de gestion des stocks et archives des H\u00f4pitaux Universitaires de Strasbourg (HUS), l'achat de fournitures et de prestation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc79c290128641d680a138dc45c72805": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a2faa4458644b2fa4d3014801fbcfc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e8ca05cc9e6646dba3fbafea9b705935": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc79c290128641d680a138dc45c72805",
        "style": "IPY_MODEL_0a2faa4458644b2fa4d3014801fbcfc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93039\" target=\"_blank\"> 20-93039</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX UNIVERSITAIRES DE STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet : La Maintenance du parc mat\u00e9riel de gestion des stocks et archives des H\u00f4pitaux Universitaires de Strasbourg (HUS), l'achat de fournitures et de prestation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93039\" target=\"_blank\"> 20-93039</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fc1f9b3459a41bf8a03485d6a25e2fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.753582,
          7.382359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4db2a365da2944fd8e0d4d03ac8c4b13",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remise en \u00e9tat de la couverture, de la charpente et des pans de mur de maison alsacienne \" Dietrich \" \u00e0 Schiltigheim\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ef3aa331ea641a9bfc48b7cef697e52": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8044c200d63b4c57b6c0bf29c897d743": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4db2a365da2944fd8e0d4d03ac8c4b13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ef3aa331ea641a9bfc48b7cef697e52",
        "style": "IPY_MODEL_8044c200d63b4c57b6c0bf29c897d743",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92855\" target=\"_blank\"> 20-92855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remise en \u00e9tat de la couverture, de la charpente et des pans de mur de maison alsacienne \" Dietrich \" \u00e0 Schiltigheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92855\" target=\"_blank\"> 20-92855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e12880b22fa44941be02d8ccbba375a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.613984,
          7.740796
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dee4c1ef29434a719393659bb88f10be",
        "title": "Vers HOENHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs de divers sites\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d564fcc40cde45d58da0a8f05ea21dfd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "034c5469736a49a39b9600035447660b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dee4c1ef29434a719393659bb88f10be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d564fcc40cde45d58da0a8f05ea21dfd",
        "style": "IPY_MODEL_034c5469736a49a39b9600035447660b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92991\" target=\"_blank\"> 20-92991</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Hoenheim<br>\n        <b>Ville :</b> HOENHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagements ext\u00e9rieurs de divers sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92991\" target=\"_blank\"> 20-92991</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "679e23ad7bed4b5d92f528bffc66721d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.778052,
          7.347987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e961234692f64b0cb2ff384d141dab1d",
        "title": "Vers ILLZACH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconstruction du terrain synth\u00e9tique au complexe sportif joseph biechlin \u00e0 illzach (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41f02765d2c349e29158797855c13f3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f3b843737904d8bb5c1d698ef20f906": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e961234692f64b0cb2ff384d141dab1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41f02765d2c349e29158797855c13f3a",
        "style": "IPY_MODEL_1f3b843737904d8bb5c1d698ef20f906",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92909\" target=\"_blank\"> 20-92909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Illzach<br>\n        <b>Ville :</b> ILLZACH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction du terrain synth\u00e9tique au complexe sportif joseph biechlin \u00e0 illzach (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92909\" target=\"_blank\"> 20-92909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0934712200740e49dd611dd342bbb10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.53447,
          7.169502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c311ba98bb4841f7909599b042dda16c",
        "title": "Vers SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un carrefour giratoire entre l'avenue d'Alsace et la rue du Rhin \u00e0 HUNINGUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58e8de04de89451b865ca25b9123ee75": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c31cb6be58541b084c75b21216f54ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c311ba98bb4841f7909599b042dda16c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58e8de04de89451b865ca25b9123ee75",
        "style": "IPY_MODEL_1c31cb6be58541b084c75b21216f54ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93023\" target=\"_blank\"> 20-93023</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT-LOUIS Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un carrefour giratoire entre l'avenue d'Alsace et la rue du Rhin \u00e0 HUNINGUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93023\" target=\"_blank\"> 20-93023</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e03563c99658419f906fee1edab60535": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.728844,
          4.821842
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0b4293566904d0b9b0a85b6ad9ffb70",
        "title": "Vers LYON EME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception r\u00e9alisation pour la r\u00e9habilitation environnementale et l'extension du centre de convention d'Archparc (74)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7e80eb33d1694ee2be1cec79f3719943": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24f46245f8f145ecb09a2a930cec6a00": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0b4293566904d0b9b0a85b6ad9ffb70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7e80eb33d1694ee2be1cec79f3719943",
        "style": "IPY_MODEL_24f46245f8f145ecb09a2a930cec6a00",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93074\" target=\"_blank\"> 20-93074</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D2P<br>\n        <b>Ville :</b> LYON EME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception r\u00e9alisation pour la r\u00e9habilitation environnementale et l'extension du centre de convention d'Archparc (74)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93074\" target=\"_blank\"> 20-93074</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2df3de41eb8d490886074ecd1081bcc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.921961,
          4.601038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63d2988634cf4c91916c2b81e4aebb82",
        "title": "Vers ECULLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pose et d\u00e9pose des motifs d'illumination de fin d'ann\u00e9e et travaux associ\u00e9s pour les ann\u00e9es 2020-2021 2021-2022 et 2022-2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "430e087fc2914650ab83c8200d14d9c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9077d7775b604497bbbaeb3d7b888172": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63d2988634cf4c91916c2b81e4aebb82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_430e087fc2914650ab83c8200d14d9c2",
        "style": "IPY_MODEL_9077d7775b604497bbbaeb3d7b888172",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92769\" target=\"_blank\"> 20-92769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ECULLY<br>\n        <b>Ville :</b> ECULLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pose et d\u00e9pose des motifs d'illumination de fin d'ann\u00e9e et travaux associ\u00e9s pour les ann\u00e9es 2020-2021 2021-2022 et 2022-2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92769\" target=\"_blank\"> 20-92769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2519818c0a214972a05659aff5a71677": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.842284,
          4.619628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3158ac4e2c1421788b0cc234c260ed5",
        "title": "Vers L'ARBRESLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD CADRE POUR DES TRAVAUX DE VOIRIE ET DE RESEAUX D'ASSAINISSEMENT - Pays de L'Arbresle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2537494a9bf042098a62ba874ce56a56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8377c0eb9df149239ec6733af677d56f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3158ac4e2c1421788b0cc234c260ed5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2537494a9bf042098a62ba874ce56a56",
        "style": "IPY_MODEL_8377c0eb9df149239ec6733af677d56f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93088\" target=\"_blank\"> 20-93088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COMMUNES PAYS DE L ARBRESLE<br>\n        <b>Ville :</b> L'ARBRESLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD CADRE POUR DES TRAVAUX DE VOIRIE ET DE RESEAUX D'ASSAINISSEMENT - Pays de L'Arbresle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93088\" target=\"_blank\"> 20-93088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9800a1591b248989ed13d924b05c3db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.777789,
          4.989373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25f5acdd7f914212a17b40b67d7505cc",
        "title": "Vers JONAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'am\u00e9nagement paysager pour la commune de Jonage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7e10a4a35ef43bb9645796158caacf2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "583ec6b0a22242fa8f3e0bdd9c03a320": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25f5acdd7f914212a17b40b67d7505cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7e10a4a35ef43bb9645796158caacf2",
        "style": "IPY_MODEL_583ec6b0a22242fa8f3e0bdd9c03a320",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93037\" target=\"_blank\"> 20-93037</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE JONAGE<br>\n        <b>Ville :</b> JONAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'am\u00e9nagement paysager pour la commune de Jonage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93037\" target=\"_blank\"> 20-93037</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e605d4a553964f1c9e241ec47fb9b8a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.738645,
          4.671693
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d04409495c064565a17238a3a6605465",
        "title": "Vers VAUGNERAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du chemin du Drut \u00e0 Gr\u00e9zieu-la-Varenne (69)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "442d82aafc17491687838f551eb68ab6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb7d0b5de4a445f6beed9815a27b5bec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d04409495c064565a17238a3a6605465": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_442d82aafc17491687838f551eb68ab6",
        "style": "IPY_MODEL_bb7d0b5de4a445f6beed9815a27b5bec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92852\" target=\"_blank\"> 20-92852</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM COMMUNES VALLONS DU LYONNAIS<br>\n        <b>Ville :</b> VAUGNERAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du chemin du Drut \u00e0 Gr\u00e9zieu-la-Varenne (69)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92852\" target=\"_blank\"> 20-92852</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37b5e19e91c742539b161b20b1739dd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.597817,
          6.73936
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c28b42b26da64aa9bce7778702dfe302",
        "title": "Vers H\u00c9RICOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de l'espace public Voirie Signalisation Assainissement\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96084239d8cb460ea400ded388052ed6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "289cb72e6c8240ba9505e1731b3e7119": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c28b42b26da64aa9bce7778702dfe302": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96084239d8cb460ea400ded388052ed6",
        "style": "IPY_MODEL_289cb72e6c8240ba9505e1731b3e7119",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92563\" target=\"_blank\"> 20-92563</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'H\u00e9ricourt<br>\n        <b>Ville :</b> H\u00c9RICOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de l'espace public Voirie Signalisation Assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92563\" target=\"_blank\"> 20-92563</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b6246377b46424496da4f7c3f03e869": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.793839,
          4.608487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb7945392a1d42a0878d517e675c7bd9",
        "title": "Vers CHALON SUR SA\u00d4NE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'extension des restos du coeur - rue winston churchill - 71100 chalon sur saone\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58b04f3ef3df4b898af86ad9de89c1a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "500d4cc75794499cb87db14d7fe41fcd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb7945392a1d42a0878d517e675c7bd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58b04f3ef3df4b898af86ad9de89c1a8",
        "style": "IPY_MODEL_500d4cc75794499cb87db14d7fe41fcd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-89794\" target=\"_blank\"> 20-89794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chalon-sur-Sa\u00f4ne<br>\n        <b>Ville :</b> CHALON SUR SA\u00d4NE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Serrurerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'extension des restos du coeur - rue winston churchill - 71100 chalon sur saone<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-89794\" target=\"_blank\"> 20-89794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ac0472aff9048e1a080a54b9663cde6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.447512,
          0.335213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2f7c7f16b3144f398994acacbe179b1",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement du Syst\u00e8me de S\u00e9curit\u00e9 Incendie (SSI) du FOYER LE TEMPS DE VIVRE situ\u00e9 sur la commune de Sabl\u00e9 sur Sarthe ainsi que des travaux pr\u00e9visionnel d'installation d'extinction automati\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d8c0e1a1ef1445baf257d3c597ee47f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de67167224964c6ea9604f05333701f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2f7c7f16b3144f398994acacbe179b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d8c0e1a1ef1445baf257d3c597ee47f",
        "style": "IPY_MODEL_de67167224964c6ea9604f05333701f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93075\" target=\"_blank\"> 20-93075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH LE MANS<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du Syst\u00e8me de S\u00e9curit\u00e9 Incendie (SSI) du FOYER LE TEMPS DE VIVRE situ\u00e9 sur la commune de Sabl\u00e9 sur Sarthe ainsi que des travaux pr\u00e9visionnel d'installation d'extinction automati<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93075\" target=\"_blank\"> 20-93075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8d67ab7f57e4df1a49b50256d1a9932": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.893792,
          0.410785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_133187a7cb88441298bdfcab93c0c7c3",
        "title": "Vers PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de repas cuisin\u00e9s en liaison froide\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d31142a45eb484bb192c50e396ac773": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "584ae353dc9c4d3f87fb49d9a5a97d32": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "133187a7cb88441298bdfcab93c0c7c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d31142a45eb484bb192c50e396ac773",
        "style": "IPY_MODEL_584ae353dc9c4d3f87fb49d9a5a97d32",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92815\" target=\"_blank\"> 20-92815</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Parign\u00e9 l'Ev\u00eaque<br>\n        <b>Ville :</b> PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de repas cuisin\u00e9s en liaison froide<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92815\" target=\"_blank\"> 20-92815</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34b0c142d44c46aeab2586bbecfd4a2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.966121,
          0.159069
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c983937fb37541789fc85975be069d9f",
        "title": "Vers ALLONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ORGANISATION DE SEJOURS EN ETE 2020 POUR ENFANTS ET ADOLESCENTS DE 6 A 17 ANS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a11c3b3395c843a2ad785a61d79b8f6e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "849e9a76f5b44585bb70d3f9c4979e05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c983937fb37541789fc85975be069d9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a11c3b3395c843a2ad785a61d79b8f6e",
        "style": "IPY_MODEL_849e9a76f5b44585bb70d3f9c4979e05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92696\" target=\"_blank\"> 20-92696</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Allonnes<br>\n        <b>Ville :</b> ALLONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Voyage', 'Prestation hoteli\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ORGANISATION DE SEJOURS EN ETE 2020 POUR ENFANTS ET ADOLESCENTS DE 6 A 17 ANS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92696\" target=\"_blank\"> 20-92696</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b605d31894c5488bac79a03b008dd0d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.672397,
          6.374938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_118a2d7d0fc2463d84623c6a359cd35d",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'une station de prototypage rapide laser\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c5da7709316b40299271f457ec2bb4b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad3bee9eb3744aa5bcc922b509eb8818": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "118a2d7d0fc2463d84623c6a359cd35d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c5da7709316b40299271f457ec2bb4b7",
        "style": "IPY_MODEL_ad3bee9eb3744aa5bcc922b509eb8818",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92705\" target=\"_blank\"> 20-92705</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '73', '38', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'une station de prototypage rapide laser<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92705\" target=\"_blank\"> 20-92705</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a5602249010d4709b9c17946d331b4ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.672397,
          6.374938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d564b5a5cbcc479aba3e52d13065362d",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation de la Villa Montjay en Maison des parents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2e82c9f3c254de0ba42640cf4157d24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a72b83fb69349acb146465254b8358f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d564b5a5cbcc479aba3e52d13065362d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2e82c9f3c254de0ba42640cf4157d24",
        "style": "IPY_MODEL_6a72b83fb69349acb146465254b8358f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92851\" target=\"_blank\"> 20-92851</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT Savoie-Belley<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation de la Villa Montjay en Maison des parents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92851\" target=\"_blank\"> 20-92851</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa5b3deef4b74a08a78575f3be264ff8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.505477,
          6.062503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddc93ff2f5724c4280b8ae56f81e7513",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9paration de tablettes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4fb16e92d31d43e38dfb328d8f1f9773": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad1ba5e57b1c4861b097bd97d4f1d5aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddc93ff2f5724c4280b8ae56f81e7513": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4fb16e92d31d43e38dfb328d8f1f9773",
        "style": "IPY_MODEL_ad1ba5e57b1c4861b097bd97d4f1d5aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92955\" target=\"_blank\"> 20-92955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '74', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration de tablettes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92955\" target=\"_blank\"> 20-92955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d70db38906ed43d79bd6c23b2e55924a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.215775,
          6.719154
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78c6ba9f0b124afb923800f68214dc10",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation concerne le fon\u00e7age d'une canalisation DN600 sous la RN 201 (VRU), elle comprend :-les installations de chantier ;-le balisage et la signalisation routi\u00e8re ;-la r\u00e9alisation des\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1146261f15a546f592dfc408a8eb1612": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb69a8c24d8d462c869f5c7f934db632": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78c6ba9f0b124afb923800f68214dc10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1146261f15a546f592dfc408a8eb1612",
        "style": "IPY_MODEL_bb69a8c24d8d462c869f5c7f934db632",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93168\" target=\"_blank\"> 20-93168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Centre-Est<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation concerne le fon\u00e7age d'une canalisation DN600 sous la RN 201 (VRU), elle comprend :-les installations de chantier ;-le balisage et la signalisation routi\u00e8re ;-la r\u00e9alisation des<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93168\" target=\"_blank\"> 20-93168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8889ab00fb8b4382b4dd775286474588": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.919325,
          6.86799
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8340c98b4474819b564fe7a3096da4f",
        "title": "Vers CHAMONIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux relatif \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'aire de r\u00e9gulation de Passy - Le Fayet.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f940b6295734eeaa5f4cfb45beac62b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00358cbe7b13407fba1b87be4b68c02e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8340c98b4474819b564fe7a3096da4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f940b6295734eeaa5f4cfb45beac62b",
        "style": "IPY_MODEL_00358cbe7b13407fba1b87be4b68c02e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92998\" target=\"_blank\"> 20-92998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '1', '73', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Geie du Tunnel du Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMONIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux relatif \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'aire de r\u00e9gulation de Passy - Le Fayet.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92998\" target=\"_blank\"> 20-92998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "78130ab7ddeb4c6596b945cd3e297701": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.881487,
          6.054544
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7812ff663d9540ccb4fd056c0dfd0f06",
        "title": "Vers CHAVANOD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique et thermique de la Salle Polyvalente de CHAVANOD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03bc7f9460d04268af847e82f6c9d900": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03fad4b2b7564f55a5868cf751ba0be0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7812ff663d9540ccb4fd056c0dfd0f06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03bc7f9460d04268af847e82f6c9d900",
        "style": "IPY_MODEL_03fad4b2b7564f55a5868cf751ba0be0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92697\" target=\"_blank\"> 20-92697</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chavanod<br>\n        <b>Ville :</b> CHAVANOD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique et thermique de la Salle Polyvalente de CHAVANOD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92697\" target=\"_blank\"> 20-92697</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00046603c7dc4fe3bc80d30d68933dd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.975319,
          5.845441
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9be30d9b1b1f40d9ad63e0ed0a462acd",
        "title": "Vers SEYSSEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une station d'\u00e9puration de 1800 EH et d'un r\u00e9seau d'eaux us\u00e9es de Gri\u00e8re \u00e0 la nouvelle STEPintercommunale au pont de Villard sur la commune de Marlioz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c375cad128d44feabd78dc9533d22e3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc2ae40439aa46a69ead627a7ee5c5c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9be30d9b1b1f40d9ad63e0ed0a462acd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c375cad128d44feabd78dc9533d22e3f",
        "style": "IPY_MODEL_bc2ae40439aa46a69ead627a7ee5c5c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93159\" target=\"_blank\"> 20-93159</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES USSES ET RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> SEYSSEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une station d'\u00e9puration de 1800 EH et d'un r\u00e9seau d'eaux us\u00e9es de Gri\u00e8re \u00e0 la nouvelle STEPintercommunale au pont de Villard sur la commune de Marlioz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93159\" target=\"_blank\"> 20-93159</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "557a3f3bad4947ee8ad01acb6ac07561": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.855277,
          2.353743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45be2270bed34ba09ce9606f71f4738d",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'entretien des locaux des tours de la Rochelle et des locaux du p\u00f4le administratif- RELANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d97451d80fab4dbc9cc89089e1c2f9df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81f7e4be37f541cfb6a7a0fc03fd492f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45be2270bed34ba09ce9606f71f4738d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d97451d80fab4dbc9cc89089e1c2f9df",
        "style": "IPY_MODEL_81f7e4be37f541cfb6a7a0fc03fd492f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93130\" target=\"_blank\"> 20-93130</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre des monuments nationaux<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien des locaux des tours de la Rochelle et des locaux du p\u00f4le administratif- RELANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93130\" target=\"_blank\"> 20-93130</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00b2d31987f947d68058591b2fcdc271": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832002,
          2.358159
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8da89baa1a64050a02de986e432c5ca",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de gardiennage, de s\u00fbret\u00e9 et/ou de s\u00e9curit\u00e9 incendie sur les sites Adoma\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da73ae206c2a4cb383942695eb1c6c4e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f0709027932403887ce6fac5c1f1db2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8da89baa1a64050a02de986e432c5ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da73ae206c2a4cb383942695eb1c6c4e",
        "style": "IPY_MODEL_0f0709027932403887ce6fac5c1f1db2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92967\" target=\"_blank\"> 20-92967</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Adoma<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de gardiennage, de s\u00fbret\u00e9 et/ou de s\u00e9curit\u00e9 incendie sur les sites Adoma<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92967\" target=\"_blank\"> 20-92967</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bbc75149361d4e6499f9ef91ea14a445": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832002,
          2.358159
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a24b752057b47159e4bc304668d20d5",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9tude relative \u00e0 l'avenir de la cuisine centrale et de la restauration scolaire du 18\u00e8 arrondissement.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c57ca5e5da6d43398cbefe9678c483cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05b64e93e4a5481db83a8a2777673ab1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a24b752057b47159e4bc304668d20d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c57ca5e5da6d43398cbefe9678c483cf",
        "style": "IPY_MODEL_05b64e93e4a5481db83a8a2777673ab1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92806\" target=\"_blank\"> 20-92806</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9tude relative \u00e0 l'avenir de la cuisine centrale et de la restauration scolaire du 18\u00e8 arrondissement.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92806\" target=\"_blank\"> 20-92806</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23849b20192d41ea9b858d46dd4c331d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832002,
          2.358159
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea8b21a1cfa045d6a7c90d6d3bd2cb1a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 de l'immeuble\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7115c27a65304983b2a70b85412275e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83ac717faecb4d0190ab914d381136a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea8b21a1cfa045d6a7c90d6d3bd2cb1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7115c27a65304983b2a70b85412275e9",
        "style": "IPY_MODEL_83ac717faecb4d0190ab914d381136a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92885\" target=\"_blank\"> 20-92885</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '78', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDC HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9 de l'immeuble<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92885\" target=\"_blank\"> 20-92885</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eefbfa27cb1549bda814173d6a013080": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.837475,
          2.322077
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_36ea04f903d54f5988e79ced755a41a4",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de travaux pour la cr\u00e9ation d'un nouveau poste de livraison \u00e9lectrique et changement de la boucle haute tension sur le site de Meudon de l'observatoire de Paris ( march\u00e9 compos\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdcf254ddb904d7abe98ac5fdee73d3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4638ca026475457f9a01a3b5cf8636f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "36ea04f903d54f5988e79ced755a41a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdcf254ddb904d7abe98ac5fdee73d3f",
        "style": "IPY_MODEL_4638ca026475457f9a01a3b5cf8636f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92910\" target=\"_blank\"> 20-92910</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Observatoire de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux pour la cr\u00e9ation d'un nouveau poste de livraison \u00e9lectrique et changement de la boucle haute tension sur le site de Meudon de l'observatoire de Paris ( march\u00e9 compos\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92910\" target=\"_blank\"> 20-92910</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfe65182dd854eb5b51aeecb4ce057ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858705,
          2.284497
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6209e08da2cb4c2f9e44285676f06419",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurance dommages aux biens et perte d'exploitation pour l'ann\u00e9e 2021 pour IN GROUPEEtablissements concern\u00e9s : Rue des Fr\u00e8res Beaumont FLERS EN ESCREBIEUX (59) 85 avenue de la Plaine et\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33ff69382f0f4a35848e376b44d12968": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "821bb387173b4052bd83488a848ebccf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6209e08da2cb4c2f9e44285676f06419": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33ff69382f0f4a35848e376b44d12968",
        "style": "IPY_MODEL_821bb387173b4052bd83488a848ebccf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92794\" target=\"_blank\"> 20-92794</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '75', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IMPRIMERIE NATIONALE SA<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance dommages aux biens et perte d'exploitation pour l'ann\u00e9e 2021 pour IN GROUPEEtablissements concern\u00e9s : Rue des Fr\u00e8res Beaumont FLERS EN ESCREBIEUX (59) 85 avenue de la Plaine et<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92794\" target=\"_blank\"> 20-92794</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5292b7be864b40e299250f2478cbb1ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.856376,
          2.405648
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9915fd986bd47ccb3a41ccf59f14c9a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation \u00e9nerg\u00e9tique de la r\u00e9sidence de Limeil Br\u00e9vannes Sis 8-30 rue Eug\u00e8ne Varlin 94450 LIMEIL BREVANNES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7017c0f19d5a47c7a0bba4be17002d05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8721fc4de3644a33b0282d500f547922": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9915fd986bd47ccb3a41ccf59f14c9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7017c0f19d5a47c7a0bba4be17002d05",
        "style": "IPY_MODEL_8721fc4de3644a33b0282d500f547922",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92777\" target=\"_blank\"> 20-92777</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RATP HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation \u00e9nerg\u00e9tique de la r\u00e9sidence de Limeil Br\u00e9vannes Sis 8-30 rue Eug\u00e8ne Varlin 94450 LIMEIL BREVANNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92777\" target=\"_blank\"> 20-92777</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1b2a4faca634b89887a40fbfb76ba70": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858705,
          2.284497
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d74f995d761046ba8c8a846647e88907",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        theatre national de chaillot - du niveau n-2 paris en espace de bureaux pour les services \u00e9lectrique/plateau et r\u00e9gisseurs lumi\u00e8re avec optimisation de la tapisserie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "560b3904a6454e2d8b0e16cb09b9997a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b77e248a909c4627806deed088588c27": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d74f995d761046ba8c8a846647e88907": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_560b3904a6454e2d8b0e16cb09b9997a",
        "style": "IPY_MODEL_b77e248a909c4627806deed088588c27",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92758\" target=\"_blank\"> 20-92758</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Th\u00e9\u00e2tre National de Chaillot<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> theatre national de chaillot - du niveau n-2 paris en espace de bureaux pour les services \u00e9lectrique/plateau et r\u00e9gisseurs lumi\u00e8re avec optimisation de la tapisserie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92758\" target=\"_blank\"> 20-92758</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02b4137157b74d76a021ce8a96a7ddef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.529643,
          0.58493
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_687a489afe6644c1a6709d2fdb2c8ce1",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection des terrasses des b\u00e2timents CFP et PME au CHU ROUEN NORMANDIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ef6375667824ab4ae52d66c1121fea4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1735d5ddb8214a40ab3cb3f18a525617": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "687a489afe6644c1a6709d2fdb2c8ce1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ef6375667824ab4ae52d66c1121fea4",
        "style": "IPY_MODEL_1735d5ddb8214a40ab3cb3f18a525617",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92592\" target=\"_blank\"> 20-92592</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU-H\u00f4pitaux de Rouen<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrasse']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection des terrasses des b\u00e2timents CFP et PME au CHU ROUEN NORMANDIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92592\" target=\"_blank\"> 20-92592</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f31a5d4a4884ba98ed7bc208a9eb325": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.765348,
          0.581157
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3dea19daddf64548b8905e7075d05004",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Requalification du secteur Dumont d'Urville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "76a24f81f9ce48afa61c586a1dfbd99d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0cf418d328945f2b63dc6703ee633c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3dea19daddf64548b8905e7075d05004": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_76a24f81f9ce48afa61c586a1dfbd99d",
        "style": "IPY_MODEL_e0cf418d328945f2b63dc6703ee633c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93017\" target=\"_blank\"> 20-93017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Requalification du secteur Dumont d'Urville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93017\" target=\"_blank\"> 20-93017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a32b65980e664f93957b17f4d569ab11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.429091,
          1.047658
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c792ce54778c44398e05251087f232b2",
        "title": "Vers PETIT QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20MPQ23 CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL AU STADE JACQUES GAMBADE - LOT 10 ET RELANCE DU LOT 3\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3c77570cad24064b20bef97e9b1dd40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b373d6ec4d1440e793994df11f0885ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c792ce54778c44398e05251087f232b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3c77570cad24064b20bef97e9b1dd40",
        "style": "IPY_MODEL_b373d6ec4d1440e793994df11f0885ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93029\" target=\"_blank\"> 20-93029</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PETIT QUEVILLY<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20MPQ23 CONSTRUCTION DE VESTIAIRES DE FOOTBALL AU STADE JACQUES GAMBADE - LOT 10 ET RELANCE DU LOT 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93029\" target=\"_blank\"> 20-93029</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fb4a71347f84f54b37278052608d1f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.429091,
          1.047658
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be752dedccd74a83a162823639b8dc43",
        "title": "Vers PETIT QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION D'UN CENTRE DE LOISIRS SUR LE SITE HENRI WALLON ET RESTRUCTURATION, EXTENSION DE LA MAISON DE L'ENFANCE GEORGES BRASSENS A PETIT-QUEVILLY - RELANCE DES LOTS N\u00b0 7 ET 8 SUITE A RE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4cb6ad87480d4288870e470fe6334356": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6328713053214c71b6c1b2518005ad36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be752dedccd74a83a162823639b8dc43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4cb6ad87480d4288870e470fe6334356",
        "style": "IPY_MODEL_6328713053214c71b6c1b2518005ad36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92791\" target=\"_blank\"> 20-92791</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DU PETIT QUEVILLY<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION D'UN CENTRE DE LOISIRS SUR LE SITE HENRI WALLON ET RESTRUCTURATION, EXTENSION DE LA MAISON DE L'ENFANCE GEORGES BRASSENS A PETIT-QUEVILLY - RELANCE DES LOTS N\u00b0 7 ET 8 SUITE A RE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92791\" target=\"_blank\"> 20-92791</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0dcbfd3398b54d1487eee565b4a7a58f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.509619,
          0.536578
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b3f881f89fb4b1da0207639d6687cf3",
        "title": "Vers LILLEBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9fection de trottoirs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4c4e1796df54bb688e6a48614a1dafd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73790fc62bae450899587200478fd1aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b3f881f89fb4b1da0207639d6687cf3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4c4e1796df54bb688e6a48614a1dafd",
        "style": "IPY_MODEL_73790fc62bae450899587200478fd1aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92846\" target=\"_blank\"> 20-92846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Lillebonne<br>\n        <b>Ville :</b> LILLEBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection de trottoirs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92846\" target=\"_blank\"> 20-92846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e0cf8f8b33c445f8a9b8c09d4c8c798": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.459749,
          1.394098
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b19c180d396941db8947610bdcf407da",
        "title": "Vers DIEPPE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        pont colbert - investigations compl\u00e9mentaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ad789210d7244009a66e6cfb631c22b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "44516e47dc8c4157abc836d66f10a660": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b19c180d396941db8947610bdcf407da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ad789210d7244009a66e6cfb631c22b",
        "style": "IPY_MODEL_44516e47dc8c4157abc836d66f10a660",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92417\" target=\"_blank\"> 20-92417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Ports de Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> DIEPPE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'M\u00e9tallurgie', 'Sondage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> pont colbert - investigations compl\u00e9mentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92417\" target=\"_blank\"> 20-92417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "24a43ca8689b413b98984a17b53adddc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.954348,
          2.876315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_245fe9ecfd9c4abb915193331d8c9e24",
        "title": "Vers NANTEUIL LES MEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures et travaux de mise en place de portes et fen\u00eatres, en remplacement de celles existantes par des ch\u00e2ssis PVC dans les groupes scolaires Oblin et Dolto sauf dortoir et sanitaire attenant ..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6420723948f4f74a70e40192951bbd6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3120635ad67842648cd169ae730a30a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "245fe9ecfd9c4abb915193331d8c9e24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6420723948f4f74a70e40192951bbd6",
        "style": "IPY_MODEL_3120635ad67842648cd169ae730a30a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92659\" target=\"_blank\"> 20-92659</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> mairie de nanteuil les meaux<br>\n        <b>Ville :</b> NANTEUIL LES MEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures et travaux de mise en place de portes et fen\u00eatres, en remplacement de celles existantes par des ch\u00e2ssis PVC dans les groupes scolaires Oblin et Dolto sauf dortoir et sanitaire attenant ..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92659\" target=\"_blank\"> 20-92659</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88df85c37bc54799b488415d51cb32ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.377433,
          2.811683
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3cc6525e477245a9b6f4a981b668c90a",
        "title": "Vers MORET LOING ET ORVANNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien des locaux et des vitres de la commune\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfec477ef073452598be46ebe47e2e0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b26a88c11c441ccb666591a29cb6de1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3cc6525e477245a9b6f4a981b668c90a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfec477ef073452598be46ebe47e2e0c",
        "style": "IPY_MODEL_2b26a88c11c441ccb666591a29cb6de1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92618\" target=\"_blank\"> 20-92618</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Moret sur Loing<br>\n        <b>Ville :</b> MORET LOING ET ORVANNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des locaux et des vitres de la commune<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92618\" target=\"_blank\"> 20-92618</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a97505c2f5a04c81ae3e96e74b7a09ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.984798,
          2.695265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c375bd0aefa493983010b5fd7c1f00f",
        "title": "Vers MARNE LA VALL\u00c9E :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : r\u00e9fection de la toiture de la salle Jacques Brel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9efdec3a638e4ef7a2dc40e32afdd91e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fccc656b6e6c4b1c9e95804ad2ba49a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c375bd0aefa493983010b5fd7c1f00f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9efdec3a638e4ef7a2dc40e32afdd91e",
        "style": "IPY_MODEL_fccc656b6e6c4b1c9e95804ad2ba49a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92860\" target=\"_blank\"> 20-92860</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE CHAMPS SUR MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> MARNE LA VALL\u00c9E<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre : r\u00e9fection de la toiture de la salle Jacques Brel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92860\" target=\"_blank\"> 20-92860</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f02ed2b63d44ec194d94756f52014be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.866307,
          2.098431
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67eb517616fb408bb6e418832fb87317",
        "title": "Vers MARLY LE ROI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la commande, le transport et la livraison de couches p\u00e9diatriques jetables pour les cr\u00e8ches collectives et la cr\u00e8che familiale de Marly-le-Roi.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eca686efe35f495aa29ac75a1c44beb6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4f790712e4340fcba4ef01b80559a72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67eb517616fb408bb6e418832fb87317": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eca686efe35f495aa29ac75a1c44beb6",
        "style": "IPY_MODEL_d4f790712e4340fcba4ef01b80559a72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93115\" target=\"_blank\"> 20-93115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MARLY LE ROI<br>\n        <b>Ville :</b> MARLY LE ROI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles \u00e0 usage unique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la commande, le transport et la livraison de couches p\u00e9diatriques jetables pour les cr\u00e8ches collectives et la cr\u00e8che familiale de Marly-le-Roi.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93115\" target=\"_blank\"> 20-93115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8df8ec9eb7eb41f8823ca986104cb0ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.892587,
          2.102303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3dddf4d0edf94d89b3844982ea6f8a0f",
        "title": "Vers LE PECQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        impression des supports de communication (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4fff3ca03544931a3df0499d7f0bc0b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e04adf19a0434b7c8becadcf182b07e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3dddf4d0edf94d89b3844982ea6f8a0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4fff3ca03544931a3df0499d7f0bc0b",
        "style": "IPY_MODEL_e04adf19a0434b7c8becadcf182b07e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92828\" target=\"_blank\"> 20-92828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Pecq<br>\n        <b>Ville :</b> LE PECQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> impression des supports de communication (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92828\" target=\"_blank\"> 20-92828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49672e61278048a28e307a718da9651d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.901198,
          2.313059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_426db5a0f0c24bbeb66f7a290f105a1e",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        instrumentation et surveillance de la structure b\u00e9ton du parking public des 3 cailloux de la ville d'amiens (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de42721284bd40c68f7aea0418e93ee3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6bb52e18a62e4b4c8143b457ab4c8263": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "426db5a0f0c24bbeb66f7a290f105a1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de42721284bd40c68f7aea0418e93ee3",
        "style": "IPY_MODEL_6bb52e18a62e4b4c8143b457ab4c8263",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92759\" target=\"_blank\"> 20-92759</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE AMIENS<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> instrumentation et surveillance de la structure b\u00e9ton du parking public des 3 cailloux de la ville d'amiens (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92759\" target=\"_blank\"> 20-92759</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89663de7377e4e699dcdfa016da2f7f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.928782,
          2.200643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81df73e0e0b44f959ff73d4ed6d434b5",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de bruit pour l'op\u00e9ration Bor\u00e9alia 2 \u00e0 Amiens\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48df5170df96462ba62c830c9f6bbe0e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d68b20ca019447d48b3cf8edb922924e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81df73e0e0b44f959ff73d4ed6d434b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48df5170df96462ba62c830c9f6bbe0e",
        "style": "IPY_MODEL_d68b20ca019447d48b3cf8edb922924e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92928\" target=\"_blank\"> 20-92928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '59', '60', '62', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens Developpement<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude de bruit pour l'op\u00e9ration Bor\u00e9alia 2 \u00e0 Amiens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92928\" target=\"_blank\"> 20-92928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b7475f19b85042ff9877d66644335929": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7cb3e8dc74349498e841eb6205899ce",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9tection d'amiante et d'hydrocarbures aromatiques polycycliques (HAP) dans la chauss\u00e9e sur le domaine routier du D\u00e9partement de la Somme.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddeab22b9820423e955f854a71927aa6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32e9b0942f8a43308b44347012f3d275": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7cb3e8dc74349498e841eb6205899ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddeab22b9820423e955f854a71927aa6",
        "style": "IPY_MODEL_32e9b0942f8a43308b44347012f3d275",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92921\" target=\"_blank\"> 20-92921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9tection d'amiante et d'hydrocarbures aromatiques polycycliques (HAP) dans la chauss\u00e9e sur le domaine routier du D\u00e9partement de la Somme.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92921\" target=\"_blank\"> 20-92921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb3e024c2c1641058b76abba32cd40f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.889315,
          2.349336
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8de97fa786334804b7bbd1d147e380d9",
        "title": "Vers CAMON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre d'une solution technique pour les CEGIDD des Hauts de France\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "90874504cb5f45d7938f00d26c3edad6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3006077fa1414581b04782eb368e614f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8de97fa786334804b7bbd1d147e380d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_90874504cb5f45d7938f00d26c3edad6",
        "style": "IPY_MODEL_3006077fa1414581b04782eb368e614f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92666\" target=\"_blank\"> 20-92666</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '60', '59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP SANT&NUMERIQUE HAUTS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> CAMON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Informatique (prestations de services)', 'Logiciel', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre d'une solution technique pour les CEGIDD des Hauts de France<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92666\" target=\"_blank\"> 20-92666</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1755a913c9824a61839479ee03a0a27d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.73353,
          1.8243
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a6797bd73204e55a3640dd724d5d8e6",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de la reconstruction du centre d'exploitation des routes - 81210 Roquecourbe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53e462a04e5947379d2f20e6e462e8f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68059a2bd9884d7687a9d6668e88edc4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a6797bd73204e55a3640dd724d5d8e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53e462a04e5947379d2f20e6e462e8f9",
        "style": "IPY_MODEL_68059a2bd9884d7687a9d6668e88edc4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93126\" target=\"_blank\"> 20-93126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> THEMELIA<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de la reconstruction du centre d'exploitation des routes - 81210 Roquecourbe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93126\" target=\"_blank\"> 20-93126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d0d448b91f64de7bca8153a842ac593": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.082563,
          5.82292
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3ab57a48d0a43dd838d517e1a14c7a1",
        "title": "Vers SIX FOURS LES PLAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de pose de canalisations, branchements et ouvrages annexes sur le r\u00e9seau d'eau brute de la commune de Six-Fours-les-Plages pour les ann\u00e9es 2020-2021-2022 et 2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02b54f2a968c4a388984c27003c9eed5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1447da073dd4009835e61d27ab000a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3ab57a48d0a43dd838d517e1a14c7a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02b54f2a968c4a388984c27003c9eed5",
        "style": "IPY_MODEL_d1447da073dd4009835e61d27ab000a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92850\" target=\"_blank\"> 20-92850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Six-Fours-les-Plages<br>\n        <b>Ville :</b> SIX FOURS LES PLAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de pose de canalisations, branchements et ouvrages annexes sur le r\u00e9seau d'eau brute de la commune de Six-Fours-les-Plages pour les ann\u00e9es 2020-2021-2022 et 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92850\" target=\"_blank\"> 20-92850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f148fc87a5124bed9499a94036c328bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.525676,
          6.432346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6d6d10a20f54197b4ad864e3429ffa9",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de treuils, de tout mat\u00e9riel de treuillage, levage et d'arrimage pour le parc sp\u00e9cifique des v\u00e9hicules du SDIS du Var\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4b6761e25ba4f9695c942480390d43d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "962314925cae43eb9bbc2834466df0b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6d6d10a20f54197b4ad864e3429ffa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4b6761e25ba4f9695c942480390d43d",
        "style": "IPY_MODEL_962314925cae43eb9bbc2834466df0b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92609\" target=\"_blank\"> 20-92609</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS du Var<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de treuils, de tout mat\u00e9riel de treuillage, levage et d'arrimage pour le parc sp\u00e9cifique des v\u00e9hicules du SDIS du Var<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92609\" target=\"_blank\"> 20-92609</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3867be5e2474207aac19107551f1a4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.552478,
          6.779778
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6635799502ed48beb709fd0a7a876a4b",
        "title": "Vers TOURRETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurance des risques statutaires du personnel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a64f2452142463ba77e843944d7ec5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b244ef4045664fbe85ce03c2fa13a704": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6635799502ed48beb709fd0a7a876a4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a64f2452142463ba77e843944d7ec5d",
        "style": "IPY_MODEL_b244ef4045664fbe85ce03c2fa13a704",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92736\" target=\"_blank\"> 20-92736</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13', '6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de Fayence<br>\n        <b>Ville :</b> TOURRETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance des risques statutaires du personnel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92736\" target=\"_blank\"> 20-92736</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c6d5280a9544d7180590d9986cefd05": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.455669,
          -1.161891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fe5cc007bfd4dc5b6b5bf595d6b450f",
        "title": "Vers LU\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de deux v\u00e9hicules isothermes pour la livraison des repas de la cuisine centrale de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "868ba96485704f6da886cde35ec4a4ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acba15126871434488360b5096ca9de7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fe5cc007bfd4dc5b6b5bf595d6b450f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_868ba96485704f6da886cde35ec4a4ce",
        "style": "IPY_MODEL_acba15126871434488360b5096ca9de7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92647\" target=\"_blank\"> 20-92647</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Sud Vend\u00e9e Littoral<br>\n        <b>Ville :</b> LU\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de deux v\u00e9hicules isothermes pour la livraison des repas de la cuisine centrale de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92647\" target=\"_blank\"> 20-92647</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d31ad3d5b7864eeea5b13ff7051f0875": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.697,
          -1.941006
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e12f26070af40cabe990a1391a339d8",
        "title": "Vers SAINT GILLES CROIX DE VIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la toiture de la salle de la soudini\u00e8re en bac acier, d\u00e9pose et repose des panneaux photovolta\u00efques,remplacement de l'\u00e9clairage des cours de tennis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34baa4d9c5ee43cb895a213aa1a24dc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76abf94936454698b52d68657bfcae9c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e12f26070af40cabe990a1391a339d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34baa4d9c5ee43cb895a213aa1a24dc2",
        "style": "IPY_MODEL_76abf94936454698b52d68657bfcae9c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-83826\" target=\"_blank\"> 20-83826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint-Gilles-Croix-de-Vie<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GILLES CROIX DE VIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la toiture de la salle de la soudini\u00e8re en bac acier, d\u00e9pose et repose des panneaux photovolta\u00efques,remplacement de l'\u00e9clairage des cours de tennis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-83826\" target=\"_blank\"> 20-83826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b850387252ce4de094bda973380ed992": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.558814,
          0.045143
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08b5249698f4496489a1a2f9f8734781",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Traitement d'air dans les secteurs de l'Unit\u00e9 de Reconstitution des Cytotoxiques extension (URC2) et du laboratoire de Biochimie.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2dd21254ea2487fb66720d191748c85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3936fba55f1f4a5c8a1dda1099c8a142": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08b5249698f4496489a1a2f9f8734781": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2dd21254ea2487fb66720d191748c85",
        "style": "IPY_MODEL_3936fba55f1f4a5c8a1dda1099c8a142",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92756\" target=\"_blank\"> 20-92756</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE POITIERS<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traitement d'air dans les secteurs de l'Unit\u00e9 de Reconstitution des Cytotoxiques extension (URC2) et du laboratoire de Biochimie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92756\" target=\"_blank\"> 20-92756</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84abd88c7d754b8481675bcb285eafae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.909837,
          1.512029
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a6b8f36185c435b8b3b2cf068c3186d",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition mise en oeuvre maintenance et prestations associ\u00e9es d'un progiciel de type Middleware (concentrateur) de bact\u00e9riologie pour le laboratoire de bact\u00e9riologie virologie hygi\u00e8ne du CHU de\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cd2ef4ae3884243a8fd0308f904e14b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7fb6baca8d274209947da9203dccdd04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a6b8f36185c435b8b3b2cf068c3186d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cd2ef4ae3884243a8fd0308f904e14b",
        "style": "IPY_MODEL_7fb6baca8d274209947da9203dccdd04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92831\" target=\"_blank\"> 20-92831</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DUPUYTREN<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition mise en oeuvre maintenance et prestations associ\u00e9es d'un progiciel de type Middleware (concentrateur) de bact\u00e9riologie pour le laboratoire de bact\u00e9riologie virologie hygi\u00e8ne du CHU de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92831\" target=\"_blank\"> 20-92831</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "147713d761424691a0aab4f7a858a9af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.03295,
          6.342607
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a3ee9cd953bd4ca7bec1c5339d504bf4",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remplacement des 40 d\u00e9fibrillateurs enti\u00e8rement automatis\u00e9s du d\u00e9partement des vosges\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e50084b0a1e4934bd60766edff794e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e4b22c168b34e8e9b525baf4c976c8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a3ee9cd953bd4ca7bec1c5339d504bf4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e50084b0a1e4934bd60766edff794e1",
        "style": "IPY_MODEL_3e4b22c168b34e8e9b525baf4c976c8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92842\" target=\"_blank\"> 20-92842</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental des Vosges<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remplacement des 40 d\u00e9fibrillateurs enti\u00e8rement automatis\u00e9s du d\u00e9partement des vosges<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92842\" target=\"_blank\"> 20-92842</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19d87f0080824c2a985c3091d85eb713": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.926228,
          6.481323
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4eb247bb8cb44dbd9ac36d800b4aa3a1",
        "title": "Vers LE VAL D'AJOL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du secteur de Faymont - LE VAL D'AJOL 88340-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ca175aae73f4bdc850e744d2223bef4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "86f51550cafa49ca824eda9b3aaaf928": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4eb247bb8cb44dbd9ac36d800b4aa3a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ca175aae73f4bdc850e744d2223bef4",
        "style": "IPY_MODEL_86f51550cafa49ca824eda9b3aaaf928",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92651\" target=\"_blank\"> 20-92651</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE VAL D AJOL<br>\n        <b>Ville :</b> LE VAL D'AJOL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du secteur de Faymont - LE VAL D'AJOL 88340-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92651\" target=\"_blank\"> 20-92651</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef3fcaa0c34a48c4b86b5f3382706187": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.640768,
          6.854595
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21af480712e3471084c020f2beecbc2c",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ce march\u00e9 a pour objet d acqu\u00e9rir quatre machines-outils (2 tours + 2 fraiseuses conventionnels)Lot 1 : deux tours conventionnels d usinage capot\u00e9s pour l usinage des m\u00e9taux.Lot 2 : deux fraiseu..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fd915cfc5484bc5add092e3345a1fb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23bc992974a0495786a474952a27e981": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21af480712e3471084c020f2beecbc2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fd915cfc5484bc5add092e3345a1fb5",
        "style": "IPY_MODEL_23bc992974a0495786a474952a27e981",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92922\" target=\"_blank\"> 20-92922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '39', '70', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIV DE TECHNO DE BELFORT MONTBELIARD<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ce march\u00e9 a pour objet d acqu\u00e9rir quatre machines-outils (2 tours + 2 fraiseuses conventionnels)Lot 1 : deux tours conventionnels d usinage capot\u00e9s pour l usinage des m\u00e9taux.Lot 2 : deux fraiseu..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92922\" target=\"_blank\"> 20-92922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6db72c446c4742fe80d02c8c2f59eb8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.564734,
          6.951971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7bee1440b8cc4b809f1f74700d73d2da",
        "title": "Vers BOUROGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de fumisterie puor l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4265151722a140e2aed59318335fa2d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1a04298df484babb0056123258082a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7bee1440b8cc4b809f1f74700d73d2da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4265151722a140e2aed59318335fa2d3",
        "style": "IPY_MODEL_d1a04298df484babb0056123258082a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92553\" target=\"_blank\"> 20-92553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SERTRID<br>\n        <b>Ville :</b> BOUROGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement thermique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de fumisterie puor l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92553\" target=\"_blank\"> 20-92553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a316edbf1224a2cb327207414aa5b67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.462538,
          2.321612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b3b861d142c4d94a016b63c39327b82",
        "title": "Vers GIF SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de migration de la t\u00e9l\u00e9phonie analogique vers la t\u00e9l\u00e9phonie sur ip pour le campus de la D\u00e9l\u00e9gation Ile de France Gif sur yvette du CNRS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d99f25a112a74ccea61c2f5d447bf606": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "417a2cc9801b4a5fa78ad2c026c58126": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b3b861d142c4d94a016b63c39327b82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d99f25a112a74ccea61c2f5d447bf606",
        "style": "IPY_MODEL_417a2cc9801b4a5fa78ad2c026c58126",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92482\" target=\"_blank\"> 20-92482</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS<br>\n        <b>Ville :</b> GIF SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications', 'Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de migration de la t\u00e9l\u00e9phonie analogique vers la t\u00e9l\u00e9phonie sur ip pour le campus de la D\u00e9l\u00e9gation Ile de France Gif sur yvette du CNRS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92482\" target=\"_blank\"> 20-92482</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8907570321244ce2a38fc05b7664bfcb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.567355,
          2.16902
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12720848d79944e1a9e6338fdf329daf",
        "title": "Vers BREUILLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une analyse des besoins sociaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e895159a22214c1dbaead430fccff5c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4efea8e310a5474e9c46b9fc00225ee9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12720848d79944e1a9e6338fdf329daf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e895159a22214c1dbaead430fccff5c2",
        "style": "IPY_MODEL_4efea8e310a5474e9c46b9fc00225ee9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93108\" target=\"_blank\"> 20-93108</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Breuillet<br>\n        <b>Ville :</b> BREUILLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Sondage, enqu\u00eate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une analyse des besoins sociaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93108\" target=\"_blank\"> 20-93108</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52d9651432ba4a6d9a2f04ab4e5656d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.797118,
          2.263561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_375e8b7de69946b683fedf76c22b96d7",
        "title": "Vers CLAMART :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de fourniture et livraison de fleurs, de plantes, de petits mat\u00e9riels de fleuristerie et de d\u00e9corations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "063e840358f14d09af05d3d31be27f9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93924f3639ef4a7796dd33ac1d316e76": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "375e8b7de69946b683fedf76c22b96d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_063e840358f14d09af05d3d31be27f9a",
        "style": "IPY_MODEL_93924f3639ef4a7796dd33ac1d316e76",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92822\" target=\"_blank\"> 20-92822</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clamart<br>\n        <b>Ville :</b> CLAMART<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture et livraison de fleurs, de plantes, de petits mat\u00e9riels de fleuristerie et de d\u00e9corations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92822\" target=\"_blank\"> 20-92822</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "383463cdfbac4923a48ec2b46f3a9849": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.894917,
          2.249032
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ef38c60ab624be48e7ccec4862e2528",
        "title": "Vers COURBEVOIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'entretien, de r\u00e9paration et de petits travaux neufs de voirie, r\u00e9seaux divers et gros oeuvre sur l'ensemble du patrimoine de l'oph de courbevoie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a493d7dce3cd400b82a24768a7ce8e0f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ec64c513838404db1f7b9b7998b4541": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ef38c60ab624be48e7ccec4862e2528": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a493d7dce3cd400b82a24768a7ce8e0f",
        "style": "IPY_MODEL_4ec64c513838404db1f7b9b7998b4541",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92730\" target=\"_blank\"> 20-92730</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Courbevoie<br>\n        <b>Ville :</b> COURBEVOIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'entretien, de r\u00e9paration et de petits travaux neufs de voirie, r\u00e9seaux divers et gros oeuvre sur l'ensemble du patrimoine de l'oph de courbevoie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92730\" target=\"_blank\"> 20-92730</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dab52bce139f48c086e2cb2aa4323601": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880461,
          2.241382
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_446f64e7a22941c4a4ee06faf2bd053c",
        "title": "Vers PUTEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture de coffrets gourmands qui seront distribu\u00e9s aux seniors adh\u00e9rents \u00e0 la carte Puteaux senior 2020. C'est un march\u00e9 \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e pass\u00e9 en application\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "26420447dfc441a69c282ae374ff7acf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7ac6b2440fb459bba96e63d26b7e0ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "446f64e7a22941c4a4ee06faf2bd053c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_26420447dfc441a69c282ae374ff7acf",
        "style": "IPY_MODEL_e7ac6b2440fb459bba96e63d26b7e0ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92882\" target=\"_blank\"> 20-92882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ccas de puteaux<br>\n        <b>Ville :</b> PUTEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture de coffrets gourmands qui seront distribu\u00e9s aux seniors adh\u00e9rents \u00e0 la carte Puteaux senior 2020. C'est un march\u00e9 \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e pass\u00e9 en application<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92882\" target=\"_blank\"> 20-92882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc318d49648a413a8eaa2f507d7eabbb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.942788,
          2.379982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17d873eae6494fa3aa7d2c755d763962",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'une solution de t\u00e9l\u00e9phonie fixe par internet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5822b1b73af476c8ae0a2c07dcc4a1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ae10be6c5ae49a2b3a8eb9d4d5de960": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17d873eae6494fa3aa7d2c755d763962": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5822b1b73af476c8ae0a2c07dcc4a1e",
        "style": "IPY_MODEL_0ae10be6c5ae49a2b3a8eb9d4d5de960",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92747\" target=\"_blank\"> 20-92747</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Soci\u00e9t\u00e9 du Grand Paris<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'une solution de t\u00e9l\u00e9phonie fixe par internet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92747\" target=\"_blank\"> 20-92747</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4dc56430ec6c4653b4e270d394095bba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.779085,
          2.401616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70b4f809947c446999c767a60a3bfc17",
        "title": "Vers VITRY SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l'ensemble des prestations inh\u00e9rentes \u00e0 l'acquisition d'un v\u00e9hicule d'occasion en 2020 destin\u00e9 \u00e0 la police municipale.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86930401a85341b78fa2ec8aabf9ddb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "926847453b8f488b9ca87140bbf48f04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70b4f809947c446999c767a60a3bfc17": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86930401a85341b78fa2ec8aabf9ddb0",
        "style": "IPY_MODEL_926847453b8f488b9ca87140bbf48f04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92878\" target=\"_blank\"> 20-92878</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VITRY SUR SEINE<br>\n        <b>Ville :</b> VITRY SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne l'ensemble des prestations inh\u00e9rentes \u00e0 l'acquisition d'un v\u00e9hicule d'occasion en 2020 destin\u00e9 \u00e0 la police municipale.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92878\" target=\"_blank\"> 20-92878</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48ccd8ce964a4d3fbcd685286e58daee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.748957,
          2.5132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb1de881ef1340e29bcd8c22ecadfbac",
        "title": "Vers BOISSY SAINT L\u00c9GER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de denr\u00e9es alimentaires pour l'ensemble des services municipaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08efea0cc4d04f01b790f0ea6f8296ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0dfe3091056f4d4fa7b5eb0ffe9758e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb1de881ef1340e29bcd8c22ecadfbac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08efea0cc4d04f01b790f0ea6f8296ad",
        "style": "IPY_MODEL_0dfe3091056f4d4fa7b5eb0ffe9758e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93052\" target=\"_blank\"> 20-93052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Boissy-saint-L\u00e9ger<br>\n        <b>Ville :</b> BOISSY SAINT L\u00c9GER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de denr\u00e9es alimentaires pour l'ensemble des services municipaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93052\" target=\"_blank\"> 20-93052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "680cd7bbf12f4162a984c495f34d0ce3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.006976,
          2.260489
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_158708e92b60433791f859a0a732c518",
        "title": "Vers SAINT PRIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET LIVRAISON D'UN TRACTEUR NEUF ET REPRISE D'UN TRACTEUR EN L'ETAT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bf0a44a979545a7ad492fe1bf9f97d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f316a461201c4404acce70e9f18cde36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "158708e92b60433791f859a0a732c518": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bf0a44a979545a7ad492fe1bf9f97d2",
        "style": "IPY_MODEL_f316a461201c4404acce70e9f18cde36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92871\" target=\"_blank\"> 20-92871</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT-PRIX<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PRIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON D'UN TRACTEUR NEUF ET REPRISE D'UN TRACTEUR EN L'ETAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92871\" target=\"_blank\"> 20-92871</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc418820931248fabf5128fcd3ccb1c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.007315,
          2.382856
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43af99fe5ba349f6bad3e3c062a27f52",
        "title": "Vers VILLIERS LE BEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation et suivi de l'\u00e9tude d'impact secteur du Haras - Marly-la-Ville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8b2d55dabab4496ba843e4702343a01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61238781c6ce4d809ae9cf3ab10c3113": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43af99fe5ba349f6bad3e3c062a27f52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8b2d55dabab4496ba843e4702343a01",
        "style": "IPY_MODEL_61238781c6ce4d809ae9cf3ab10c3113",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92813\" target=\"_blank\"> 20-92813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS LE BEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation et suivi de l'\u00e9tude d'impact secteur du Haras - Marly-la-Ville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92813\" target=\"_blank\"> 20-92813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "662b807c617840bbb36733349bd1ab73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.9916,
          2.277576
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7cef78e8bf7408d88050985444590d0",
        "title": "Vers EAUBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ville d'Eaubonne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66620628a8dc4fc788f267625bded34b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f868a4497f74a28b7aeffa93236447b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7cef78e8bf7408d88050985444590d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66620628a8dc4fc788f267625bded34b",
        "style": "IPY_MODEL_9f868a4497f74a28b7aeffa93236447b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92999\" target=\"_blank\"> 20-92999</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EAUBONNE<br>\n        <b>Ville :</b> EAUBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ville d'Eaubonne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92999\" target=\"_blank\"> 20-92999</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a05e08de1b0455b9d2e11e828e32dd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.156837,
          2.329681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28a26aa09c4c4e16996ee0a37a120945",
        "title": "Vers BRUYERES SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 pour la construction d'un groupe scolaire et d'une cuisine centrale \u00e0 Bruy\u00e8res-Sur-Oise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f438db3502d4b98af49abae46897aec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae632f9962a84da1bcfa5c7a37c27a38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28a26aa09c4c4e16996ee0a37a120945": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f438db3502d4b98af49abae46897aec",
        "style": "IPY_MODEL_ae632f9962a84da1bcfa5c7a37c27a38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92725\" target=\"_blank\"> 20-92725</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bruy\u00e8res-Sur-Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BRUYERES SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de coordination en mati\u00e8re de S\u00e9curit\u00e9 et de Protection de la Sant\u00e9 pour la construction d'un groupe scolaire et d'une cuisine centrale \u00e0 Bruy\u00e8res-Sur-Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92725\" target=\"_blank\"> 20-92725</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ce426b6105746fc99a3e8f18e193839": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.156837,
          2.329681
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e8c7505955543329e48b076b8795177",
        "title": "Vers BRUYERES SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique pour la construction d'un groupe scolaire et d'une cuisine centrale \u00e0 Bruy\u00e8res-Sur-Oise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5b2d4d37e674852a91dab3066acc43a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4e132b313c24125b4ef356ac03ccb86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e8c7505955543329e48b076b8795177": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5b2d4d37e674852a91dab3066acc43a",
        "style": "IPY_MODEL_b4e132b313c24125b4ef356ac03ccb86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92660\" target=\"_blank\"> 20-92660</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bruy\u00e8res-Sur-Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BRUYERES SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique pour la construction d'un groupe scolaire et d'une cuisine centrale \u00e0 Bruy\u00e8res-Sur-Oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92660\" target=\"_blank\"> 20-92660</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4adad1d8136a42e7add140f04c4c0cbf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.227634,
          -61.510349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_273ae844b1f8464cb8a4c7269f5dcdfd",
        "title": "Vers LE GOSIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour le renforcement des \u00e9quipes pour les op\u00e9rations d'entretien dans les \u00e9coles et de service pour les restaurants scolaires de la ville du GOSIER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dea1da7d06f0419d9f21dd31f6cfe5a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5560cfa1c247427d88a60e920fbb3959": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "273ae844b1f8464cb8a4c7269f5dcdfd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dea1da7d06f0419d9f21dd31f6cfe5a6",
        "style": "IPY_MODEL_5560cfa1c247427d88a60e920fbb3959",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93146\" target=\"_blank\"> 20-93146</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gosier<br>\n        <b>Ville :</b> LE GOSIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour le renforcement des \u00e9quipes pour les op\u00e9rations d'entretien dans les \u00e9coles et de service pour les restaurants scolaires de la ville du GOSIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93146\" target=\"_blank\"> 20-93146</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e59a3406775c40faa52a9aa85a8f24e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.490023,
          -60.948274
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b093460f10934527997e8578159ad659",
        "title": "Vers SAINTE LUCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de prestation de sc\u00e9nographie et de graphisme pour la cr\u00e9ation d'une exposition itin\u00e9rante valorisant les embarcations traditionnelles des petites antilles\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "215c734cf464441a80bc6eef580f2a16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "097dc2ce750e49e19a3a89fa07803287": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b093460f10934527997e8578159ad659": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_215c734cf464441a80bc6eef580f2a16",
        "style": "IPY_MODEL_097dc2ce750e49e19a3a89fa07803287",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90934\" target=\"_blank\"> 20-90934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Espace Sud<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE LUCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de prestation de sc\u00e9nographie et de graphisme pour la cr\u00e9ation d'une exposition itin\u00e9rante valorisant les embarcations traditionnelles des petites antilles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90934\" target=\"_blank\"> 20-90934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25a3ba6136884a5f9a095455f29f55ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.700569,
          -60.961903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cdb38eeae5d44798882e4b7d0a5bd295",
        "title": "Vers LE ROBERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION D'UNE BERGERIE POUR LA MISE EN PLACE D'UN ECOPATURAGE AU CENTRE D'ENFOUISSEMENT TECHNIQUE DE FOND CANONVILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9b8d5401c1c408e92e515d199d20d38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42776d565d6e46898fec2e56eb31b18f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cdb38eeae5d44798882e4b7d0a5bd295": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9b8d5401c1c408e92e515d199d20d38",
        "style": "IPY_MODEL_42776d565d6e46898fec2e56eb31b18f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93054\" target=\"_blank\"> 20-93054</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> LE ROBERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION D'UNE BERGERIE POUR LA MISE EN PLACE D'UN ECOPATURAGE AU CENTRE D'ENFOUISSEMENT TECHNIQUE DE FOND CANONVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93054\" target=\"_blank\"> 20-93054</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3039316e57aa4e64b230f0ac95947f3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.700569,
          -60.961903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e53bb41bb2dc4a61bb70be5f8e9672bd",
        "title": "Vers LE ROBERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN, MAINTENANCE ET VERIFICATIONS DES POSTES DE TRANSFORMATION, POSTES HT, DES TGBT ET DES POSTES DE LIVRAISON DES SITES DU SMTVD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c70ffc260fdd4c05b8cb87dccddda382": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94ef0f7f55ef4d868a1ff5b3e675515e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e53bb41bb2dc4a61bb70be5f8e9672bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c70ffc260fdd4c05b8cb87dccddda382",
        "style": "IPY_MODEL_94ef0f7f55ef4d868a1ff5b3e675515e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93144\" target=\"_blank\"> 20-93144</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTVD<br>\n        <b>Ville :</b> LE ROBERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN, MAINTENANCE ET VERIFICATIONS DES POSTES DE TRANSFORMATION, POSTES HT, DES TGBT ET DES POSTES DE LIVRAISON DES SITES DU SMTVD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93144\" target=\"_blank\"> 20-93144</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "21c3efea6df94bf6866ac1d29a974283": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.924273,
          -52.310647
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_423387ec7c654d4dbb4f9224df24c178",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20.012.M TRAVAUX D'ACCESSIBILIT\u00c9 DES BATIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed1566a7b94f4a97a68cf3dc0fe22433": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cf80091b20842bebc0dd08c0a8578b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "423387ec7c654d4dbb4f9224df24c178": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed1566a7b94f4a97a68cf3dc0fe22433",
        "style": "IPY_MODEL_9cf80091b20842bebc0dd08c0a8578b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92861\" target=\"_blank\"> 20-92861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20.012.M TRAVAUX D'ACCESSIBILIT\u00c9 DES BATIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92861\" target=\"_blank\"> 20-92861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f86d45159c34290907d2cd08a6689ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_279535f2a96548f0abe04ffb826dfa98",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement d'ouvrages hydrauliques du r\u00e9seau routier national de Guyane\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "53c0f6d900f4452595e4fc8eaa5622a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c3024b606804a04b8f9ef22de8c02b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "279535f2a96548f0abe04ffb826dfa98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_53c0f6d900f4452595e4fc8eaa5622a7",
        "style": "IPY_MODEL_1c3024b606804a04b8f9ef22de8c02b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93025\" target=\"_blank\"> 20-93025</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL de Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement d'ouvrages hydrauliques du r\u00e9seau routier national de Guyane<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93025\" target=\"_blank\"> 20-93025</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0059bd64ea04396b144ef4326e89f35": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.919097,
          -52.294032
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2073ef01df6b46fe970c657406f09f4b",
        "title": "Vers R\u00c9MIRE MONTJOLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction de l'ouvrage d'art de franchissement de la crique bardeau pour le grand port maritime de la guyane - PT-05-20\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8f0d8ce4cfb4a7793bdd127f14625d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53f454e28d0c4c8f926ab77248ce89e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2073ef01df6b46fe970c657406f09f4b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8f0d8ce4cfb4a7793bdd127f14625d8",
        "style": "IPY_MODEL_53f454e28d0c4c8f926ab77248ce89e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93139\" target=\"_blank\"> 20-93139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Port Maritime de la Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> R\u00c9MIRE MONTJOLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', \"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction de l'ouvrage d'art de franchissement de la crique bardeau pour le grand port maritime de la guyane - PT-05-20<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93139\" target=\"_blank\"> 20-93139</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "48e73bbeb7f8481ea6279a32ce1ac5e3"}
</script>

</body>
</html>
