<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_09_21_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "3d883bce75e44be29c29e138e0e5b948": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {}
    },
    "94337edf21f340e7b460b10125bcf749": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "46d070b3eef84da48d3a0a17d5692276": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "0d205eac71104c64be3522c1fa38d2c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7a2605ddf8f4e1baf0db1a5208eba36": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {}
    },
    "746e23bb704f4386a45602df48233965": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_c59afe46f68e4501bd26ab2875571c14",
          "IPY_MODEL_3fd03706bd4f4e22bf282255895bb86a",
          "IPY_MODEL_8674da1c3d7d45acbd583ccb4593f6bd"
        ],
        "crs": {
          "name": "EPSG3857",
          "custom": false
        },
        "default_style": "IPY_MODEL_3d883bce75e44be29c29e138e0e5b948",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_94337edf21f340e7b460b10125bcf749",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_46d070b3eef84da48d3a0a17d5692276",
          "IPY_MODEL_dad0c26b90eb4639826971be24e27101",
          "IPY_MODEL_eee425ede30e42469f73c05d0e894909",
          "IPY_MODEL_6c9b61b448e4485bbd4d3df3437f66ab",
          "IPY_MODEL_67d6979f98f54c2f8f9cc091aa4bd82f",
          "IPY_MODEL_44faca9ae5d94a85a4d8a9f48d2603eb",
          "IPY_MODEL_2fb04857753b4c19848fac9c52e896e8",
          "IPY_MODEL_71314423668e40b29ca0e5aedd017d90",
          "IPY_MODEL_ddc5b9a7f09d4ac59ee0b363aa57b747",
          "IPY_MODEL_ca4f141f3f534757919f6c08734243cc",
          "IPY_MODEL_13826683c86b4bd695ee4d538262cdd9",
          "IPY_MODEL_3049d1ea1e5845d8af7d6c11b470caa9",
          "IPY_MODEL_ae0b579a005f4dba9e8291a1615a80c3",
          "IPY_MODEL_a9d3c1625c6c47edb7fe9cb59af50dc5",
          "IPY_MODEL_8f49dda26b2544b996c314894f2a2490",
          "IPY_MODEL_b4083efac08a435fb75baecb8c86fd2e",
          "IPY_MODEL_880b949fa5bf4c1eaf87a36b6bad2e30",
          "IPY_MODEL_b99bef43de8e4dcbb49c850e18d451a8",
          "IPY_MODEL_27bb681f2b464859a6d74be2bb416ef2",
          "IPY_MODEL_9c35e063f4684122a8f8f3c1c6625081",
          "IPY_MODEL_5ba8cdf5459d43799b23c41276527778",
          "IPY_MODEL_6f54b63f23fd4b0cb2f10fb4b4311783",
          "IPY_MODEL_08c1e225b9604b28bbbcdffa10fb12bf",
          "IPY_MODEL_6db3d91111b04256960fd72078b5ce29",
          "IPY_MODEL_252653189a2845c8ad42b66e2abdaf3b",
          "IPY_MODEL_bdb310ca53df4f47bdb3d17a31be3bf5",
          "IPY_MODEL_54eae0d1c645466499cd7116be597d4f",
          "IPY_MODEL_b0a3aa50a9d241b98b9e283aa390a4b0",
          "IPY_MODEL_815b3fa1557e4beb8badfb0d3fa95112",
          "IPY_MODEL_669037190d424bd885a4b842c53125e9",
          "IPY_MODEL_b9a52830106e45cb8ce5860ca97b203c",
          "IPY_MODEL_bb14cf667ebe47d18f65b3e9ae632627",
          "IPY_MODEL_4f8dd843f98247d7ad5457e84dcbe8af",
          "IPY_MODEL_a1c622935a614881b37ba7ea3fdd8b7e",
          "IPY_MODEL_ae6deabff5a24a538432b6d2e0acb874",
          "IPY_MODEL_3d11d21b493844de8c146a943887b3a0",
          "IPY_MODEL_64318b7d2957436ba776ecc8f9c3db56",
          "IPY_MODEL_ffa8c5d0336d470dabaaccee5a5afaf9",
          "IPY_MODEL_399dc3220a354ba6b8d1ae26d9bb603c",
          "IPY_MODEL_6e177b47818f4ba99b73f6ee1979ce02",
          "IPY_MODEL_1ecc3267d03d473aacca761fc56cd158",
          "IPY_MODEL_c42309a495924c4e834c9f727a2ef76a",
          "IPY_MODEL_f6005a18d7e74ff3af5ceb8b8c280501",
          "IPY_MODEL_d160d6019c38420b81e47e3573e33645",
          "IPY_MODEL_088f15e7f30f49808847f26fc48a1b92",
          "IPY_MODEL_0191bfb0a22a42b8a5231166f6e90b31",
          "IPY_MODEL_6c1031b484e84270bf09e30bb1c43b11",
          "IPY_MODEL_d7c23b22cd15400eb38d7e2d6bb9de77",
          "IPY_MODEL_9eca963834ed487ba131ee7c2dffcae8",
          "IPY_MODEL_936c89b4318f414785cf953dc39d5ad2",
          "IPY_MODEL_08583a94eade4d609501eb644668a01e",
          "IPY_MODEL_5f237831c5264bd58bc911e23f837059",
          "IPY_MODEL_f649b815436e4a2391ac23d7055db22e",
          "IPY_MODEL_e1d7c4f24584445ca0ea71d6ecc3a961",
          "IPY_MODEL_1acb85caf9b243ef9f4bed1c1307d193",
          "IPY_MODEL_1c9a72c9211a470b8ea2f7a3558f01fe",
          "IPY_MODEL_0b2523f2c6194316af3d9548379c2f21",
          "IPY_MODEL_6b386e6b3b1f4951a704148dd367a996",
          "IPY_MODEL_467215d484744663abcaa8a7410ec9d0",
          "IPY_MODEL_6f2f4810a53d46eba868692d6f6da31c",
          "IPY_MODEL_ceeb391f84084e08aeb08addc2dd3c5f",
          "IPY_MODEL_6d928071177d4fab84c97ee85c850a72",
          "IPY_MODEL_f7f203c44ce14461863d82ff6b6f3343",
          "IPY_MODEL_422e0265205f49c68fcf3880ebdbf06c",
          "IPY_MODEL_c888706b82de407ab704051352a6a32c",
          "IPY_MODEL_93d04b08e3574c208c24bb87b2917fc9",
          "IPY_MODEL_03128cebee5d4d86b4cfc9e51e1b1bf4",
          "IPY_MODEL_5defebafc70047f09f6c967d818abea3",
          "IPY_MODEL_3d545899482e44afad7e96c71f4e164a",
          "IPY_MODEL_06fb09def41542a9aa5ab47a7a0bfa06",
          "IPY_MODEL_d723627d5b1b44d398833a87d744baa1",
          "IPY_MODEL_2431ba2430174714b186a841a2c79cc5",
          "IPY_MODEL_6c07adf4b83a41a9af78bbb9900c6d5d",
          "IPY_MODEL_dc34a9698e134fb8b64bd0f63d08cc20",
          "IPY_MODEL_22dbff46697d45bc965695291ac37396",
          "IPY_MODEL_69d867fa379c48078b5d317f8e62da58",
          "IPY_MODEL_e64c8577ee79463499ffebf8e4d85de1",
          "IPY_MODEL_be473e7c17304b2fba46ca62a0fabe29",
          "IPY_MODEL_ad596f74b4b74076afa1366fa16ec94c",
          "IPY_MODEL_13b34a00f8084cf190a0a77afe668270",
          "IPY_MODEL_98ce09c4d9d1459fbb2d1ee5cbe13212",
          "IPY_MODEL_e3d289b7bd73421693865dc444b3f0de",
          "IPY_MODEL_d2841a654f9b4e1495e12ee75dce6523",
          "IPY_MODEL_91e7731a09ba4394ba76ad3f652f528b",
          "IPY_MODEL_ec1caf8c42074addab07ee0b21485807",
          "IPY_MODEL_2fcd95a777ac47718eb8d41ee646d2b3",
          "IPY_MODEL_69d93939808b4e2daf33c06eba3f091a",
          "IPY_MODEL_5642c6d0b52440bbb78a3fc22362ed0b",
          "IPY_MODEL_cc1dc2d81be6452983d4c5371f55b40c",
          "IPY_MODEL_96a61eca37b94a20a9814da635355013",
          "IPY_MODEL_2189d9028b084a6f9ad673b1317aa673",
          "IPY_MODEL_2fcfcd4a724c452689dbbe0866a92939",
          "IPY_MODEL_5660b53609c04aa98a9741d307f26122",
          "IPY_MODEL_c01d9f276ba04f1ab1b453290fdb75a1",
          "IPY_MODEL_e8fc0c1b5752465e8bb792ddac0f8556",
          "IPY_MODEL_85d4dfdd19ca4f44bdf65a7f8b0384a9",
          "IPY_MODEL_33cc027f9d1644c89e965eea0291e140",
          "IPY_MODEL_258b7fe5c61c4aa9b99186080c68cc0e",
          "IPY_MODEL_1d171c1c80384b3888ff86b41a5de784",
          "IPY_MODEL_3b66e31a6d494473975226c27997174e",
          "IPY_MODEL_10f78f7cbb954fe39b2191738a0d0fb5",
          "IPY_MODEL_fa73688a4abd4eb2b72dd0fde9eef7e1",
          "IPY_MODEL_160796717ced4b15bb3e607bf2bb4b8a",
          "IPY_MODEL_b172c3abf38a4f01b58dc61705c4177e",
          "IPY_MODEL_092895981ac74075973232b8135c6432",
          "IPY_MODEL_336a577cf35249daa9464f9d155673a5",
          "IPY_MODEL_9aff156b544a44799484e7cb4395ea40",
          "IPY_MODEL_2e1de41360f6458e87da793dbfcaf2d2",
          "IPY_MODEL_66e818e3ee194be89b4b43c718b3725e",
          "IPY_MODEL_9ef93b4029fb474ca677766a8e0ec7a9",
          "IPY_MODEL_59ef8a93ad2f4d82828dea1dfc40c466",
          "IPY_MODEL_0aa1547531c34a98ad3cd11cefdc0fa8",
          "IPY_MODEL_1a2ea8f6c3c24d419bd942c2b119bc6f",
          "IPY_MODEL_6f54078e8dbc43f8b70cfcdff836f027",
          "IPY_MODEL_b2106dceed464d7f87ed87da3af1167c",
          "IPY_MODEL_4a2396b4faa74eb6a0377c0968f10ee4",
          "IPY_MODEL_65a5014a88994525a209713b663609f5",
          "IPY_MODEL_222013d9bee84fe79bb1699b7f06b0e4",
          "IPY_MODEL_ec7db1d98a1b4019a7fd153b00586ebe",
          "IPY_MODEL_32a3b2fb12f94d3899471c8559b30fad",
          "IPY_MODEL_9a79af65104b486bb7573fa2024471af",
          "IPY_MODEL_8fb243c6cf2f4a1083b97b9258fbd635",
          "IPY_MODEL_17b2af1505974993af2cab47dd23ae1f",
          "IPY_MODEL_f47d31dcb62845858ca986f86815afb8",
          "IPY_MODEL_85a8e861c3734eb4b45167c1cad3bcb5",
          "IPY_MODEL_c11fee793ce6439388156d33ce1bb0a3",
          "IPY_MODEL_426971a32c6d48578305ca5a7f9ead56",
          "IPY_MODEL_d0e0a943d6454c10b1b31baddcbc216e",
          "IPY_MODEL_cc965476b71b4399a75a69a2e74a56fd",
          "IPY_MODEL_bc906558a9ee42dc91cf601b563b7ab1",
          "IPY_MODEL_ba64b497ad2f47aa81b8abbf0837ffef",
          "IPY_MODEL_62cc171bfd464eea8ed6b0e43298ca02",
          "IPY_MODEL_54d3e4b63f9d460db0e0af988d48c9b3",
          "IPY_MODEL_3178bbefc65a43d692b321386e7e805a",
          "IPY_MODEL_b23799cd7e4844a7857011b07209393d",
          "IPY_MODEL_f8077307eb45473f9517f7c0eb578b88",
          "IPY_MODEL_8bc39ccc764d40daa485905d601d1814",
          "IPY_MODEL_c709614eeb4f4f509616a96b686d4385",
          "IPY_MODEL_72685fc958b24280bdf33fbc62873dd0",
          "IPY_MODEL_52b9138a0a334e26986ad5a4897b92ec",
          "IPY_MODEL_91bf94eeecd84f1a91088cb659717d3c",
          "IPY_MODEL_5461b632a9974664a0621cf67efedfee",
          "IPY_MODEL_cac328fca3e143fa97868ab94b40f538",
          "IPY_MODEL_ae1ad38bfb314178b96ca8be51a30dcb",
          "IPY_MODEL_54de19bdfd384a339245b7a91e32a696",
          "IPY_MODEL_7ff7ecf5de1a4d9786f478d57325b73c",
          "IPY_MODEL_7b9ac4078d8646e3bb2a91fbd0cc3c99",
          "IPY_MODEL_6db65ddc7b3a462e97b1a1d650474f6e",
          "IPY_MODEL_4937df00e07e436fb9bf6ed113dd8efa",
          "IPY_MODEL_397c14d37d844fffa4b2f5d3caf199e4",
          "IPY_MODEL_e0b122abdab94808b33581d1cdcfdd29",
          "IPY_MODEL_d9eb6f53e6914544b88018da5f9f9e6e",
          "IPY_MODEL_ddce1ddc9ab443238bd484fd241ecd61",
          "IPY_MODEL_5cc1aa55cc6f42cdaf72e1ad0fdeaadd",
          "IPY_MODEL_8f0085a34a81416cac6689a6fdc61893",
          "IPY_MODEL_f91c3c96ef7b4a41a4d2e0b92cccaef9",
          "IPY_MODEL_55b8b5aa9b004f81b0e64f1bf9eb1ece",
          "IPY_MODEL_8c48050a34aa4567ac65c245c199c107",
          "IPY_MODEL_f9ea97b22ef04ba08d173e3eb88654a5",
          "IPY_MODEL_12df23a79c4545aba29e9644386216e1",
          "IPY_MODEL_f8c670355e9c446da02c252f6602d21b",
          "IPY_MODEL_8634bf5cae0e4e66b3ad2ab197833a5a",
          "IPY_MODEL_562b365940ae4d88aa8167f7d34bf104",
          "IPY_MODEL_168a5d476eb946fd8d9b2b7cdb7814c9",
          "IPY_MODEL_2fe93a8c30ef48d4a963e7bc213bec67",
          "IPY_MODEL_de92e7535d0e406fad214160b3142957",
          "IPY_MODEL_ddfad1e2c4404c1cb34438d4be42f6f4",
          "IPY_MODEL_4c54cbbf7b2c49598baceac541f59d7e",
          "IPY_MODEL_84aebc52b3054d4f83cab39fbbf1da20",
          "IPY_MODEL_208bc72b71304580b90fdd5bf0f22962",
          "IPY_MODEL_e921622fba8844afa09a4d04646d771c",
          "IPY_MODEL_1d47794087d14794a1503067d5d19901",
          "IPY_MODEL_f1c2e127d079422aaf78742de8cbf2f4",
          "IPY_MODEL_a6fb9092a9ec457188961f63c0c2bc2a",
          "IPY_MODEL_b38128e01eb6471cb658638964a13938",
          "IPY_MODEL_64db64430d4d4f118affde60a15ee547",
          "IPY_MODEL_2394f3ac8cf64585a0f130db0fc6534f",
          "IPY_MODEL_9f3c46abd90549e89b276ab226287012",
          "IPY_MODEL_e51982aed4d54592aeec77146286ca21",
          "IPY_MODEL_651012b072fc49bf92bda02ed63e7e73",
          "IPY_MODEL_d401787583df4ca6b6510b1da2b3af5f",
          "IPY_MODEL_0c197f2259ea400f93a8b93e4d1f1395",
          "IPY_MODEL_97e62697677340e183e84ab043879976",
          "IPY_MODEL_fbdc764e68424d2eb8fd4137b653c599",
          "IPY_MODEL_e6fe4ef207394550bcfee0e4d8e4cd9f",
          "IPY_MODEL_7022ead183874a9cbf96049339b87e8b",
          "IPY_MODEL_e82e495311ff4018a50d206e0acde69f",
          "IPY_MODEL_369e2a55d96546a6abf876645150ff92",
          "IPY_MODEL_5fb24f5bffeb47ccb400b1bc5b7237f9",
          "IPY_MODEL_9861bb430afd4abdb22971968af93543",
          "IPY_MODEL_8418bb85383b4201a6e96b39abfe09ed",
          "IPY_MODEL_a1b9ddb69e914524aeedd5be72293d43",
          "IPY_MODEL_d71e36e0c7f94b5294b9ee6ec2c17b14",
          "IPY_MODEL_4f9dfbd0306d43458c768a7b1fade0d2",
          "IPY_MODEL_851fdac001e54e8f8e4e64d8f9b89ff0",
          "IPY_MODEL_08595c465095466f91e991c519499514"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_0d205eac71104c64be3522c1fa38d2c2",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_delta",
          "zoom_snap",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_f7a2605ddf8f4e1baf0db1a5208eba36",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "c59afe46f68e4501bd26ab2875571c14": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "3fd03706bd4f4e22bf282255895bb86a": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "8674da1c3d7d45acbd583ccb4593f6bd": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "dad0c26b90eb4639826971be24e27101": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.243411,
          6.020814
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ba2317f2ae741faa72ee55ca7114021",
        "title": "Vers SAINT GENIS POUILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET LIVRAISON DE PRODUITS, PETITS MATERIELS D'ENTRETIEN ET CONSOMMABLES :PRODUITS d'entretiens g\u00e9n\u00e9ral et de cuisinesMAT\u00c9RIELS d'entretiens g\u00e9n\u00e9ral et de cuisinesCONSOMMABL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "538de662a03849a4b0c5dfa99dd4fb16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a387273fbce3454da723318d772d01b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ba2317f2ae741faa72ee55ca7114021": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_538de662a03849a4b0c5dfa99dd4fb16",
        "style": "IPY_MODEL_a387273fbce3454da723318d772d01b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115063\" target=\"_blank\"> 20-115063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GENIS POUILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET LIVRAISON DE PRODUITS, PETITS MATERIELS D'ENTRETIEN ET CONSOMMABLES :PRODUITS d'entretiens g\u00e9n\u00e9ral et de cuisinesMAT\u00c9RIELS d'entretiens g\u00e9n\u00e9ral et de cuisinesCONSOMMABL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115063\" target=\"_blank\"> 20-115063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eee425ede30e42469f73c05d0e894909": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.555983,
          3.624459
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c3c322a8e62e45a0a26035541cf8050b",
        "title": "Vers CHIVY LES ETOUVELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restauration de cours d'eau sur le ru de Retz, ses affluents et le ru de Voidon. Les travaux du lot 1 consistent \u00e0 mettre en d\u00e9fens les cours d'eau (pose de cl\u00f4tures, abreuvoirs.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "876600555a064ef085806c8920041cbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed099d401afd402a930119a80abf4bc8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c3c322a8e62e45a0a26035541cf8050b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_876600555a064ef085806c8920041cbc",
        "style": "IPY_MODEL_ed099d401afd402a930119a80abf4bc8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115219\" target=\"_blank\"> 20-115219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2', '51', '59', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat bassinversant aisne navigable<br>\n        <b>Ville :</b> CHIVY LES ETOUVELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Cl\u00f4ture', 'Ouvrage hydraulique', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restauration de cours d'eau sur le ru de Retz, ses affluents et le ru de Voidon. Les travaux du lot 1 consistent \u00e0 mettre en d\u00e9fens les cours d'eau (pose de cl\u00f4tures, abreuvoirs.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115219\" target=\"_blank\"> 20-115219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c9b61b448e4485bbd4d3df3437f66ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.987479,
          3.444224
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_903f8e4ab1634c9c91c7ab0cb3ef2345",
        "title": "Vers BOHAIN EN VERMANDOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Trois March\u00e9s de ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux de requalifications de voirie \u00e0 Bohain en Vermandois.-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a545533c6af44dba470c078ba22ecb0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a5edd31950449b3855b8ad4b569ec6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "903f8e4ab1634c9c91c7ab0cb3ef2345": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a545533c6af44dba470c078ba22ecb0",
        "style": "IPY_MODEL_1a5edd31950449b3855b8ad4b569ec6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115230\" target=\"_blank\"> 20-115230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE BOHAIN EN VERMANDOIS<br>\n        <b>Ville :</b> BOHAIN EN VERMANDOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Trois March\u00e9s de ma\u00eetrise d'oeuvre pour des travaux de requalifications de voirie \u00e0 Bohain en Vermandois.-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115230\" target=\"_blank\"> 20-115230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67d6979f98f54c2f8f9cc091aa4bd82f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.235618,
          3.253004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ceafee02545f48079bdf72021b6c274a",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riaux en b\u00e9ton pr\u00e9fabriqu\u00e9s pour le d\u00e9partement de l'Allier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f129699a5d147479022e494482559e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5bac0f92f88476e82ec311d68a88236": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ceafee02545f48079bdf72021b6c274a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f129699a5d147479022e494482559e6",
        "style": "IPY_MODEL_c5bac0f92f88476e82ec311d68a88236",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115112\" target=\"_blank\"> 20-115112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riaux en b\u00e9ton pr\u00e9fabriqu\u00e9s pour le d\u00e9partement de l'Allier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115112\" target=\"_blank\"> 20-115112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44faca9ae5d94a85a4d8a9f48d2603eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.251981,
          2.706078
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f9d697705244a6ab17a546d73904de7",
        "title": "Vers MONTLUCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SUPPRESSION DALLE SUR LE LAMARON ENTRE P23 ET P33 RUE DU DIENAT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8d59f589f4840a18f7cd455401d240f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "126f5990034f477bb4a5ec725d853b70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f9d697705244a6ab17a546d73904de7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8d59f589f4840a18f7cd455401d240f",
        "style": "IPY_MODEL_126f5990034f477bb4a5ec725d853b70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115248\" target=\"_blank\"> 20-115248</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Montlu\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> MONTLUCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SUPPRESSION DALLE SUR LE LAMARON ENTRE P23 ET P33 RUE DU DIENAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115248\" target=\"_blank\"> 20-115248</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fb04857753b4c19848fac9c52e896e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.077172,
          3.222348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eab54e34b0374195bc9442e035c8b2ca",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PARC OMNISPORTS PIERRE COULON - RENOVATION DU TERRAIN N\u00b0 4\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7eeb1b0d840847bba98d2a4dde4b2517": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8aa7fe8501f4470a491dc1477b29cf2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eab54e34b0374195bc9442e035c8b2ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7eeb1b0d840847bba98d2a4dde4b2517",
        "style": "IPY_MODEL_e8aa7fe8501f4470a491dc1477b29cf2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115201\" target=\"_blank\"> 20-115201</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Vichy Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PARC OMNISPORTS PIERRE COULON - RENOVATION DU TERRAIN N\u00b0 4<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115201\" target=\"_blank\"> 20-115201</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71314423668e40b29ca0e5aedd017d90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.745015,
          6.758277
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6afba3bdfdb45308746b3a68f44b857",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE FOURNITURE DE MASQUES CHIRURGICAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bcea36e6f820494bb16159aa71a38154": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b82f5a9f2d84797a3dabfc0369edea6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6afba3bdfdb45308746b3a68f44b857": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bcea36e6f820494bb16159aa71a38154",
        "style": "IPY_MODEL_1b82f5a9f2d84797a3dabfc0369edea6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115416\" target=\"_blank\"> 20-115416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gap<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE FOURNITURE DE MASQUES CHIRURGICAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115416\" target=\"_blank\"> 20-115416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddc5b9a7f09d4ac59ee0b363aa57b747": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.933907,
          6.589517
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38081fdf9c384595b60d170a5d47a3f3",
        "title": "Vers SAINT CHAFFREY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        sauvegarde de la mine des eduits\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b6e0278512b4a20a64bbced5c1cc89d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8e872cb1fa9405899d1a819f952812d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38081fdf9c384595b60d170a5d47a3f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b6e0278512b4a20a64bbced5c1cc89d",
        "style": "IPY_MODEL_f8e872cb1fa9405899d1a819f952812d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114929\" target=\"_blank\"> 20-114929</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-11-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT CHAFFREY<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAFFREY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> sauvegarde de la mine des eduits<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114929\" target=\"_blank\"> 20-114929</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca4f141f3f534757919f6c08734243cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.294303,
          4.070825
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b72daa5762bc425b9251104e7a25e19e",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension de l'EPF sur le site de la Technopole de l'Aube \u00e0 Rosi\u00e8res-pr\u00e8s-Troyes - Missions CTC, SPS et SSI-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d104f39b62be479eaef4fda6b06fe208": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ccd74cc4bdc846b79dab7df62c10493f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b72daa5762bc425b9251104e7a25e19e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d104f39b62be479eaef4fda6b06fe208",
        "style": "IPY_MODEL_ccd74cc4bdc846b79dab7df62c10493f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115212\" target=\"_blank\"> 20-115212</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension de l'EPF sur le site de la Technopole de l'Aube \u00e0 Rosi\u00e8res-pr\u00e8s-Troyes - Missions CTC, SPS et SSI-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115212\" target=\"_blank\"> 20-115212</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13826683c86b4bd695ee4d538262cdd9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.285558,
          5.399391
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f9b0c57f4ccf420e91bc8971c2b92849",
        "title": "Vers SAINT R\u00c9MY DE PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE SERVICES D'ASSURANCES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d336f82a2e1481181f29e6037f93486": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "754c3da9266945c3abb31df4bf5c1bad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f9b0c57f4ccf420e91bc8971c2b92849": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d336f82a2e1481181f29e6037f93486",
        "style": "IPY_MODEL_754c3da9266945c3abb31df4bf5c1bad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115118\" target=\"_blank\"> 20-115118</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint R\u00e9my de Provence<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT R\u00c9MY DE PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE SERVICES D'ASSURANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115118\" target=\"_blank\"> 20-115118</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3049d1ea1e5845d8af7d6c11b470caa9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.376675,
          5.189047
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91cde0553fae48c7b8688a28e568e994",
        "title": "Vers ENSUES LA REDONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration collective\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a15676e371c74ad0bb968e479efb05b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5840971b28b4e7894e5d1253b1c8dc6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91cde0553fae48c7b8688a28e568e994": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a15676e371c74ad0bb968e479efb05b7",
        "style": "IPY_MODEL_f5840971b28b4e7894e5d1253b1c8dc6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114940\" target=\"_blank\"> 20-114940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Ensu\u00e8s la Redonne<br>\n        <b>Ville :</b> ENSUES LA REDONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration collective<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114940\" target=\"_blank\"> 20-114940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae0b579a005f4dba9e8291a1615a80c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.904722,
          -0.824919
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a10847fcef7940e5bfaf273a8c0089c9",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Seine-Maritime_Rouen_Cath\u00e9draleRestitution des d\u00e9cors cuivre et plomb, de la statuaire et des dorures.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07dcc48784674d9190b42578d6e0ab21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6715da0dde24782ab5158fbd39dc67f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a10847fcef7940e5bfaf273a8c0089c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07dcc48784674d9190b42578d6e0ab21",
        "style": "IPY_MODEL_a6715da0dde24782ab5158fbd39dc67f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114948\" target=\"_blank\"> 20-114948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'D\u00e9coration (travaux)', 'Ferronnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Seine-Maritime_Rouen_Cath\u00e9draleRestitution des d\u00e9cors cuivre et plomb, de la statuaire et des dorures.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114948\" target=\"_blank\"> 20-114948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a9d3c1625c6c47edb7fe9cb59af50dc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.941108,
          3.082236
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c09ca4c909442abb5dfd899056cca6a",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE TRAVAUX POUR LA RESTRUCTURATION ET REAMENAGEMENT DU SIEGE DE LA CHAMBRE D'AGRICULTURE DU CANTAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8f82ccd1f1946308076e4847e285d09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa2fe28d73c44f43ba03fc3e162add2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c09ca4c909442abb5dfd899056cca6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8f82ccd1f1946308076e4847e285d09",
        "style": "IPY_MODEL_fa2fe28d73c44f43ba03fc3e162add2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115343\" target=\"_blank\"> 20-115343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Chambre Agriculture de La Loire<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX POUR LA RESTRUCTURATION ET REAMENAGEMENT DU SIEGE DE LA CHAMBRE D'AGRICULTURE DU CANTAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115343\" target=\"_blank\"> 20-115343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f49dda26b2544b996c314894f2a2490": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.987137,
          3.167874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6cc9b1cd28bb43a48b063b5d50d6116c",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        sel de d\u00e9neigement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04b7a35708a842a783d8d13b25df303f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6b17ebc5f5a4c4990e45ac83ad2c7f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6cc9b1cd28bb43a48b063b5d50d6116c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04b7a35708a842a783d8d13b25df303f",
        "style": "IPY_MODEL_b6b17ebc5f5a4c4990e45ac83ad2c7f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114812\" target=\"_blank\"> 20-114812</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aurillac<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sel de d\u00e9neigement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> sel de d\u00e9neigement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114812\" target=\"_blank\"> 20-114812</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4083efac08a435fb75baecb8c86fd2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2f4d525379445b38502456df25df43a",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rd739e - les nouillers - am\u00e9nagement de la travers\u00e9e de l'agglom\u00e9ration\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "501a1fc28774435d87b838165fcf0579": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6318df868f2f40f28e9ea88e3632bef4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2f4d525379445b38502456df25df43a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_501a1fc28774435d87b838165fcf0579",
        "style": "IPY_MODEL_6318df868f2f40f28e9ea88e3632bef4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114029\" target=\"_blank\"> 20-114029</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rd739e - les nouillers - am\u00e9nagement de la travers\u00e9e de l'agglom\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114029\" target=\"_blank\"> 20-114029</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "880b949fa5bf4c1eaf87a36b6bad2e30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.636769,
          -1.038702
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c8a9c05f6784657a9fc900bfa9ee8d0",
        "title": "Vers ROYAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension des r\u00e9seaux de collecte des eaux us\u00e9es - commune de Sablonceaux - rue de Coulimbre et rue de la Vieille Forge\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "116523f38dd2409089be8d33d50915bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4985c3422c74a4d9e55d61713580c3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c8a9c05f6784657a9fc900bfa9ee8d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_116523f38dd2409089be8d33d50915bd",
        "style": "IPY_MODEL_b4985c3422c74a4d9e55d61713580c3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115046\" target=\"_blank\"> 20-115046</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration Royan Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> ROYAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension des r\u00e9seaux de collecte des eaux us\u00e9es - commune de Sablonceaux - rue de Coulimbre et rue de la Vieille Forge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115046\" target=\"_blank\"> 20-115046</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b99bef43de8e4dcbb49c850e18d451a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.651779,
          2.393764
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1bcc03f1c614a2985f8d877166283ea",
        "title": "Vers BRIVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9p\u00f4t de bus de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Bassin de Brive - Alimentation \u00e9lectrique pour les recharges de bus\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b75af0078884cdb838abb93e512f97f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da189205fda44e94886812b1a2c3bfb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1bcc03f1c614a2985f8d877166283ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b75af0078884cdb838abb93e512f97f",
        "style": "IPY_MODEL_da189205fda44e94886812b1a2c3bfb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114984\" target=\"_blank\"> 20-114984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D'AGGLO DU BASSIN DE BRIVE<br>\n        <b>Ville :</b> BRIVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9p\u00f4t de bus de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Bassin de Brive - Alimentation \u00e9lectrique pour les recharges de bus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114984\" target=\"_blank\"> 20-114984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27bb681f2b464859a6d74be2bb416ef2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.302503,
          4.645635
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6732945e92b549fea07c0d298df1e283",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de Travaux _ Cr\u00e9ation d'une PEP MA d'Auxerre (13 LOTS)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9c948b65ce247bd87bb666a9d139b7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cac6f2bdf4d8438ea9fa0cacd706a0c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6732945e92b549fea07c0d298df1e283": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9c948b65ce247bd87bb666a9d139b7d",
        "style": "IPY_MODEL_cac6f2bdf4d8438ea9fa0cacd706a0c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115488\" target=\"_blank\"> 20-115488</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '89', '77', '45', '10', '58', '18', '91', '3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DISP Centre-Est Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de Travaux _ Cr\u00e9ation d'une PEP MA d'Auxerre (13 LOTS)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115488\" target=\"_blank\"> 20-115488</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c35e063f4684122a8f8f3c1c6625081": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412464,
          -3.327883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fdda2e4f63be44a8a16bc203db29cb23",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de luminaire led pour les b\u00e2timents de la ville de saint-brieuc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "816caa05fcdb43cc80dee3cc5bace265": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "774250c0ad3d45b699f5f52d9af5dc02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fdda2e4f63be44a8a16bc203db29cb23": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_816caa05fcdb43cc80dee3cc5bace265",
        "style": "IPY_MODEL_774250c0ad3d45b699f5f52d9af5dc02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115309\" target=\"_blank\"> 20-115309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Brieuc<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de luminaire led pour les b\u00e2timents de la ville de saint-brieuc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115309\" target=\"_blank\"> 20-115309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ba8cdf5459d43799b23c41276527778": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.151027,
          1.122729
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e951fcbd01cc4a45b5c9d2c553e59ef1",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Route d\u00e9partementale no660, Commune de BEAUMONTOIS EN PERIGORD, Am\u00e9nagement des carrefours sud et nord,et renforcement de la structure de chauss\u00e9e boulevard de la r\u00e9sistance\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96ecf56b9af2459d90f2210f21d90ee0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b025c3634ee24ccba5c743e5cd378eae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e951fcbd01cc4a45b5c9d2c553e59ef1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96ecf56b9af2459d90f2210f21d90ee0",
        "style": "IPY_MODEL_b025c3634ee24ccba5c743e5cd378eae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115000\" target=\"_blank\"> 20-115000</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Route d\u00e9partementale no660, Commune de BEAUMONTOIS EN PERIGORD, Am\u00e9nagement des carrefours sud et nord,et renforcement de la structure de chauss\u00e9e boulevard de la r\u00e9sistance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115000\" target=\"_blank\"> 20-115000</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f54b63f23fd4b0cb2f10fb4b4311783": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.151027,
          1.122729
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5836c6a69d74ed7ba570a1e84657fa9",
        "title": "Vers P\u00c9RIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude pour la r\u00e9novation de l'\u00e9clairage public des zones d'activit\u00e9s du Grand P\u00e9rigueux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "21d09841d9324512a4704367196a9d1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e33228ce7274be685ab0e62fa373260": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5836c6a69d74ed7ba570a1e84657fa9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_21d09841d9324512a4704367196a9d1b",
        "style": "IPY_MODEL_1e33228ce7274be685ab0e62fa373260",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114992\" target=\"_blank\"> 20-114992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Grand P\u00e9rigueux<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00c9RIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude pour la r\u00e9novation de l'\u00e9clairage public des zones d'activit\u00e9s du Grand P\u00e9rigueux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114992\" target=\"_blank\"> 20-114992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08c1e225b9604b28bbbcdffa10fb12bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.49244,
          6.532657
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8f0f6e289f2c414ba0464ea7813f01a8",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9tude pour une meilleure prise en compte des besoins des personnes \u00e2g\u00e9es dans les politiques locales de l'habitat en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd3863ad16d14fbabf5269026f93993b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c41352ea9fa74583b04bc09d17c607dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8f0f6e289f2c414ba0464ea7813f01a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd3863ad16d14fbabf5269026f93993b",
        "style": "IPY_MODEL_c41352ea9fa74583b04bc09d17c607dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114977\" target=\"_blank\"> 20-114977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DREAL BFC/SG/DAJCP<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9tude pour une meilleure prise en compte des besoins des personnes \u00e2g\u00e9es dans les politiques locales de l'habitat en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114977\" target=\"_blank\"> 20-114977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6db3d91111b04256960fd72078b5ce29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2629,
          5.87427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_357eebc3651d4440a34e222f1c366601",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE EN PLACE D'UNE NOUVELLE SOLUTION DE TELEPHONE D'APPEL MALADE et D'ANTI-FUGUES Travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de VDI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b1a8059a56eb49afa7068190aafc2590": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7742bed79b53488eae4a48fa46fb9e34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "357eebc3651d4440a34e222f1c366601": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b1a8059a56eb49afa7068190aafc2590",
        "style": "IPY_MODEL_7742bed79b53488eae4a48fa46fb9e34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115297\" target=\"_blank\"> 20-115297</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REGIONAL UNVT<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE EN PLACE D'UNE NOUVELLE SOLUTION DE TELEPHONE D'APPEL MALADE et D'ANTI-FUGUES Travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de VDI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115297\" target=\"_blank\"> 20-115297</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "252653189a2845c8ad42b66e2abdaf3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f793ec9c1e247fd8581fb86be67e0a9",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        90 belfort - lyc\u00e9e condorcet : d\u00e9signation d'une \u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'op\u00e9ration de mise aux normes et de regroupement des externats\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b767a0d62114c278f722cb7db1da3c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb991ed674094b4ab2ebc8fc8ce14a8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f793ec9c1e247fd8581fb86be67e0a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b767a0d62114c278f722cb7db1da3c8",
        "style": "IPY_MODEL_cb991ed674094b4ab2ebc8fc8ce14a8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114905\" target=\"_blank\"> 20-114905</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 90 belfort - lyc\u00e9e condorcet : d\u00e9signation d'une \u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'op\u00e9ration de mise aux normes et de regroupement des externats<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114905\" target=\"_blank\"> 20-114905</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bdb310ca53df4f47bdb3d17a31be3bf5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.3016,
          5.94912
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc396f1a643a4b7ab9abac015ce6122c",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance des ascenseurs, monte-charges et \u00e9l\u00e9vateurs prm de la ville de besan\u00e7on, de grand besan\u00e7on m\u00e9tropole et du ccas de besan\u00e7on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4dd0bb0e3f8f4d04b389c8a353271502": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9481b70442924b30afc11226bb25f844": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc396f1a643a4b7ab9abac015ce6122c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4dd0bb0e3f8f4d04b389c8a353271502",
        "style": "IPY_MODEL_9481b70442924b30afc11226bb25f844",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114316\" target=\"_blank\"> 20-114316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Besan\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance des ascenseurs, monte-charges et \u00e9l\u00e9vateurs prm de la ville de besan\u00e7on, de grand besan\u00e7on m\u00e9tropole et du ccas de besan\u00e7on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114316\" target=\"_blank\"> 20-114316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54eae0d1c645466499cd7116be597d4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.188298,
          5.480398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0e8da34644c4dc88a8ae02de91d84e0",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CED Le Grand Serre - Construction d'un abri \u00e0 sel et R\u00e9novation d'un garage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "21e45cc6853e40c68d468e150a8306d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc6d7a36b1c1458497de745ead929370": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0e8da34644c4dc88a8ae02de91d84e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_21e45cc6853e40c68d468e150a8306d3",
        "style": "IPY_MODEL_dc6d7a36b1c1458497de745ead929370",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115411\" target=\"_blank\"> 20-115411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA DROME<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CED Le Grand Serre - Construction d'un abri \u00e0 sel et R\u00e9novation d'un garage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115411\" target=\"_blank\"> 20-115411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0a3aa50a9d241b98b9e283aa390a4b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.011502,
          1.148564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7003fa3a02df4c40bb05bf7c1da5ade5",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction de 12 logements collectifs au 13 rue de fauville \u00e0 evreux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "221db24b2c5d4024bbd7f9f888789de2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80c75ef044994082bc8b30d5a26063c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7003fa3a02df4c40bb05bf7c1da5ade5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_221db24b2c5d4024bbd7f9f888789de2",
        "style": "IPY_MODEL_80c75ef044994082bc8b30d5a26063c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115247\" target=\"_blank\"> 20-115247</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Logement Familial de l'Eure<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction de 12 logements collectifs au 13 rue de fauville \u00e0 evreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115247\" target=\"_blank\"> 20-115247</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "815b3fa1557e4beb8badfb0d3fa95112": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.297289,
          0.874132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_717e103e0b944c4b8d8a767a4e007f9e",
        "title": "Vers VAL DE REUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance de deux installations de production d'air comprim\u00e9e haute pression \u00e9quip\u00e9es de compresseurs de 40 bars et 250 bars du site de DGA TH \u00e0 Val de Reuil.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2daa853394e64278a2279dd971df431a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57263e2934214683b5d4b04b479cae73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "717e103e0b944c4b8d8a767a4e007f9e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2daa853394e64278a2279dd971df431a",
        "style": "IPY_MODEL_57263e2934214683b5d4b04b479cae73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-111635\" target=\"_blank\"> 20-111635</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINARM/DGA/DO/S2A<br>\n        <b>Ville :</b> VAL DE REUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance de deux installations de production d'air comprim\u00e9e haute pression \u00e9quip\u00e9es de compresseurs de 40 bars et 250 bars du site de DGA TH \u00e0 Val de Reuil.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-111635\" target=\"_blank\"> 20-111635</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "669037190d424bd885a4b842c53125e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.062423,
          -3.9775
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41c8d2aecd4348d6895be0c010c151d8",
        "title": "Vers QUIMPER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de barquettes pour pr\u00e9parations chaudes, froides, films d'operculage, \u00e9tiquettes et rubans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a78da61b04034da9b40ebed2a37f299d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d156afa4fb6430da5e43abb132d91fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41c8d2aecd4348d6895be0c010c151d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a78da61b04034da9b40ebed2a37f299d",
        "style": "IPY_MODEL_9d156afa4fb6430da5e43abb132d91fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114970\" target=\"_blank\"> 20-114970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA QUIMPER BRETAGNE OCCIDENTALE<br>\n        <b>Ville :</b> QUIMPER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles \u00e0 usage unique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de barquettes pour pr\u00e9parations chaudes, froides, films d'operculage, \u00e9tiquettes et rubans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114970\" target=\"_blank\"> 20-114970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9a52830106e45cb8ce5860ca97b203c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.343078,
          -3.688761
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22be9c3cc7294a68bb1d6f82b8efca43",
        "title": "Vers PONT L'ABB\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande de travaux neufs et d'entretien de voirie avec fournitures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ff728cbe4a64d99a7e488ea495f721e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eaec06fabcdf41f2a0df98a7bfc369f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22be9c3cc7294a68bb1d6f82b8efca43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ff728cbe4a64d99a7e488ea495f721e",
        "style": "IPY_MODEL_eaec06fabcdf41f2a0df98a7bfc369f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115272\" target=\"_blank\"> 20-115272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONT L ABBE<br>\n        <b>Ville :</b> PONT L'ABB\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande de travaux neufs et d'entretien de voirie avec fournitures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115272\" target=\"_blank\"> 20-115272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb14cf667ebe47d18f65b3e9ae632627": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.406102,
          -4.498893
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5aefb815087a435f88c6fe7acfe611a4",
        "title": "Vers BREST C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Centre d'Instruction Navale de BREST (29) - Travaux d'accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s du b\u00e2timent 1\u00e8re ligne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24d6ec00ecf643ac8b4a15d8ea709ccf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcbc0a54f9724239a6fad4ecc6c9c667": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5aefb815087a435f88c6fe7acfe611a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24d6ec00ecf643ac8b4a15d8ea709ccf",
        "style": "IPY_MODEL_dcbc0a54f9724239a6fad4ecc6c9c667",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115478\" target=\"_blank\"> 20-115478</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Brest<br>\n        <b>Ville :</b> BREST C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Centre d'Instruction Navale de BREST (29) - Travaux d'accessibilit\u00e9 handicap\u00e9s du b\u00e2timent 1\u00e8re ligne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115478\" target=\"_blank\"> 20-115478</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f8dd843f98247d7ad5457e84dcbe8af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.547092,
          -4.571964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68f54d680b274059bc6c993bf2d20676",
        "title": "Vers LAND\u00c9DA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        souscription et gestion d'un contrat d'assurance \" dommages ouvrage \" \u00e0 effet de la date de notification du march\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cbe9848c3804a01adcabea6b7b3e67b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1f6f9a2fdb8414b9da8670c0a6aba67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68f54d680b274059bc6c993bf2d20676": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cbe9848c3804a01adcabea6b7b3e67b",
        "style": "IPY_MODEL_c1f6f9a2fdb8414b9da8670c0a6aba67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115099\" target=\"_blank\"> 20-115099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Land\u00e9da<br>\n        <b>Ville :</b> LAND\u00c9DA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> souscription et gestion d'un contrat d'assurance \" dommages ouvrage \" \u00e0 effet de la date de notification du march\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115099\" target=\"_blank\"> 20-115099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1c622935a614881b37ba7ea3fdd8b7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.837941,
          4.362738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f296fc1e604343dd8612798ac213e11f",
        "title": "Vers NIMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Terrassement du stade du mas de mingue\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1726e4cb5ef04d239303b97f81b2c5dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aaf7a60f475b4727b840ec999e91d0de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f296fc1e604343dd8612798ac213e11f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1726e4cb5ef04d239303b97f81b2c5dd",
        "style": "IPY_MODEL_aaf7a60f475b4727b840ec999e91d0de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115301\" target=\"_blank\"> 20-115301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de N\u00eemes<br>\n        <b>Ville :</b> NIMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Terrassement du stade du mas de mingue<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115301\" target=\"_blank\"> 20-115301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae6deabff5a24a538432b6d2e0acb874": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.837941,
          4.362738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4dc4ae33efc74059a03e5ef8a9537c8d",
        "title": "Vers NIMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du r\u00e9servoirs bas service de la commune de saint gilles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32297f5463d94f889ec12122b8b44ba2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b535dcf12ace43deb6b782e0048d0a62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4dc4ae33efc74059a03e5ef8a9537c8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32297f5463d94f889ec12122b8b44ba2",
        "style": "IPY_MODEL_b535dcf12ace43deb6b782e0048d0a62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-110977\" target=\"_blank\"> 20-110977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA N\u00eemes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> NIMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation du r\u00e9servoirs bas service de la commune de saint gilles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-110977\" target=\"_blank\"> 20-110977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d11d21b493844de8c146a943887b3a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.837941,
          4.362738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55d2510206bd49c3a59d6aaad7a1260e",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de curage, d\u00e9samiantage et d\u00e9construction de l'ancienne moyenne surface alimentaire - quartier Pissevin \u00e0 N\u00eemes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "15308f7d34fb46ef80a1dfc5a979a046": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c17bca47a3b4051b0acf57b33b45ebe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55d2510206bd49c3a59d6aaad7a1260e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_15308f7d34fb46ef80a1dfc5a979a046",
        "style": "IPY_MODEL_3c17bca47a3b4051b0acf57b33b45ebe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115384\" target=\"_blank\"> 20-115384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '34', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL AGATE<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de curage, d\u00e9samiantage et d\u00e9construction de l'ancienne moyenne surface alimentaire - quartier Pissevin \u00e0 N\u00eemes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115384\" target=\"_blank\"> 20-115384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64318b7d2957436ba776ecc8f9c3db56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.978922,
          4.49378
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ed4581d03484a90939afffbf0faf29b",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Confection et livraison de ch\u00e9quiers bancaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6cb3ff3836a4c2e9a28e7eca6e28296": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6be4afa19aab47e296ad0fbbd6db0204": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ed4581d03484a90939afffbf0faf29b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6cb3ff3836a4c2e9a28e7eca6e28296",
        "style": "IPY_MODEL_6be4afa19aab47e296ad0fbbd6db0204",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115430\" target=\"_blank\"> 20-115430</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30', '33', '83', '69', '84', '62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Caisse de Cr\u00e9dit Municipal de N\u00eemes<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ch\u00e8que cadeau']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Confection et livraison de ch\u00e9quiers bancaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115430\" target=\"_blank\"> 20-115430</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ffa8c5d0336d470dabaaccee5a5afaf9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.848345,
          4.603729
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afebcc2a5d2c4660a17cec5ced7df59b",
        "title": "Vers BEAUCAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Avis attribution - Acquisition de barri\u00e8res en bois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cdc8412b04584bc889833d290b54dd8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bdb09247071849728a1c39b5bb0da993": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afebcc2a5d2c4660a17cec5ced7df59b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cdc8412b04584bc889833d290b54dd8a",
        "style": "IPY_MODEL_bdb09247071849728a1c39b5bb0da993",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115138\" target=\"_blank\"> 20-115138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaucaire<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUCAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Avis attribution - Acquisition de barri\u00e8res en bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115138\" target=\"_blank\"> 20-115138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "399dc3220a354ba6b8d1ae26d9bb603c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.071627,
          0.63848
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e2d37dade994ea2965e9ac649acd993",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les travaux d'infrastructure n\u00e9cessaires \u00e0 l'accueil du Laboratoire de G\u00e9nie Chimique, LGC, au sein des locaux de la Maison de la Recherche et de la Valorisation \u00e0 Toulouse.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09ea3d2733d64e71bf96bbf24957bc01": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec8b6c5685e64e678292d9e5b0fcc49c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e2d37dade994ea2965e9ac649acd993": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09ea3d2733d64e71bf96bbf24957bc01",
        "style": "IPY_MODEL_ec8b6c5685e64e678292d9e5b0fcc49c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115366\" target=\"_blank\"> 20-115366</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les travaux d'infrastructure n\u00e9cessaires \u00e0 l'accueil du Laboratoire de G\u00e9nie Chimique, LGC, au sein des locaux de la Maison de la Recherche et de la Valorisation \u00e0 Toulouse.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115366\" target=\"_blank\"> 20-115366</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e177b47818f4ba99b73f6ee1979ce02": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.531132,
          1.497927
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1f77bbfae414cb0837478343686234e",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation, fourniture et maintenance d'outils d'aide au contr\u00f4le a\u00e9rien bas\u00e9s sur le serveur erato, et services, \u00e9tudes et fournitures associ\u00e9es\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive25\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1dfba6aa79344c4821ab2c0d7048b3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e071fbef0804d23ab176e6ef1569c3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1f77bbfae414cb0837478343686234e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1dfba6aa79344c4821ab2c0d7048b3f",
        "style": "IPY_MODEL_3e071fbef0804d23ab176e6ef1569c3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-71171\" target=\"_blank\"> 20-71171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DSNA<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['A\u00e9ronautique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation, fourniture et maintenance d'outils d'aide au contr\u00f4le a\u00e9rien bas\u00e9s sur le serveur erato, et services, \u00e9tudes et fournitures associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-71171\" target=\"_blank\"> 20-71171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ecc3267d03d473aacca761fc56cd158": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.253797,
          0.629753
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bbfda100517b4274be74eb913f6592d7",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (AMO) pour la r\u00e9alisation d'un march\u00e9 de maintenance des \u00e9quipements de restauration pour le compte du Crous de Toulouse Occitanie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68b565122d78449d8d2b4da7b7e56b80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4f4d84959184b4c9bea1dc637512626": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bbfda100517b4274be74eb913f6592d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68b565122d78449d8d2b4da7b7e56b80",
        "style": "IPY_MODEL_f4f4d84959184b4c9bea1dc637512626",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115061\" target=\"_blank\"> 20-115061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Crous de Toulouse-Occitanie<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', 'Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage (AMO) pour la r\u00e9alisation d'un march\u00e9 de maintenance des \u00e9quipements de restauration pour le compte du Crous de Toulouse Occitanie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115061\" target=\"_blank\"> 20-115061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c42309a495924c4e834c9f727a2ef76a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.525307,
          1.139959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_76d979ec8d984424aa84a7688c888431",
        "title": "Vers SAINTE FOY DE PEYROLIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un complexe scolaire \u00e9l\u00e9mentaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "683dfd9a676d4d71839c9359b2adf4a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6317532509be4023b899c56ae4806fa9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "76d979ec8d984424aa84a7688c888431": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_683dfd9a676d4d71839c9359b2adf4a4",
        "style": "IPY_MODEL_6317532509be4023b899c56ae4806fa9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115264\" target=\"_blank\"> 20-115264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINTE FOY DE PEYROLIERES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE FOY DE PEYROLIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Gros oeuvre', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un complexe scolaire \u00e9l\u00e9mentaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115264\" target=\"_blank\"> 20-115264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6005a18d7e74ff3af5ceb8b8c280501": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ced96bbaeacf4058ad49db8726847af8",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19M303PA - TRAVAUX D'AMENAGEMENT DU GIRATOIRE JEAN RODIER / AVENUE DIDIER DAURAT - COMMUNE DE TOULOUSE - VA/SG\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62961a850e4f46f4ac124bbf3ca89913": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdb076c45f0c4e1f8212e4dbef602f71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ced96bbaeacf4058ad49db8726847af8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62961a850e4f46f4ac124bbf3ca89913",
        "style": "IPY_MODEL_fdb076c45f0c4e1f8212e4dbef602f71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115336\" target=\"_blank\"> 20-115336</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TOULOUSE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19M303PA - TRAVAUX D'AMENAGEMENT DU GIRATOIRE JEAN RODIER / AVENUE DIDIER DAURAT - COMMUNE DE TOULOUSE - VA/SG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115336\" target=\"_blank\"> 20-115336</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d160d6019c38420b81e47e3573e33645": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.536886,
          1.470515
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17c3092f1aee48d6a54af0656419e039",
        "title": "Vers RAMONVILLE SAINT AGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition et le support \u00e0 la mise en oeuvre d'une nouvelle solution de type ERP (Finance, Achats, Projets et Gestion des Ressources).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "094c1cb1cd0b45518d234cc27bb4dbde": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1da461260d3a40f0b34d4068f1a22522": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17c3092f1aee48d6a54af0656419e039": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_094c1cb1cd0b45518d234cc27bb4dbde",
        "style": "IPY_MODEL_1da461260d3a40f0b34d4068f1a22522",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115437\" target=\"_blank\"> 20-115437</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MERCATOR OCEAN<br>\n        <b>Ville :</b> RAMONVILLE SAINT AGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'acquisition et le support \u00e0 la mise en oeuvre d'une nouvelle solution de type ERP (Finance, Achats, Projets et Gestion des Ressources).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115437\" target=\"_blank\"> 20-115437</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "088f15e7f30f49808847f26fc48a1b92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.675157,
          -0.394922
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3605a947e8f4040b410d42c4856bd8f",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de produits de lavage pour les sols par autolaveuses\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d96c2d3d96c473ca26147d07f60f8f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37765e4d5b764890b86ead4520028be5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3605a947e8f4040b410d42c4856bd8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d96c2d3d96c473ca26147d07f60f8f6",
        "style": "IPY_MODEL_37765e4d5b764890b86ead4520028be5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115420\" target=\"_blank\"> 20-115420</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARCUB<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de produits de lavage pour les sols par autolaveuses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115420\" target=\"_blank\"> 20-115420</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0191bfb0a22a42b8a5231166f6e90b31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.878604,
          -0.03428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4555ab7e014458bba7b4900c11d4066",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre des services de communications \u00e9lectroniques(elaboration de march\u00e9s publics / expertise & conseil)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5de9ec5fb585462595b92386ac7c3e5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5aa180dfbdb94d16b5f03892ed3de799": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4555ab7e014458bba7b4900c11d4066": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5de9ec5fb585462595b92386ac7c3e5d",
        "style": "IPY_MODEL_5aa180dfbdb94d16b5f03892ed3de799",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114921\" target=\"_blank\"> 20-114921</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre des services de communications \u00e9lectroniques(elaboration de march\u00e9s publics / expertise & conseil)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114921\" target=\"_blank\"> 20-114921</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c1031b484e84270bf09e30bb1c43b11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.150945,
          -0.820753
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d1823ebb030148a68d2a62d4e4dd719e",
        "title": "Vers SAINT LAURENT M\u00c9DOC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord cadre \u00e0 bons de commande pour les travaux de voirie et r\u00e9seaux divers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a029a93e46324135929c1e1d4d242c8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f7fa3d67afb465db0d50160f104ebf8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d1823ebb030148a68d2a62d4e4dd719e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a029a93e46324135929c1e1d4d242c8a",
        "style": "IPY_MODEL_5f7fa3d67afb465db0d50160f104ebf8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115354\" target=\"_blank\"> 20-115354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Laurent M\u00e9doc<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT M\u00c9DOC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord cadre \u00e0 bons de commande pour les travaux de voirie et r\u00e9seaux divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115354\" target=\"_blank\"> 20-115354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7c23b22cd15400eb38d7e2d6bb9de77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.860623,
          -0.734618
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_25e587dfc3f6413d91fbcd9c7c53f4b2",
        "title": "Vers SAINT M\u00c9DARD EN JALLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de location de nacelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c728a5a878ba4014ac3ff0e615d349f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18709f423a1c4452b97a86c458f30ee6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "25e587dfc3f6413d91fbcd9c7c53f4b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c728a5a878ba4014ac3ff0e615d349f6",
        "style": "IPY_MODEL_18709f423a1c4452b97a86c458f30ee6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115369\" target=\"_blank\"> 20-115369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE SAINT-MEDARD-EN-JALLES<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT M\u00c9DARD EN JALLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de location de nacelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115369\" target=\"_blank\"> 20-115369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9eca963834ed487ba131ee7c2dffcae8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.532204,
          -0.275008
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ade4dea4d4c840b5bb2b9897df6d03cb",
        "title": "Vers LA TESTE DE BUCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation est un march\u00e9 de travaux qui concerne la cr\u00e9ation d'une salle d'op\u00e9ration au sein du bloc op\u00e9ratoire du P\u00f4le de Sant\u00e9 d'Arcachon.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6a79682672042b9972b32e30d137091": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffa813edb3014e5480c8d43676e230f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ade4dea4d4c840b5bb2b9897df6d03cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6a79682672042b9972b32e30d137091",
        "style": "IPY_MODEL_ffa813edb3014e5480c8d43676e230f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115476\" target=\"_blank\"> 20-115476</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GCS POLE DE SANTE D'ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> LA TESTE DE BUCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation est un march\u00e9 de travaux qui concerne la cr\u00e9ation d'une salle d'op\u00e9ration au sein du bloc op\u00e9ratoire du P\u00f4le de Sant\u00e9 d'Arcachon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115476\" target=\"_blank\"> 20-115476</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "936c89b4318f414785cf953dc39d5ad2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.468899,
          -0.274118
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89e064e48e0e4eb88e4ef2d1570c9bf4",
        "title": "Vers LORMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'\u00e9quipements informatiques pour les \u00e9coles de la ville de lormont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0c7a1be720740f483a43fbabf5e7994": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce8dc9adc6eb410e80491a2057bd7e53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89e064e48e0e4eb88e4ef2d1570c9bf4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0c7a1be720740f483a43fbabf5e7994",
        "style": "IPY_MODEL_ce8dc9adc6eb410e80491a2057bd7e53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115085\" target=\"_blank\"> 20-115085</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lormont<br>\n        <b>Ville :</b> LORMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'\u00e9quipements informatiques pour les \u00e9coles de la ville de lormont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115085\" target=\"_blank\"> 20-115085</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08583a94eade4d609501eb644668a01e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.468899,
          -0.274118
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bfe2b9d9c595482ebf11476c2a5dde02",
        "title": "Vers LORMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de tableaux num\u00e9riques pour les \u00e9coles de la ville de lormont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bdc922fa7b14e9e93c47901a32c619e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb65833938784f9580a6c8a34b420609": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bfe2b9d9c595482ebf11476c2a5dde02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bdc922fa7b14e9e93c47901a32c619e",
        "style": "IPY_MODEL_bb65833938784f9580a6c8a34b420609",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115041\" target=\"_blank\"> 20-115041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lormont<br>\n        <b>Ville :</b> LORMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de tableaux num\u00e9riques pour les \u00e9coles de la ville de lormont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115041\" target=\"_blank\"> 20-115041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f237831c5264bd58bc911e23f837059": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e14057ae0bce4dc3897d4b19eb55d1a8",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un local associatif au V\u00e9lodrome d'Arcachon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7ab16fcec3f49f0b739abe32edd970f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2729a2b9836441b59eb839d7906eb684": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e14057ae0bce4dc3897d4b19eb55d1a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7ab16fcec3f49f0b739abe32edd970f",
        "style": "IPY_MODEL_2729a2b9836441b59eb839d7906eb684",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114983\" target=\"_blank\"> 20-114983</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Serrurerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un local associatif au V\u00e9lodrome d'Arcachon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114983\" target=\"_blank\"> 20-114983</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f649b815436e4a2391ac23d7055db22e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.814426,
          -0.610962
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a918a0264abf4e36b1134def1bda40b6",
        "title": "Vers TALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20STITLK07-02 Restructuration du 2\u00e8me \u00e9tage pour l'am\u00e9nagement du service de neuro-r\u00e9animation - GH Pellegrin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29892acdd2da45b49deb0d954d7cc0c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3926761309d24b1ab05f69668c08559e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a918a0264abf4e36b1134def1bda40b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29892acdd2da45b49deb0d954d7cc0c3",
        "style": "IPY_MODEL_3926761309d24b1ab05f69668c08559e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115184\" target=\"_blank\"> 20-115184</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE BORDEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> TALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20STITLK07-02 Restructuration du 2\u00e8me \u00e9tage pour l'am\u00e9nagement du service de neuro-r\u00e9animation - GH Pellegrin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115184\" target=\"_blank\"> 20-115184</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1d7c4f24584445ca0ea71d6ecc3a961": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.769509,
          -0.310058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_85c69c9454d04d3d9a10d3ffe4e864d8",
        "title": "Vers LIBOURNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de plantation d'arbres dans les \u00e9coles, stades, espaces verts urbains et vergers de la ville de libourne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9fb9233f85046f18d8bbce487d3ad8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "237aa8a1cf9f4c0db3df963169120704": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "85c69c9454d04d3d9a10d3ffe4e864d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9fb9233f85046f18d8bbce487d3ad8d",
        "style": "IPY_MODEL_237aa8a1cf9f4c0db3df963169120704",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114967\" target=\"_blank\"> 20-114967</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Libourne<br>\n        <b>Ville :</b> LIBOURNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de plantation d'arbres dans les \u00e9coles, stades, espaces verts urbains et vergers de la ville de libourne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114967\" target=\"_blank\"> 20-114967</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1acb85caf9b243ef9f4bed1c1307d193": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.769509,
          -0.310058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3d223869a324b8d9bd1816d84cd1249",
        "title": "Vers LIBOURNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        nettoyage de locaux municipaux et bureaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c11f2cfc7f044198bd113146b74ed36c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "945543516ebd43558d38eb6768e1ffff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3d223869a324b8d9bd1816d84cd1249": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c11f2cfc7f044198bd113146b74ed36c",
        "style": "IPY_MODEL_945543516ebd43558d38eb6768e1ffff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114212\" target=\"_blank\"> 20-114212</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Libourne<br>\n        <b>Ville :</b> LIBOURNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> nettoyage de locaux municipaux et bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114212\" target=\"_blank\"> 20-114212</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c9a72c9211a470b8ea2f7a3558f01fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879348,
          -0.592746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b683c7e377b4533a6d7146c0fbb9909",
        "title": "Vers BRUGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE SERVICE DE BLANCHISSERIE POUR LES STRUCTURES D'ACCUEIL DE PETITE ENFANCE - CCAS BRUGES - 2020-BRU005\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4258a1f9d251437fb203711ea8887b54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b57147d967ba47829e9e2274dd78f754": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b683c7e377b4533a6d7146c0fbb9909": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4258a1f9d251437fb203711ea8887b54",
        "style": "IPY_MODEL_b57147d967ba47829e9e2274dd78f754",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115379\" target=\"_blank\"> 20-115379</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bruges<br>\n        <b>Ville :</b> BRUGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE SERVICE DE BLANCHISSERIE POUR LES STRUCTURES D'ACCUEIL DE PETITE ENFANCE - CCAS BRUGES - 2020-BRU005<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115379\" target=\"_blank\"> 20-115379</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b2523f2c6194316af3d9548379c2f21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.649079,
          -0.357884
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e8a5d6a077749918c32d73d0226dd2a",
        "title": "Vers PODENSAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration, des postes et r\u00e9seaux de transfert des eaux brutes et trait\u00e9es pour les communes de podensac, virelade et c\u00e9rons.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7a1337141c843c4bf9416c0e77144cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80223b21858749c5a126995ef0b4bfd4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e8a5d6a077749918c32d73d0226dd2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7a1337141c843c4bf9416c0e77144cf",
        "style": "IPY_MODEL_80223b21858749c5a126995ef0b4bfd4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114171\" target=\"_blank\"> 20-114171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIEA des 2 Rives<br>\n        <b>Ville :</b> PODENSAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'une nouvelle station d'\u00e9puration, des postes et r\u00e9seaux de transfert des eaux brutes et trait\u00e9es pour les communes de podensac, virelade et c\u00e9rons.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114171\" target=\"_blank\"> 20-114171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b386e6b3b1f4951a704148dd367a996": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.611855,
          3.873979
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1499629c7e1242f286dc68c863c30a7d",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en oeuvre de relev\u00e9s d'architecture en r\u00e9gion occitanie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5f5321707e0409cbef5d9f621ab8c3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c88093f1c2c94e5e89a8affde572aefb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1499629c7e1242f286dc68c863c30a7d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5f5321707e0409cbef5d9f621ab8c3c",
        "style": "IPY_MODEL_c88093f1c2c94e5e89a8affde572aefb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115216\" target=\"_blank\"> 20-115216</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION OCCITANIE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en oeuvre de relev\u00e9s d'architecture en r\u00e9gion occitanie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115216\" target=\"_blank\"> 20-115216</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "467215d484744663abcaa8a7410ec9d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.863178,
          3.321237
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2dc68481527747cea55332ce46c5ac38",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Refonte des sites internet pour les a\u00e9roports de Carcassonne et Perpignan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c808ebc1bd7414ca2959248de6ff45c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db507ff7367a41ec9fba9ac8007f1d8c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2dc68481527747cea55332ce46c5ac38": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c808ebc1bd7414ca2959248de6ff45c",
        "style": "IPY_MODEL_db507ff7367a41ec9fba9ac8007f1d8c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115287\" target=\"_blank\"> 20-115287</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '11', '66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL A\u00e9roportuaire R\u00e9gionale<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Refonte des sites internet pour les a\u00e9roports de Carcassonne et Perpignan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115287\" target=\"_blank\"> 20-115287</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f2f4810a53d46eba868692d6f6da31c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.426943,
          3.304151
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_329c9282345d4826960e7b5689ee74fa",
        "title": "Vers SERVIAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXTENSION ECOLE JULES FERRY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8595fd82e2f74c5483a1dc288d504b1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31f1975c338b4e28a7f326c4405e84d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "329c9282345d4826960e7b5689ee74fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8595fd82e2f74c5483a1dc288d504b1d",
        "style": "IPY_MODEL_31f1975c338b4e28a7f326c4405e84d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115435\" target=\"_blank\"> 20-115435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de servian<br>\n        <b>Ville :</b> SERVIAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'Gros oeuvre', 'Serrurerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTENSION ECOLE JULES FERRY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115435\" target=\"_blank\"> 20-115435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ceeb391f84084e08aeb08addc2dd3c5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.605466,
          3.770676
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e090408663f8462e95579baa90735102",
        "title": "Vers VAILHAUQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures, installations et mise en service de stations de carburant pour le SDIS 34\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "707a0ac72a40405baffdfc1f7b7368e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6dd2f46aafef4575adaad769761bb585": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e090408663f8462e95579baa90735102": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_707a0ac72a40405baffdfc1f7b7368e7",
        "style": "IPY_MODEL_6dd2f46aafef4575adaad769761bb585",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115386\" target=\"_blank\"> 20-115386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> VAILHAUQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure', 'Automate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures, installations et mise en service de stations de carburant pour le SDIS 34<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115386\" target=\"_blank\"> 20-115386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d928071177d4fab84c97ee85c850a72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180888,
          -1.445994
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee8792bef92e40a6867e805249dc99a4",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation d'un modulaire pour le Service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation \u00e0 la Maison d'arr\u00eat de Laval\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d16137a7df0945939e7ded98d70742d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acb80e00dbb647ae8400333993f5e0df": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee8792bef92e40a6867e805249dc99a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d16137a7df0945939e7ded98d70742d4",
        "style": "IPY_MODEL_acb80e00dbb647ae8400333993f5e0df",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115262\" target=\"_blank\"> 20-115262</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'un modulaire pour le Service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation \u00e0 la Maison d'arr\u00eat de Laval<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115262\" target=\"_blank\"> 20-115262</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7f203c44ce14461863d82ff6b6f3343": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.097996,
          -1.517177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4436a380d314e7c8a6ea67614beb31c",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement partiel du Rez-de-Chauss\u00e9e du b\u00e2timent principal de la Sous-Pr\u00e9fecture d'Avranches (50).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5515aff04e1942bb8695ea48122be431": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b2b92cadf149489ea439419ea8d4c1d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4436a380d314e7c8a6ea67614beb31c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5515aff04e1942bb8695ea48122be431",
        "style": "IPY_MODEL_b2b92cadf149489ea439419ea8d4c1d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115134\" target=\"_blank\"> 20-115134</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEC GAL POUR L ADM MIN INTERIEUR OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement partiel du Rez-de-Chauss\u00e9e du b\u00e2timent principal de la Sous-Pr\u00e9fecture d'Avranches (50).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115134\" target=\"_blank\"> 20-115134</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "422e0265205f49c68fcf3880ebdbf06c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.097996,
          -1.517177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da1285ea033f409195b512e31399a8ec",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection d'un syst\u00e8me de ventilation \u00e0 l'h\u00f4tel de police de Tours (37)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9408e6e115ca46938bf2df3646688eec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2beced25d9cd4e3ca9738ae0158eb924": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da1285ea033f409195b512e31399a8ec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9408e6e115ca46938bf2df3646688eec",
        "style": "IPY_MODEL_2beced25d9cd4e3ca9738ae0158eb924",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115368\" target=\"_blank\"> 20-115368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEC GAL POUR L ADM MIN INTERIEUR OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection d'un syst\u00e8me de ventilation \u00e0 l'h\u00f4tel de police de Tours (37)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115368\" target=\"_blank\"> 20-115368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c888706b82de407ab704051352a6a32c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.631256,
          1.063804
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d672f4144854dbfa9fae8cd27f2b138",
        "title": "Vers LE BLANC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT ET MISE AUX NORMES DE LA CHAUFFERIE DU BATIMENT 24\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f8effe2afd44b45a2b54d12d44ddae4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f6e90dc355940bc8a5bf2eb7ad69c5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d672f4144854dbfa9fae8cd27f2b138": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f8effe2afd44b45a2b54d12d44ddae4",
        "style": "IPY_MODEL_8f6e90dc355940bc8a5bf2eb7ad69c5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115035\" target=\"_blank\"> 20-115035</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36', '37', '86', '87', '45', '19', '18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMSOPGN<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT ET MISE AUX NORMES DE LA CHAUFFERIE DU BATIMENT 24<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115035\" target=\"_blank\"> 20-115035</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93d04b08e3574c208c24bb87b2917fc9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.631256,
          1.063804
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_532c9083e16e41e2a4e0c4f7f548a77a",
        "title": "Vers ROSNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Bilan et \u00e9valuation du Contrat territorial zones humides (CTZH) 2017-2021 et construction d'un nouveau CTZH\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5e84186f40e42f09c7977f73b98ae5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3ac677869684928b49227a88dfc3d7a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "532c9083e16e41e2a4e0c4f7f548a77a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5e84186f40e42f09c7977f73b98ae5d",
        "style": "IPY_MODEL_d3ac677869684928b49227a88dfc3d7a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115424\" target=\"_blank\"> 20-115424</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARC NATUREL REGIONAL DE LA BRENNE<br>\n        <b>Ville :</b> ROSNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Bilan et \u00e9valuation du Contrat territorial zones humides (CTZH) 2017-2021 et construction d'un nouveau CTZH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115424\" target=\"_blank\"> 20-115424</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03128cebee5d4d86b4cfc9e51e1b1bf4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.496201,
          0.6311
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61ee4e60d07343ac80e221235abf2599",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DIAGNOSTIC DES RESEAUX D'ASSAINISSEMENT EN EAUX USEES DE PARCAY-MESLAY ET DE ROCHECORBON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a7677c9797143f0984c65e6cde5620c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "724b031ec29043caa810e753e9e39347": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61ee4e60d07343ac80e221235abf2599": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a7677c9797143f0984c65e6cde5620c",
        "style": "IPY_MODEL_724b031ec29043caa810e753e9e39347",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114925\" target=\"_blank\"> 20-114925</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Tours M\u00e9tropole Val de Loire<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DIAGNOSTIC DES RESEAUX D'ASSAINISSEMENT EN EAUX USEES DE PARCAY-MESLAY ET DE ROCHECORBON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114925\" target=\"_blank\"> 20-114925</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5defebafc70047f09f6c967d818abea3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.391841,
          0.630861
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_208808067b9c49b8b3e21a36bdc6dde4",
        "title": "Vers FONDETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un v\u00e9hicule type 'camion porte berce' pour le SDIS37\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70f9839d350742b68d88bcc05f350744": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8df235c63544c35a5e658bf996b8e08": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "208808067b9c49b8b3e21a36bdc6dde4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70f9839d350742b68d88bcc05f350744",
        "style": "IPY_MODEL_f8df235c63544c35a5e658bf996b8e08",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115123\" target=\"_blank\"> 20-115123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 37<br>\n        <b>Ville :</b> FONDETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un v\u00e9hicule type 'camion porte berce' pour le SDIS37<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115123\" target=\"_blank\"> 20-115123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d545899482e44afad7e96c71f4e164a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.391841,
          0.630861
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2452b923e47b419d88b777063cbfeb8f",
        "title": "Vers FONDETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des r\u00e9seaux d'eau us\u00e9e,vannes et pluviales ainsi que des \u00e9quipements attenants\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68e9ddf736284e4399ac210b2f0d9f76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc3faafdfc724f8bbb58efb4a3558783": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2452b923e47b419d88b777063cbfeb8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68e9ddf736284e4399ac210b2f0d9f76",
        "style": "IPY_MODEL_fc3faafdfc724f8bbb58efb4a3558783",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115126\" target=\"_blank\"> 20-115126</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 37<br>\n        <b>Ville :</b> FONDETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des r\u00e9seaux d'eau us\u00e9e,vannes et pluviales ainsi que des \u00e9quipements attenants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115126\" target=\"_blank\"> 20-115126</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06fb09def41542a9aa5ab47a7a0bfa06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.635519,
          5.556465
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73a01036961e411ea2b88397c29e8ce4",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : A20TBV-NG034 R\u00e9fection des vestiaires Agents du coll\u00e8ge Marcel Mariotte \u00e0 St Sim\u00e9on de Bressieux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1fa5170ce9124119b4efd24d0eec08e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "401b76a49083422e9b61c50f3fe9820b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73a01036961e411ea2b88397c29e8ce4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1fa5170ce9124119b4efd24d0eec08e5",
        "style": "IPY_MODEL_401b76a49083422e9b61c50f3fe9820b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115413\" target=\"_blank\"> 20-115413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : A20TBV-NG034 R\u00e9fection des vestiaires Agents du coll\u00e8ge Marcel Mariotte \u00e0 St Sim\u00e9on de Bressieux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115413\" target=\"_blank\"> 20-115413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d723627d5b1b44d398833a87d744baa1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.19425,
          5.666925
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f57a0e2264e4d9b9623178dbc1be81c",
        "title": "Vers FONTAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de g\u00e9n\u00e9rateurs de fum\u00e9e et de consommables pour le Sdis de l'Is\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b63e98b9666d4b20a009bf3a0bee7e8f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2441cdbb4cca4c5dabbf5fb6bcf23935": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f57a0e2264e4d9b9623178dbc1be81c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b63e98b9666d4b20a009bf3a0bee7e8f",
        "style": "IPY_MODEL_2441cdbb4cca4c5dabbf5fb6bcf23935",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-107399\" target=\"_blank\"> 20-107399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de l'Is\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de g\u00e9n\u00e9rateurs de fum\u00e9e et de consommables pour le Sdis de l'Is\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-107399\" target=\"_blank\"> 20-107399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2431ba2430174714b186a841a2c79cc5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.012781,
          -0.928933
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0885c3ac9ecf4262bcb77c019e2d6a1f",
        "title": "Vers DAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de photographies num\u00e9riques : Couverture de manifestations, d'\u00e9v\u00e9nements et illustration du magazine municipal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68940e756da247368db8c904c09beddd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bffcda2a8a74690975ff7de5ab0bfa5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0885c3ac9ecf4262bcb77c019e2d6a1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68940e756da247368db8c904c09beddd",
        "style": "IPY_MODEL_9bffcda2a8a74690975ff7de5ab0bfa5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115266\" target=\"_blank\"> 20-115266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dax<br>\n        <b>Ville :</b> DAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de photographies num\u00e9riques : Couverture de manifestations, d'\u00e9v\u00e9nements et illustration du magazine municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115266\" target=\"_blank\"> 20-115266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c07adf4b83a41a9af78bbb9900c6d5d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.068122,
          -1.209941
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc657f12b8d446a1be4d82105725cdf7",
        "title": "Vers DAX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation d'un Syst\u00e8me de contr\u00f4le d'acc\u00e8s site Vincent de Paul et H\u00f4pital Thermal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fdef8cde3e049abb1e6d79e8f8dae70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d2f180a805048e79057a852807f9d56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc657f12b8d446a1be4d82105725cdf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fdef8cde3e049abb1e6d79e8f8dae70",
        "style": "IPY_MODEL_5d2f180a805048e79057a852807f9d56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115113\" target=\"_blank\"> 20-115113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64', '33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GHT 40<br>\n        <b>Ville :</b> DAX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'un Syst\u00e8me de contr\u00f4le d'acc\u00e8s site Vincent de Paul et H\u00f4pital Thermal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115113\" target=\"_blank\"> 20-115113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc34a9698e134fb8b64bd0f63d08cc20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.567335,
          -1.188897
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44c505255b9f419a9014a3577c87448e",
        "title": "Vers ST VINCENT DE TYROSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation d'armoires \u00e9lectriques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "42761f468b7a47af87db0896da1287c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fff248750a0d4011850d69f60e4960fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44c505255b9f419a9014a3577c87448e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_42761f468b7a47af87db0896da1287c8",
        "style": "IPY_MODEL_fff248750a0d4011850d69f60e4960fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115314\" target=\"_blank\"> 20-115314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE EMMA<br>\n        <b>Ville :</b> ST VINCENT DE TYROSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectronique', 'Station de refoulement', 'T\u00e9l\u00e9gestion']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation d'armoires \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115314\" target=\"_blank\"> 20-115314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "22dbff46697d45bc965695291ac37396": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.587108,
          1.331612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_810a9e4aa2994d1cb7968152594e76ad",
        "title": "Vers VILLEBAROU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 'assurances'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17fd626a83f04decae3bf96127ed253e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57c7737ee21243a592a848c5ed003288": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "810a9e4aa2994d1cb7968152594e76ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17fd626a83f04decae3bf96127ed253e",
        "style": "IPY_MODEL_57c7737ee21243a592a848c5ed003288",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-113111\" target=\"_blank\"> 20-113111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLEBAROU<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEBAROU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 'assurances'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-113111\" target=\"_blank\"> 20-113111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69d867fa379c48078b5d317f8e62da58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.822464,
          0.754214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1cbcfe1cf75b45b89870a5f70c62eb5f",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation et mise en page de divers documents du conseil d\u00e9partemental de Loir-et-Cher et conception d'infographies et de motion design\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "576e4f1c987241b8b774ccb4add490ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f95a5a9f5cec434f97596a60c5681647": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1cbcfe1cf75b45b89870a5f70c62eb5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_576e4f1c987241b8b774ccb4add490ba",
        "style": "IPY_MODEL_f95a5a9f5cec434f97596a60c5681647",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115485\" target=\"_blank\"> 20-115485</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CONSEIL DEPARTEMENTAL DE LOIR-ET-CHER<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation et mise en page de divers documents du conseil d\u00e9partemental de Loir-et-Cher et conception d'infographies et de motion design<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115485\" target=\"_blank\"> 20-115485</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e64c8577ee79463499ffebf8e4d85de1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_245ff49adcf040d286cf74e68b808705",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE RENOUVELLEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES POUR LA DIRECTION DU SERVICE DEPARTEMENTAL D'INCENDIE ET DE SECOURS DE LOIR-ET-CHER\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0be497a38cf4384a5676f09d88c62df": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e717ed654924498e850d713d8b1c2caa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "245ff49adcf040d286cf74e68b808705": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0be497a38cf4384a5676f09d88c62df",
        "style": "IPY_MODEL_e717ed654924498e850d713d8b1c2caa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115468\" target=\"_blank\"> 20-115468</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de Loir-et-Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE RENOUVELLEMENT DES MENUISERIES EXTERIEURES POUR LA DIRECTION DU SERVICE DEPARTEMENTAL D'INCENDIE ET DE SECOURS DE LOIR-ET-CHER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115468\" target=\"_blank\"> 20-115468</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be473e7c17304b2fba46ca62a0fabe29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04e2ab4f788a415c8dcea295eadd004a",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DU SDIS 41\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec5c805095754f41b2c55216cd621c60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3a6338146a54de5b6505accfaea715f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04e2ab4f788a415c8dcea295eadd004a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec5c805095754f41b2c55216cd621c60",
        "style": "IPY_MODEL_c3a6338146a54de5b6505accfaea715f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115471\" target=\"_blank\"> 20-115471</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de Loir-et-Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DU SDIS 41<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115471\" target=\"_blank\"> 20-115471</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad596f74b4b74076afa1366fa16ec94c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_975314a0d00041d5a751c5632f3cb643",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURES ADMINISTRATIVES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2da66b7bf74f47489b3ed4d8ba76162d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15114c5b7caa4089b73de1baab227276": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "975314a0d00041d5a751c5632f3cb643": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2da66b7bf74f47489b3ed4d8ba76162d",
        "style": "IPY_MODEL_15114c5b7caa4089b73de1baab227276",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115469\" target=\"_blank\"> 20-115469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de Loir-et-Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURES ADMINISTRATIVES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115469\" target=\"_blank\"> 20-115469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13b34a00f8084cf190a0a77afe668270": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.60185,
          2.024836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_999657e0be5b4d4cbdac42d3636e1b86",
        "title": "Vers VEND\u00d4ME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement et de remise \u00e0 niveau d'ouvrages eau et assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c65c65e0f7cb4248ba7e26df8c5da1ad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04e21d3b91c84b3e8b6e6d96583b3fde": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "999657e0be5b4d4cbdac42d3636e1b86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c65c65e0f7cb4248ba7e26df8c5da1ad",
        "style": "IPY_MODEL_04e21d3b91c84b3e8b6e6d96583b3fde",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115431\" target=\"_blank\"> 20-115431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoires vend\u00f4mois<br>\n        <b>Ville :</b> VEND\u00d4ME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Bardage', 'Charpente', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement et de remise \u00e0 niveau d'ouvrages eau et assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115431\" target=\"_blank\"> 20-115431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98ce09c4d9d1459fbb2d1ee5cbe13212": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.60185,
          2.024836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c48c93cd5b341a1a6f5e83efa09b9ba",
        "title": "Vers VEND\u00d4ME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des \u00e9quipements de signalisation lumineuse tricolore de la commune de Vend\u00f4me (41)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "532bbe30365b4fcdb28ee283d5b323b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0873957c367c4811b85adef10e923f58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c48c93cd5b341a1a6f5e83efa09b9ba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_532bbe30365b4fcdb28ee283d5b323b0",
        "style": "IPY_MODEL_0873957c367c4811b85adef10e923f58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114956\" target=\"_blank\"> 20-114956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vend\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> VEND\u00d4ME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Signalisation', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des \u00e9quipements de signalisation lumineuse tricolore de la commune de Vend\u00f4me (41)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114956\" target=\"_blank\"> 20-114956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3d289b7bd73421693865dc444b3f0de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.529795,
          4.204421
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da21efc014af41828a61599ecdd8bd35",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transport et analyse d'\u00e9chantillons d'eaux (eau destin\u00e9e \u00e0 la consommation ou eaux r\u00e9siduaires) et de boues de stations d'\u00e9puration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8473d0d6089d41cd83d66ed8944dc335": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c4eb845ec8d4799907301155627cef5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da21efc014af41828a61599ecdd8bd35": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8473d0d6089d41cd83d66ed8944dc335",
        "style": "IPY_MODEL_7c4eb845ec8d4799907301155627cef5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115425\" target=\"_blank\"> 20-115425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transport et analyse d'\u00e9chantillons d'eaux (eau destin\u00e9e \u00e0 la consommation ou eaux r\u00e9siduaires) et de boues de stations d'\u00e9puration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115425\" target=\"_blank\"> 20-115425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2841a654f9b4e1495e12ee75dce6523": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.783737,
          -1.448107
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0482b4bde284175a7e7e05d970eb754",
        "title": "Vers CHATEAUBRIANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation de s\u00e9jours SKI et MONTAGNEen stations de sports d'hiver dans les Alpes Fran\u00e7aisespour jeunes de 10 \u00e0 17 ansdu 20 F\u00e9vrier au 6 Mars 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c7ef3ae901a4f00af54d3b4534d1de9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc28676fbc5941f1816a0e56808f44fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0482b4bde284175a7e7e05d970eb754": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c7ef3ae901a4f00af54d3b4534d1de9",
        "style": "IPY_MODEL_dc28676fbc5941f1816a0e56808f44fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115281\" target=\"_blank\"> 20-115281</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '4', '5', '6', '38', '73', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes CHATEAUBRIANT-DERVAL<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAUBRIANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation de s\u00e9jours SKI et MONTAGNEen stations de sports d'hiver dans les Alpes Fran\u00e7aisespour jeunes de 10 \u00e0 17 ansdu 20 F\u00e9vrier au 6 Mars 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115281\" target=\"_blank\"> 20-115281</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91e7731a09ba4394ba76ad3f652f528b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.376407,
          -1.443726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79cfa2a788444c8094113e7aa8253707",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation vise \u00e0 la conclusion de march\u00e9 de fourniture de ch\u00e8ques pour la d\u00e9livrance de services num\u00e9riques pour les demandeurs d'emploi de p\u00f4le emploi Pays de la Loire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "168046effc7f4f2a8ffd616ebc77d784": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "855caacfe132422a8437524931fce2d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79cfa2a788444c8094113e7aa8253707": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_168046effc7f4f2a8ffd616ebc77d784",
        "style": "IPY_MODEL_855caacfe132422a8437524931fce2d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115005\" target=\"_blank\"> 20-115005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '49', '53', '72', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> P\u00f4le emploi Pays de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation vise \u00e0 la conclusion de march\u00e9 de fourniture de ch\u00e8ques pour la d\u00e9livrance de services num\u00e9riques pour les demandeurs d'emploi de p\u00f4le emploi Pays de la Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115005\" target=\"_blank\"> 20-115005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec1caf8c42074addab07ee0b21485807": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.184011,
          -1.505547
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e006e8f9f8d545eabf5423f0d0d9659b",
        "title": "Vers PORNIC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2020-37 Mission d'AMO pour le renouvellement du march\u00e9 d'exploitation de l'Eco Centre de Chaumes-en-Retz et MOE pour la r\u00e9alisation de travaux d'adaptation de la chaine de tri (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2569df2b5144c108edb1a8c49f4b6b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "932740c1ecd64389b88b139f8546c497": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e006e8f9f8d545eabf5423f0d0d9659b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2569df2b5144c108edb1a8c49f4b6b6",
        "style": "IPY_MODEL_932740c1ecd64389b88b139f8546c497",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115341\" target=\"_blank\"> 20-115341</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA PORNIC AGGLO PAYS DE RETZ<br>\n        <b>Ville :</b> PORNIC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2020-37 Mission d'AMO pour le renouvellement du march\u00e9 d'exploitation de l'Eco Centre de Chaumes-en-Retz et MOE pour la r\u00e9alisation de travaux d'adaptation de la chaine de tri (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115341\" target=\"_blank\"> 20-115341</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fcd95a777ac47718eb8d41ee646d2b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.260544,
          -1.565813
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_016a7727f8b44a19937d97ac1adfbad4",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien des espaces verts pour l'INRAE PAYS DE LA LOIRE sur les sites d'ANGERS-BEAUCOUZE et de NANTES.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7002d3195e464cb78934845bc0ae8ff2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a897c08a881b4335ad2c20d6daa26793": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "016a7727f8b44a19937d97ac1adfbad4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7002d3195e464cb78934845bc0ae8ff2",
        "style": "IPY_MODEL_a897c08a881b4335ad2c20d6daa26793",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115284\" target=\"_blank\"> 20-115284</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INRA ANGERS NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien des espaces verts pour l'INRAE PAYS DE LA LOIRE sur les sites d'ANGERS-BEAUCOUZE et de NANTES.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115284\" target=\"_blank\"> 20-115284</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69d93939808b4e2daf33c06eba3f091a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.062366,
          1.912959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb84e087b7254e349441f7c44bab2b68",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le comblement de 6 forages AEP et le d\u00e9mant\u00e8lement de leurs \u00e9quipements hydrauliques et \u00e9lectriques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e165b2d4414454dac08a434ae6a9598": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d0d96417ca14572ac1abe0647b9fbf5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb84e087b7254e349441f7c44bab2b68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e165b2d4414454dac08a434ae6a9598",
        "style": "IPY_MODEL_7d0d96417ca14572ac1abe0647b9fbf5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115249\" target=\"_blank\"> 20-115249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le comblement de 6 forages AEP et le d\u00e9mant\u00e8lement de leurs \u00e9quipements hydrauliques et \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115249\" target=\"_blank\"> 20-115249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5642c6d0b52440bbb78a3fc22362ed0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.743852,
          2.750687
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2dc0d91052254b71808e659e4ad962f1",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation a pout objet de fixer les conditions particuli\u00e8res d'ex\u00e9cution pour la r\u00e9alisation et la mise en service d'un pilote de rabattement pilote de la nappe du Muschelkalk \u00e0 Lochwi\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e59112f3b97b43319bd828b3a31dd9ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c921376e394448e8a800572aad66bc1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2dc0d91052254b71808e659e4ad962f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e59112f3b97b43319bd828b3a31dd9ba",
        "style": "IPY_MODEL_c921376e394448e8a800572aad66bc1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115213\" target=\"_blank\"> 20-115213</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation a pout objet de fixer les conditions particuli\u00e8res d'ex\u00e9cution pour la r\u00e9alisation et la mise en service d'un pilote de rabattement pilote de la nappe du Muschelkalk \u00e0 Lochwi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115213\" target=\"_blank\"> 20-115213</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc1dc2d81be6452983d4c5371f55b40c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.933085,
          2.149546
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79ea4850309743759d8404021cde14dc",
        "title": "Vers FAY AUX LOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension des VRD pour desservir le futur EHPAD\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17e772ddde004978b320881793ff649a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1e91ee7705c4a2db114588da2a9dc1b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79ea4850309743759d8404021cde14dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17e772ddde004978b320881793ff649a",
        "style": "IPY_MODEL_b1e91ee7705c4a2db114588da2a9dc1b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114923\" target=\"_blank\"> 20-114923</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Fay-aux-Loges<br>\n        <b>Ville :</b> FAY AUX LOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension des VRD pour desservir le futur EHPAD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114923\" target=\"_blank\"> 20-114923</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96a61eca37b94a20a9814da635355013": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.933085,
          2.149546
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c42e564649474ca6a33cb40d5f9f9e75",
        "title": "Vers FAY AUX LOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La fourniture et le conditionnement et la livraison de repas en liaison froide pour les scolaires et l'accueil de loisirs sans h\u00e9bergement\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf3ae2f41e734d8da1a2f9d12af45ad9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa2bb6d15e6340d3b508ff2022fe1262": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c42e564649474ca6a33cb40d5f9f9e75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf3ae2f41e734d8da1a2f9d12af45ad9",
        "style": "IPY_MODEL_fa2bb6d15e6340d3b508ff2022fe1262",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114922\" target=\"_blank\"> 20-114922</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Fay-aux-Loges<br>\n        <b>Ville :</b> FAY AUX LOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La fourniture et le conditionnement et la livraison de repas en liaison froide pour les scolaires et l'accueil de loisirs sans h\u00e9bergement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114922\" target=\"_blank\"> 20-114922</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2189d9028b084a6f9ad673b1317aa673": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.526341,
          3.486646
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_38eb3a4ce00e468ebf31e3ffd6025fac",
        "title": "Vers MENDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REFECTION DE LA TOITURE DE L'HOPITAL ST JACQUES DE MARVEJOLS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ecc3d40b8b2416e867b73931515397f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "418df388bf3b4f87aecdd4225716444d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "38eb3a4ce00e468ebf31e3ffd6025fac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ecc3d40b8b2416e867b73931515397f",
        "style": "IPY_MODEL_418df388bf3b4f87aecdd4225716444d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115002\" target=\"_blank\"> 20-115002</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE MENDE<br>\n        <b>Ville :</b> MENDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DE LA TOITURE DE L'HOPITAL ST JACQUES DE MARVEJOLS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115002\" target=\"_blank\"> 20-115002</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fcfcd4a724c452689dbbe0866a92939": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.611775,
          -1.653935
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14436f725baa4b71b4baf2e3607728e0",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage g\u00e9n\u00e9rale (AMOA) sur les contrats de concessions de la Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Cotentin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9598f45281b042f791686114ed7d4057": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eff78ce017d347e7a98c400d8df3b66e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14436f725baa4b71b4baf2e3607728e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9598f45281b042f791686114ed7d4057",
        "style": "IPY_MODEL_eff78ce017d347e7a98c400d8df3b66e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115259\" target=\"_blank\"> 20-115259</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50', '14', '61', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Cotentin<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage g\u00e9n\u00e9rale (AMOA) sur les contrats de concessions de la Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Cotentin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115259\" target=\"_blank\"> 20-115259</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5660b53609c04aa98a9741d307f26122": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.808569,
          -1.559407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ce004dc41cb441e93bb1b9254cdc6e8",
        "title": "Vers SAINT PAIR SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION DU RESEAU D'ASSAINISSEMENT SITUE EN AMONT DU POSTE DE RELEVEMENT DE LA PROVOSTIERE A SAINT-PLANCHERS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3134f0b280bc4219a6fa6449eee670cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "699d12c3f3ec47da8501f562e50e30dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ce004dc41cb441e93bb1b9254cdc6e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3134f0b280bc4219a6fa6449eee670cc",
        "style": "IPY_MODEL_699d12c3f3ec47da8501f562e50e30dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115318\" target=\"_blank\"> 20-115318</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.M.A.A.G<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PAIR SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DU RESEAU D'ASSAINISSEMENT SITUE EN AMONT DU POSTE DE RELEVEMENT DE LA PROVOSTIERE A SAINT-PLANCHERS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115318\" target=\"_blank\"> 20-115318</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c01d9f276ba04f1ab1b453290fdb75a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.808569,
          -1.559407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d329bd8034c4ae9bad37616928faa9a",
        "title": "Vers SAINT PAIR SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION DE LA CANALISATION DE COLLECTE DES EAUX USEES SITUEE RUE DE LA CHAPELLE SAINTE ANNE A SAINT PAIR SUR MER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edb304e5eee24369aef4181097486a40": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e1b095b52ee04a6a94d3a6bd55bdfcf4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d329bd8034c4ae9bad37616928faa9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edb304e5eee24369aef4181097486a40",
        "style": "IPY_MODEL_e1b095b52ee04a6a94d3a6bd55bdfcf4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115461\" target=\"_blank\"> 20-115461</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.M.A.A.G<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PAIR SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DE LA CANALISATION DE COLLECTE DES EAUX USEES SITUEE RUE DE LA CHAPELLE SAINTE ANNE A SAINT PAIR SUR MER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115461\" target=\"_blank\"> 20-115461</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8fc0c1b5752465e8bb792ddac0f8556": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.144186,
          5.138982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f376f953e071496bab59ad1ccfcb1002",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commande de prestations de d\u00e9m\u00e9nagement de logements\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb94faa6fbc04f94b60b30354551e74d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bff022aa49984ed8994ef771021949c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f376f953e071496bab59ad1ccfcb1002": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb94faa6fbc04f94b60b30354551e74d",
        "style": "IPY_MODEL_bff022aa49984ed8994ef771021949c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115457\" target=\"_blank\"> 20-115457</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHAUMONT HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire \u00e0 bons de commande de prestations de d\u00e9m\u00e9nagement de logements<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115457\" target=\"_blank\"> 20-115457</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85d4dfdd19ca4f44bdf65a7f8b0384a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f469a1d0304e4b5a946aad188c3069e1",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DIAGNOSTIC ET PROSPECTIVES DE LA POLITIQUE DE LECTURE PUBLIQUE DU DEPARTEMENT DE MEURTHE ET MOSELLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c967a1c2bc34137841633a3d352e0a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41ce7bf14eb94ad48b6fe93666ff9bbd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f469a1d0304e4b5a946aad188c3069e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c967a1c2bc34137841633a3d352e0a1",
        "style": "IPY_MODEL_41ce7bf14eb94ad48b6fe93666ff9bbd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115288\" target=\"_blank\"> 20-115288</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DIAGNOSTIC ET PROSPECTIVES DE LA POLITIQUE DE LECTURE PUBLIQUE DU DEPARTEMENT DE MEURTHE ET MOSELLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115288\" target=\"_blank\"> 20-115288</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33cc027f9d1644c89e965eea0291e140": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.626404,
          6.107877
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0b7a4bbcc8a4ca89710ee9e305cb6d3",
        "title": "Vers NEUVES MAISONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'un autobus neuf pour la communaut\u00e9 de communes Moselle et Madon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "265a6696c80147dfb253b781a2cca98e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07c81ac61af54ee690223c8a7ff95ade": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0b7a4bbcc8a4ca89710ee9e305cb6d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_265a6696c80147dfb253b781a2cca98e",
        "style": "IPY_MODEL_07c81ac61af54ee690223c8a7ff95ade",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114942\" target=\"_blank\"> 20-114942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes Moselle et Madon<br>\n        <b>Ville :</b> NEUVES MAISONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un autobus neuf pour la communaut\u00e9 de communes Moselle et Madon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114942\" target=\"_blank\"> 20-114942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "258b7fe5c61c4aa9b99186080c68cc0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.359669,
          6.04756
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19e0503cfdb3461f81e00e9e012ed1df",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 portant sur la fourniture, la livraison, l'installation, la mise en ordre de marche, la formation \u00e0 l'utilisation et la garantie d'un ensemble de deux \u00e9quipements de caract\u00e9risat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "700dc5101f54436cafb923443ddc9f8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14bb8ad8f674491eb07b0a2504c5370a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19e0503cfdb3461f81e00e9e012ed1df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_700dc5101f54436cafb923443ddc9f8c",
        "style": "IPY_MODEL_14bb8ad8f674491eb07b0a2504c5370a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115204\" target=\"_blank\"> 20-115204</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '54', '88', '55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Lorraine<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 portant sur la fourniture, la livraison, l'installation, la mise en ordre de marche, la formation \u00e0 l'utilisation et la garantie d'un ensemble de deux \u00e9quipements de caract\u00e9risat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115204\" target=\"_blank\"> 20-115204</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d171c1c80384b3888ff86b41a5de784": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.786674,
          6.379886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ea8a40837884529aaca1ec985b242d6",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en accessibilit\u00e9 handicap\u00e9 du centre de r\u00e9tention administrative (cra) de metz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f0e791db5774475aa197150caa5ec3b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e5d85c225ef54773be56f616dcf82e55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ea8a40837884529aaca1ec985b242d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f0e791db5774475aa197150caa5ec3b",
        "style": "IPY_MODEL_e5d85c225ef54773be56f616dcf82e55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115104\" target=\"_blank\"> 20-115104</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57', '54', '55', '51', '67', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGAMI Est DAGF BCP<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Serrurerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en accessibilit\u00e9 handicap\u00e9 du centre de r\u00e9tention administrative (cra) de metz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115104\" target=\"_blank\"> 20-115104</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b66e31a6d494473975226c27997174e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.738353,
          6.81075
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ccf1a63104294de9abbf2d03c21f0f0a",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EPINAL (88) - Caserne Varaigne - 1\u00b0 RTir - B\u00e2timent 0054 - Cr\u00e9ation d'un espace ATLAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6d225fe8cc44658a6b443e5ab927c9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d493eed80f443f79e8ccde2166cf9bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ccf1a63104294de9abbf2d03c21f0f0a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6d225fe8cc44658a6b443e5ab927c9c",
        "style": "IPY_MODEL_0d493eed80f443f79e8ccde2166cf9bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115268\" target=\"_blank\"> 20-115268</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88', '70', '57', '54', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EPINAL (88) - Caserne Varaigne - 1\u00b0 RTir - B\u00e2timent 0054 - Cr\u00e9ation d'un espace ATLAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115268\" target=\"_blank\"> 20-115268</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10f78f7cbb954fe39b2191738a0d0fb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.986545,
          3.163586
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5943de9c0d7447628d988381cb196eb2",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations pour le suivi et la maintenance d'une plateforme de gestion de documents 'alfresco'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac1fc451e29347a6a2e8fa45716cf623": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "af5dcaa8da534936b585bb8457de5a38": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5943de9c0d7447628d988381cb196eb2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac1fc451e29347a6a2e8fa45716cf623",
        "style": "IPY_MODEL_af5dcaa8da534936b585bb8457de5a38",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88300\" target=\"_blank\"> 20-88300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations pour le suivi et la maintenance d'une plateforme de gestion de documents 'alfresco'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88300\" target=\"_blank\"> 20-88300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa73688a4abd4eb2b72dd0fde9eef7e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.293429,
          3.541252
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd99e609fa35405cafd72ffcb312fa64",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RN244-A34 - R\u00e9habilitation de deux bassins d'assainissement routiers sur la RN244 et l'A34\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dfe304ef50e7443186ca8a0647c2cecb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41758556afda4b51b782f98e479331ca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd99e609fa35405cafd72ffcb312fa64": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dfe304ef50e7443186ca8a0647c2cecb",
        "style": "IPY_MODEL_41758556afda4b51b782f98e479331ca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115130\" target=\"_blank\"> 20-115130</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51', '59', '8']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERDEPARTEMENTALE ROUTES NORD 59<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RN244-A34 - R\u00e9habilitation de deux bassins d'assainissement routiers sur la RN244 et l'A34<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115130\" target=\"_blank\"> 20-115130</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "160796717ced4b15bb3e607bf2bb4b8a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.264147,
          3.164642
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f953871c8b1746c29a66d89130a06f45",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de piles, batteries et produits associ\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcf42bd0110e4cd2aea797bcddc66157": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11610fb06fc646bc8c854d2102e800eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f953871c8b1746c29a66d89130a06f45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcf42bd0110e4cd2aea797bcddc66157",
        "style": "IPY_MODEL_11610fb06fc646bc8c854d2102e800eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115321\" target=\"_blank\"> 20-115321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 59<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de piles, batteries et produits associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115321\" target=\"_blank\"> 20-115321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b172c3abf38a4f01b58dc61705c4177e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.191741,
          3.378831
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49a39bb112bd4d3ab0c53f395d221746",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, installation et raccordement d'un b\u00e2timent modulaire pour accueillir l'unit\u00e9 de spermiologie de l'Institut de Biologie De la Reproduction (IBDR)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5cdcb48227904741a8ff01f0fceb3c46": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe0e6114ef5f4805a920d0f68ca7d8e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49a39bb112bd4d3ab0c53f395d221746": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5cdcb48227904741a8ff01f0fceb3c46",
        "style": "IPY_MODEL_fe0e6114ef5f4805a920d0f68ca7d8e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115168\" target=\"_blank\"> 20-115168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, installation et raccordement d'un b\u00e2timent modulaire pour accueillir l'unit\u00e9 de spermiologie de l'Institut de Biologie De la Reproduction (IBDR)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115168\" target=\"_blank\"> 20-115168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "092895981ac74075973232b8135c6432": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.379834,
          3.431539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a257d5ac822947809a9835c740aca9e9",
        "title": "Vers WALLERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        logiciel de gestion des activit\u00e9s culturelles et sportives et d'un portail famille\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75bddabacd324ef0a33ff02a0b16918d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bab3faa8185e488f8eeb0bfb9410799d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a257d5ac822947809a9835c740aca9e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75bddabacd324ef0a33ff02a0b16918d",
        "style": "IPY_MODEL_bab3faa8185e488f8eeb0bfb9410799d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115171\" target=\"_blank\"> 20-115171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> WALLERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> logiciel de gestion des activit\u00e9s culturelles et sportives et d'un portail famille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115171\" target=\"_blank\"> 20-115171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "336a577cf35249daa9464f9d155673a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.262066,
          3.313004
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0047de7b65134b0f8bae58889c26bc0d",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurance dommages ouvrages\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "813e823cb6bf48eeb31108c88d32727a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "618bd75565bc45aaa5fa3fb103a2795f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0047de7b65134b0f8bae58889c26bc0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_813e823cb6bf48eeb31108c88d32727a",
        "style": "IPY_MODEL_618bd75565bc45aaa5fa3fb103a2795f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114975\" target=\"_blank\"> 20-114975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance dommages ouvrages<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114975\" target=\"_blank\"> 20-114975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9aff156b544a44799484e7cb4395ea40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.952085,
          2.370092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcd4ee8352bb4e16ba0872fcd62b3cc6",
        "title": "Vers BERGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fournitures administratives, papiers, consommables informatiques et mat\u00e9riels pour activit\u00e9 manuelles et de loisirs destin\u00e9s aux diff\u00e9rents services de la cchf\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8f7e24fa8a1433a92a837c1a25ba377": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ab1dcfa7c81407a8c834612c5ed9379": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcd4ee8352bb4e16ba0872fcd62b3cc6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8f7e24fa8a1433a92a837c1a25ba377",
        "style": "IPY_MODEL_2ab1dcfa7c81407a8c834612c5ed9379",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114952\" target=\"_blank\"> 20-114952</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes des Hauts de Flandre<br>\n        <b>Ville :</b> BERGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires', 'Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fournitures administratives, papiers, consommables informatiques et mat\u00e9riels pour activit\u00e9 manuelles et de loisirs destin\u00e9s aux diff\u00e9rents services de la cchf<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114952\" target=\"_blank\"> 20-114952</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e1de41360f6458e87da793dbfcaf2d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.952085,
          2.370092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27bce79bd0764a809c32f773e74e724c",
        "title": "Vers BERGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mapa 2020-16 'mission d'audit du syst\u00e8me informatique de la cchf'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5264c90d34eb416da75b054858b4f901": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de84a46488a143d590d10e768aabbf06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27bce79bd0764a809c32f773e74e724c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5264c90d34eb416da75b054858b4f901",
        "style": "IPY_MODEL_de84a46488a143d590d10e768aabbf06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115043\" target=\"_blank\"> 20-115043</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes des Hauts de Flandre<br>\n        <b>Ville :</b> BERGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mapa 2020-16 'mission d'audit du syst\u00e8me informatique de la cchf'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115043\" target=\"_blank\"> 20-115043</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "66e818e3ee194be89b4b43c718b3725e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.952085,
          2.370092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_324c470ce58349179e2ba18ba60b05e1",
        "title": "Vers STEENE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet la restauration de l'oeuvre : \" La C\u00e8ne \", situ\u00e9e dans l'\u00e9glise Saint Martin, sur la commune de Steene.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e8b82a8994742a3955222535fadbcad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1fdcbc5694b94505b6743f1a2776c864": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "324c470ce58349179e2ba18ba60b05e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e8b82a8994742a3955222535fadbcad",
        "style": "IPY_MODEL_1fdcbc5694b94505b6743f1a2776c864",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115271\" target=\"_blank\"> 20-115271</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Steene<br>\n        <b>Ville :</b> STEENE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet la restauration de l'oeuvre : \" La C\u00e8ne \", situ\u00e9e dans l'\u00e9glise Saint Martin, sur la commune de Steene.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115271\" target=\"_blank\"> 20-115271</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ef93b4029fb474ca677766a8e0ec7a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.306147,
          4.102734
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd917117134144ef92795cff6e696ab7",
        "title": "Vers JEUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "758d922be9a34562ad57d84a9f095a78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80bc3dd05b9d4ea39b13791e36924eec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd917117134144ef92795cff6e696ab7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_758d922be9a34562ad57d84a9f095a78",
        "style": "IPY_MODEL_80bc3dd05b9d4ea39b13791e36924eec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115169\" target=\"_blank\"> 20-115169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Jeumont<br>\n        <b>Ville :</b> JEUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et acheminement d'\u00e9lectricit\u00e9 et services associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115169\" target=\"_blank\"> 20-115169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59ef8a93ad2f4d82828dea1dfc40c466": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.036872,
          2.264829
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa0da30583b3479eb353893da9999361",
        "title": "Vers GRANDE SYNTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATION DE FOURNITURE DE COLIS DE NOEL POUR LES AINES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c96dfa4c7c54628a1b7aef8a73a98c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fbcf7109c02449a8bcbc03b37f910aa1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa0da30583b3479eb353893da9999361": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c96dfa4c7c54628a1b7aef8a73a98c4",
        "style": "IPY_MODEL_fbcf7109c02449a8bcbc03b37f910aa1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114972\" target=\"_blank\"> 20-114972</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> GRANDE SYNTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION DE FOURNITURE DE COLIS DE NOEL POUR LES AINES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114972\" target=\"_blank\"> 20-114972</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0aa1547531c34a98ad3cd11cefdc0fa8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.993674,
          2.121369
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5faef9d65f1a4d038e110a28e4cea9d5",
        "title": "Vers GRAVELINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la collecte, l'\u00e9vacuation et la mise en d\u00e9charge d'objets encombrants\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af20d1fea5954d4f8f190e89ba5e7e36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e4519afe1f404d6f990f253ef9ea06a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5faef9d65f1a4d038e110a28e4cea9d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af20d1fea5954d4f8f190e89ba5e7e36",
        "style": "IPY_MODEL_e4519afe1f404d6f990f253ef9ea06a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-113971\" target=\"_blank\"> 20-113971</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRAVELINES<br>\n        <b>Ville :</b> GRAVELINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la collecte, l'\u00e9vacuation et la mise en d\u00e9charge d'objets encombrants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-113971\" target=\"_blank\"> 20-113971</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a2ea8f6c3c24d419bd942c2b119bc6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.58099,
          3.119771
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72e90486aa0949679a65b6e962beab9f",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude sur l'exercice de la comp\u00e9tence assainissement collectif : harmonisation du prix du service, d\u00e9finition d'un programme pluriannuel d'investissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de66d6de346949bb80fb69770ded6734": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "08c2b65c5f2e4c6b8d6d981df6797d4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72e90486aa0949679a65b6e962beab9f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de66d6de346949bb80fb69770ded6734",
        "style": "IPY_MODEL_08c2b65c5f2e4c6b8d6d981df6797d4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115334\" target=\"_blank\"> 20-115334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaute d'Agglo du Beauvaisis<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude sur l'exercice de la comp\u00e9tence assainissement collectif : harmonisation du prix du service, d\u00e9finition d'un programme pluriannuel d'investissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115334\" target=\"_blank\"> 20-115334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f54078e8dbc43f8b70cfcdff836f027": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.636701,
          3.027892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c56572664988419a892cab54131b5bfc",
        "title": "Vers NOGENT SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9jour ski 2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8905fe7a0fd34175bf2ea4fc5e93ecda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32308dbf96dc4d8a8174845d3be116c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c56572664988419a892cab54131b5bfc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8905fe7a0fd34175bf2ea4fc5e93ecda",
        "style": "IPY_MODEL_32308dbf96dc4d8a8174845d3be116c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115405\" target=\"_blank\"> 20-115405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NOGENT SUR OISE<br>\n        <b>Ville :</b> NOGENT SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9jour ski 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115405\" target=\"_blank\"> 20-115405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2106dceed464d7f87ed87da3af1167c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.368427,
          2.407797
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a07acf7e5a3f4ed8b95b40bf35b750ea",
        "title": "Vers CLERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de toitures OP 405 AXE 3\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1827b610644c4840955cc5815472fe2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "562bb541184243428f73884cc685fd56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a07acf7e5a3f4ed8b95b40bf35b750ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1827b610644c4840955cc5815472fe2f",
        "style": "IPY_MODEL_562bb541184243428f73884cc685fd56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114964\" target=\"_blank\"> 20-114964</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du Clermontois<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de toitures OP 405 AXE 3<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114964\" target=\"_blank\"> 20-114964</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a2396b4faa74eb6a0377c0968f10ee4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.715938,
          0.06684
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f324e5fc366547f6832d3b1db665f943",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2_2020029 Prestations de nettoyage de locaux et des vitres pour la Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on-Reconsultation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57e50fcfb40f4c5d889b8a34d88da66d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49a1da40d42d4d54b83c5a6376650675": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f324e5fc366547f6832d3b1db665f943": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57e50fcfb40f4c5d889b8a34d88da66d",
        "style": "IPY_MODEL_49a1da40d42d4d54b83c5a6376650675",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115182\" target=\"_blank\"> 20-115182</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2_2020029 Prestations de nettoyage de locaux et des vitres pour la Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on-Reconsultation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115182\" target=\"_blank\"> 20-115182</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65a5014a88994525a209713b663609f5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478277,
          1.8602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ec1b835a4ac4fd58d4c8d8b0a3c38f0",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MPA-LBMT-20S0346 Traitement acoustique, relamping et reprise de fa\u00e7ade de la salle de restauration de la demi-pension du coll\u00e8ge P. Langenin \u00e0 BOUGOGNE-SUR-MER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b5cdf16f96a49ad90b545b3f6b5346f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ede9b1aa4414eb0b102d94f4b66c5b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ec1b835a4ac4fd58d4c8d8b0a3c38f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b5cdf16f96a49ad90b545b3f6b5346f",
        "style": "IPY_MODEL_2ede9b1aa4414eb0b102d94f4b66c5b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115032\" target=\"_blank\"> 20-115032</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MPA-LBMT-20S0346 Traitement acoustique, relamping et reprise de fa\u00e7ade de la salle de restauration de la demi-pension du coll\u00e8ge P. Langenin \u00e0 BOUGOGNE-SUR-MER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115032\" target=\"_blank\"> 20-115032</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "222013d9bee84fe79bb1699b7f06b0e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478277,
          1.8602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d006153eacb413ca2e658aa584d2334",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MPA-CBMT-20S0244 R\u00e9novation du b\u00e2timent SEGPA au coll\u00e8ge DARRAS RIAUMONT \u00e0 LIEVIN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b43fd171f3f422f8faa64430e2f4791": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cdef393f02a74c4395be24355b9bbe52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d006153eacb413ca2e658aa584d2334": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b43fd171f3f422f8faa64430e2f4791",
        "style": "IPY_MODEL_cdef393f02a74c4395be24355b9bbe52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115014\" target=\"_blank\"> 20-115014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MPA-CBMT-20S0244 R\u00e9novation du b\u00e2timent SEGPA au coll\u00e8ge DARRAS RIAUMONT \u00e0 LIEVIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115014\" target=\"_blank\"> 20-115014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec7db1d98a1b4019a7fd153b00586ebe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.873819,
          1.921997
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e465f52351349a0a3a853ea4ff91c2a",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de fourniture, pose et remplacement de menuiseries ext\u00e9rieures PVC, Aluminium et bois pour certains b\u00e2timents de l'E.P.D.A.H.A.A (62) (4 lots)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "78a55342841b4f78919150e502c423e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff9160c315ad402b8fbe0018aaed7219": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e465f52351349a0a3a853ea4ff91c2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_78a55342841b4f78919150e502c423e6",
        "style": "IPY_MODEL_ff9160c315ad402b8fbe0018aaed7219",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115030\" target=\"_blank\"> 20-115030</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPDAHAA<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de fourniture, pose et remplacement de menuiseries ext\u00e9rieures PVC, Aluminium et bois pour certains b\u00e2timents de l'E.P.D.A.H.A.A (62) (4 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115030\" target=\"_blank\"> 20-115030</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32a3b2fb12f94d3899471c8559b30fad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.961181,
          1.856582
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_588f3dc72ff540279d433d62bb448c7e",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-0079 Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de deux aires de pes\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9841eb357d24e9c994cc3b93ceda398": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebe833b44c3e4cb69c4ccd2612f15acf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "588f3dc72ff540279d433d62bb448c7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9841eb357d24e9c994cc3b93ceda398",
        "style": "IPY_MODEL_ebe833b44c3e4cb69c4ccd2612f15acf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115417\" target=\"_blank\"> 20-115417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-TX-0079 Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de deux aires de pes\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115417\" target=\"_blank\"> 20-115417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a79af65104b486bb7573fa2024471af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.393899,
          2.395156
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2038a17eeb24db7b3c842de9dd0033a",
        "title": "Vers SAINT POL SUR TERNOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION DE LA STATION D'EPURATION DE LA ZONE INDUSTRIELLE DE SAINT POL SUR TERNOISEfait suite \u00e0 une pr\u00e9c\u00e9dente proc\u00e9dure (Avis no20-64304) class\u00e9e sans suite le 18/09/2020 (Avis no20-1147\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b7846272eaa4922af7d96d47c9b9cd2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d497d5a2f4fc466c97e61107482be91a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2038a17eeb24db7b3c842de9dd0033a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b7846272eaa4922af7d96d47c9b9cd2",
        "style": "IPY_MODEL_d497d5a2f4fc466c97e61107482be91a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115305\" target=\"_blank\"> 20-115305</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU TERNOIS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT POL SUR TERNOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DE LA STATION D'EPURATION DE LA ZONE INDUSTRIELLE DE SAINT POL SUR TERNOISEfait suite \u00e0 une pr\u00e9c\u00e9dente proc\u00e9dure (Avis no20-64304) class\u00e9e sans suite le 18/09/2020 (Avis no20-1147<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115305\" target=\"_blank\"> 20-115305</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fb243c6cf2f4a1083b97b9258fbd635": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.583679,
          1.979616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dcd74a6567f14527a9761bc3aac5fb67",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        19S124 - Eleu-dit-leauwette - rue Gabriel p\u00e9ri travaux d'assainissement et d'eau potable\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71bf483d36a44a2199d47b93f0c0520a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9423429142544af4bb60ec726f9eef56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dcd74a6567f14527a9761bc3aac5fb67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71bf483d36a44a2199d47b93f0c0520a",
        "style": "IPY_MODEL_9423429142544af4bb60ec726f9eef56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115231\" target=\"_blank\"> 20-115231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CommunAupole de Lens-Li\u00e9vin<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 19S124 - Eleu-dit-leauwette - rue Gabriel p\u00e9ri travaux d'assainissement et d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115231\" target=\"_blank\"> 20-115231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "17b2af1505974993af2cab47dd23ae1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_132f9cff8dab44a3a4fa1c471c62941d",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATION DE MIGRATION DE LA MESSAGERIE DE CLERMONT AUVREGNE METROPOLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ab0114684bb43ca978be67b15c4fa74": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50fa0093ce4948898f7d1a23e76662b9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "132f9cff8dab44a3a4fa1c471c62941d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ab0114684bb43ca978be67b15c4fa74",
        "style": "IPY_MODEL_50fa0093ce4948898f7d1a23e76662b9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115139\" target=\"_blank\"> 20-115139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Clermont Auvergne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATION DE MIGRATION DE LA MESSAGERIE DE CLERMONT AUVREGNE METROPOLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115139\" target=\"_blank\"> 20-115139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f47d31dcb62845858ca986f86815afb8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994063,
          3.376248
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9406f87f2724e469c43803957fe3d81",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Animation et mise en oeuvre du document d'objectifs du site Natura 2000 ZPS Pays des Couzes (FR8312011) pour les ann\u00e9es 2021 \u00e0 2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9327a9e1531f467e92b3eb5a0f6e98d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25da6b99ed2d46d99515b04039cf2b95": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9406f87f2724e469c43803957fe3d81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9327a9e1531f467e92b3eb5a0f6e98d0",
        "style": "IPY_MODEL_25da6b99ed2d46d99515b04039cf2b95",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115299\" target=\"_blank\"> 20-115299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT 63<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Animation et mise en oeuvre du document d'objectifs du site Natura 2000 ZPS Pays des Couzes (FR8312011) pour les ann\u00e9es 2021 \u00e0 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115299\" target=\"_blank\"> 20-115299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85a8e861c3734eb4b45167c1cad3bcb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994063,
          3.376248
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec7adfff92994558ac075b2c82b71bce",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Animation et mise en oeuvre du document d'objectifs du site Natura 2000 Val d'Allier Alagnon(ZSC : FR8301038) pour les ann\u00e9es 2021 \u00e0 2023.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2429e852bad549e3b08328f0db659f45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4885cbed1d17486d80836bad8f87b6f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec7adfff92994558ac075b2c82b71bce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2429e852bad549e3b08328f0db659f45",
        "style": "IPY_MODEL_4885cbed1d17486d80836bad8f87b6f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115274\" target=\"_blank\"> 20-115274</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DDT 63<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Animation et mise en oeuvre du document d'objectifs du site Natura 2000 Val d'Allier Alagnon(ZSC : FR8301038) pour les ann\u00e9es 2021 \u00e0 2023.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115274\" target=\"_blank\"> 20-115274</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c11fee793ce6439388156d33ce1bb0a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.817652,
          3.101924
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8b4b909e3354dc988b40361fd7b2ff0",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des installations de climatisation, ventilation, chauffage et plomberie de la R\u00e9gie T2C\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bef04ccd2d3a49b1bd6bc6a6d026ea12": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb0ec194e1974ca1910ef092bc379c74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8b4b909e3354dc988b40361fd7b2ff0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bef04ccd2d3a49b1bd6bc6a6d026ea12",
        "style": "IPY_MODEL_fb0ec194e1974ca1910ef092bc379c74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115256\" target=\"_blank\"> 20-115256</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des installations de climatisation, ventilation, chauffage et plomberie de la R\u00e9gie T2C<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115256\" target=\"_blank\"> 20-115256</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "426971a32c6d48578305ca5a7f9ead56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.817652,
          3.101924
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42461b7fcd6f4270a0e26a050151082b",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE DES ASCENSEURS DELA REGIE T2C\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f277d1f787745c78116ebee81237c10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2a6fe3d80a1499f8a7d86e7d0928e3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42461b7fcd6f4270a0e26a050151082b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f277d1f787745c78116ebee81237c10",
        "style": "IPY_MODEL_e2a6fe3d80a1499f8a7d86e7d0928e3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115330\" target=\"_blank\"> 20-115330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE DES ASCENSEURS DELA REGIE T2C<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115330\" target=\"_blank\"> 20-115330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0e0a943d6454c10b1b31baddcbc216e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.827615,
          3.378064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d128382ee6047568fc498eec0ef0c75",
        "title": "Vers LEZOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN ANNEES 2021 - 2024\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcd0e7be66d443049b8a8a2007b92ef8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c18ec48f8db4a10a643722beb03568b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d128382ee6047568fc498eec0ef0c75": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcd0e7be66d443049b8a8a2007b92ef8",
        "style": "IPY_MODEL_6c18ec48f8db4a10a643722beb03568b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115100\" target=\"_blank\"> 20-115100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EHPAD MON REPOS<br>\n        <b>Ville :</b> LEZOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS D'ENTRETIEN ANNEES 2021 - 2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115100\" target=\"_blank\"> 20-115100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc965476b71b4399a75a69a2e74a56fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.507259,
          -1.463483
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c2549228ced427dbb3217d797ec4829",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de location longue dur\u00e9e et entretien / maintenance de 4 v\u00e9hicules\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0789817e1b1f480bbdbda9b7138941c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d043fe198d324edd8ca97b2cc75c3b90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c2549228ced427dbb3217d797ec4829": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0789817e1b1f480bbdbda9b7138941c5",
        "style": "IPY_MODEL_d043fe198d324edd8ca97b2cc75c3b90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115090\" target=\"_blank\"> 20-115090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Bayonne Pays Basque<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de location longue dur\u00e9e et entretien / maintenance de 4 v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115090\" target=\"_blank\"> 20-115090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bc906558a9ee42dc91cf601b563b7ab1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.246011,
          -0.068071
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55a548b532e145e6bc5ea8852391f6e1",
        "title": "Vers LESCAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etude des d\u00e9placements - R\u00e9alisation d'un plan des d\u00e9placements valant programme d'am\u00e9nagement pluriannuel des espaces publics.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "455e4f9ff65f405ea191305e91a12fec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "018e31aef6704f618a00995c16032480": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55a548b532e145e6bc5ea8852391f6e1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_455e4f9ff65f405ea191305e91a12fec",
        "style": "IPY_MODEL_018e31aef6704f618a00995c16032480",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115449\" target=\"_blank\"> 20-115449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '40', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lescar<br>\n        <b>Ville :</b> LESCAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etude des d\u00e9placements - R\u00e9alisation d'un plan des d\u00e9placements valant programme d'am\u00e9nagement pluriannuel des espaces publics.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115449\" target=\"_blank\"> 20-115449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba64b497ad2f47aa81b8abbf0837ffef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.232403,
          0.001293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eba2c806b12c4d0f9a306152f669b843",
        "title": "Vers IBOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension de la plateforme de compostage de capvern\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6902e2572f5340a683885ad3f25e23cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e71e491e1f57413a8da2f336f72b524b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eba2c806b12c4d0f9a306152f669b843": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6902e2572f5340a683885ad3f25e23cd",
        "style": "IPY_MODEL_e71e491e1f57413a8da2f336f72b524b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114991\" target=\"_blank\"> 20-114991</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.M.T.D. 65<br>\n        <b>Ville :</b> IBOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations', 'Cl\u00f4ture', 'Contr\u00f4le technique', 'D\u00e9chetterie (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Enrochements', 'G\u00e9nie civil', 'Mur de sout\u00e8nement', 'R\u00e9servoir', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension de la plateforme de compostage de capvern<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114991\" target=\"_blank\"> 20-114991</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62cc171bfd464eea8ed6b0e43298ca02": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.483885,
          2.67385
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3054c75d08a3435e8c6a9367dc44138f",
        "title": "Vers AMELIE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ren\u00e9gociation des contrats d'assurances pour les besoins de la ville d'am\u00e9lie les bains, son ccas et son office du tourisme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4367e022b09d494792bc41201cd1ac64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f36e2d81cd4045a9828a64585d2bfa94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3054c75d08a3435e8c6a9367dc44138f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4367e022b09d494792bc41201cd1ac64",
        "style": "IPY_MODEL_f36e2d81cd4045a9828a64585d2bfa94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114998\" target=\"_blank\"> 20-114998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Am\u00e9lie - les - Bains - Palalda<br>\n        <b>Ville :</b> AMELIE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ren\u00e9gociation des contrats d'assurances pour les besoins de la ville d'am\u00e9lie les bains, son ccas et son office du tourisme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114998\" target=\"_blank\"> 20-114998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54d3e4b63f9d460db0e0af988d48c9b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.771799,
          2.991581
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_67810e77dad841bc82ca73997cdf27ff",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DE LA SALANQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA pour la fourniture de mat\u00e9riels \u00e9lectriques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73b1d9a2e6bb4999b161ebd0893f7345": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "150ff29a8d564a8398282a530bc4e4ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "67810e77dad841bc82ca73997cdf27ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73b1d9a2e6bb4999b161ebd0893f7345",
        "style": "IPY_MODEL_150ff29a8d564a8398282a530bc4e4ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115180\" target=\"_blank\"> 20-115180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de St Laurent de la Salanque<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DE LA SALANQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA pour la fourniture de mat\u00e9riels \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115180\" target=\"_blank\"> 20-115180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3178bbefc65a43d692b321386e7e805a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.597953,
          7.78954
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_afdaa590a87443aea1125e2909dff745",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE MACHINES DECOUPE LASER ET DECOUPE CARTON DE LA SALLE MAQUETTE DE L'ENSAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb973607f6d24724b0a4cd525a436c56": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0957766fbfa144ea930aae24a8db884d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "afdaa590a87443aea1125e2909dff745": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb973607f6d24724b0a4cd525a436c56",
        "style": "IPY_MODEL_0957766fbfa144ea930aae24a8db884d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115308\" target=\"_blank\"> 20-115308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole Nat. Sup Architecture Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE MACHINES DECOUPE LASER ET DECOUPE CARTON DE LA SALLE MAQUETTE DE L'ENSAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115308\" target=\"_blank\"> 20-115308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b23799cd7e4844a7857011b07209393d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.753582,
          7.382359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff40329f1ac940e2b7e8a733346c98ad",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une mission de contr\u00f4le technique \" b\u00e2timent \" dans le cadre de l'op\u00e9ration relative \u00e0 l'ex\u00e9cution de travaux d'accessibilit\u00e9 dans les \" ERP \" de la Ville de Schiltig\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f99684b8df34913b4df854a4a46855f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d226d43df8f74d768ff5684422fd383e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff40329f1ac940e2b7e8a733346c98ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f99684b8df34913b4df854a4a46855f",
        "style": "IPY_MODEL_d226d43df8f74d768ff5684422fd383e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115141\" target=\"_blank\"> 20-115141</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une mission de contr\u00f4le technique \" b\u00e2timent \" dans le cadre de l'op\u00e9ration relative \u00e0 l'ex\u00e9cution de travaux d'accessibilit\u00e9 dans les \" ERP \" de la Ville de Schiltig<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115141\" target=\"_blank\"> 20-115141</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8077307eb45473f9517f7c0eb578b88": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.753582,
          7.382359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_69eb238bf7204323bd8823b620c7ad87",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une mission de coordination SPS dans le cadre de l'op\u00e9ration relative \u00e0 l'ex\u00e9cution de travaux d'accessibilit\u00e9 dans les \" ERP \" de la Ville de Schiltigheim\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "975c96ac18554f94a668d3663dec18c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "55c9f67060ed44e39badd0ec380e22c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "69eb238bf7204323bd8823b620c7ad87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_975c96ac18554f94a668d3663dec18c0",
        "style": "IPY_MODEL_55c9f67060ed44e39badd0ec380e22c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115142\" target=\"_blank\"> 20-115142</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une mission de coordination SPS dans le cadre de l'op\u00e9ration relative \u00e0 l'ex\u00e9cution de travaux d'accessibilit\u00e9 dans les \" ERP \" de la Ville de Schiltigheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115142\" target=\"_blank\"> 20-115142</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bc39ccc764d40daa485905d601d1814": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.689423,
          7.067363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f89e54ab5a1d4d198b7ca6dd0486de09",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, installation et mise en service de 2 microscopes de laboratoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d480bc973d342d893230a0574c36501": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c28bf5b7fb840ceb9cd6dd32b7a95aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f89e54ab5a1d4d198b7ca6dd0486de09": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d480bc973d342d893230a0574c36501",
        "style": "IPY_MODEL_1c28bf5b7fb840ceb9cd6dd32b7a95aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115238\" target=\"_blank\"> 20-115238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> H\u00f4pitaux Civils de Colmar<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, installation et mise en service de 2 microscopes de laboratoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115238\" target=\"_blank\"> 20-115238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c709614eeb4f4f509616a96b686d4385": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.760986,
          4.828085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_573c756a02ac4e1b94aea79e275c8492",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'op\u00e9ration vise \u00e0 conforter un mur de sout\u00e8nement en rive droite dans le bief 48-48 bis de Roche lez Beaupr\u00e9 qui pr\u00e9sente un affouillement important dans la zone de marnage et donc un risque d&a\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fe560562b264202a333c3a972a17893": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b157abca7b1640f88dc6da5bc4ffb709": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "573c756a02ac4e1b94aea79e275c8492": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fe560562b264202a333c3a972a17893",
        "style": "IPY_MODEL_b157abca7b1640f88dc6da5bc4ffb709",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115451\" target=\"_blank\"> 20-115451</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'op\u00e9ration vise \u00e0 conforter un mur de sout\u00e8nement en rive droite dans le bief 48-48 bis de Roche lez Beaupr\u00e9 qui pr\u00e9sente un affouillement important dans la zone de marnage et donc un risque d&a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115451\" target=\"_blank\"> 20-115451</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72685fc958b24280bdf33fbc62873dd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.921961,
          4.601038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff476d8a77a6410eb4d60ea35fb418e0",
        "title": "Vers ECULLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et de maintenance des ascenseurs sur les campus de L'ECOLE CENTRALE DE LYON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02fbed3724ea410e9c2d1a3b89a7a2ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20aa04d8ea1548958972112694172647": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff476d8a77a6410eb4d60ea35fb418e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02fbed3724ea410e9c2d1a3b89a7a2ac",
        "style": "IPY_MODEL_20aa04d8ea1548958972112694172647",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115197\" target=\"_blank\"> 20-115197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69', '42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole Centrale de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> ECULLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et de maintenance des ascenseurs sur les campus de L'ECOLE CENTRALE DE LYON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115197\" target=\"_blank\"> 20-115197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "52b9138a0a334e26986ad5a4897b92ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.290311,
          5.770103
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6be06158d93141a4bf4a730657ff972a",
        "title": "Vers MARNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RESTRUCTURATION DU POLE SCOLAIRE PERISCOLAIRE A EMAGNY (25170)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "382b17fd91a44094a97873fec069a91b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c704d20e3ed84574ae3e95a23de7e45d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6be06158d93141a4bf4a730657ff972a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_382b17fd91a44094a97873fec069a91b",
        "style": "IPY_MODEL_c704d20e3ed84574ae3e95a23de7e45d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115397\" target=\"_blank\"> 20-115397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['70', '25', '39', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com. Com. du Val Marnaysien<br>\n        <b>Ville :</b> MARNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RESTRUCTURATION DU POLE SCOLAIRE PERISCOLAIRE A EMAGNY (25170)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115397\" target=\"_blank\"> 20-115397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91bf94eeecd84f1a91088cb659717d3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.601671,
          5.912436
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3d02ee6f01b44cf9ce0fc9ecc457b1d",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction et installation de trois cabanes pastorales h\u00e9liportables - tatou-2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38e4e93b898e4c73b0e3ba2ab18898b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "797c264d55b64475aceca7fba3cdfc0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3d02ee6f01b44cf9ce0fc9ecc457b1d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38e4e93b898e4c73b0e3ba2ab18898b6",
        "style": "IPY_MODEL_797c264d55b64475aceca7fba3cdfc0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115310\" target=\"_blank\"> 20-115310</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national de la Vanoise<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction et installation de trois cabanes pastorales h\u00e9liportables - tatou-2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115310\" target=\"_blank\"> 20-115310</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5461b632a9974664a0621cf67efedfee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.358634,
          6.299227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_509c96115cc54200af1565d1e7eaa61d",
        "title": "Vers SAINT FRANCOIS LONGCHAMP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location triennale de d\u00e9cors lumineux avec pose et d\u00e9pose\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57a02bb9fc7d4772b843b5b0f44cfc2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dbd72083aa3348689f8ebfaa6ecd8e8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "509c96115cc54200af1565d1e7eaa61d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57a02bb9fc7d4772b843b5b0f44cfc2c",
        "style": "IPY_MODEL_dbd72083aa3348689f8ebfaa6ecd8e8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115326\" target=\"_blank\"> 20-115326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT FRANCOIS LONGCHAMP<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT FRANCOIS LONGCHAMP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location triennale de d\u00e9cors lumineux avec pose et d\u00e9pose<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115326\" target=\"_blank\"> 20-115326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cac328fca3e143fa97868ab94b40f538": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.620389,
          6.77158
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7aed9b9697840dab9d3614edaf390d7",
        "title": "Vers BOURG SAINT MAURICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'animation (propositions et r\u00e9alisation) pour 2021 sur les sites d'Arc 1600 et Arc 1800\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fcadaf8905d46dcae755e4a7320e3d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0af85415826483bae78e7e9888244ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7aed9b9697840dab9d3614edaf390d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fcadaf8905d46dcae755e4a7320e3d6",
        "style": "IPY_MODEL_a0af85415826483bae78e7e9888244ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115049\" target=\"_blank\"> 20-115049</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Les Arcs Bourg Saint Maurice Tourisme<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG SAINT MAURICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'animation (propositions et r\u00e9alisation) pour 2021 sur les sites d'Arc 1600 et Arc 1800<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115049\" target=\"_blank\"> 20-115049</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae1ad38bfb314178b96ca8be51a30dcb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.924223,
          6.863987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40ca411755424e64bd157e3839ffa995",
        "title": "Vers CHAMONIX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux de de remplacement des dalles des faux planchers dans les locaux techniques du tunnel.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "89f02550e7f54edb942ca4f32af37883": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f28fa8cf3db34593a38c4446ce95d564": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40ca411755424e64bd157e3839ffa995": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_89f02550e7f54edb942ca4f32af37883",
        "style": "IPY_MODEL_f28fa8cf3db34593a38c4446ce95d564",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115010\" target=\"_blank\"> 20-115010</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74', '1', '38', '69', '73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Geie du Tunnel du Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMONIX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plancher technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux de de remplacement des dalles des faux planchers dans les locaux techniques du tunnel.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115010\" target=\"_blank\"> 20-115010</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "54de19bdfd384a339245b7a91e32a696": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.851538,
          2.355351
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_74aa29df6b314f7dab4873a38c852a58",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Production de vid\u00e9os \u00e0 destination du web, des r\u00e9seaux sociaux et des publics internes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db19db18f3144938b3b7465779916153": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f2f36ff2b7540be8cb79e61e319468c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "74aa29df6b314f7dab4873a38c852a58": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db19db18f3144938b3b7465779916153",
        "style": "IPY_MODEL_9f2f36ff2b7540be8cb79e61e319468c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115199\" target=\"_blank\"> 20-115199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '91', '92', '93', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSISTANCE PUBLIQUE HOPITAUX DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vid\u00e9o, cin\u00e9ma']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Production de vid\u00e9os \u00e0 destination du web, des r\u00e9seaux sociaux et des publics internes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115199\" target=\"_blank\"> 20-115199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ff7ecf5de1a4d9786f478d57325b73c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.860974,
          2.320324
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d0085dbc97b409693bb98cda788677b",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet le traitement d'archives (pr\u00e9paration de versements d'archives interm\u00e9diaires, r\u00e9colement, pr\u00e9paration de versements d'archives d\u00e9finitives).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3696200153eb4d1ba2ddaa42b74a3f89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6952a26e5204e15b2d4f63c290ae810": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d0085dbc97b409693bb98cda788677b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3696200153eb4d1ba2ddaa42b74a3f89",
        "style": "IPY_MODEL_a6952a26e5204e15b2d4f63c290ae810",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115370\" target=\"_blank\"> 20-115370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78', '91', '92', '93', '94', '77', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8res sant\u00e9, travail et sport<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet le traitement d'archives (pr\u00e9paration de versements d'archives interm\u00e9diaires, r\u00e9colement, pr\u00e9paration de versements d'archives d\u00e9finitives).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115370\" target=\"_blank\"> 20-115370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b9ac4078d8646e3bb2a91fbd0cc3c99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.860974,
          2.320324
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7929d3c9f18f45ab848984116f2cf98f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'une prestation de cr\u00e9ation de contenus graphiques et d'h\u00e9bergement en ligne de modules de sensibilisation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d'information.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c22af88bd98f4dfb9bbe57ca6af8ee9f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a97fc5634c2f4809aa0bc4a4284bf4c1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7929d3c9f18f45ab848984116f2cf98f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c22af88bd98f4dfb9bbe57ca6af8ee9f",
        "style": "IPY_MODEL_a97fc5634c2f4809aa0bc4a4284bf4c1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115277\" target=\"_blank\"> 20-115277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGDSN<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'une prestation de cr\u00e9ation de contenus graphiques et d'h\u00e9bergement en ligne de modules de sensibilisation \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des syst\u00e8mes d'information.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115277\" target=\"_blank\"> 20-115277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6db65ddc7b3a462e97b1a1d650474f6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.851774,
          2.375566
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d0410505f13f45888ebf7bee88f92d3a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE SERVICES EN MATIERE DE LOGISTIQUE ET DE TRANSPORT D'EQUIPEMENTS DE PROTECTION INDIVIDUELLE (EPI) POUR LES BESOINS DU RESAH\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adbce11497054116974a88e71264ad54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c41d4ed55f440ba841bdf90f27547d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d0410505f13f45888ebf7bee88f92d3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adbce11497054116974a88e71264ad54",
        "style": "IPY_MODEL_5c41d4ed55f440ba841bdf90f27547d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115036\" target=\"_blank\"> 20-115036</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP RESAH<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE SERVICES EN MATIERE DE LOGISTIQUE ET DE TRANSPORT D'EQUIPEMENTS DE PROTECTION INDIVIDUELLE (EPI) POUR LES BESOINS DU RESAH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115036\" target=\"_blank\"> 20-115036</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4937df00e07e436fb9bf6ed113dd8efa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.834501,
          2.346193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60709b2a228f4e338af6b00b3482047a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, la livraison et l'installation de si\u00e8ges \u00e0 livrer au sein dessalles d'enseignement concern\u00e9es, \u00e0 l'Institut Fran\u00e7ais de la Mode.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "36c4db79d05a463682dee31f336482ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "364783cc88bf4b2c9a8e2568339b47f6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60709b2a228f4e338af6b00b3482047a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_36c4db79d05a463682dee31f336482ff",
        "style": "IPY_MODEL_364783cc88bf4b2c9a8e2568339b47f6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115108\" target=\"_blank\"> 20-115108</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut fran\u00e7ais de la mode<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, la livraison et l'installation de si\u00e8ges \u00e0 livrer au sein dessalles d'enseignement concern\u00e9es, \u00e0 l'Institut Fran\u00e7ais de la Mode.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115108\" target=\"_blank\"> 20-115108</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "397c14d37d844fffa4b2f5d3caf199e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.834501,
          2.346193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc96cc97776744818c79276d406dd652",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9alisation d'une liaison entre l'\u00e9gout Watt et le TIMA, \u00e0 Paris 13e en 2 lots s\u00e9par\u00e9s : vantellerie/automatisme et g\u00e9nie civil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0e4eecd7f1c4dd18af7f7d7a277f938": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "959061fbe9b44be199bb51f820556711": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc96cc97776744818c79276d406dd652": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0e4eecd7f1c4dd18af7f7d7a277f938",
        "style": "IPY_MODEL_959061fbe9b44be199bb51f820556711",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115365\" target=\"_blank\"> 20-115365</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9alisation d'une liaison entre l'\u00e9gout Watt et le TIMA, \u00e0 Paris 13e en 2 lots s\u00e9par\u00e9s : vantellerie/automatisme et g\u00e9nie civil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115365\" target=\"_blank\"> 20-115365</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0b122abdab94808b33581d1cdcfdd29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.834501,
          2.346193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_963495ff0244485291e5044caeadf7d7",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, la livraison et l'installation de mobilier \u00e0 livrer au sein dunouvel \u00e9tablissement de l'Institut Fran\u00e7ais de la Mode\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fd7bf18813b478c84a171cb6dd9f8ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52288107af974d20a2d6d7016536ce45": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "963495ff0244485291e5044caeadf7d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fd7bf18813b478c84a171cb6dd9f8ec",
        "style": "IPY_MODEL_52288107af974d20a2d6d7016536ce45",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115350\" target=\"_blank\"> 20-115350</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institut fran\u00e7ais de la mode<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture, la livraison et l'installation de mobilier \u00e0 livrer au sein dunouvel \u00e9tablissement de l'Institut Fran\u00e7ais de la Mode<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115350\" target=\"_blank\"> 20-115350</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9eb6f53e6914544b88018da5f9f9e6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878542,
          2.370731
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0360ab7114db48dab45be9a08c20c087",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reprise de la web radio interne existante d'AKTO\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01cdd5d44cc74eab9aeb3900f4d3cb55": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d968904838a1407da4ae0efe5123458a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0360ab7114db48dab45be9a08c20c087": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01cdd5d44cc74eab9aeb3900f4d3cb55",
        "style": "IPY_MODEL_d968904838a1407da4ae0efe5123458a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115093\" target=\"_blank\"> 20-115093</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AKTO<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reprise de la web radio interne existante d'AKTO<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115093\" target=\"_blank\"> 20-115093</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddce1ddc9ab443238bd484fd241ecd61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.536446,
          0.595942
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f1c2355a9934576bdb28e88d06a5372",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EXTENSION DE L'H\u00d4PITAL DE JOUR D'YVETOT - 10 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a458644c7933442693f9b81bb041a696": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa11941b3c7d4b74bd200a925b53e102": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f1c2355a9934576bdb28e88d06a5372": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a458644c7933442693f9b81bb041a696",
        "style": "IPY_MODEL_aa11941b3c7d4b74bd200a925b53e102",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115202\" target=\"_blank\"> 20-115202</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU-H\u00f4pitaux de Rouen<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EXTENSION DE L'H\u00d4PITAL DE JOUR D'YVETOT - 10 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115202\" target=\"_blank\"> 20-115202</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5cc1aa55cc6f42cdaf72e1ad0fdeaadd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.528666,
          0.547221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_672e6490f3134ecd98bb6383c9e74495",
        "title": "Vers LILLEBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etude diagnostique du bassin d'alimentation des captages de notre dame de gravenchon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a53a728c16a842eaabeb0234d53da099": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60e9f436a38147b292d8bde627a97862": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "672e6490f3134ecd98bb6383c9e74495": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a53a728c16a842eaabeb0234d53da099",
        "style": "IPY_MODEL_60e9f436a38147b292d8bde627a97862",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115145\" target=\"_blank\"> 20-115145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Caux vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> LILLEBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude diagnostique du bassin d'alimentation des captages de notre dame de gravenchon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115145\" target=\"_blank\"> 20-115145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f0085a34a81416cac6689a6fdc61893": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.788818,
          0.617024
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93ce45e6386045bda85b1eacae415327",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation de la boutique-librairie du Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca51dba8dc6b46f3881e6d6aa5a077a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c634efae17a498a8f91dc581aad1ec9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93ce45e6386045bda85b1eacae415327": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca51dba8dc6b46f3881e6d6aa5a077a5",
        "style": "IPY_MODEL_2c634efae17a498a8f91dc581aad1ec9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115177\" target=\"_blank\"> 20-115177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Rouen Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de service public pour l'exploitation de la boutique-librairie du Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115177\" target=\"_blank\"> 20-115177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f91c3c96ef7b4a41a4d2e0b92cccaef9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.620426,
          0.765104
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a23ab2e8c39342c799d68b9d18504df7",
        "title": "Vers YVETOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-23 Entretien voirie sur Yvetot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e22b02cd1d4b4c68853b1c9b8d244956": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7268f447e49426c9c63cf1d3d89c799": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a23ab2e8c39342c799d68b9d18504df7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e22b02cd1d4b4c68853b1c9b8d244956",
        "style": "IPY_MODEL_e7268f447e49426c9c63cf1d3d89c799",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115252\" target=\"_blank\"> 20-115252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Yvetot<br>\n        <b>Ville :</b> YVETOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-23 Entretien voirie sur Yvetot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115252\" target=\"_blank\"> 20-115252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55b8b5aa9b004f81b0e64f1bf9eb1ece": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.485371,
          0.806355
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9986e51724e74760a9d869900a994b46",
        "title": "Vers LE TRAIT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux d'extension du groupe scolaire Pierre et Marie Curie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec52d5293b0b458abafedb06285c5c85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58222dc5c7a34ea1bb3a207eb53f4ec9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9986e51724e74760a9d869900a994b46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec52d5293b0b458abafedb06285c5c85",
        "style": "IPY_MODEL_58222dc5c7a34ea1bb3a207eb53f4ec9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115055\" target=\"_blank\"> 20-115055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LE TRAIT<br>\n        <b>Ville :</b> LE TRAIT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux d'extension du groupe scolaire Pierre et Marie Curie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115055\" target=\"_blank\"> 20-115055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c48050a34aa4567ac65c245c199c107": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.485371,
          0.806355
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e150c7c759824c8aa452ed11df2b3f85",
        "title": "Vers LE TRAIT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la cr\u00e9ation d'un accueil p\u00e9riscolaire au sein du groupe scolaire Pierre et Marie Curie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5047105dffd34b038cb50b6c24b79d65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c6aad748aac40fe9c26458fb9333438": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e150c7c759824c8aa452ed11df2b3f85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5047105dffd34b038cb50b6c24b79d65",
        "style": "IPY_MODEL_7c6aad748aac40fe9c26458fb9333438",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115057\" target=\"_blank\"> 20-115057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LE TRAIT<br>\n        <b>Ville :</b> LE TRAIT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la cr\u00e9ation d'un accueil p\u00e9riscolaire au sein du groupe scolaire Pierre et Marie Curie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115057\" target=\"_blank\"> 20-115057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9ea97b22ef04ba08d173e3eb88654a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.562545,
          2.876263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_757acd62e16142169b0c7d3ef47b5bdf",
        "title": "Vers MELUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rification p\u00e9riodique et la maintenance pr\u00e9ventive et corrective des installations concourant \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des b\u00e2timents A et B de la CFE vis-\u00e0-vis du risque d'incendie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "015699898fd847b7a9a61a302f9e4ae7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d25d74fdb9764f5f9c5557560e5c2df5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "757acd62e16142169b0c7d3ef47b5bdf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_015699898fd847b7a9a61a302f9e4ae7",
        "style": "IPY_MODEL_d25d74fdb9764f5f9c5557560e5c2df5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114906\" target=\"_blank\"> 20-114906</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE FRANCAIS DE L ETRANGER<br>\n        <b>Ville :</b> MELUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Extincteur', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification p\u00e9riodique et la maintenance pr\u00e9ventive et corrective des installations concourant \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des b\u00e2timents A et B de la CFE vis-\u00e0-vis du risque d'incendie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114906\" target=\"_blank\"> 20-114906</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12df23a79c4545aba29e9644386216e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.995589,
          1.716442
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45e14f89d19b4e20baf40a64e9f99dae",
        "title": "Vers MANTES LA JOLIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es pour le mat\u00e9riel de jardin pour la ville de Mantes la jolie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23b7152baecd4999ab814eedd3362b1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5cf8207c87b840a1ba0dd3c62e9edb26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45e14f89d19b4e20baf40a64e9f99dae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23b7152baecd4999ab814eedd3362b1b",
        "style": "IPY_MODEL_5cf8207c87b840a1ba0dd3c62e9edb26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115293\" target=\"_blank\"> 20-115293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Mantes la Jolie<br>\n        <b>Ville :</b> MANTES LA JOLIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es pour le mat\u00e9riel de jardin pour la ville de Mantes la jolie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115293\" target=\"_blank\"> 20-115293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8c670355e9c446da02c252f6602d21b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.90284,
          2.106674
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee803699a8f649a0a9bb1cbdf136770a",
        "title": "Vers LE PECQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien du patrimoine arbor\u00e9 : \u00e9lagage-abattagela pr\u00e9sente consultation concerne : l'entretien du patrimoine arbor\u00e9 : \u00e9lagage-abattage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b3d3bfec6c8415dbb1e8f529b69b6e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f87574e4796e4ca48210f32703eb74e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee803699a8f649a0a9bb1cbdf136770a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b3d3bfec6c8415dbb1e8f529b69b6e2",
        "style": "IPY_MODEL_f87574e4796e4ca48210f32703eb74e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115044\" target=\"_blank\"> 20-115044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Pecq<br>\n        <b>Ville :</b> LE PECQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la pr\u00e9sente consultation concerne l'entretien du patrimoine arbor\u00e9 : \u00e9lagage-abattagela pr\u00e9sente consultation concerne : l'entretien du patrimoine arbor\u00e9 : \u00e9lagage-abattage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115044\" target=\"_blank\"> 20-115044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8634bf5cae0e4e66b3ad2ab197833a5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.934388,
          2.000376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ae5fea25d234d8faf3e746a079865c4",
        "title": "Vers MEDAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux de restauration g\u00e9n\u00e9rale de l'\u00e9glise Saint-Germain et Saint-Clair pour la commune de M\u00e9dan (78)- RELANCE LOTS 2, 3, 5 ET 6\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6876fb9c81c448008e6a0df2ae72f759": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8bdbdc33bc94094a14d92be5e47c331": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ae5fea25d234d8faf3e746a079865c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6876fb9c81c448008e6a0df2ae72f759",
        "style": "IPY_MODEL_a8bdbdc33bc94094a14d92be5e47c331",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115333\" target=\"_blank\"> 20-115333</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MEDAN<br>\n        <b>Ville :</b> MEDAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Ferronnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de restauration g\u00e9n\u00e9rale de l'\u00e9glise Saint-Germain et Saint-Clair pour la commune de M\u00e9dan (78)- RELANCE LOTS 2, 3, 5 ET 6<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115333\" target=\"_blank\"> 20-115333</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "562b365940ae4d88aa8167f7d34bf104": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.061968,
          1.400873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3546b398025e41d89613f053f7fdbc48",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION D'UNE FOUILLE PREVENTIVE PREALABLE A L'AMENAGEMENT DE LA PLACE NATIONALE A MONTAUBAN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "10e15a7b82ad44018d2ee5eff526ccb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e032bc40efb4fd8af3a0ba0ad921957": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3546b398025e41d89613f053f7fdbc48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_10e15a7b82ad44018d2ee5eff526ccb5",
        "style": "IPY_MODEL_1e032bc40efb4fd8af3a0ba0ad921957",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115175\" target=\"_blank\"> 20-115175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Montauban Communaut\u00e9 d'agglo<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION D'UNE FOUILLE PREVENTIVE PREALABLE A L'AMENAGEMENT DE LA PLACE NATIONALE A MONTAUBAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115175\" target=\"_blank\"> 20-115175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "168a5d476eb946fd8d9b2b7cdb7814c9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.234872,
          6.035989
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e0d98893b9d4faa812d69f5a3d7fe48",
        "title": "Vers PIERREFEU DU VAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestation d'insertion socio professionnelle au moyen de prestation de nettoyage des rues de la ville de Pierrefeu du Var\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2120bd8f28e246c5b451859d67d07ac8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "452be7ae9eab44eca4915cbae92ce9bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e0d98893b9d4faa812d69f5a3d7fe48": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2120bd8f28e246c5b451859d67d07ac8",
        "style": "IPY_MODEL_452be7ae9eab44eca4915cbae92ce9bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115047\" target=\"_blank\"> 20-115047</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pierrefeu du Var<br>\n        <b>Ville :</b> PIERREFEU DU VAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestation d'insertion socio professionnelle au moyen de prestation de nettoyage des rues de la ville de Pierrefeu du Var<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115047\" target=\"_blank\"> 20-115047</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fe93a8c30ef48d4a963e7bc213bec67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.457522,
          5.863597
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28221a76ab494d898f726392a09ea22b",
        "title": "Vers SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'une patinoire synth\u00e9tique pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "991580f2a3ff4ab6a3b41dc5770f2743": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e4bbdca00e64746a94a9e9ee052b539": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28221a76ab494d898f726392a09ea22b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_991580f2a3ff4ab6a3b41dc5770f2743",
        "style": "IPY_MODEL_7e4bbdca00e64746a94a9e9ee052b539",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115120\" target=\"_blank\"> 20-115120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '4', '5', '6', '13', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MAXIMIN LA STE BAUME<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'une patinoire synth\u00e9tique pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115120\" target=\"_blank\"> 20-115120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de92e7535d0e406fad214160b3142957": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.541915,
          5.978641
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f54f7cb1076948c09d16a52f57d89608",
        "title": "Vers VARAGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement des anciens ateliers de s\u00e9rigraphie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e62764311b2d4d4b9cc0290dde47d628": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c835c3b446b478a8f090962e84b5992": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f54f7cb1076948c09d16a52f57d89608": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e62764311b2d4d4b9cc0290dde47d628",
        "style": "IPY_MODEL_1c835c3b446b478a8f090962e84b5992",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115173\" target=\"_blank\"> 20-115173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes Provence verdon<br>\n        <b>Ville :</b> VARAGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement des anciens ateliers de s\u00e9rigraphie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115173\" target=\"_blank\"> 20-115173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddfad1e2c4404c1cb34438d4be42f6f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.659559,
          -1.434513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fbe4a8fdeae4d73a8a5d8c507652a78",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de pass num\u00e9riques et prestations associ\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "16bdb22a47d44fd994e8d510e4705776": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e9079f3664c48a8896e021ce6596c0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fbe4a8fdeae4d73a8a5d8c507652a78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_16bdb22a47d44fd994e8d510e4705776",
        "style": "IPY_MODEL_5e9079f3664c48a8896e021ce6596c0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114632\" target=\"_blank\"> 20-114632</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LA ROCHE-SUR-YON AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de pass num\u00e9riques et prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114632\" target=\"_blank\"> 20-114632</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c54cbbf7b2c49598baceac541f59d7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.48816,
          -1.256612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c249d317e1f46179ff7d3d3443b1d71",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions CT et CSPS dans le cadre des travaux de construction d'une nouvelle usine d'eau potable sur le site de Moulin Papon \u00e0 La Roche Sur Yon (2 lots).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbd4fefc86ef491dbe5cc0ffbba03e90": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "573394819a6449db9e60776f76d3b756": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c249d317e1f46179ff7d3d3443b1d71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbd4fefc86ef491dbe5cc0ffbba03e90",
        "style": "IPY_MODEL_573394819a6449db9e60776f76d3b756",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115439\" target=\"_blank\"> 20-115439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VENDEE EAU<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions CT et CSPS dans le cadre des travaux de construction d'une nouvelle usine d'eau potable sur le site de Moulin Papon \u00e0 La Roche Sur Yon (2 lots).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115439\" target=\"_blank\"> 20-115439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84aebc52b3054d4f83cab39fbbf1da20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.952132,
          -0.991703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc26a86d3c5f4b128b25c653c8df21d3",
        "title": "Vers CHANVERRIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSEILS FINANCIERS ET FISCAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57ae3e008f77498a8457d2e2c3f15116": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c56c109fb2434d5ebbe251c2085bc945": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc26a86d3c5f4b128b25c653c8df21d3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57ae3e008f77498a8457d2e2c3f15116",
        "style": "IPY_MODEL_c56c109fb2434d5ebbe251c2085bc945",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115065\" target=\"_blank\"> 20-115065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> cc du Pays de Mortagne<br>\n        <b>Ville :</b> CHANVERRIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSEILS FINANCIERS ET FISCAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115065\" target=\"_blank\"> 20-115065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "208bc72b71304580b90fdd5bf0f22962": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.80369,
          -1.133092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b506e7fcfb1743e2bef39c1d673e6d77",
        "title": "Vers ESSARTS EN BOCAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction du nouveau Multi-Accueil d'Essarts en Bocage - Phase candidature\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8df86a9cf98b48d79380ac856fafead8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f68aed75ff594fb9b426ed7052005a97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b506e7fcfb1743e2bef39c1d673e6d77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8df86a9cf98b48d79380ac856fafead8",
        "style": "IPY_MODEL_f68aed75ff594fb9b426ed7052005a97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115258\" target=\"_blank\"> 20-115258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Essarts en Bocage<br>\n        <b>Ville :</b> ESSARTS EN BOCAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction du nouveau Multi-Accueil d'Essarts en Bocage - Phase candidature<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115258\" target=\"_blank\"> 20-115258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e921622fba8844afa09a4d04646d771c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.692955,
          -1.93141
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_093f770d4e6247bd80cc56928507ac1b",
        "title": "Vers SAINT GILLES CROIX DE VIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de v\u00e9hicules neufs ou occasion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55671490ba7942a089f8aea34598fdb7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c7b26e109b943869db074c380181250": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "093f770d4e6247bd80cc56928507ac1b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55671490ba7942a089f8aea34598fdb7",
        "style": "IPY_MODEL_2c7b26e109b943869db074c380181250",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-104299\" target=\"_blank\"> 20-104299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint-Gilles-Croix-de-Vie<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GILLES CROIX DE VIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9hicules neufs ou occasion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-104299\" target=\"_blank\"> 20-104299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d47794087d14794a1503067d5d19901": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.707348,
          0.031255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_197c1cf08ca6492fb71fdb4b96a49e96",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le projet vise la construction de deux b\u00e2timents universitaires neufs pour l'universit\u00e9 de Poitiers sur le Campus des Valois. Ces b\u00e2timents, \u00e0 usage mixte d'administration et de salles d&apo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c4d1d563e024487941c7f2b959065aa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d4d7cdf8d194e07bd0579884245e8a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "197c1cf08ca6492fb71fdb4b96a49e96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c4d1d563e024487941c7f2b959065aa",
        "style": "IPY_MODEL_0d4d7cdf8d194e07bd0579884245e8a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115434\" target=\"_blank\"> 20-115434</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNiversit\u00e9 de Poitiers<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le projet vise la construction de deux b\u00e2timents universitaires neufs pour l'universit\u00e9 de Poitiers sur le Campus des Valois. Ces b\u00e2timents, \u00e0 usage mixte d'administration et de salles d&apo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115434\" target=\"_blank\"> 20-115434</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1c2e127d079422aaf78742de8cbf2f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99756239e52a43c194c70b5157dfb0f9",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage, d\u00e9graissage et d\u00e9sinfection des conduits d'extraction et des syst\u00e8mes d'aspiration de vapeurs grasses Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commandes compos\u00e9 des membres suivan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed739ba26d3040a088684b3e58a49be6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9095488ec464295934cb3c1bad08105": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99756239e52a43c194c70b5157dfb0f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed739ba26d3040a088684b3e58a49be6",
        "style": "IPY_MODEL_d9095488ec464295934cb3c1bad08105",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115246\" target=\"_blank\"> 20-115246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage, d\u00e9graissage et d\u00e9sinfection des conduits d'extraction et des syst\u00e8mes d'aspiration de vapeurs grasses Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commandes compos\u00e9 des membres suivan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115246\" target=\"_blank\"> 20-115246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a6fb9092a9ec457188961f63c0c2bc2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e9d7c2754db4e2aa5596ea40144df46",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance P2 des installations chauffage, production d'eau chaude sanitaire et solaire, climatisation, VMC et traitement de l'eau dans les \u00e9tablissements g\u00e9r\u00e9s par le CCAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edfb2bfd589d4db1b44fd5d0c200e616": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f86eb9dcd1794817adf6dd83883c9b41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e9d7c2754db4e2aa5596ea40144df46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edfb2bfd589d4db1b44fd5d0c200e616",
        "style": "IPY_MODEL_f86eb9dcd1794817adf6dd83883c9b41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115244\" target=\"_blank\"> 20-115244</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance P2 des installations chauffage, production d'eau chaude sanitaire et solaire, climatisation, VMC et traitement de l'eau dans les \u00e9tablissements g\u00e9r\u00e9s par le CCAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115244\" target=\"_blank\"> 20-115244</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b38128e01eb6471cb658638964a13938": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.999486,
          6.870117
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1fcf53951ae04d7b9519987920a2e664",
        "title": "Vers LA BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise aux normes d'accessiiblit\u00e9 de trois b\u00e2timents communaux (gymnase des Champions, Espace famille, cr\u00e8che 'Les P'tits amis de oui-oui')-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4063f8fb27d244b2b0448a69138b1abd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "966bd5cd86fd4cd9937c72fc4f47f319": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1fcf53951ae04d7b9519987920a2e664": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4063f8fb27d244b2b0448a69138b1abd",
        "style": "IPY_MODEL_966bd5cd86fd4cd9937c72fc4f47f319",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115087\" target=\"_blank\"> 20-115087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LA BRESSE<br>\n        <b>Ville :</b> LA BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise aux normes d'accessiiblit\u00e9 de trois b\u00e2timents communaux (gymnase des Champions, Espace famille, cr\u00e8che 'Les P'tits amis de oui-oui')-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115087\" target=\"_blank\"> 20-115087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64db64430d4d4f118affde60a15ee547": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.613065,
          6.784673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b2460aff93d412cbbe68b4175538f5d",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sensibilisation scolaire au tri des d\u00e9chets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "590e2fc670f34798a51387d40393a128": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51f49a11e31e4298a6fb312b844edd6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b2460aff93d412cbbe68b4175538f5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_590e2fc670f34798a51387d40393a128",
        "style": "IPY_MODEL_51f49a11e31e4298a6fb312b844edd6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115312\" target=\"_blank\"> 20-115312</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de l'Agglom\u00e9ration Belfortaine<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sensibilisation scolaire au tri des d\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115312\" target=\"_blank\"> 20-115312</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2394f3ac8cf64585a0f130db0fc6534f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.672524,
          2.328825
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_799c7daedea84f3188e47938a7b7f2b7",
        "title": "Vers VILLEMOISSON SUR ORGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation partielle de la salle polyvalente (travaux de d\u00e9samiantage et couverture en bac acier de la toiture versant sud)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f558ac164d9e4b2eba23e695ac376dac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74e2cf12731445ffbc6dcc9e348a05b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "799c7daedea84f3188e47938a7b7f2b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f558ac164d9e4b2eba23e695ac376dac",
        "style": "IPY_MODEL_74e2cf12731445ffbc6dcc9e348a05b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115367\" target=\"_blank\"> 20-115367</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Villemoisson-sur-Orge<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEMOISSON SUR ORGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation partielle de la salle polyvalente (travaux de d\u00e9samiantage et couverture en bac acier de la toiture versant sud)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115367\" target=\"_blank\"> 20-115367</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f3c46abd90549e89b276ab226287012": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.782451,
          2.314728
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50e9b7db86b7404f8071ce50962e0d47",
        "title": "Vers BOURG LA REINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion des abonnements pour les services municipaux de la ville de Bourg-la-Reine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf3428f311114535acd6cb89a7096756": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7de20e765960431b89cd38a5e7cec261": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50e9b7db86b7404f8071ce50962e0d47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf3428f311114535acd6cb89a7096756",
        "style": "IPY_MODEL_7de20e765960431b89cd38a5e7cec261",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115275\" target=\"_blank\"> 20-115275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOURG LA REINE<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG LA REINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion des abonnements pour les services municipaux de la ville de Bourg-la-Reine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115275\" target=\"_blank\"> 20-115275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e51982aed4d54592aeec77146286ca21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.939498,
          2.497337
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4a8ab188e3e48a3bdcad2f507a3a223",
        "title": "Vers BOBIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture en location-maintenance de longue dur\u00e9e de v\u00e9hicules neufs destin\u00e9s \u00e0 la Caf de la Seine-Saint-Denis\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c55cbffabe234a61b2680bcb22cdadbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "925a8432d80c45299184b875b911913f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4a8ab188e3e48a3bdcad2f507a3a223": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c55cbffabe234a61b2680bcb22cdadbc",
        "style": "IPY_MODEL_925a8432d80c45299184b875b911913f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115229\" target=\"_blank\"> 20-115229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF Bobigny<br>\n        <b>Ville :</b> BOBIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture en location-maintenance de longue dur\u00e9e de v\u00e9hicules neufs destin\u00e9s \u00e0 la Caf de la Seine-Saint-Denis<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115229\" target=\"_blank\"> 20-115229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "651012b072fc49bf92bda02ed63e7e73": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.928896,
          2.361749
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2a6c0d3fff241e0a18aa1cacc9b5009",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux de ravalement de la cit\u00e9 moulins g\u00e9meaux \u00e0 saint-denis (93200)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1d6b908ff7d48b6ba90c529c1ba2b77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e35aaae23b9497bb926ce59dbc3f829": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2a6c0d3fff241e0a18aa1cacc9b5009": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1d6b908ff7d48b6ba90c529c1ba2b77",
        "style": "IPY_MODEL_3e35aaae23b9497bb926ce59dbc3f829",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-113316\" target=\"_blank\"> 20-113316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Plaine Commune Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Ravalement', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux de ravalement de la cit\u00e9 moulins g\u00e9meaux \u00e0 saint-denis (93200)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-113316\" target=\"_blank\"> 20-113316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d401787583df4ca6b6510b1da2b3af5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.911542,
          2.340052
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_207319c8e01a4b7c8a30ddbd00da304d",
        "title": "Vers SAINT OUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation et de s\u00e9curisation des toitures du campus Coulommiers (77).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34bb8f56263f49be9a811a15c9f029f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1610a3cf55447aca0b0b527f99c2f36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "207319c8e01a4b7c8a30ddbd00da304d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34bb8f56263f49be9a811a15c9f029f8",
        "style": "IPY_MODEL_a1610a3cf55447aca0b0b527f99c2f36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115391\" target=\"_blank\"> 20-115391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '75', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Ile de France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation et de s\u00e9curisation des toitures du campus Coulommiers (77).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115391\" target=\"_blank\"> 20-115391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c197f2259ea400f93a8b93e4d1f1395": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.785702,
          2.579892
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e58cfe7b997f4afc835c1a69f6d2d609",
        "title": "Vers LA QUEUE EN BRIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien, d\u00e9pannage et v\u00e9rification des ascenseurs et des monte-charges de l'h\u00f4tel de ville et de la cr\u00e8che collective, des barri\u00e8res, portes et portails automatiques de la ville de La Queue-en-\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2eae45a5c53e4b6e92a7bae3acf20b78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f43b491387f456b8c99b5124712dddf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e58cfe7b997f4afc835c1a69f6d2d609": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2eae45a5c53e4b6e92a7bae3acf20b78",
        "style": "IPY_MODEL_8f43b491387f456b8c99b5124712dddf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115077\" target=\"_blank\"> 20-115077</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de La Queue-en-Brie<br>\n        <b>Ville :</b> LA QUEUE EN BRIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur', 'Automatisation', 'Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien, d\u00e9pannage et v\u00e9rification des ascenseurs et des monte-charges de l'h\u00f4tel de ville et de la cr\u00e8che collective, des barri\u00e8res, portes et portails automatiques de la ville de La Queue-en-<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115077\" target=\"_blank\"> 20-115077</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97e62697677340e183e84ab043879976": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.983633,
          2.221866
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a148d647bb645e8a11c122d6cbf980b",
        "title": "Vers FRANCONVILLE LA GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20CO95 FOURNITURE D'ENVELOPPES NORMALES ET RECYCLEES POUR LES SERVICES DE LA MAIRIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "72e998ba6b704803bb46ffbc77ee55d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "97ff5becf504414eab25a693229ea823": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a148d647bb645e8a11c122d6cbf980b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_72e998ba6b704803bb46ffbc77ee55d7",
        "style": "IPY_MODEL_97ff5becf504414eab25a693229ea823",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115463\" target=\"_blank\"> 20-115463</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANCONVILLE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCONVILLE LA GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20CO95 FOURNITURE D'ENVELOPPES NORMALES ET RECYCLEES POUR LES SERVICES DE LA MAIRIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115463\" target=\"_blank\"> 20-115463</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbdc764e68424d2eb8fd4137b653c599": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.983633,
          2.221866
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e308d7b46f3a4673b58ebfc8606e4adf",
        "title": "Vers FRANCONVILLE LA GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        BAUX TRAVAUX D'ENTRETIEN DES BATIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e04dc1a833b4cb889cd5b1dec2c92cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e74bcdd421e949b3839f225a811fe6a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e308d7b46f3a4673b58ebfc8606e4adf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e04dc1a833b4cb889cd5b1dec2c92cc",
        "style": "IPY_MODEL_e74bcdd421e949b3839f225a811fe6a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115462\" target=\"_blank\"> 20-115462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE FRANCONVILLE LA GARENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCONVILLE LA GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> BAUX TRAVAUX D'ENTRETIEN DES BATIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115462\" target=\"_blank\"> 20-115462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6fe4ef207394550bcfee0e4d8e4cd9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.978525,
          2.297353
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0aa01af3ffc84989b071550f73d25180",
        "title": "Vers SOISY SOUS MONTMORENCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Impression des supports de communication de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Plaine Vall\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb5e5fbec8e6473497e2e44e77e41c5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57028de5186442729feb3ef12f36009a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0aa01af3ffc84989b071550f73d25180": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb5e5fbec8e6473497e2e44e77e41c5f",
        "style": "IPY_MODEL_57028de5186442729feb3ef12f36009a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115443\" target=\"_blank\"> 20-115443</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Plaine Vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> SOISY SOUS MONTMORENCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Impression des supports de communication de la communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Plaine Vall\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115443\" target=\"_blank\"> 20-115443</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7022ead183874a9cbf96049339b87e8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.05152,
          2.098947
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_13320669bea1419694edea4ade9cceaf",
        "title": "Vers PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        20novo12 - modernisation et remplacement des ascenseurs du b\u00e2timent bmc du centre hospitalier ren\u00e9 dubos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2f05a4d3a51b4fdab24148f4c5f7f2b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e9d3553270c4127bc7ddfb4649042b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "13320669bea1419694edea4ade9cceaf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2f05a4d3a51b4fdab24148f4c5f7f2b6",
        "style": "IPY_MODEL_1e9d3553270c4127bc7ddfb4649042b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114926\" target=\"_blank\"> 20-114926</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Ren\u00e9 Dubos<br>\n        <b>Ville :</b> PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 20novo12 - modernisation et remplacement des ascenseurs du b\u00e2timent bmc du centre hospitalier ren\u00e9 dubos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114926\" target=\"_blank\"> 20-114926</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e82e495311ff4018a50d206e0acde69f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.984468,
          2.182016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d99ee19684d74bd5a42c6de8def4b186",
        "title": "Vers MONTIGNY L\u00c8S CORMEILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de peintures de rev\u00eatement de murs, d'entretien de boiserie et de rev\u00eatement de sol\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2f0742b4cbf4962b2079f94d1135b6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0dc983c061d643d9b1461449142d5324": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d99ee19684d74bd5a42c6de8def4b186": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2f0742b4cbf4962b2079f94d1135b6a",
        "style": "IPY_MODEL_0dc983c061d643d9b1461449142d5324",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115092\" target=\"_blank\"> 20-115092</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTIGNY LES CORMEILLES<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIGNY L\u00c8S CORMEILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de peintures de rev\u00eatement de murs, d'entretien de boiserie et de rev\u00eatement de sol<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115092\" target=\"_blank\"> 20-115092</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "369e2a55d96546a6abf876645150ff92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.076833,
          2.161346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a69539c8103b4c779e32a04a61977195",
        "title": "Vers AUVERS SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La fourniture et la livraison de repas en liaison froide au profit des enfants, et du personnel municipal de la commune d' Auvers-sur- Oise ainsi que de toute autre personne physique ou morale d\u00fb\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b5d7d9e560849779df086a27b2024c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3eb2492f755f41bbbecea3aacb71ef17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a69539c8103b4c779e32a04a61977195": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b5d7d9e560849779df086a27b2024c2",
        "style": "IPY_MODEL_3eb2492f755f41bbbecea3aacb71ef17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115131\" target=\"_blank\"> 20-115131</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie Auvers sur Oise<br>\n        <b>Ville :</b> AUVERS SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La fourniture et la livraison de repas en liaison froide au profit des enfants, et du personnel municipal de la commune d' Auvers-sur- Oise ainsi que de toute autre personne physique ou morale d\u00fb<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115131\" target=\"_blank\"> 20-115131</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5fb24f5bffeb47ccb400b1bc5b7237f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.022795,
          2.378694
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d219c57e66b1424caea83e4f8761c4cd",
        "title": "Vers ECOUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2020-04 Impression et distribution ou routage de divers supports de communication\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d2254170dc447cf9cb690a986bd2f9a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52f59c700ed948c0b6d9a2751c3e624d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d219c57e66b1424caea83e4f8761c4cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d2254170dc447cf9cb690a986bd2f9a",
        "style": "IPY_MODEL_52f59c700ed948c0b6d9a2751c3e624d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115119\" target=\"_blank\"> 20-115119</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ECOUEN<br>\n        <b>Ville :</b> ECOUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2020-04 Impression et distribution ou routage de divers supports de communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115119\" target=\"_blank\"> 20-115119</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9861bb430afd4abdb22971968af93543": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.627347,
          -61.038367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b15e842446d446f5b5fcc1670d026ef1",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PRO2-0039 Renouvellement du r\u00e9seau de distribution d'eau potable du quartier Rivi\u00e8re L'Or et alimentation \u00e0 partir du r\u00e9servoir de Rodate - tranche 2 PPI E15\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47d30bcc6122479b95d532434b85551b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "abf2d47f711e4587819c4365dffb23e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b15e842446d446f5b5fcc1670d026ef1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47d30bcc6122479b95d532434b85551b",
        "style": "IPY_MODEL_abf2d47f711e4587819c4365dffb23e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115484\" target=\"_blank\"> 20-115484</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PRO2-0039 Renouvellement du r\u00e9seau de distribution d'eau potable du quartier Rivi\u00e8re L'Or et alimentation \u00e0 partir du r\u00e9servoir de Rodate - tranche 2 PPI E15<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115484\" target=\"_blank\"> 20-115484</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8418bb85383b4201a6e96b39abfe09ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.627347,
          -61.038367
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0dd91587d7e745bd94f14190128bcc5f",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PROJ-0037 Mise en place de compteurs de sectorisation sur les communes de Fort-de-France, Lamentin et Saint-Joseph\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd947193e72e46b99507d55be58ad618": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d23898a18e1641e4a0a86d30c8b8db87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0dd91587d7e745bd94f14190128bcc5f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd947193e72e46b99507d55be58ad618",
        "style": "IPY_MODEL_d23898a18e1641e4a0a86d30c8b8db87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115494\" target=\"_blank\"> 20-115494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DES EAUX ODYSSI<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-PROJ-0037 Mise en place de compteurs de sectorisation sur les communes de Fort-de-France, Lamentin et Saint-Joseph<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115494\" target=\"_blank\"> 20-115494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1b9ddb69e914524aeedd5be72293d43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d78b24e531bb49e087c03a20f50d81e8",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les prestations, objet du pr\u00e9sent march\u00e9, concernent :L'ex\u00e9cution d'investigations g\u00e9otechniques et la r\u00e9alisation d'\u00e9tudes d'ing\u00e9nierie g\u00e9otechnique de conception de niveau proje\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "721e328f6f9247eb8f9841f833f82908": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f261e0a857df41d7a7e5abd399851eb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d78b24e531bb49e087c03a20f50d81e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_721e328f6f9247eb8f9841f833f82908",
        "style": "IPY_MODEL_f261e0a857df41d7a7e5abd399851eb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115493\" target=\"_blank\"> 20-115493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL de Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations, objet du pr\u00e9sent march\u00e9, concernent :L'ex\u00e9cution d'investigations g\u00e9otechniques et la r\u00e9alisation d'\u00e9tudes d'ing\u00e9nierie g\u00e9otechnique de conception de niveau proje<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115493\" target=\"_blank\"> 20-115493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d71e36e0c7f94b5294b9ee6ec2c17b14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5a491e8ed894e74bc6c69b728467393",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9habilitation du site de la Direction des Transports \u00e0 Cayenne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a2a8a1fd016341cea45d41583d830467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ba1842db0d74d4aaf757b41e0ab9cbd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5a491e8ed894e74bc6c69b728467393": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a2a8a1fd016341cea45d41583d830467",
        "style": "IPY_MODEL_6ba1842db0d74d4aaf757b41e0ab9cbd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115487\" target=\"_blank\"> 20-115487</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux de r\u00e9habilitation du site de la Direction des Transports \u00e0 Cayenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115487\" target=\"_blank\"> 20-115487</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f9dfbd0306d43458c768a7b1fade0d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f919d842a97b4ecdae06043d42a739c3",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de curage pour le r\u00e9am\u00e9nagement des berges du Canal Laussat\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d81385f0c3fd4dd8b26e63f0c3372fdd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6acdbbaaca4b491185e4656ad67632e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f919d842a97b4ecdae06043d42a739c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d81385f0c3fd4dd8b26e63f0c3372fdd",
        "style": "IPY_MODEL_6acdbbaaca4b491185e4656ad67632e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115339\" target=\"_blank\"> 20-115339</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de curage pour le r\u00e9am\u00e9nagement des berges du Canal Laussat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115339\" target=\"_blank\"> 20-115339</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "851fdac001e54e8f8e4e64d8f9b89ff0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.346105,
          55.60349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bb1e9e2106f498aaf43d548c90e0eff",
        "title": "Vers BRAS PANON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Reconstruction de l'\u00e9cole de Paniandy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1eb40f43135141f8a8b04ab3abc2ac81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "060a1381dab940769df9fff6b2ed636b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bb1e9e2106f498aaf43d548c90e0eff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1eb40f43135141f8a8b04ab3abc2ac81",
        "style": "IPY_MODEL_060a1381dab940769df9fff6b2ed636b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115073\" target=\"_blank\"> 20-115073</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Bras-Panon<br>\n        <b>Ville :</b> BRAS PANON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Reconstruction de l'\u00e9cole de Paniandy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-115073\" target=\"_blank\"> 20-115073</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "08595c465095466f91e991c519499514": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.13.2",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.798664,
          45.277227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b1f1bf5b30646adb45694dc442dcfe0",
        "title": "Vers LABATTOIR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-09-21 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        STADE PRINCIPAL DE DZAOUDZI-LABATTOIR - CR\u00c9ATION DE VESTIAIRES / SANITAIRES / REQUALIFICATION DE L'ENTR\u00c9E PRINCIPALE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a97388bd809416db0d44bd19f13cc04": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcdf79c055374527aa2d6313e22687aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b1f1bf5b30646adb45694dc442dcfe0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a97388bd809416db0d44bd19f13cc04",
        "style": "IPY_MODEL_dcdf79c055374527aa2d6313e22687aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114917\" target=\"_blank\"> 20-114917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DZAOUDZI LABATTOIR<br>\n        <b>Ville :</b> LABATTOIR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Plomberie (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'T\u00e9l\u00e9communications', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> STADE PRINCIPAL DE DZAOUDZI-LABATTOIR - CR\u00c9ATION DE VESTIAIRES / SANITAIRES / REQUALIFICATION DE L'ENTR\u00c9E PRINCIPALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-114917\" target=\"_blank\"> 20-114917</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "746e23bb704f4386a45602df48233965"}
</script>

</body>
</html>
