<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_07_20_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "607e6a8e20ff42ebbae07fae51252799": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {}
    },
    "1e09ede428fb4105b03c8db6a5b01cf6": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "f531a61ae4fc47a79384069840daa6b5": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "c182a382c8f64a5c9b7d4da0b725806b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "945ad2479e2d4bf7b8d2df52fd1b726c": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {}
    },
    "ec65a88fd9ac4b3191b6ea7735011eb2": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_5e5b9727ce9648c0924b5934a16e4c3a",
          "IPY_MODEL_dd4ad38b2a0b44e8a662e38a8a66ca1f",
          "IPY_MODEL_365d14a62bea470e97bce63e1d5fe865"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_607e6a8e20ff42ebbae07fae51252799",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_1e09ede428fb4105b03c8db6a5b01cf6",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_f531a61ae4fc47a79384069840daa6b5",
          "IPY_MODEL_84c1b0afcf0e4a319c3f9513b65d3b3c",
          "IPY_MODEL_6051fa0f531a49ff92cc98713d1e01c7",
          "IPY_MODEL_1c838e4d1df746119849e5b7cfd026a9",
          "IPY_MODEL_0b9450ec63004f76a29be667002afb1f",
          "IPY_MODEL_9ea1e8a836aa4bcd99d9a8d41241694f",
          "IPY_MODEL_bfc85a0ad4364c29a581420b34bc577c",
          "IPY_MODEL_01b8efefeeaa4a17b20de28687f75b1b",
          "IPY_MODEL_c41f241acf1a4627afc6ed9a1f5f5959",
          "IPY_MODEL_610efc10c4aa4522aeb5115ad715f743",
          "IPY_MODEL_419b7a3263304a1f83fd0edc8f394acc",
          "IPY_MODEL_c8f869d055ea4929ba991676535fc017",
          "IPY_MODEL_d5d5eeaf37204585a5b0f4189978a491",
          "IPY_MODEL_84f55e1599cc47e5be90c823f6fbd238",
          "IPY_MODEL_0c2aba838434413081f1a7269271fe3b",
          "IPY_MODEL_a4e04cb5de8948c9bc151d1579df280c",
          "IPY_MODEL_537218a1d83c4e1b9b1cb8fed29f96d0",
          "IPY_MODEL_fe0e62e0777243fdbaa3f84b353e99fc",
          "IPY_MODEL_8a7e22ef5809464cab997c51921e0c55",
          "IPY_MODEL_ff72a92d432a4d038933d8feff6cda9d",
          "IPY_MODEL_095fbcb4fce64192ae716a63b8871bab",
          "IPY_MODEL_fccf1b65f5074f5796cd6024736a83ae",
          "IPY_MODEL_d63b6aa3252b47ad8917f33d946a3cee",
          "IPY_MODEL_4c48b264c7a74bd7a09a15a2a317fa3e",
          "IPY_MODEL_6cc745021c64477493d65392ea9bda47",
          "IPY_MODEL_2c80615dd62349f1b8d5b05638f97913",
          "IPY_MODEL_45f67acfe6a64168a922263312c93988",
          "IPY_MODEL_9f9de3be7dbb4d34815196c9f0641fc8",
          "IPY_MODEL_2c94144aef1f404aba44a0ba147577c8",
          "IPY_MODEL_89b0c96896434780a695f5c21d454b15",
          "IPY_MODEL_05134f121cea4df28c560238e886795c",
          "IPY_MODEL_932b88c6e515443083bcfc3dfd097392",
          "IPY_MODEL_403be26b91a34a81bca00f47e3e7ef74",
          "IPY_MODEL_df65de9d59634d3782f3a6b9696104e8",
          "IPY_MODEL_1f713568c8224adfa9a0e405f27bee16",
          "IPY_MODEL_9a9e74c91a5e4d9bb48d298f69d9b782",
          "IPY_MODEL_da2285ec98234b399867a2c566c40256",
          "IPY_MODEL_77214a0a58a5469eab1a81d8efaf6fa0",
          "IPY_MODEL_83732e96e9af46a79aec5a0c27a59d3c",
          "IPY_MODEL_12ed07c3bbe04a18a074e9b2e58059b0",
          "IPY_MODEL_2cb220147e47432990a51c99555fa264",
          "IPY_MODEL_355d2896fedc4f2fab308a4315569769",
          "IPY_MODEL_e8a2b73e594b452b9f6c053f5704a525",
          "IPY_MODEL_27fd2474ab92476c9783c2a2a81125d8",
          "IPY_MODEL_ce7c5c834ffe4a0db60f96cf045c6395",
          "IPY_MODEL_46e8765c42014143a2f71fa4fb3dda0c",
          "IPY_MODEL_697b5cccdcc749b08b18fa46fe31be1e",
          "IPY_MODEL_629f31f7de194c3d99103fded06bd101",
          "IPY_MODEL_92bccc534bce4b00940ed00066ca9911",
          "IPY_MODEL_ae8a2019f70e4d7a80ddf75224b9a8af",
          "IPY_MODEL_de2d9958fe5e47b79343765e8e73dbd6",
          "IPY_MODEL_d9abe23f294e4315a557fe8649312f18",
          "IPY_MODEL_2a2b589ccaa34323b89de680b8a95899",
          "IPY_MODEL_d9079d684d08474ea25257948be04fd3",
          "IPY_MODEL_6f2c28693a2a47418ee5fbbd5ca08f8f",
          "IPY_MODEL_f125011a76ee41f98baafce1b47af5cd",
          "IPY_MODEL_6b054b5f52b54a2da757c131b2b743b3",
          "IPY_MODEL_f7e965b64afd49f0878061f628c47d33",
          "IPY_MODEL_584473beaa5f4593b41709413ee85579",
          "IPY_MODEL_57d5b1b5320542d79cfb371fdddac410",
          "IPY_MODEL_3739308854904786997d14bef1423df8",
          "IPY_MODEL_637b9112986b4476b30f77aece367292",
          "IPY_MODEL_610c88d7c6ef41768da615823118db26",
          "IPY_MODEL_864cc19ada9e473eb5b2501f32d4bdbe",
          "IPY_MODEL_f2209772010840b1aebc1ae7576bd0a5",
          "IPY_MODEL_0e22575f04ba4a37bbb73041a35d9a66",
          "IPY_MODEL_4ab7d242ec4f4a2a86df9263932e23f7",
          "IPY_MODEL_051918afabff4c4cba05fb22cfe6eb82",
          "IPY_MODEL_53b5538154a441eea4f036cbe5904a9f",
          "IPY_MODEL_49638111989c406ca13908ff51262d09",
          "IPY_MODEL_03194ea4456347b792ef60d7166f84b7",
          "IPY_MODEL_9d3577950d544b3ebb4b53cfa4ff8741",
          "IPY_MODEL_4a2469e1261148d5bc9313e65f3d25da",
          "IPY_MODEL_213edf261d43450d9248c1a637726a08",
          "IPY_MODEL_e967c4a3fa1840739d510e4b4a07ed84",
          "IPY_MODEL_91dc8f5f88534eeba07c74d6ef31bc8f",
          "IPY_MODEL_7098462c80ca4f60baf921d79d358530",
          "IPY_MODEL_eb16652b37cc41b9b46fb618caa7e9b4",
          "IPY_MODEL_aee99f0962fc4d88a32d9ab7d2e52d43",
          "IPY_MODEL_2bc82ad3a7a2475597255b79f4529a24",
          "IPY_MODEL_3f7e32627fe640608bfc81b1b045b65b",
          "IPY_MODEL_3658735bb0cb415d93fc2b78904bf60a",
          "IPY_MODEL_d077b35ccf244e188e909c755e864caa",
          "IPY_MODEL_8abda02ccefb417987d83a3fbca691e4",
          "IPY_MODEL_c29db4582d914130a0e03ca9287da20f",
          "IPY_MODEL_ab330080bb8449a581b2783f4f779d90",
          "IPY_MODEL_30e340cbdd804740a1f46d7c01cf49fd",
          "IPY_MODEL_8a67a797c9d346dcb72eda94b2f65fad",
          "IPY_MODEL_a2f39ca9b20f48a5a8570cfb6d6fc8da",
          "IPY_MODEL_609f5e75784a4138ab73cfc5a7644cbd",
          "IPY_MODEL_eb267c2232904c64b18cb0736459d1c4",
          "IPY_MODEL_45c64136dd184c22b3cd3d644030cff9",
          "IPY_MODEL_583057c386d1455289983e9f750c5d7a",
          "IPY_MODEL_5f2ca519d24a48dc91692566f2a1e02c",
          "IPY_MODEL_b0c83d84d4a74a278089b208613529d8",
          "IPY_MODEL_bedd5b72f281437b947aaa08500d6836",
          "IPY_MODEL_1055e7bd319f4f73bae8c0a753a00e09",
          "IPY_MODEL_9228291edcc64e99bcbe76fe0beff391",
          "IPY_MODEL_93cfb8f5626f462391a940b42bbd2768",
          "IPY_MODEL_f2febc2ba5c144ed994471b167c4b890",
          "IPY_MODEL_bed8c9364d2543278b1a537a0d20cc47",
          "IPY_MODEL_aeebd38a63854bac85ce8fbbc06d4ac9",
          "IPY_MODEL_a515597d5e0b410eb5b19d52b845a4d1",
          "IPY_MODEL_9cb257a51864464ca904de38929d7ffb",
          "IPY_MODEL_91ad5335c48449dab51088682e1e74da",
          "IPY_MODEL_8554304dfa524692b4dd468a32590444",
          "IPY_MODEL_ca6f289fa18d4c76b4f5abc121b3f90e",
          "IPY_MODEL_6cf423a28fc44765b4105e502ed55d67",
          "IPY_MODEL_c7a5927df42d45a6a42e99495db36b95",
          "IPY_MODEL_64f77dbe701845f1956194c5f67b11ad",
          "IPY_MODEL_224d9dec21374490b0406b5d02b59783",
          "IPY_MODEL_626a5bf9e9df4c16a04dbd9d121724de",
          "IPY_MODEL_a8f7d162ab814f11a6a8ccdb887f7d92",
          "IPY_MODEL_f2a56823a849405b8b8ff660e8f36521",
          "IPY_MODEL_afce42e1bbcb41c19539a09ede431876",
          "IPY_MODEL_3fe1fff0812e4469a0bc33eba9fa26e1",
          "IPY_MODEL_81b02f3cade146b3971ffef3dcc2aeb7",
          "IPY_MODEL_138da7c1ff05448da9e165a57c2963e0",
          "IPY_MODEL_6ce72e042a2243019c4d8dcfdb8cdd34",
          "IPY_MODEL_0da297c19994427eaf12325c76ef910c",
          "IPY_MODEL_76898c19001b4c4c9501a6e1161ce55a",
          "IPY_MODEL_8dcde61499f34ac690cbc877225301a1",
          "IPY_MODEL_7eacd17519c8413c83e01bd0cbb60da3",
          "IPY_MODEL_4ee5ea980b8f4cb78a43d74e68f118b2",
          "IPY_MODEL_67e63ad425344cf1912b7107120a93e3",
          "IPY_MODEL_7e290d08361349979b4051bcc6779c33",
          "IPY_MODEL_822a8c1f55944f418012c6f97edc7083",
          "IPY_MODEL_87c1548a234144069259556d23067c7b",
          "IPY_MODEL_bce5f0ceaa484b4e8b9aec4fa9b01bd4",
          "IPY_MODEL_f61300ca5fe8445c90fccdfb23866323",
          "IPY_MODEL_0f432501de934f32b6cd08ebaf9cb493",
          "IPY_MODEL_41c8562b096948ac81603e45fe09bac1",
          "IPY_MODEL_69184028df734afd969b10c2e3952bac",
          "IPY_MODEL_1d0c4435ef91434697ec1aed59f2b2da",
          "IPY_MODEL_ae850a6d594b4aec894f22f8dbfe6455",
          "IPY_MODEL_b1970f0346e54d3b8d528f977aaaf7cb",
          "IPY_MODEL_ee8a18ca4241432583a9269586e4c4cd",
          "IPY_MODEL_70851ebb4ef74af19f78a83d3e318399",
          "IPY_MODEL_f8537ac8de464bdaa12ced6d15eecbef",
          "IPY_MODEL_90726510253445a6ae280480b1832b58",
          "IPY_MODEL_eaac1cd50a2e480e9da5dc9ba03dbd15",
          "IPY_MODEL_2ce64571472c4b75a0226d5f5cef4dd0",
          "IPY_MODEL_82dcb873f9ff4d2a9a287ff1cf0b5702",
          "IPY_MODEL_31ee257287fa40cf833af00daeec05c4",
          "IPY_MODEL_a3eb081d35fc4b64b43583fb68a75a56",
          "IPY_MODEL_b579bd8d9cc14d529c9279ddfa358216",
          "IPY_MODEL_7c45fc7cb5b342dcb157470f35882447",
          "IPY_MODEL_53bfef38f9d9440d81167572d329187a",
          "IPY_MODEL_4f9aa8fa206e4615992bea53fbbf06c8",
          "IPY_MODEL_9847ed8a96554fb4987b26c283959adc",
          "IPY_MODEL_9fbe338d35f44f1686b7dbb3d29233c5",
          "IPY_MODEL_731808b91b784151b6afe6114661478e",
          "IPY_MODEL_a60ecf64ad5649459304286dbc8e547b",
          "IPY_MODEL_44392d686df14ba192e9720e6abfaf9a",
          "IPY_MODEL_da2a583f6d3c4faea6d6468f8a789d4e",
          "IPY_MODEL_5a79d332ed1743ecbe68dc9109f21d3f",
          "IPY_MODEL_b0b9bbf5f9124d74bf265a4dbb9ae114",
          "IPY_MODEL_3871e9fb0ba64491a837df723196057d",
          "IPY_MODEL_51ac8dfd1efd435c816acddeff127c0a",
          "IPY_MODEL_807867436a584d839ddd085fbad51cac",
          "IPY_MODEL_b5081332739a4c07b9109bfd0545b2dd",
          "IPY_MODEL_4b36e128c85c487684a8d33aea868c68",
          "IPY_MODEL_b44cff8eb5704933ad022776774e8f49",
          "IPY_MODEL_dd4234328d814a66ab4a76c3d42094e0",
          "IPY_MODEL_650de52eae96460b9279dbe84835f973",
          "IPY_MODEL_fce34b0f64be4d9aa8ed45af608e779e",
          "IPY_MODEL_c79c2cf92fd944d3a824c74ce4c4b06a",
          "IPY_MODEL_78aaf65fc2504c1ea24eaa60751ba35f",
          "IPY_MODEL_0cd05cb26b1a419eb6578281842530d2",
          "IPY_MODEL_75416a0a21774f68b5088ed4de3dfa16",
          "IPY_MODEL_2ec15259e0dc489eb1e6b800664e44ef",
          "IPY_MODEL_2706f4920a3c478eb3348a21974ec183",
          "IPY_MODEL_45959a0cb51f4f2c93a58d61df24cca3",
          "IPY_MODEL_d1a94938ec964db9b4473bc692616d3c",
          "IPY_MODEL_989e914c8718476abbaf2731da4d87e5",
          "IPY_MODEL_a37ae0c6a7f24724b1d7c6bf863b294b",
          "IPY_MODEL_9b773b9e93aa4eeea5e07b137377b9d6",
          "IPY_MODEL_9855bee1307a49ccaa3f1624e4cb8b2a",
          "IPY_MODEL_b99ce503391840f78918e02a9b42f9ed",
          "IPY_MODEL_c32ffe370ecf4557b75094f0aa884a8a",
          "IPY_MODEL_168651976eee46d1b20c77819c43ed8e",
          "IPY_MODEL_6fd3dcd1ca894745aa18a1496dc22f58",
          "IPY_MODEL_084d6bfd52df49efbf09d9f6c4add01c",
          "IPY_MODEL_48427dae9ea74bbdac9088b676ec607d",
          "IPY_MODEL_c77270f998a943948bfde29a8e1e72c2",
          "IPY_MODEL_3370c05c8171403d871979ec1d2c657d",
          "IPY_MODEL_075ea7fe24f44139978281716a56cf38",
          "IPY_MODEL_77fba7c8a9494a11831f07472a4ad767",
          "IPY_MODEL_16b028986c454d928a8c564bfaad8867",
          "IPY_MODEL_ff8791b2bb714a928142cd99d2382532",
          "IPY_MODEL_c92839885a674dec953d4d62898bcaba",
          "IPY_MODEL_32be147734164473a3750f10ee849dcf",
          "IPY_MODEL_a0b5f1f1c4314b9fb99762927d4393a0",
          "IPY_MODEL_384bc27a6412479cbf1c68de5ec5f5d7",
          "IPY_MODEL_e45d3341898e4036b7909a84ac80eeda",
          "IPY_MODEL_2bb9b9dc947041318d7352b7bc1ab438",
          "IPY_MODEL_d8a6f0bb69484622b1eb5aa7ac8befc8",
          "IPY_MODEL_775cb22c36fd442892e516f169586acf",
          "IPY_MODEL_ee579c1721d6454aa5344a765261d9e2",
          "IPY_MODEL_e6ec4e6463494ee790e5be739a0b57ce",
          "IPY_MODEL_9c3be21ac2f741febcd0856804be1e2b",
          "IPY_MODEL_1b25274ab2a04074ab24812aa84979de",
          "IPY_MODEL_94392552e61440f08a81c22333c47ef6",
          "IPY_MODEL_59c3a9d52a554996b981eff713148659",
          "IPY_MODEL_fb6b999ff55e4570b5716ac9902d4ef1",
          "IPY_MODEL_41eeab5b9d2a42668aa51bae4355c47b",
          "IPY_MODEL_9b9ca456055e4e8e8316a159a2cda4a2",
          "IPY_MODEL_f97254fde7134363b0e5eb5a89d4addc",
          "IPY_MODEL_b5f6556e08fc49d2a2e3f0cd77b34c0e",
          "IPY_MODEL_30cf1c93ef0447778e95517fa299f8a4",
          "IPY_MODEL_83d3a6fea2d24fdfae99532ef6c585b7",
          "IPY_MODEL_6c8da990f3f64d139dae61adbf53d009",
          "IPY_MODEL_16c2751da4b2463897947dd776962eba",
          "IPY_MODEL_df862787ebd94a36b5bbe0f0f78a735d",
          "IPY_MODEL_7adde42dd8e043659e68c8bdedeb2354"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_c182a382c8f64a5c9b7d4da0b725806b",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_945ad2479e2d4bf7b8d2df52fd1b726c",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "5e5b9727ce9648c0924b5934a16e4c3a": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "dd4ad38b2a0b44e8a662e38a8a66ca1f": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "365d14a62bea470e97bce63e1d5fe865": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "84c1b0afcf0e4a319c3f9513b65d3b3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.124556,
          3.429463
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b3df5fb8e86f4b9bacecb75ef65fd519",
        "title": "Vers VICHY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restauration de l'orgue aubertin de l'\u00e9glise saint-louis de vichy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7fbad7c607d4be29be8a3cee79c6457": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09393b0d587148728fd0192525ff4f8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b3df5fb8e86f4b9bacecb75ef65fd519": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7fbad7c607d4be29be8a3cee79c6457",
        "style": "IPY_MODEL_09393b0d587148728fd0192525ff4f8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-85712\" target=\"_blank\"> 20-85712</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vichy<br>\n        <b>Ville :</b> VICHY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Echafaudage', 'Orgue']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration de l'orgue aubertin de l'\u00e9glise saint-louis de vichy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-85712\" target=\"_blank\"> 20-85712</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6051fa0f531a49ff92cc98713d1e01c7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.798474,
          6.808416
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a878e324bbf8409cbdb6b339b03f0f33",
        "title": "Vers NICE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REHABILITATION ET AMENAGEMENT DE 2 PLATEAUX R+1 ET R+2 DU BATIMENT L'OLIVIER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2539fd227e2648bab6bda4f55bc09474": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89bea531d3f641c6bf08264593a11a6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a878e324bbf8409cbdb6b339b03f0f33": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2539fd227e2648bab6bda4f55bc09474",
        "style": "IPY_MODEL_89bea531d3f641c6bf08264593a11a6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92209\" target=\"_blank\"> 20-92209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.H.U. de Nice<br>\n        <b>Ville :</b> NICE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REHABILITATION ET AMENAGEMENT DE 2 PLATEAUX R+1 ET R+2 DU BATIMENT L'OLIVIER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92209\" target=\"_blank\"> 20-92209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c838e4d1df746119849e5b7cfd026a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.718161,
          7.26566
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b076424832d545aeaa2f5a4728523c63",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet le contr\u00f4le technique p\u00e9riodique des mat\u00e9riels roulants de la R\u00e9gie Ligne d'Azur (bus, poids lourds).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d4a8052e8304371920733ab585e79ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7fe0140d944c4cb0a435c8058f8a8001": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b076424832d545aeaa2f5a4728523c63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d4a8052e8304371920733ab585e79ec",
        "style": "IPY_MODEL_7fe0140d944c4cb0a435c8058f8a8001",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92242\" target=\"_blank\"> 20-92242</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie Ligne d'Azur<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet le contr\u00f4le technique p\u00e9riodique des mat\u00e9riels roulants de la R\u00e9gie Ligne d'Azur (bus, poids lourds).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92242\" target=\"_blank\"> 20-92242</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b9450ec63004f76a29be667002afb1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.113171,
          6.934418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fb102ecefc7a4e4d86e60b95701cc3b1",
        "title": "Vers VALBERG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection d'une laverie pour le service entretien des g\u00eetesStation de valberg\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9f5e4544022844aca0b303cf969b6ec3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e485178f21d42d7b76b0769eb65025c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fb102ecefc7a4e4d86e60b95701cc3b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9f5e4544022844aca0b303cf969b6ec3",
        "style": "IPY_MODEL_3e485178f21d42d7b76b0769eb65025c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92042\" target=\"_blank\"> 20-92042</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Intercommunal de Valberg<br>\n        <b>Ville :</b> VALBERG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection d'une laverie pour le service entretien des g\u00eetesStation de valberg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92042\" target=\"_blank\"> 20-92042</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ea1e8a836aa4bcd99d9a8d41241694f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.959835,
          4.713838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_149500df9ec040068a2d3e6a572edeea",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de Construction d'un b\u00e2timent de bureaux au P\u00f4le des Mines \u00e0 PRIVAS, lots d\u00e9clar\u00e9s sans suite lors de pr\u00e9c\u00e9dentes consultations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3886d96554f40c8963bdc3772016119": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bda47b27a1548ed951aeb0282d8a61f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "149500df9ec040068a2d3e6a572edeea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3886d96554f40c8963bdc3772016119",
        "style": "IPY_MODEL_8bda47b27a1548ed951aeb0282d8a61f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92447\" target=\"_blank\"> 20-92447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de Construction d'un b\u00e2timent de bureaux au P\u00f4le des Mines \u00e0 PRIVAS, lots d\u00e9clar\u00e9s sans suite lors de pr\u00e9c\u00e9dentes consultations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92447\" target=\"_blank\"> 20-92447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfc85a0ad4364c29a581420b34bc577c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.775173,
          4.719998
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ac9335b0f5645dba31e55a54167cc6a",
        "title": "Vers PRIX LES M\u00c9ZI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et travaux de peinture, carrelage, rev\u00eatements de sols et travaux de peinture ou enduits ext\u00e9rieurs dans les centres de secours et \u00e0 l'\u00e9tat major du s.d.i.s. 08\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77a5ef3b36bc44378b817e3b140e82f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "caf5e384c1f64f98bfd87aca155a5ed4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ac9335b0f5645dba31e55a54167cc6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77a5ef3b36bc44378b817e3b140e82f3",
        "style": "IPY_MODEL_caf5e384c1f64f98bfd87aca155a5ed4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92184\" target=\"_blank\"> 20-92184</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8', '10', '2', '51', '55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS des Ardennes<br>\n        <b>Ville :</b> PRIX LES M\u00c9ZI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (fourniture)', 'Peinture (travaux)', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et travaux de peinture, carrelage, rev\u00eatements de sols et travaux de peinture ou enduits ext\u00e9rieurs dans les centres de secours et \u00e0 l'\u00e9tat major du s.d.i.s. 08<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92184\" target=\"_blank\"> 20-92184</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "01b8efefeeaa4a17b20de28687f75b1b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.278953,
          2.365484
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95bacaf97f7547678bf3fe4989cf1251",
        "title": "Vers RODEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION-AMELIORATION DE LOGEMENTS COLLECTIFS ET DE LOCAUX COMMUNAUX DANS L'ANCIENNE GENDARMERIE DE CAPDENAC-GARE 2\u00e8? consultation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3aa6ce1ba02e42eba166d952b6a9a656": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15c0318349494cbd9528f32eea53fab8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95bacaf97f7547678bf3fe4989cf1251": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3aa6ce1ba02e42eba166d952b6a9a656",
        "style": "IPY_MODEL_15c0318349494cbd9528f32eea53fab8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92109\" target=\"_blank\"> 20-92109</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12', '15', '34', '11', '48', '46', '81', '82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AVEYRON HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> RODEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION-AMELIORATION DE LOGEMENTS COLLECTIFS ET DE LOCAUX COMMUNAUX DANS L'ANCIENNE GENDARMERIE DE CAPDENAC-GARE 2\u00e8? consultation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92109\" target=\"_blank\"> 20-92109</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c41f241acf1a4627afc6ed9a1f5f5959": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.981236,
          2.567782
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b39804ebf5c423484661e24ed27abe9",
        "title": "Vers RODEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        renouvellement des acc\u00e8s internet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0ff7dcd4077452394d6d1886023d235": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b6495736d11f4f5ba7d874f263334ec7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b39804ebf5c423484661e24ed27abe9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0ff7dcd4077452394d6d1886023d235",
        "style": "IPY_MODEL_b6495736d11f4f5ba7d874f263334ec7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92060\" target=\"_blank\"> 20-92060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Grand Rodez<br>\n        <b>Ville :</b> RODEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fibre optique', 'T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renouvellement des acc\u00e8s internet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92060\" target=\"_blank\"> 20-92060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "610efc10c4aa4522aeb5115ad715f743": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.817446,
          2.752585
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f10e414361334d6dbe3cedc6e7bd2bc7",
        "title": "Vers BELMONT SUR RANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour le r\u00e9am\u00e9nagement de l'abbaye de sylvan\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "730017dc8ab54e3bbd26281a811c1b30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7322973d6cb4d9eaca36fe227de63d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f10e414361334d6dbe3cedc6e7bd2bc7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_730017dc8ab54e3bbd26281a811c1b30",
        "style": "IPY_MODEL_b7322973d6cb4d9eaca36fe227de63d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91124\" target=\"_blank\"> 20-91124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC MONTS RANCE ET ROUGIER<br>\n        <b>Ville :</b> BELMONT SUR RANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour le r\u00e9am\u00e9nagement de l'abbaye de sylvan\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91124\" target=\"_blank\"> 20-91124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "419b7a3263304a1f83fd0edc8f394acc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.25837,
          5.4063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f95037cc0fea4f72a0d24b833ab9d4dc",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Dans le cadre de son plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences pluriannuel, la Caisse Primaire Centrale d'Assurance Maladie des Bouches-du-Rh\u00f4ne souhaite disposer d'un march\u00e9 couvrant 13 lots th\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bf18c10c6574badbf383c4f2d5e5c2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c1b87af9cb44ed29eff059361f7dc46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f95037cc0fea4f72a0d24b833ab9d4dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bf18c10c6574badbf383c4f2d5e5c2c",
        "style": "IPY_MODEL_5c1b87af9cb44ed29eff059361f7dc46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91944\" target=\"_blank\"> 20-91944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE PRIMAIRE CENTRALE ASSUR MALADIE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Dans le cadre de son plan de d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences pluriannuel, la Caisse Primaire Centrale d'Assurance Maladie des Bouches-du-Rh\u00f4ne souhaite disposer d'un march\u00e9 couvrant 13 lots th<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91944\" target=\"_blank\"> 20-91944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8f869d055ea4929ba991676535fc017": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.452625,
          5.014317
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a8c4ed1879443da9d1f7f660cd8f7c3",
        "title": "Vers AIX EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation de la salle d'armes : fourniture et pose de sol sportif et pistes m\u00e9talliques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd6dfe774f5748cda74de53b64f6991a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8214ec680de4fb4b9ba26840d332d6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a8c4ed1879443da9d1f7f660cd8f7c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd6dfe774f5748cda74de53b64f6991a",
        "style": "IPY_MODEL_c8214ec680de4fb4b9ba26840d332d6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92493\" target=\"_blank\"> 20-92493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CREPS Provence Alpes C\u00f4te d'Azur<br>\n        <b>Ville :</b> AIX EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation de la salle d'armes : fourniture et pose de sol sportif et pistes m\u00e9talliques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92493\" target=\"_blank\"> 20-92493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d5d5eeaf37204585a5b0f4189978a491": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.825676,
          5.026819
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5121d66c17e432084fb46686c914fca",
        "title": "Vers PLAN D'ORGON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion de l'accueil de loisirs sans h\u00e9bergement(p\u00e9riscolaire et extrascolaire) des enfants de Plan d'Orgon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f03a65e5354144738e0813d120074336": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f5bd9e2c03248438683c91e94fbff15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5121d66c17e432084fb46686c914fca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f03a65e5354144738e0813d120074336",
        "style": "IPY_MODEL_3f5bd9e2c03248438683c91e94fbff15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92394\" target=\"_blank\"> 20-92394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Plan d'Orgon<br>\n        <b>Ville :</b> PLAN D'ORGON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion de l'accueil de loisirs sans h\u00e9bergement(p\u00e9riscolaire et extrascolaire) des enfants de Plan d'Orgon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92394\" target=\"_blank\"> 20-92394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84f55e1599cc47e5be90c823f6fbd238": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.148725,
          -0.345847
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4952605847fb4edc9dc3bb7cab45b084",
        "title": "Vers IFS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 porte sur la pr\u00e9paration et la livraison de repas en liaison froide pour la R\u00e9sidence Autonomie Jean Jaur\u00e8s.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad97e19c6d9f409da5d2503ecb8513a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7519c413c4c44d8cad35737e9ab52dd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4952605847fb4edc9dc3bb7cab45b084": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad97e19c6d9f409da5d2503ecb8513a6",
        "style": "IPY_MODEL_7519c413c4c44d8cad35737e9ab52dd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92238\" target=\"_blank\"> 20-92238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre communal d'action social d'ifs<br>\n        <b>Ville :</b> IFS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 porte sur la pr\u00e9paration et la livraison de repas en liaison froide pour la R\u00e9sidence Autonomie Jean Jaur\u00e8s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92238\" target=\"_blank\"> 20-92238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c2aba838434413081f1a7269271fe3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.888126,
          -0.521857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_209d571eadd3475e880976eaa59ec9ca",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et Livraison de protections et produits d'incontinence pour les 4 EHPAD g\u00e9r\u00e9s par le CCAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8b80426a3154409bb7eb6a6bd74283fa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "932319d722af4b40a76cc943c37c5e33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "209d571eadd3475e880976eaa59ec9ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8b80426a3154409bb7eb6a6bd74283fa",
        "style": "IPY_MODEL_932319d722af4b40a76cc943c37c5e33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92180\" target=\"_blank\"> 20-92180</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et Livraison de protections et produits d'incontinence pour les 4 EHPAD g\u00e9r\u00e9s par le CCAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92180\" target=\"_blank\"> 20-92180</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4e04cb5de8948c9bc151d1579df280c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627592,
          -0.870096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b02a3272a37c4b1b9550b8bbaf9ba71e",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement - rue aligre et carrefour rd 137/rd114 - commune de marans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "685a80b0d53a424b98a9e1ccd6c76550": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b9055d7503a487fb83a533f22ed744b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b02a3272a37c4b1b9550b8bbaf9ba71e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_685a80b0d53a424b98a9e1ccd6c76550",
        "style": "IPY_MODEL_8b9055d7503a487fb83a533f22ed744b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92228\" target=\"_blank\"> 20-92228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation du r\u00e9seau d'assainissement - rue aligre et carrefour rd 137/rd114 - commune de marans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92228\" target=\"_blank\"> 20-92228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "537218a1d83c4e1b9b1cb8fed29f96d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627592,
          -0.870096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d175e8233934a53b9216b0b92dbf795",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        commune de st pierre d'oleron - port de p\u00eache de la c\u00f4tini\u00e8re - renouvellement et renforcement du r\u00e9seau d'eau potable et renouvellement du r\u00e9seau de refoulement du pr du port\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf47e103cf1f4fd39ca7748be3d77846": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8668621f2a7044e2b93ae1b11bac1d8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d175e8233934a53b9216b0b92dbf795": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf47e103cf1f4fd39ca7748be3d77846",
        "style": "IPY_MODEL_8668621f2a7044e2b93ae1b11bac1d8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90391\" target=\"_blank\"> 20-90391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> commune de st pierre d'oleron - port de p\u00eache de la c\u00f4tini\u00e8re - renouvellement et renforcement du r\u00e9seau d'eau potable et renouvellement du r\u00e9seau de refoulement du pr du port<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90391\" target=\"_blank\"> 20-90391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fe0e62e0777243fdbaa3f84b353e99fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.081448,
          2.390787
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ed10a6ccd72444b837ba89f3963c566",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de viabilisation du projet Val de Berry et viabilisation de lots libres sur la Commune de PLAIMPIED-GIVAUDINS (18340)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7bf7bf5b0bc4235a1f1395771380c78": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da957bde07204bc9ae8f66068bd7a413": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ed10a6ccd72444b837ba89f3963c566": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7bf7bf5b0bc4235a1f1395771380c78",
        "style": "IPY_MODEL_da957bde07204bc9ae8f66068bd7a413",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91992\" target=\"_blank\"> 20-91992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '45', '3', '41', '36', '37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoria<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de viabilisation du projet Val de Berry et viabilisation de lots libres sur la Commune de PLAIMPIED-GIVAUDINS (18340)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91992\" target=\"_blank\"> 20-91992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a7e22ef5809464cab997c51921e0c55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.809546,
          2.731698
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9ca72d3f3d14abb81bdf0fe0a3d4828",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du coeur de village aux abords de la salle polyvalente La Grange - LE SUBDRAY (18570)Lot 1 : VRDLot 2 : PLANTATIONS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0afc61a622844ebd9bacb4024366b593": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2c860274b8d40c4954bb3d7d446480c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9ca72d3f3d14abb81bdf0fe0a3d4828": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0afc61a622844ebd9bacb4024366b593",
        "style": "IPY_MODEL_e2c860274b8d40c4954bb3d7d446480c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92113\" target=\"_blank\"> 20-92113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18', '3', '28', '36', '37', '41', '45', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoria<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Cl\u00f4ture', 'Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du coeur de village aux abords de la salle polyvalente La Grange - LE SUBDRAY (18570)Lot 1 : VRDLot 2 : PLANTATIONS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92113\" target=\"_blank\"> 20-92113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff72a92d432a4d038933d8feff6cda9d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.266936,
          1.766255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0e9a5677776f4d2ea0b755de31570b68",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        chariots \u00e9l\u00e9vateurs \u00e0 moteur thermique, mat\u00e9riel neuf ou occasion r\u00e9cente, \u00e0 livrer aux ateliers riep fa\u00e7onnage d'eysses(47) et toul(54) et r\u00e9partis en 2 lots distincts.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb845c7227f041058ad825e84fb219e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d71d945376264c38915d321976f1e71b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0e9a5677776f4d2ea0b755de31570b68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb845c7227f041058ad825e84fb219e7",
        "style": "IPY_MODEL_d71d945376264c38915d321976f1e71b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92136\" target=\"_blank\"> 20-92136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEP-RIEP<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> chariots \u00e9l\u00e9vateurs \u00e0 moteur thermique, mat\u00e9riel neuf ou occasion r\u00e9cente, \u00e0 livrer aux ateliers riep fa\u00e7onnage d'eysses(47) et toul(54) et r\u00e9partis en 2 lots distincts.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92136\" target=\"_blank\"> 20-92136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "095fbcb4fce64192ae716a63b8871bab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.266936,
          1.766255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3751f3f5b3764c4e9e85666e9cefdfb6",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, et mise en service op\u00e9rationnelle d'engins de manutention r\u00e9partis en 3 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ff41032877e4c679fa57a465970efac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48ad8686d74c484c87a3813b07cfc692": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3751f3f5b3764c4e9e85666e9cefdfb6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ff41032877e4c679fa57a465970efac",
        "style": "IPY_MODEL_48ad8686d74c484c87a3813b07cfc692",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92118\" target=\"_blank\"> 20-92118</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47', '36', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEP-RIEP<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, et mise en service op\u00e9rationnelle d'engins de manutention r\u00e9partis en 3 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92118\" target=\"_blank\"> 20-92118</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fccf1b65f5074f5796cd6024736a83ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.620449,
          5.014656
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff6e5501706848679bf0143840154c89",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation porte sur un march\u00e9 de mise en conformit\u00e9 des installations \u00e9lectriques pour certains services de l?\u00c9tat situ\u00e9s dans le d\u00e9partement 21 (C\u00f4te d?Or)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "32abcf6015114eb9983478d24b9da2af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07e3ce996ea4428a9a0a5aabfc47ad53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff6e5501706848679bf0143840154c89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_32abcf6015114eb9983478d24b9da2af",
        "style": "IPY_MODEL_07e3ce996ea4428a9a0a5aabfc47ad53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92172\" target=\"_blank\"> 20-92172</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '89', '58', '71', '39', '25', '70', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9fecture r\u00e9gion Bourgogne<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation porte sur un march\u00e9 de mise en conformit\u00e9 des installations \u00e9lectriques pour certains services de l?\u00c9tat situ\u00e9s dans le d\u00e9partement 21 (C\u00f4te d?Or)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92172\" target=\"_blank\"> 20-92172</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d63b6aa3252b47ad8917f33d946a3cee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.507944,
          -2.759763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_328a16e60df44fa4a9af9896e6ba3eb3",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de 25 logements locatifs sociaux, situ\u00e9s lotissement \" Le Hameau du Clos Pasteur \" - sur la commune de PORDIC (22)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33b638c7362e4b2a9692d9131356b2f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5ab16980ac04a56a8c23ebeb7543e0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "328a16e60df44fa4a9af9896e6ba3eb3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33b638c7362e4b2a9692d9131356b2f0",
        "style": "IPY_MODEL_d5ab16980ac04a56a8c23ebeb7543e0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91970\" target=\"_blank\"> 20-91970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BATIMENTS ET STYLES DE BRETAGNE (BSB)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de 25 logements locatifs sociaux, situ\u00e9s lotissement \" Le Hameau du Clos Pasteur \" - sur la commune de PORDIC (22)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91970\" target=\"_blank\"> 20-91970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c48b264c7a74bd7a09a15a2a317fa3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.070007,
          -2.603784
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bfe8aad9564d42e2a99d3760d8fd0f87",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension Hall d'entr\u00e9e du b\u00e2timent des Admissions et des Consultations. Site de Lamballe - Centre Hospitalier du Penthi\u00e8vre et du Poudouvre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8edbf123c1fc402591e41fd483c5b62f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "326ec628250048ae85351260f70f5acb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bfe8aad9564d42e2a99d3760d8fd0f87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8edbf123c1fc402591e41fd483c5b62f",
        "style": "IPY_MODEL_326ec628250048ae85351260f70f5acb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92364\" target=\"_blank\"> 20-92364</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINT BRIEUC<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension Hall d'entr\u00e9e du b\u00e2timent des Admissions et des Consultations. Site de Lamballe - Centre Hospitalier du Penthi\u00e8vre et du Poudouvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92364\" target=\"_blank\"> 20-92364</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cc745021c64477493d65392ea9bda47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.080816,
          1.689611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa0a722b993b47c89b00f9f9343c6da1",
        "title": "Vers GUERET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture installation et exploitation armoires pour d\u00e9p\u00f4ts attelles orth\u00e8ses et autres DM au service des urgences CH GUERET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ed25b3ddeb541d19014ded120267a32": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11fbb3b6b2c54ceb9caa3228201b1cd7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa0a722b993b47c89b00f9f9343c6da1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ed25b3ddeb541d19014ded120267a32",
        "style": "IPY_MODEL_11fbb3b6b2c54ceb9caa3228201b1cd7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91947\" target=\"_blank\"> 20-91947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DUPUYTREN<br>\n        <b>Ville :</b> GUERET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture installation et exploitation armoires pour d\u00e9p\u00f4ts attelles orth\u00e8ses et autres DM au service des urgences CH GUERET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91947\" target=\"_blank\"> 20-91947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c80615dd62349f1b8d5b05638f97913": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.852307,
          0.484206
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bbc568737114970b1c177297de0d97d",
        "title": "Vers BERGERAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits alimentaires, de produits alimentaires biologiques et de consommables de cuisine pour la confection des repas servis dans les \u00e9tablissements du groupement 'Sud P\u00e9rigord&quo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc81b46b9ed44fbfa969c150899dbedb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed497246c8d945ff84a8d377f99c2334": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bbc568737114970b1c177297de0d97d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc81b46b9ed44fbfa969c150899dbedb",
        "style": "IPY_MODEL_ed497246c8d945ff84a8d377f99c2334",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91889\" target=\"_blank\"> 20-91889</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2021-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24', '33', '47', '40', '87', '64', '19', '17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LP JEAN CAPELLE<br>\n        <b>Ville :</b> BERGERAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits alimentaires, de produits alimentaires biologiques et de consommables de cuisine pour la confection des repas servis dans les \u00e9tablissements du groupement 'Sud P\u00e9rigord&quo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91889\" target=\"_blank\"> 20-91889</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45f67acfe6a64168a922263312c93988": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_535728f1d66d426ca8a107972a5867ac",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objectif de l'\u00e9tude est d'\u00e9valuer les impacts de la politique r\u00e9gionale des aides aux investissements en agriculture.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59349214a6d94c0f8e197b1b5be44039": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "63c79bc0d0534ef9b7a0d66f7c0f1afa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "535728f1d66d426ca8a107972a5867ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59349214a6d94c0f8e197b1b5be44039",
        "style": "IPY_MODEL_63c79bc0d0534ef9b7a0d66f7c0f1afa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92100\" target=\"_blank\"> 20-92100</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '25', '58', '70', '71', '89', '90', '39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne - Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objectif de l'\u00e9tude est d'\u00e9valuer les impacts de la politique r\u00e9gionale des aides aux investissements en agriculture.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92100\" target=\"_blank\"> 20-92100</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f9de3be7dbb4d34815196c9f0641fc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_701dcbb929f147bc9ebf7e2c45292c27",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objectif de l'\u00e9tude est d'\u00e9valuer la mise en oeuvre du dispositif r\u00e9gional \" Politique d'h\u00e9bergement touristique \"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "903c7c8008ff4408afcd0e93057cb154": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "684f1f36feb6447bb877ab1426107b91": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "701dcbb929f147bc9ebf7e2c45292c27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_903c7c8008ff4408afcd0e93057cb154",
        "style": "IPY_MODEL_684f1f36feb6447bb877ab1426107b91",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92395\" target=\"_blank\"> 20-92395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21', '70', '39', '58', '90', '71', '89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne - Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objectif de l'\u00e9tude est d'\u00e9valuer la mise en oeuvre du dispositif r\u00e9gional \" Politique d'h\u00e9bergement touristique \"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92395\" target=\"_blank\"> 20-92395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c94144aef1f404aba44a0ba147577c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f467ed59e64341a9ad8985677bd1de10",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        58 chateau chinon - lyc\u00e9e mitterrand : restructuration des cuisines et restaurant p\u00e9dagogique - relance lot 04\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "932e16131b1e4357b3b0ed411de5a6d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0322b619737642929b666449fe6ec000": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f467ed59e64341a9ad8985677bd1de10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_932e16131b1e4357b3b0ed411de5a6d4",
        "style": "IPY_MODEL_0322b619737642929b666449fe6ec000",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91270\" target=\"_blank\"> 20-91270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 58 chateau chinon - lyc\u00e9e mitterrand : restructuration des cuisines et restaurant p\u00e9dagogique - relance lot 04<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91270\" target=\"_blank\"> 20-91270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89b0c96896434780a695f5c21d454b15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.3016,
          5.94912
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e78700aa1804f5eb465d9e2780e58f1",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pr\u00e9l\u00e8vements et analyses bact\u00e9riologiques effectu\u00e9es sur les r\u00e9seaux d'eau chaude dans les \u00e9tablissements de la ville de Besan\u00e7on, du CCAS et de Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole par un laboratoire agr\u00e9\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2eb9fc375baf466f85bcf7f867a1a3b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b86bda6d7cbd44c882fe87dee7ebbd81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e78700aa1804f5eb465d9e2780e58f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2eb9fc375baf466f85bcf7f867a1a3b7",
        "style": "IPY_MODEL_b86bda6d7cbd44c882fe87dee7ebbd81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92175\" target=\"_blank\"> 20-92175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Besan\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pr\u00e9l\u00e8vements et analyses bact\u00e9riologiques effectu\u00e9es sur les r\u00e9seaux d'eau chaude dans les \u00e9tablissements de la ville de Besan\u00e7on, du CCAS et de Grand Besan\u00e7on M\u00e9tropole par un laboratoire agr\u00e9\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92175\" target=\"_blank\"> 20-92175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05134f121cea4df28c560238e886795c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.222111,
          6.367237
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70608ef152174f9786c134f74a221ab4",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction de 20 logements rue am\u00e9d\u00e9e thierry \u00e0 besan\u00e7on (25000) - nouvelle consultation ouverte pour les lots 07 - 12 - 13\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63eb1bd0b88d440c8d85a00ed15cdd2e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d194475c01b4404b6019d51852680ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70608ef152174f9786c134f74a221ab4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63eb1bd0b88d440c8d85a00ed15cdd2e",
        "style": "IPY_MODEL_2d194475c01b4404b6019d51852680ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92332\" target=\"_blank\"> 20-92332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Besan\u00e7on Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction de 20 logements rue am\u00e9d\u00e9e thierry \u00e0 besan\u00e7on (25000) - nouvelle consultation ouverte pour les lots 07 - 12 - 13<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92332\" target=\"_blank\"> 20-92332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "932b88c6e515443083bcfc3dfd097392": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.446722,
          6.882099
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_105518bd55e744a4b0545f2c2c5f6cd0",
        "title": "Vers PONTARLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection de la couverture du tennis couvert (25300 Pontarlier)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "948b803dd23e4182adf5bf41d061c114": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "594417c67bb94ed3b4e1554f273a032e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "105518bd55e744a4b0545f2c2c5f6cd0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_948b803dd23e4182adf5bf41d061c114",
        "style": "IPY_MODEL_594417c67bb94ed3b4e1554f273a032e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92433\" target=\"_blank\"> 20-92433</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PONTARLIER<br>\n        <b>Ville :</b> PONTARLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection de la couverture du tennis couvert (25300 Pontarlier)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92433\" target=\"_blank\"> 20-92433</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "403be26b91a34a81bca00f47e3e7ef74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.710035,
          5.029935
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4770adf9c93247acb4721ce56d1e7c0c",
        "title": "Vers EURRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un b\u00e2timent \u00e0 usage de cuisine centrale, restauration scolaire et salle d'animation interg\u00e9n\u00e9rationnelle sur la commune de Sao\u00fb\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6f615b16e024d50ba37809aca15fe6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ef2dd2c0dcc40b88c885396350ef379": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4770adf9c93247acb4721ce56d1e7c0c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6f615b16e024d50ba37809aca15fe6a",
        "style": "IPY_MODEL_5ef2dd2c0dcc40b88c885396350ef379",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92489\" target=\"_blank\"> 20-92489</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU VAL DE DROME<br>\n        <b>Ville :</b> EURRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un b\u00e2timent \u00e0 usage de cuisine centrale, restauration scolaire et salle d'animation interg\u00e9n\u00e9rationnelle sur la commune de Sao\u00fb<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92489\" target=\"_blank\"> 20-92489</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df65de9d59634d3782f3a6b9696104e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.297289,
          0.874132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_32932c5f2fc54b39ba1ec5ec7fc04c05",
        "title": "Vers VAL DE REUIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance de deux installations de production d'air comprim\u00e9e haute pression \u00e9quip\u00e9es de compresseurs de 40 bars et 250 bars du site de DGA TH \u00e0 Val de Reuil.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61ede47ce3414a6fb69cadaef4bfab31": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0d5ab708c894282953e3c3fec521664": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "32932c5f2fc54b39ba1ec5ec7fc04c05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61ede47ce3414a6fb69cadaef4bfab31",
        "style": "IPY_MODEL_d0d5ab708c894282953e3c3fec521664",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-18170\" target=\"_blank\"> 20-18170</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINARM/DGA/DO/S2A<br>\n        <b>Ville :</b> VAL DE REUIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement industriel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance de deux installations de production d'air comprim\u00e9e haute pression \u00e9quip\u00e9es de compresseurs de 40 bars et 250 bars du site de DGA TH \u00e0 Val de Reuil.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-18170\" target=\"_blank\"> 20-18170</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f713568c8224adfa9a0e405f27bee16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.324457,
          0.823522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef1436b21ff44d64bbf14b38801396ca",
        "title": "Vers NOGENT LE ROTROU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation d'un terrain mixte football et hockey en gazon synth\u00e9tique au complexe robert huwart - lot 2 \u00e9clairage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8904b6ce1ba41a4a0db5c9b8adf8089": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1661297eaf6141de9e1ed79dfe904cce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef1436b21ff44d64bbf14b38801396ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8904b6ce1ba41a4a0db5c9b8adf8089",
        "style": "IPY_MODEL_1661297eaf6141de9e1ed79dfe904cce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91932\" target=\"_blank\"> 20-91932</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nogent le Rotrou<br>\n        <b>Ville :</b> NOGENT LE ROTROU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'un terrain mixte football et hockey en gazon synth\u00e9tique au complexe robert huwart - lot 2 \u00e9clairage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91932\" target=\"_blank\"> 20-91932</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a9e74c91a5e4d9bb48d298f69d9b782": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.606811,
          -3.663015
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0aedf8d0dcb42baa1cb46c0c17d48d4",
        "title": "Vers CONCARNEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration des deux b\u00e2timents de l'ESAT de Kersal\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba2d2140ac424f90b12c5109881c5dc0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edddca6e6a35477cb2995d3d0957cc4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0aedf8d0dcb42baa1cb46c0c17d48d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba2d2140ac424f90b12c5109881c5dc0",
        "style": "IPY_MODEL_edddca6e6a35477cb2995d3d0957cc4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91956\" target=\"_blank\"> 20-91956</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Concarneau<br>\n        <b>Ville :</b> CONCARNEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration des deux b\u00e2timents de l'ESAT de Kersal\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91956\" target=\"_blank\"> 20-91956</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da2285ec98234b399867a2c566c40256": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.507631,
          -4.41766
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9deb1d6d4f24ef389d62efacf29062a",
        "title": "Vers PLABENNEC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de fouilles arch\u00e9ologiques sur le secteur de penhoat nord \u00e0 plabennec (march\u00e9 no2020-14)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93af5508873a446b8ca6719c0e72493c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c528a67f0894a0d94310b25ae64b3da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9deb1d6d4f24ef389d62efacf29062a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93af5508873a446b8ca6719c0e72493c",
        "style": "IPY_MODEL_1c528a67f0894a0d94310b25ae64b3da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92099\" target=\"_blank\"> 20-92099</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DU PAYS DES ABERS<br>\n        <b>Ville :</b> PLABENNEC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de fouilles arch\u00e9ologiques sur le secteur de penhoat nord \u00e0 plabennec (march\u00e9 no2020-14)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92099\" target=\"_blank\"> 20-92099</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77214a0a58a5469eab1a81d8efaf6fa0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.12527,
          4.090671
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f886899dc2e45e2979cd93907b86bf6",
        "title": "Vers ALES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHES DE TRAVAUX POUR LA REALISATION DE L'EXTENSION DU BATIMENT H DU CIRCUIT VITESSE DU POLE MECANIQUE ALES C\u00c9VENNES LOT 1 - DEMOLITION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "079fb7364bab4e8f911257fc88c278d9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "feb1fb445b584c4db4e8dcc5352abf28": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f886899dc2e45e2979cd93907b86bf6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_079fb7364bab4e8f911257fc88c278d9",
        "style": "IPY_MODEL_feb1fb445b584c4db4e8dcc5352abf28",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92264\" target=\"_blank\"> 20-92264</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL Al\u00e8s C\u00e9vennes<br>\n        <b>Ville :</b> ALES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHES DE TRAVAUX POUR LA REALISATION DE L'EXTENSION DU BATIMENT H DU CIRCUIT VITESSE DU POLE MECANIQUE ALES C\u00c9VENNES LOT 1 - DEMOLITION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92264\" target=\"_blank\"> 20-92264</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83732e96e9af46a79aec5a0c27a59d3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.064108,
          3.448016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7e5aa8741db4392b5124f96991a5a6d",
        "title": "Vers AL\u00c8S C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement centre a\u00e9r\u00e9 de malataverne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d24f1ce2fd5c4998a61e0a866da406fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f1a9a62197824d72861bd7293a8f1a0f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7e5aa8741db4392b5124f96991a5a6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d24f1ce2fd5c4998a61e0a866da406fb",
        "style": "IPY_MODEL_f1a9a62197824d72861bd7293a8f1a0f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88075\" target=\"_blank\"> 20-88075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Al\u00e8s Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> AL\u00c8S C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement centre a\u00e9r\u00e9 de malataverne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88075\" target=\"_blank\"> 20-88075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12ed07c3bbe04a18a074e9b2e58059b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.848539,
          1.545904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43eb9d9a702f4bf6b1d8d512304851d2",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La prestation porte sur la fourniture et la pose des \u00e9chelles et des supports associ\u00e9s ainsi que sur l'\u00e9tablissement d'une fiche technique par \u00e9chelle pos\u00e9e.Chaque \u00e9chelle devra \u00eatre rattac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3bd22436024428eb8ea06249a7df92a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9395312d457644afa356a9874082a3cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43eb9d9a702f4bf6b1d8d512304851d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3bd22436024428eb8ea06249a7df92a",
        "style": "IPY_MODEL_9395312d457644afa356a9874082a3cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92250\" target=\"_blank\"> 20-92250</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La prestation porte sur la fourniture et la pose des \u00e9chelles et des supports associ\u00e9s ainsi que sur l'\u00e9tablissement d'une fiche technique par \u00e9chelle pos\u00e9e.Chaque \u00e9chelle devra \u00eatre rattac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92250\" target=\"_blank\"> 20-92250</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2cb220147e47432990a51c99555fa264": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.108922,
          0.629971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee27860359b846039e268bbacc88db46",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de G\u00e9om\u00e8tre Expert - Relev\u00e9s topographiques et relev\u00e9s des b\u00e2timents pour l'Ecole Nationale V\u00e9t\u00e9rinaire de Toulouse (ENVT).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d30f05cb4864e3ea5a5d38f559b636e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0836be4268a7432990d9c73f6df5f1fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee27860359b846039e268bbacc88db46": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d30f05cb4864e3ea5a5d38f559b636e",
        "style": "IPY_MODEL_0836be4268a7432990d9c73f6df5f1fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92453\" target=\"_blank\"> 20-92453</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE NAL VETERINAIRE DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de G\u00e9om\u00e8tre Expert - Relev\u00e9s topographiques et relev\u00e9s des b\u00e2timents pour l'Ecole Nationale V\u00e9t\u00e9rinaire de Toulouse (ENVT).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92453\" target=\"_blank\"> 20-92453</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "355d2896fedc4f2fab308a4315569769": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.456042,
          1.385464
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2e43ba2a0b341c59bb693d2ffb0c607",
        "title": "Vers LABARTHE SUR L\u00c8ZE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'une aire de jeux et de modules sportifs type fitness\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a5ee3d74a7e45a29cfe0f86639d6c1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31e9ef337e1f405ea8da1875e08f7fa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2e43ba2a0b341c59bb693d2ffb0c607": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a5ee3d74a7e45a29cfe0f86639d6c1b",
        "style": "IPY_MODEL_31e9ef337e1f405ea8da1875e08f7fa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92067\" target=\"_blank\"> 20-92067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Labarthe sur L\u00e8ze<br>\n        <b>Ville :</b> LABARTHE SUR L\u00c8ZE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'une aire de jeux et de modules sportifs type fitness<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92067\" target=\"_blank\"> 20-92067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e8a2b73e594b452b9f6c053f5704a525": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.790215,
          -0.56713
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_198bd6ee9ee04f9e9c7841e7354ee9fe",
        "title": "Vers VILLENAVE D'ORNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation des travaux de r\u00e9novation de la chaufferie de la maternelle Jules Michelet, la reprise des r\u00e9seaux ECS, du calorifuge et l'installation de filtre \u00e0 b\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5034815a01e34f0f8ae20f839ac185e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c70954d2be84261a98a0601681c0c12": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "198bd6ee9ee04f9e9c7841e7354ee9fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5034815a01e34f0f8ae20f839ac185e3",
        "style": "IPY_MODEL_1c70954d2be84261a98a0601681c0c12",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92382\" target=\"_blank\"> 20-92382</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENAVE D ORNON<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENAVE D'ORNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9alisation des travaux de r\u00e9novation de la chaufferie de la maternelle Jules Michelet, la reprise des r\u00e9seaux ECS, du calorifuge et l'installation de filtre \u00e0 b<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92382\" target=\"_blank\"> 20-92382</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "27fd2474ab92476c9783c2a2a81125d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a298130744e45af8f18028965eb6e8e",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de confortement de la cul\u00e9e de la jet\u00e9e Thiers d'Arcachon.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44c12a92005d41bfbd9a1a24d01302ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0dfab1c9308242619f7d29e32bceb04f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a298130744e45af8f18028965eb6e8e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44c12a92005d41bfbd9a1a24d01302ae",
        "style": "IPY_MODEL_0dfab1c9308242619f7d29e32bceb04f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92105\" target=\"_blank\"> 20-92105</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de confortement de la cul\u00e9e de la jet\u00e9e Thiers d'Arcachon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92105\" target=\"_blank\"> 20-92105</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce7c5c834ffe4a0db60f96cf045c6395": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.924808,
          -0.988864
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_39e008a47e9f4930b5aabb92a6a28018",
        "title": "Vers LIBOURNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 d'assurances dommages aux biens et cyber risques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b38f797c9a46487384039a3ebb9628c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ba4d95b9f2664272b4aac141f4e85ab5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "39e008a47e9f4930b5aabb92a6a28018": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b38f797c9a46487384039a3ebb9628c8",
        "style": "IPY_MODEL_ba4d95b9f2664272b4aac141f4e85ab5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92200\" target=\"_blank\"> 20-92200</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALI<br>\n        <b>Ville :</b> LIBOURNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'assurances dommages aux biens et cyber risques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92200\" target=\"_blank\"> 20-92200</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46e8765c42014143a2f71fa4fb3dda0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.769509,
          -0.310058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_113734cafceb4c26b138c81ccae8d1b6",
        "title": "Vers LIBOURNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 d'assurances dommages aux biens, tous risques expositions, cyber risques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed381483064e4043bfb182bac16f0c30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "db5b67df9f2c4e4896da8f78e3616386": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "113734cafceb4c26b138c81ccae8d1b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed381483064e4043bfb182bac16f0c30",
        "style": "IPY_MODEL_db5b67df9f2c4e4896da8f78e3616386",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92313\" target=\"_blank\"> 20-92313</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Libourne<br>\n        <b>Ville :</b> LIBOURNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 d'assurances dommages aux biens, tous risques expositions, cyber risques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92313\" target=\"_blank\"> 20-92313</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "697b5cccdcc749b08b18fa46fe31be1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.915753,
          -0.131551
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54920862be20475cb067c23b5dc25ef8",
        "title": "Vers MONTAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en s\u00e9curit\u00e9 des voies communales no 41, 57, 58, 64, 33, 15 (TO1), 3 (TO2), Intersection Route de Saint-Christophe et Route des Vallons (TO3) et 20 (TO4).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "72c2c7bc75e14720a04b4a383941c266": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf516f30134a42fb8918aea15e5e0597": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54920862be20475cb067c23b5dc25ef8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_72c2c7bc75e14720a04b4a383941c266",
        "style": "IPY_MODEL_cf516f30134a42fb8918aea15e5e0597",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92317\" target=\"_blank\"> 20-92317</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '24', '16', '17', '47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE MONTAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en s\u00e9curit\u00e9 des voies communales no 41, 57, 58, 64, 33, 15 (TO1), 3 (TO2), Intersection Route de Saint-Christophe et Route des Vallons (TO3) et 20 (TO4).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92317\" target=\"_blank\"> 20-92317</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "629f31f7de194c3d99103fded06bd101": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.830022,
          -0.675392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12d8c2c87aa74cf29a9c321b8e681574",
        "title": "Vers M\u00c9RIGNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Territoire des SCOT littoraux de la Charente-Maritime, la Gironde, les Landes et les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3bf4e89a638645dd90dd47e20bad5805": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e9c775964e224daf88ff17dbc6ba48cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12d8c2c87aa74cf29a9c321b8e681574": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3bf4e89a638645dd90dd47e20bad5805",
        "style": "IPY_MODEL_e9c775964e224daf88ff17dbc6ba48cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92415\" target=\"_blank\"> 20-92415</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '17', '40', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP Littoral Aquitain<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c9RIGNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Territoire des SCOT littoraux de la Charente-Maritime, la Gironde, les Landes et les Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92415\" target=\"_blank\"> 20-92415</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "92bccc534bce4b00940ed00066ca9911": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.109844,
          -1.689923
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfb50980730c499581b0696708f41682",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un immeuble passif de 15 logements sur la ZAC des Prairies \u00e0 ORGERES (35)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "689c9286ddbd444ea72d3c44c5e6799c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "696cf35343984b35abdd340e193c7aac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfb50980730c499581b0696708f41682": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_689c9286ddbd444ea72d3c44c5e6799c",
        "style": "IPY_MODEL_696cf35343984b35abdd340e193c7aac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92187\" target=\"_blank\"> 20-92187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SA HLM LES FOYERS<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un immeuble passif de 15 logements sur la ZAC des Prairies \u00e0 ORGERES (35)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92187\" target=\"_blank\"> 20-92187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae8a2019f70e4d7a80ddf75224b9a8af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_853c85c8b71d4d2eb887e92368f2db7e",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Parc des tanneurs - conception et r\u00e9alisation de garde-corps en rocaillage (rusticage)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec5e557a94ac4ce2b350347e74b40abe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e080a7189544edda2a37a37c06cdf2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "853c85c8b71d4d2eb887e92368f2db7e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec5e557a94ac4ce2b350347e74b40abe",
        "style": "IPY_MODEL_1e080a7189544edda2a37a37c06cdf2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92352\" target=\"_blank\"> 20-92352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Parc des tanneurs - conception et r\u00e9alisation de garde-corps en rocaillage (rusticage)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92352\" target=\"_blank\"> 20-92352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de2d9958fe5e47b79343765e8e73dbd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a37675b8193240188c309ce33985c8ab",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SANITAIRES PUBLICS JULES FERRY - Construction\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01715e9871244712bb932af93d05b15e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd411259b44f43a088cbf2629c86c182": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a37675b8193240188c309ce33985c8ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01715e9871244712bb932af93d05b15e",
        "style": "IPY_MODEL_fd411259b44f43a088cbf2629c86c182",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92040\" target=\"_blank\"> 20-92040</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SANITAIRES PUBLICS JULES FERRY - Construction<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92040\" target=\"_blank\"> 20-92040</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9abe23f294e4315a557fe8649312f18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.628938,
          -1.966633
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c99b19d3cac6473896aff09b4cbcd134",
        "title": "Vers SAINT MALO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement d'une centrale de production d'eau glac\u00e9e et retrofit de la centrale de froid de la cuisine relais au Centre Hospitalier de Saint Malo\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9db0f1a2f6347cdb3ea01f1a0870ca8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bd2a715e45e463a9a9238f6571f0dc6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c99b19d3cac6473896aff09b4cbcd134": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9db0f1a2f6347cdb3ea01f1a0870ca8",
        "style": "IPY_MODEL_8bd2a715e45e463a9a9238f6571f0dc6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92195\" target=\"_blank\"> 20-92195</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER BROUSSAIS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MALO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement d'une centrale de production d'eau glac\u00e9e et retrofit de la centrale de froid de la cuisine relais au Centre Hospitalier de Saint Malo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92195\" target=\"_blank\"> 20-92195</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a2b589ccaa34323b89de680b8a95899": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.496201,
          0.6311
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c514bd5c93d4c5984e22357d199f1cc",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RECALIBRAGE DE LA VOIE COMMUNALE N\u00b06 POUR LA DESSERTE DU SITE PRIMAGAZ A DRUYE (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4d27577d80f5460cb4700513e4c83fb1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ea9c8968c814394a935777244d09c2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c514bd5c93d4c5984e22357d199f1cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4d27577d80f5460cb4700513e4c83fb1",
        "style": "IPY_MODEL_1ea9c8968c814394a935777244d09c2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92135\" target=\"_blank\"> 20-92135</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Tours M\u00e9tropole Val de Loire<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RECALIBRAGE DE LA VOIE COMMUNALE N\u00b06 POUR LA DESSERTE DU SITE PRIMAGAZ A DRUYE (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92135\" target=\"_blank\"> 20-92135</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9079d684d08474ea25257948be04fd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.637681,
          5.523297
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09c0e1f0f54e496d893e6ea5532c541c",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mus\u00e9ographie li\u00e9s \u00e0 la r\u00e9habilitation et l'extension du Mus\u00e9e Champollion \u00e0 Vif (38450) Lot 18 : Production graphique, signal\u00e9tique int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "843b692df074495e931aa97130c2c7f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74ec75b0e01b4334af96823e7de472f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09c0e1f0f54e496d893e6ea5532c541c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_843b692df074495e931aa97130c2c7f4",
        "style": "IPY_MODEL_74ec75b0e01b4334af96823e7de472f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92146\" target=\"_blank\"> 20-92146</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique', 'Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mus\u00e9ographie li\u00e9s \u00e0 la r\u00e9habilitation et l'extension du Mus\u00e9e Champollion \u00e0 Vif (38450) Lot 18 : Production graphique, signal\u00e9tique int\u00e9rieure et ext\u00e9rieure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92146\" target=\"_blank\"> 20-92146</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f2c28693a2a47418ee5fbbd5ca08f8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.651269,
          5.136858
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b2546a6e2934dfd9aad14062413a5a9",
        "title": "Vers SAINT QUENTIN FALLAVIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et de cr\u00e9ation en VRD sur le territoire de la commune de Saint- Quentin-Fallavier\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "490b0310bc8a44e3beea8dc0f6fc05ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bb61af65d334cc982f204a1c32dc2d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b2546a6e2934dfd9aad14062413a5a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_490b0310bc8a44e3beea8dc0f6fc05ef",
        "style": "IPY_MODEL_8bb61af65d334cc982f204a1c32dc2d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92231\" target=\"_blank\"> 20-92231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de St Quentin Fallavier<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT QUENTIN FALLAVIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et de cr\u00e9ation en VRD sur le territoire de la commune de Saint- Quentin-Fallavier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92231\" target=\"_blank\"> 20-92231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f125011a76ee41f98baafce1b47af5cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.194251,
          5.666926
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6dac273f6da4403fb3d59ba78abb460e",
        "title": "Vers FONTAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un b\u00e2timent p\u00e9dagogique et logistique support du nouveau complexe d'entra\u00eenement op\u00e9rationnel des sapeurs-pompiers du sdis de l'is\u00e8re a la c\u00f4te-saint-andr\u00e9-ma\u00e7onnerie - gros OEuvre\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db70838b1194470fbb8803b35bdb35c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83a23c1a1e1946fabc0a16d716b6ad81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6dac273f6da4403fb3d59ba78abb460e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db70838b1194470fbb8803b35bdb35c5",
        "style": "IPY_MODEL_83a23c1a1e1946fabc0a16d716b6ad81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90912\" target=\"_blank\"> 20-90912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de l'Is\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un b\u00e2timent p\u00e9dagogique et logistique support du nouveau complexe d'entra\u00eenement op\u00e9rationnel des sapeurs-pompiers du sdis de l'is\u00e8re a la c\u00f4te-saint-andr\u00e9-ma\u00e7onnerie - gros OEuvre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90912\" target=\"_blank\"> 20-90912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6b054b5f52b54a2da757c131b2b743b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821736,
          -0.449946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cff3f6d067b94adebbe942a09bf81779",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux hydrauliques au niveau du carrefour giratoire entre la RD no 933S et 351 \u00e0 HAUT-MAUCO\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "73f0469a63ed41118bfc08e15278fcda": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a21a9259034406990966f4c78146d7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cff3f6d067b94adebbe942a09bf81779": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_73f0469a63ed41118bfc08e15278fcda",
        "style": "IPY_MODEL_0a21a9259034406990966f4c78146d7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92306\" target=\"_blank\"> 20-92306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux hydrauliques au niveau du carrefour giratoire entre la RD no 933S et 351 \u00e0 HAUT-MAUCO<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92306\" target=\"_blank\"> 20-92306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7e965b64afd49f0878061f628c47d33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.013692,
          -0.78369
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a2000c1e4e9f45d58a438c14b8479638",
        "title": "Vers MORCENX LA NOUVELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement de deux terrains multisports\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bea41fba5dec4bfda08886891d84e89c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6494f528e3384c3ab0d7d935ef2a243a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a2000c1e4e9f45d58a438c14b8479638": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bea41fba5dec4bfda08886891d84e89c",
        "style": "IPY_MODEL_6494f528e3384c3ab0d7d935ef2a243a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92138\" target=\"_blank\"> 20-92138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Morcenx<br>\n        <b>Ville :</b> MORCENX LA NOUVELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de deux terrains multisports<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92138\" target=\"_blank\"> 20-92138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "584473beaa5f4593b41709413ee85579": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.219475,
          -1.29235
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f949b2a43334e43bf21ab17aec53229",
        "title": "Vers MIMIZAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de bureaux aux ateliers du service de l'eau et de l'assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e5ce1170d2848d59d9aceb697078b05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e119b5a77fc4cfbad1b0c082904f47b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f949b2a43334e43bf21ab17aec53229": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e5ce1170d2848d59d9aceb697078b05",
        "style": "IPY_MODEL_8e119b5a77fc4cfbad1b0c082904f47b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92387\" target=\"_blank\"> 20-92387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '32', '24', '64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de Mimizan<br>\n        <b>Ville :</b> MIMIZAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de bureaux aux ateliers du service de l'eau et de l'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92387\" target=\"_blank\"> 20-92387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "57d5b1b5320542d79cfb371fdddac410": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.291486,
          1.525446
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91c33d6ab0274e5a90ebec8b270dfb1c",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de viabilisation de la Tranche 2 - ZAC Parc des Ch\u00e2teaux \u00e0 la Chauss\u00e9e-Saint-Victor (41260)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce3eb01dacac4b37a768d176a214274f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39d9b55f4a8a4903909320ed791c3e7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91c33d6ab0274e5a90ebec8b270dfb1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce3eb01dacac4b37a768d176a214274f",
        "style": "IPY_MODEL_39d9b55f4a8a4903909320ed791c3e7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92481\" target=\"_blank\"> 20-92481</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Trois Vals Am\u00e9nagement<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de viabilisation de la Tranche 2 - ZAC Parc des Ch\u00e2teaux \u00e0 la Chauss\u00e9e-Saint-Victor (41260)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92481\" target=\"_blank\"> 20-92481</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3739308854904786997d14bef1423df8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.378852,
          4.010972
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79fbc635b32046b7a9d5c29ec8089a72",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        INT\u00c9GRATION DE LA PRISE EN COMPTE DE LA BIODIVERSIT\u00c9 ET LA TRAME VERTE ET BLEUE DANS LES PROJETS AM\u00c9NAGEMENT ET DE CONSTRUCTION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6befdb125f4744d7a9de387d5ba269b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ffa2b97917b410396033502cb3b4f33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79fbc635b32046b7a9d5c29ec8089a72": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6befdb125f4744d7a9de387d5ba269b0",
        "style": "IPY_MODEL_0ffa2b97917b410396033502cb3b4f33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92451\" target=\"_blank\"> 20-92451</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint Etienne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> INT\u00c9GRATION DE LA PRISE EN COMPTE DE LA BIODIVERSIT\u00c9 ET LA TRAME VERTE ET BLEUE DANS LES PROJETS AM\u00c9NAGEMENT ET DE CONSTRUCTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92451\" target=\"_blank\"> 20-92451</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "637b9112986b4476b30f77aece367292": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.296684,
          4.559714
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee28782ede3a4ff7a19b2feafd67ce1c",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de bureaux et de salles de cours sur le site Denis Papin de l'Universit\u00e9 Jean Monnet\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31381bc41bff4fee984067fc10fc3d38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df0a67a9b20649e6b3bbdc571f1c365c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee28782ede3a4ff7a19b2feafd67ce1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31381bc41bff4fee984067fc10fc3d38",
        "style": "IPY_MODEL_df0a67a9b20649e6b3bbdc571f1c365c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92272\" target=\"_blank\"> 20-92272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE JEAN MONNET<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de bureaux et de salles de cours sur le site Denis Papin de l'Universit\u00e9 Jean Monnet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92272\" target=\"_blank\"> 20-92272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "610c88d7c6ef41768da615823118db26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.544272,
          4.272186
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17c621b5bdc64b39b2aa6435883c8b99",
        "title": "Vers ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien et maintenance des installations de chauffage des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c9917f2f212d4c7ca3c7aa9d7c0ddc65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f9a8251f7664b34ab1d04350e62460f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17c621b5bdc64b39b2aa6435883c8b99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c9917f2f212d4c7ca3c7aa9d7c0ddc65",
        "style": "IPY_MODEL_4f9a8251f7664b34ab1d04350e62460f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92303\" target=\"_blank\"> 20-92303</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANDREZIEUX BOUTHEON<br>\n        <b>Ville :</b> ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien et maintenance des installations de chauffage des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92303\" target=\"_blank\"> 20-92303</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "864cc19ada9e473eb5b2501f32d4bdbe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.4916,
          4.501903
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c66d541226d0415ea9a876db0db946e0",
        "title": "Vers SAINT CHAMOND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'une patinoire synth\u00e9tique avec local d'accueil et plancher\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6387dd34832419cb8fb820a80c0141d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7ac1e23b0534ea4b7bd9da3104b8473": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c66d541226d0415ea9a876db0db946e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6387dd34832419cb8fb820a80c0141d",
        "style": "IPY_MODEL_e7ac1e23b0534ea4b7bd9da3104b8473",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92093\" target=\"_blank\"> 20-92093</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMOND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'une patinoire synth\u00e9tique avec local d'accueil et plancher<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92093\" target=\"_blank\"> 20-92093</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2209772010840b1aebc1ae7576bd0a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.096587,
          -1.637171
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28a10517e363476f81936be5fbc5413f",
        "title": "Vers LA CHEVROLIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction local annexe centre aquatique\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2090494e01db44378fa539e3d5466aca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a237208f2f1467a88aa9d9af7afd426": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28a10517e363476f81936be5fbc5413f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2090494e01db44378fa539e3d5466aca",
        "style": "IPY_MODEL_0a237208f2f1467a88aa9d9af7afd426",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92140\" target=\"_blank\"> 20-92140</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de Grand Lieu<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHEVROLIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction local annexe centre aquatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92140\" target=\"_blank\"> 20-92140</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0e22575f04ba4a37bbb73041a35d9a66": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.481121,
          1.211282
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e20dbcf38d17454f90c4e299601a5e10",
        "title": "Vers CAHORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 37 - Remise en peinture de la passerelle d'Albas\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be243d50149b4916aba41f971aa542ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4deeca7b19f4a8f96ed8180e713dc2a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e20dbcf38d17454f90c4e299601a5e10": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be243d50149b4916aba41f971aa542ea",
        "style": "IPY_MODEL_c4deeca7b19f4a8f96ed8180e713dc2a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92217\" target=\"_blank\"> 20-92217</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU LOT<br>\n        <b>Ville :</b> CAHORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 37 - Remise en peinture de la passerelle d'Albas<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92217\" target=\"_blank\"> 20-92217</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ab7d242ec4f4a2a86df9263932e23f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.324951,
          3.591993
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b6313c32c2a4432ac5d42ef03a5b5e3",
        "title": "Vers FLORAC TROIS RIVI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        sch\u00e9ma de gestion et d'accueil des camping-cars et v\u00e9hicules am\u00e9nag\u00e9s dans le grand site de france en projet des gorges du tarn, de la jonte et des causses\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c334a51e60cf451682ba7d4380e68403": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de96275b2c824bd08aad97f42cc6849b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b6313c32c2a4432ac5d42ef03a5b5e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c334a51e60cf451682ba7d4380e68403",
        "style": "IPY_MODEL_de96275b2c824bd08aad97f42cc6849b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91376\" target=\"_blank\"> 20-91376</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48', '12', '30', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE COM GORGES CAUSSES CEVENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FLORAC TROIS RIVI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> sch\u00e9ma de gestion et d'accueil des camping-cars et v\u00e9hicules am\u00e9nag\u00e9s dans le grand site de france en projet des gorges du tarn, de la jonte et des causses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91376\" target=\"_blank\"> 20-91376</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "051918afabff4c4cba05fb22cfe6eb82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.422742,
          -0.610227
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_565182abc2c8487e98b02029200a07cf",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et maintenance de 8 copieurs sur le d\u00e9partement du Maine et Loire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "502228220bf141e3972259dbf71249b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87e1d018285e48f49db3ae3a25260d0e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "565182abc2c8487e98b02029200a07cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_502228220bf141e3972259dbf71249b5",
        "style": "IPY_MODEL_87e1d018285e48f49db3ae3a25260d0e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92129\" target=\"_blank\"> 20-92129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lycee Des Metiers Chevrollier-GRETA<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et maintenance de 8 copieurs sur le d\u00e9partement du Maine et Loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92129\" target=\"_blank\"> 20-92129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53b5538154a441eea4f036cbe5904a9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8856fadb79b4474e872cae0aef1570db",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et d\u00e9ploiement de Pass Num\u00e9riques sur le D\u00e9partement de la Manche\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "121f5e75b21143d49dc33ae92a04056b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fe9cbd7823548d9b3986b0017473996": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8856fadb79b4474e872cae0aef1570db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_121f5e75b21143d49dc33ae92a04056b",
        "style": "IPY_MODEL_6fe9cbd7823548d9b3986b0017473996",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92008\" target=\"_blank\"> 20-92008</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et d\u00e9ploiement de Pass Num\u00e9riques sur le D\u00e9partement de la Manche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92008\" target=\"_blank\"> 20-92008</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49638111989c406ca13908ff51262d09": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.634716,
          -1.373112
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28fb72bb08974a1db5ddac9ca04592fc",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REHABILITATION DES SALLES IMAGIN'ARTS ET DU PLAT CHEMIN - COMMUNE DELEGUEE DE QUERQUEVILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87fea71facc84d279c2cf57126e79def": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e598781da41e46c5880b72b11c1bedc9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28fb72bb08974a1db5ddac9ca04592fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87fea71facc84d279c2cf57126e79def",
        "style": "IPY_MODEL_e598781da41e46c5880b72b11c1bedc9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92437\" target=\"_blank\"> 20-92437</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHERBOURG-EN-COTENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA REHABILITATION DES SALLES IMAGIN'ARTS ET DU PLAT CHEMIN - COMMUNE DELEGUEE DE QUERQUEVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92437\" target=\"_blank\"> 20-92437</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03194ea4456347b792ef60d7166f84b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.614182,
          -1.501624
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6b678a22feae47d2ab397c09d29e0b72",
        "title": "Vers AVRANCHES C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux, de transfert des eaux us\u00e9es de Gen\u00eats et d'agrandissement de l'unit\u00e9 de traitement de Bacilly.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "162a58090ba64aa085d22a1558a42abd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4a3f17b8e92436ebefd7daa148409b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6b678a22feae47d2ab397c09d29e0b72": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_162a58090ba64aa085d22a1558a42abd",
        "style": "IPY_MODEL_a4a3f17b8e92436ebefd7daa148409b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92462\" target=\"_blank\"> 20-92462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Mont Saint Michel - Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> AVRANCHES C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des r\u00e9seaux, de transfert des eaux us\u00e9es de Gen\u00eats et d'agrandissement de l'unit\u00e9 de traitement de Bacilly.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92462\" target=\"_blank\"> 20-92462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d3577950d544b3ebb4b53cfa4ff8741": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.478901,
          -1.83849
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4548386ca2d4714851a20cbd5883fc1",
        "title": "Vers LA HAGUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ETUDE FINANCIEREEtude des comptes de la collectivit\u00e9 et formulation depr\u00e9conisations\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "904a55d4685444f294d54c68962db492": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7386ba05915f4b6aad5ce32ea11c3c86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4548386ca2d4714851a20cbd5883fc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_904a55d4685444f294d54c68962db492",
        "style": "IPY_MODEL_7386ba05915f4b6aad5ce32ea11c3c86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92152\" target=\"_blank\"> 20-92152</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50', '14', '61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de la hague<br>\n        <b>Ville :</b> LA HAGUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ETUDE FINANCIEREEtude des comptes de la collectivit\u00e9 et formulation depr\u00e9conisations<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92152\" target=\"_blank\"> 20-92152</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a2469e1261148d5bc9313e65f3d25da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.144186,
          5.138982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_041868d5ed1649ff80a5396dbe84bde6",
        "title": "Vers CHAUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENTRETIEN DES ESPACES VERTS - SECTEUR ROCHOTTE - CHAUMONT (52)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dbc7ea911479411c8f52bf99047ede1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "763e03ddd2c54cdb8cb4470ebe597e90": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "041868d5ed1649ff80a5396dbe84bde6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dbc7ea911479411c8f52bf99047ede1f",
        "style": "IPY_MODEL_763e03ddd2c54cdb8cb4470ebe597e90",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92292\" target=\"_blank\"> 20-92292</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CHAUMONT<br>\n        <b>Ville :</b> CHAUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENTRETIEN DES ESPACES VERTS - SECTEUR ROCHOTTE - CHAUMONT (52)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92292\" target=\"_blank\"> 20-92292</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "213edf261d43450d9248c1a637726a08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.860547,
          5.333561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b54142f09dd4d21b533410ef2dac650",
        "title": "Vers LANGRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION D'UN CAMION TRI BENNE EQUIPE D'UNE GRUE ET D'UN VEHICULE FOURGON TYPE L2H2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4ce5844efcf544b99fe73d03cd9525a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82a04b424ab7404d9a10567f071b0165": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b54142f09dd4d21b533410ef2dac650": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4ce5844efcf544b99fe73d03cd9525a6",
        "style": "IPY_MODEL_82a04b424ab7404d9a10567f071b0165",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92240\" target=\"_blank\"> 20-92240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Langres<br>\n        <b>Ville :</b> LANGRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION D'UN CAMION TRI BENNE EQUIPE D'UNE GRUE ET D'UN VEHICULE FOURGON TYPE L2H2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92240\" target=\"_blank\"> 20-92240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e967c4a3fa1840739d510e4b4a07ed84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62c55dc4ef4b4508854d81f5bca7ecfa",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location et acquisition d'imprimantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ad6edbc1fd5404eacfd64017ba38445": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2a74e596f8f44bef99f6f5450678ee39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62c55dc4ef4b4508854d81f5bca7ecfa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ad6edbc1fd5404eacfd64017ba38445",
        "style": "IPY_MODEL_2a74e596f8f44bef99f6f5450678ee39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92044\" target=\"_blank\"> 20-92044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location et acquisition d'imprimantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92044\" target=\"_blank\"> 20-92044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91dc8f5f88534eeba07c74d6ef31bc8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.453408,
          5.990976
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b8b8427f0dd4554adba0826cb20c389",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des sols sportifs au Gymnase SUAPS BRABOIS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6520de02bf74cefb7edc902dc245696": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9d8f92cec4f4ad4ad8b14c959f0a95a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b8b8427f0dd4554adba0826cb20c389": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6520de02bf74cefb7edc902dc245696",
        "style": "IPY_MODEL_f9d8f92cec4f4ad4ad8b14c959f0a95a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92233\" target=\"_blank\"> 20-92233</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Lorraine<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des sols sportifs au Gymnase SUAPS BRABOIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92233\" target=\"_blank\"> 20-92233</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7098462c80ca4f60baf921d79d358530": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.490752,
          6.352638
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5febf7d3a7943238a20f23b51f5771c",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ZAC du BOIS LA DAME \u00e0 TOMBLAINE - Travaux d'am\u00e9nagement Tranche 2A. Relance du lot 2 - C\u00e2blages r\u00e9seaux secs et \u00e9clairage. (Les lots 1 et 3 ont \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9s).Ce march\u00e9 comporte une clause d&apo\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd17f8b3b1994754aa876ca3b7a64467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4395c94752f64adca0cb7cd6cc8e4dbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5febf7d3a7943238a20f23b51f5771c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd17f8b3b1994754aa876ca3b7a64467",
        "style": "IPY_MODEL_4395c94752f64adca0cb7cd6cc8e4dbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92071\" target=\"_blank\"> 20-92071</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOLOREM<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ZAC du BOIS LA DAME \u00e0 TOMBLAINE - Travaux d'am\u00e9nagement Tranche 2A. Relance du lot 2 - C\u00e2blages r\u00e9seaux secs et \u00e9clairage. (Les lots 1 et 3 ont \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9s).Ce march\u00e9 comporte une clause d&apo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92071\" target=\"_blank\"> 20-92071</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb16652b37cc41b9b46fb618caa7e9b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.253885,
          5.867267
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6dc174c6888844d39695a9053ec88582",
        "title": "Vers LUNEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour les op\u00e9rations d'am\u00e9nagement et de restructuration de la place de la 2e DC de Lun\u00e9ville pour la ville de Lun\u00e9ville, de la restauration des deux cours du\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4089f5f5567c43a28554eb0039d7573c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0503d0a5d7e546d5a765aace08a3b4ef": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6dc174c6888844d39695a9053ec88582": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4089f5f5567c43a28554eb0039d7573c",
        "style": "IPY_MODEL_0503d0a5d7e546d5a765aace08a3b4ef",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91915\" target=\"_blank\"> 20-91915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> LUNEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour les op\u00e9rations d'am\u00e9nagement et de restructuration de la place de la 2e DC de Lun\u00e9ville pour la ville de Lun\u00e9ville, de la restauration des deux cours du<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91915\" target=\"_blank\"> 20-91915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aee99f0962fc4d88a32d9ab7d2e52d43": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.838801,
          6.06737
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72509b3674ef44cf9bbf746f63a3ce8f",
        "title": "Vers DIEULOUARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement de la place de la R\u00e9publique-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d12b4e355684e4ebec107a515f51f06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "67dc8975096a4df4996f69994fbd5916": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72509b3674ef44cf9bbf746f63a3ce8f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d12b4e355684e4ebec107a515f51f06",
        "style": "IPY_MODEL_67dc8975096a4df4996f69994fbd5916",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92063\" target=\"_blank\"> 20-92063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DIEULOUARD<br>\n        <b>Ville :</b> DIEULOUARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement de la place de la R\u00e9publique-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92063\" target=\"_blank\"> 20-92063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bc82ad3a7a2475597255b79f4529a24": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.775352,
          5.172963
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c0969adff4d498b9cd5f829c3252aec",
        "title": "Vers VAL D'ORNAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Couverture \u00e9tancheit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a11759a94e541258880aea75ed775ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "be6ccf5807cc4ed89bbf62f57c4f2297": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c0969adff4d498b9cd5f829c3252aec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a11759a94e541258880aea75ed775ce",
        "style": "IPY_MODEL_be6ccf5807cc4ed89bbf62f57c4f2297",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92245\" target=\"_blank\"> 20-92245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VAL D'ORNAIN<br>\n        <b>Ville :</b> VAL D'ORNAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Couverture \u00e9tancheit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92245\" target=\"_blank\"> 20-92245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f7e32627fe640608bfc81b1b045b65b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.157982,
          5.379479
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c67e387bb8b4ab2a851a710aa73338e",
        "title": "Vers VERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9am\u00e9nagement de l'avenue de la 42\u00e8me division et de l'avenue du mar\u00e9chal joffre \u00e0 verdun.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1ef5b2feaa1346eeb98c1f04a31db768": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f6b1d9f9dd04a019fb6f1000ebfeee6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c67e387bb8b4ab2a851a710aa73338e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1ef5b2feaa1346eeb98c1f04a31db768",
        "style": "IPY_MODEL_9f6b1d9f9dd04a019fb6f1000ebfeee6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91955\" target=\"_blank\"> 20-91955</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL DU GRAND VERDUN<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9am\u00e9nagement de l'avenue de la 42\u00e8me division et de l'avenue du mar\u00e9chal joffre \u00e0 verdun.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91955\" target=\"_blank\"> 20-91955</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3658735bb0cb415d93fc2b78904bf60a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.314828,
          -3.21132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e208f97287a421897dded8c0bbb3e91",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD30 SAUZON MUR DE SOUTENEMENT 3\u00e8me tranche\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "014bb23a48e54ff49db0599e428d8cc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d3712df5e4c4b2680b638e9ebb3b593": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e208f97287a421897dded8c0bbb3e91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_014bb23a48e54ff49db0599e428d8cc8",
        "style": "IPY_MODEL_3d3712df5e4c4b2680b638e9ebb3b593",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92325\" target=\"_blank\"> 20-92325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Morbihan<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD30 SAUZON MUR DE SOUTENEMENT 3\u00e8me tranche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92325\" target=\"_blank\"> 20-92325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d077b35ccf244e188e909c755e864caa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.527618,
          -2.768672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_866f634a5854485885b092b50fd3e06f",
        "title": "Vers SARZEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement de la voie verte entre kerguet et suscinio\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ddefaea8fca4fd099290f88dc94b2de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9d2d3a67c7074cd4958864ad07528491": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "866f634a5854485885b092b50fd3e06f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ddefaea8fca4fd099290f88dc94b2de",
        "style": "IPY_MODEL_9d2d3a67c7074cd4958864ad07528491",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92467\" target=\"_blank\"> 20-92467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Sarzeau<br>\n        <b>Ville :</b> SARZEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement de la voie verte entre kerguet et suscinio<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92467\" target=\"_blank\"> 20-92467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8abda02ccefb417987d83a3fbca691e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.738353,
          6.81075
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cde88347f6a64d7aad99ddd8f775f18c",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Charleville-m\u00e9zi\u00e8res (08) - Caserne Dumerbion - 3\u00b0RG - B\u00e2t 028 - r\u00e9novation b\u00e2timent h\u00e9bergement instruction - 3 lots (19/PMO03/021-023)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fac5c15a8b7c414ba7564db9499069ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e84bc56b6d7d4ab69889cfa8ad6083ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cde88347f6a64d7aad99ddd8f775f18c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fac5c15a8b7c414ba7564db9499069ef",
        "style": "IPY_MODEL_e84bc56b6d7d4ab69889cfa8ad6083ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92196\" target=\"_blank\"> 20-92196</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Charleville-m\u00e9zi\u00e8res (08) - Caserne Dumerbion - 3\u00b0RG - B\u00e2t 028 - r\u00e9novation b\u00e2timent h\u00e9bergement instruction - 3 lots (19/PMO03/021-023)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92196\" target=\"_blank\"> 20-92196</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c29db4582d914130a0e03ca9287da20f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.232736,
          6.299407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_397f31b179b345e49a7b28a9ecc95c2c",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de cam\u00e9ras thermiques d'attaque\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b994fe6b12774acdaf7240d5133cbfab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0cccd6f7a3834b23842d9695cb74c8e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "397f31b179b345e49a7b28a9ecc95c2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b994fe6b12774acdaf7240d5133cbfab",
        "style": "IPY_MODEL_0cccd6f7a3834b23842d9695cb74c8e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92293\" target=\"_blank\"> 20-92293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de cam\u00e9ras thermiques d'attaque<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92293\" target=\"_blank\"> 20-92293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ab330080bb8449a581b2783f4f779d90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.205307,
          6.237527
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d8df03c09ef43ec985e684c70f61059",
        "title": "Vers THIONVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9paration de poids lourds et \u00e9quipements pour la ville de Thionville\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1cdc4b5cec8644f1b95b3a34367c5672": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01ec34dec1cd4ea180f5481908b51787": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d8df03c09ef43ec985e684c70f61059": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1cdc4b5cec8644f1b95b3a34367c5672",
        "style": "IPY_MODEL_01ec34dec1cd4ea180f5481908b51787",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92443\" target=\"_blank\"> 20-92443</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> THIONVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration de poids lourds et \u00e9quipements pour la ville de Thionville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92443\" target=\"_blank\"> 20-92443</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30e340cbdd804740a1f46d7c01cf49fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.256097,
          6.121315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e5aedd71534e4f27a82f0d0040503107",
        "title": "Vers AMN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remplacement du parquet sportif du palais des sports\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51adb3ea76844d1590c4c93bbc944d4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea8a6b7834634bc89e7c4cef0da125b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e5aedd71534e4f27a82f0d0040503107": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51adb3ea76844d1590c4c93bbc944d4c",
        "style": "IPY_MODEL_ea8a6b7834634bc89e7c4cef0da125b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92078\" target=\"_blank\"> 20-92078</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Amn\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> AMN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remplacement du parquet sportif du palais des sports<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92078\" target=\"_blank\"> 20-92078</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a67a797c9d346dcb72eda94b2f65fad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.256097,
          6.121315
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47b0468d35c64767b1f80dd41318a790",
        "title": "Vers AMN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fabrication et livraison de repas pour le service de restauration scolaire et extra-scolaire et la fourniture de go\u00fbters\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "406b8df7f63349b79398da938fa41dc6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6848c9b7db0d4db2bb7325bfe4950d5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47b0468d35c64767b1f80dd41318a790": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_406b8df7f63349b79398da938fa41dc6",
        "style": "IPY_MODEL_6848c9b7db0d4db2bb7325bfe4950d5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91387\" target=\"_blank\"> 20-91387</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Amn\u00e9ville<br>\n        <b>Ville :</b> AMN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fabrication et livraison de repas pour le service de restauration scolaire et extra-scolaire et la fourniture de go\u00fbters<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91387\" target=\"_blank\"> 20-91387</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2f39ca9b20f48a5a8570cfb6d6fc8da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.99026,
          3.165408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d8de7ecd6a94ee2bf03a6dafff9b712",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise en place d'une d\u00e9l\u00e9gation de service public des parcs de stationnement de la ville de nevers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "554bf7d9e4cd4ef09a69c0733acb5ecd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff00d577a9c549d188427d420c9b4090": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d8de7ecd6a94ee2bf03a6dafff9b712": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_554bf7d9e4cd4ef09a69c0733acb5ecd",
        "style": "IPY_MODEL_ff00d577a9c549d188427d420c9b4090",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92045\" target=\"_blank\"> 20-92045</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise en place d'une d\u00e9l\u00e9gation de service public des parcs de stationnement de la ville de nevers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92045\" target=\"_blank\"> 20-92045</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "609f5e75784a4138ab73cfc5a7644cbd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.176755,
          3.223726
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1bc4f8025124d77a3e20fcb22d145c5",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet de la pr\u00e9sente consultation concerne des travaux d'assainissement : r\u00e9habilitation par l'int\u00e9rieur - Chemisage, rue F. Mitterrand \u00e0 Nevers.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d508db74a348462db1d92f7792834130": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "943963c2cfaf4192acb32f4a6ad2f200": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1bc4f8025124d77a3e20fcb22d145c5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d508db74a348462db1d92f7792834130",
        "style": "IPY_MODEL_943963c2cfaf4192acb32f4a6ad2f200",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92474\" target=\"_blank\"> 20-92474</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58', '18', '3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ADN Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet de la pr\u00e9sente consultation concerne des travaux d'assainissement : r\u00e9habilitation par l'int\u00e9rieur - Chemisage, rue F. Mitterrand \u00e0 Nevers.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92474\" target=\"_blank\"> 20-92474</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eb267c2232904c64b18cb0736459d1c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.988866,
          4.099502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd42fe1592be417f9364ab8a20e62fbf",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la toiture en ardoise du commissariat de police d'Abbeville.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2809e0742bf45a2b5524952a799776d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "280510aa5d91475e84c7c9f8e0f10866": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd42fe1592be417f9364ab8a20e62fbf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2809e0742bf45a2b5524952a799776d",
        "style": "IPY_MODEL_280510aa5d91475e84c7c9f8e0f10866",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91952\" target=\"_blank\"> 20-91952</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '59', '62', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGAMI de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la toiture en ardoise du commissariat de police d'Abbeville.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91952\" target=\"_blank\"> 20-91952</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45c64136dd184c22b3cd3d644030cff9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.51741,
          3.083736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a7633b616404ab2a898bd154a7a58bd",
        "title": "Vers LILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de la route de Fournes \u00e0 Erquinghem Le Sec : reconstruction de chauss\u00e9e et trottoirs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1ccb4da90984fa888773c8752b60b57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3712db9aa25045dc9fbba9469e577c37": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a7633b616404ab2a898bd154a7a58bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1ccb4da90984fa888773c8752b60b57",
        "style": "IPY_MODEL_3712db9aa25045dc9fbba9469e577c37",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92011\" target=\"_blank\"> 20-92011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE EUROPEENNE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de la route de Fournes \u00e0 Erquinghem Le Sec : reconstruction de chauss\u00e9e et trottoirs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92011\" target=\"_blank\"> 20-92011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "583057c386d1455289983e9f750c5d7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.061588,
          3.200263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf92b5c17cea4e728b702c4bd42b985b",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de carrefour sur la RD2649/129 - Commune de Wargnies le Grand\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "545b4033b6fc441eb8475e1b1b86ff7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8ebd32da9ae4776aa13b22fb7535716": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf92b5c17cea4e728b702c4bd42b985b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_545b4033b6fc441eb8475e1b1b86ff7f",
        "style": "IPY_MODEL_e8ebd32da9ae4776aa13b22fb7535716",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92452\" target=\"_blank\"> 20-92452</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU NORD<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de carrefour sur la RD2649/129 - Commune de Wargnies le Grand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92452\" target=\"_blank\"> 20-92452</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f2ca519d24a48dc91692566f2a1e02c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.101516,
          2.95616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93f9d31664934175896b57ae2f8f50ca",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION D'ASSISTANCE TECHNIQUE A MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR LA PASSATION DE MARCHE DE PARTENARIAT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66d7bc30ef8743c6b1b6be9f0814d12c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2662668036cf4333ad0dc0bc5773441e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93f9d31664934175896b57ae2f8f50ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66d7bc30ef8743c6b1b6be9f0814d12c",
        "style": "IPY_MODEL_2662668036cf4333ad0dc0bc5773441e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92226\" target=\"_blank\"> 20-92226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTCO<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'ASSISTANCE TECHNIQUE A MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR LA PASSATION DE MARCHE DE PARTENARIAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92226\" target=\"_blank\"> 20-92226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0c83d84d4a74a278089b208613529d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.101516,
          2.95616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9a9b18be60047a78434ea5d63e0a48c",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION D'ASSISTANCE FINANCI\u00c8RE A MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR LA PASSATION ET LE CONTR\u00d4LE D'EX\u00c9CUTION DE MARCHE DE PARTENARIAT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2149c4b659214f0e92d8a2009276ca36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "341bea75d9084c3f83f6cb9f2b2bb4aa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9a9b18be60047a78434ea5d63e0a48c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2149c4b659214f0e92d8a2009276ca36",
        "style": "IPY_MODEL_341bea75d9084c3f83f6cb9f2b2bb4aa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92235\" target=\"_blank\"> 20-92235</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTCO<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION D'ASSISTANCE FINANCI\u00c8RE A MA\u00ceTRISE D'OUVRAGE POUR LA PASSATION ET LE CONTR\u00d4LE D'EX\u00c9CUTION DE MARCHE DE PARTENARIAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92235\" target=\"_blank\"> 20-92235</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bedd5b72f281437b947aaa08500d6836": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.165746,
          2.442189
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_006e1b494ead479a904a0ee59468587e",
        "title": "Vers LAMORLAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE TECHNIQUE ET MAINTENANCE DES LOGICIELS ET AUTRES \u00c9QUIPEMENTS INFORMATIQUES DE LA COMMUNE DE LAMORLAYE.Les sp\u00e9cifications techniques des prestations sont d\u00e9crites dans le cahier des cla..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28e68b1f79f64d39b9142735aeeb8326": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8d93ab7e54942e1bcd58a42d5e3ec86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "006e1b494ead479a904a0ee59468587e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28e68b1f79f64d39b9142735aeeb8326",
        "style": "IPY_MODEL_b8d93ab7e54942e1bcd58a42d5e3ec86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92422\" target=\"_blank\"> 20-92422</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '75', '80', '59', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LAMORLAYE<br>\n        <b>Ville :</b> LAMORLAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE TECHNIQUE ET MAINTENANCE DES LOGICIELS ET AUTRES \u00c9QUIPEMENTS INFORMATIQUES DE LA COMMUNE DE LAMORLAYE.Les sp\u00e9cifications techniques des prestations sont d\u00e9crites dans le cahier des cla..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92422\" target=\"_blank\"> 20-92422</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1055e7bd319f4f73bae8c0a753a00e09": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.715938,
          0.06684
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f442690d73f4a65b1db79cd3cd53565",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de contr\u00f4le de bon fonctionnement des installations d'assainissement non collectif d'une partie des habitations sur le territoire de la Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ca16cc8d6cf47fbac60d2c0033e25f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc7132c38f2b45e487f4088a76be1a80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f442690d73f4a65b1db79cd3cd53565": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ca16cc8d6cf47fbac60d2c0033e25f1",
        "style": "IPY_MODEL_dc7132c38f2b45e487f4088a76be1a80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92178\" target=\"_blank\"> 20-92178</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de contr\u00f4le de bon fonctionnement des installations d'assainissement non collectif d'une partie des habitations sur le territoire de la Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92178\" target=\"_blank\"> 20-92178</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9228291edcc64e99bcbe76fe0beff391": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.137913,
          2.401238
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05cf50a74fea4c048c8b411ba3f0e598",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de faux-plafonds sur diff\u00e9rents sites de l'Universit\u00e9.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a37d75302d6b4be6947d7b2e7e9a3d0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ba4aa76921b499ea07d7d71d0b61664": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05cf50a74fea4c048c8b411ba3f0e598": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a37d75302d6b4be6947d7b2e7e9a3d0d",
        "style": "IPY_MODEL_5ba4aa76921b499ea07d7d71d0b61664",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92057\" target=\"_blank\"> 20-92057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Artois<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9lectricit\u00e9 et de faux-plafonds sur diff\u00e9rents sites de l'Universit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92057\" target=\"_blank\"> 20-92057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93cfb8f5626f462391a940b42bbd2768": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.137913,
          2.401238
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1b2c763272a48fd98acccbe80c1b431",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de menuiseries et serrureries ext\u00e9rieures sur diff\u00e9rents sites de l'Universit\u00e9.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "02bd8e8763d14aad9053d1237a9e29cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a49000591304f3baffec490209c875d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1b2c763272a48fd98acccbe80c1b431": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_02bd8e8763d14aad9053d1237a9e29cd",
        "style": "IPY_MODEL_1a49000591304f3baffec490209c875d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92199\" target=\"_blank\"> 20-92199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Artois<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de menuiseries et serrureries ext\u00e9rieures sur diff\u00e9rents sites de l'Universit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92199\" target=\"_blank\"> 20-92199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2febc2ba5c144ed994471b167c4b890": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.856399,
          1.67499
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e2b22e46c2f43dc99574a6762af5b11",
        "title": "Vers SAINT LAURENT BLANGY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de visites et contr\u00f4les techniques r\u00e9glementaires des v\u00e9hicules et mat\u00e9riels tout tonnage du SDIS du Pas-de-Calais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dafc299b4d2a45d280354532d501f552": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a8064892e694c358f4d25968033beeb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e2b22e46c2f43dc99574a6762af5b11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dafc299b4d2a45d280354532d501f552",
        "style": "IPY_MODEL_5a8064892e694c358f4d25968033beeb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92230\" target=\"_blank\"> 20-92230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 62<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT BLANGY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de visites et contr\u00f4les techniques r\u00e9glementaires des v\u00e9hicules et mat\u00e9riels tout tonnage du SDIS du Pas-de-Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92230\" target=\"_blank\"> 20-92230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bed8c9364d2543278b1a537a0d20cc47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.485556,
          2.830911
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_964a3d57c94842acb190d0ef880a03a9",
        "title": "Vers CALAIS C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux cons\u00e9cutifs \u00e0 la reprise de concessions de terrains dans les cimeti\u00e8res de la Ville de Calais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f4e3891924de48d899b4848005f4991c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16ab9cdd660144f4b9cd69270b1d577a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "964a3d57c94842acb190d0ef880a03a9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f4e3891924de48d899b4848005f4991c",
        "style": "IPY_MODEL_16ab9cdd660144f4b9cd69270b1d577a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92345\" target=\"_blank\"> 20-92345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux cons\u00e9cutifs \u00e0 la reprise de concessions de terrains dans les cimeti\u00e8res de la Ville de Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92345\" target=\"_blank\"> 20-92345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aeebd38a63854bac85ce8fbbc06d4ac9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.616999,
          1.639056
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e3751e6d9fc4bcb8a606d35e89af837",
        "title": "Vers NEUFCHATEL HARDELOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        etude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'un casino et mission d'accompagnement dans la proc\u00e9dure de d\u00e9l\u00e9gation de service public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dcdf2dbe9ee5406a9c708af68e8c93f1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f6d6e11f3274bfa913f49cfa6f96e55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e3751e6d9fc4bcb8a606d35e89af837": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dcdf2dbe9ee5406a9c708af68e8c93f1",
        "style": "IPY_MODEL_7f6d6e11f3274bfa913f49cfa6f96e55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88533\" target=\"_blank\"> 20-88533</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Neufchatel-Hardelot<br>\n        <b>Ville :</b> NEUFCHATEL HARDELOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\", 'Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> etude de faisabilit\u00e9 pour la cr\u00e9ation d'un casino et mission d'accompagnement dans la proc\u00e9dure de d\u00e9l\u00e9gation de service public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88533\" target=\"_blank\"> 20-88533</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a515597d5e0b410eb5b19d52b845a4d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.509239,
          2.478421
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16c2ebb8117c44e08f9ef313318c3cd4",
        "title": "Vers AUCHEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de rev\u00eatement de routes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a66704096064efca4deac62e826a444": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c16cf53d7e334b5592c00fe8d5a128d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16c2ebb8117c44e08f9ef313318c3cd4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a66704096064efca4deac62e826a444",
        "style": "IPY_MODEL_c16cf53d7e334b5592c00fe8d5a128d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92384\" target=\"_blank\"> 20-92384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'AUCHEL<br>\n        <b>Ville :</b> AUCHEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de rev\u00eatement de routes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92384\" target=\"_blank\"> 20-92384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9cb257a51864464ca904de38929d7ffb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.436825,
          2.209429
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4bb7f8be09fb453fbe66f1e2f26e267e",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'op\u00e9ration d'assurance relative \u00e0 la r\u00e9habilitation d'un centre de maintenance et de remisage de bus \u00e0 H\u00e9nin Beaumont est compos\u00e9e d'un lot unique intitul\u00e9 \" Assurance Constructio\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fda24d753ed2476b8569ea1c890391bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53f657a83b6748808f7cbb892c271c49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4bb7f8be09fb453fbe66f1e2f26e267e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fda24d753ed2476b8569ea1c890391bf",
        "style": "IPY_MODEL_53f657a83b6748808f7cbb892c271c49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91928\" target=\"_blank\"> 20-91928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTC Artois-Gohelle<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'op\u00e9ration d'assurance relative \u00e0 la r\u00e9habilitation d'un centre de maintenance et de remisage de bus \u00e0 H\u00e9nin Beaumont est compos\u00e9e d'un lot unique intitul\u00e9 \" Assurance Constructio<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91928\" target=\"_blank\"> 20-91928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91ad5335c48449dab51088682e1e74da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.405514,
          1.569226
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b878c1d249c44b2a969b83b605244c01",
        "title": "Vers BERCK SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9am\u00e9nagement du carrefour avenue du docteur quettier - avenue du 8 mai 1945\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a05bf62c01e44443b70a2d97485f8d30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d906747537244a3faa3610f0beccb070": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b878c1d249c44b2a969b83b605244c01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a05bf62c01e44443b70a2d97485f8d30",
        "style": "IPY_MODEL_d906747537244a3faa3610f0beccb070",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-79478\" target=\"_blank\"> 20-79478</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Berck sur Mer<br>\n        <b>Ville :</b> BERCK SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Signalisation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9am\u00e9nagement du carrefour avenue du docteur quettier - avenue du 8 mai 1945<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-79478\" target=\"_blank\"> 20-79478</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8554304dfa524692b4dd468a32590444": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.762086,
          3.09765
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9275454a98b4551965acad75943ee29",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transports p\u00e9riscolaires routiers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f14b7207308b4fbda95e071c208ed04c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2d52d5b575c4aca8ff832d009df3818": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9275454a98b4551965acad75943ee29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f14b7207308b4fbda95e071c208ed04c",
        "style": "IPY_MODEL_c2d52d5b575c4aca8ff832d009df3818",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91962\" target=\"_blank\"> 20-91962</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GIP Auvergne<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transports p\u00e9riscolaires routiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91962\" target=\"_blank\"> 20-91962</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ca6f289fa18d4c76b4f5abc121b3f90e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b8b90df80b541859f318029db72a02a",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2020CM-PRI54 AMO AUDIT DES CONTRATS ET RAPPORTS CONCESSION GAZ METROPOLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0986df4c5ce406a87815b28d19dc642": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48c415075efc401f84c32af964067652": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b8b90df80b541859f318029db72a02a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0986df4c5ce406a87815b28d19dc642",
        "style": "IPY_MODEL_48c415075efc401f84c32af964067652",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92075\" target=\"_blank\"> 20-92075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Clermont Auvergne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2020CM-PRI54 AMO AUDIT DES CONTRATS ET RAPPORTS CONCESSION GAZ METROPOLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92075\" target=\"_blank\"> 20-92075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cf423a28fc44765b4105e502ed55d67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.991013,
          3.215092
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f67bbf2246140e29c413433d2ca6643",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACHAT ET MAINTENANCE DE L\u00c8VE-PERSONNES SUR RAILS PLAFONNIERS POUR L'EHPAD LES JARDINS DE LA CHARME A CLERMONT-FERRAND\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "360f53eee1c94d97b7626f1f35ac4bef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95ae02af554b4d4cbc77d3eaac7d96c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f67bbf2246140e29c413433d2ca6643": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_360f53eee1c94d97b7626f1f35ac4bef",
        "style": "IPY_MODEL_95ae02af554b4d4cbc77d3eaac7d96c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92385\" target=\"_blank\"> 20-92385</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Clermont Ferrand<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACHAT ET MAINTENANCE DE L\u00c8VE-PERSONNES SUR RAILS PLAFONNIERS POUR L'EHPAD LES JARDINS DE LA CHARME A CLERMONT-FERRAND<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92385\" target=\"_blank\"> 20-92385</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7a5927df42d45a6a42e99495db36b95": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.507495,
          2.64722
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f34f478473314e4da7bec11cb3cc122b",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, installation et mise en oeuvre d'une chambre froide et mat\u00e9riel associ\u00e9 pour mat\u00e9riaux composites au profit de l'atelier industriel de l'a\u00e9ronautique de clermont-ferrand (aiacf).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67f273371a30489b9e0a928642d5179c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42577e4ea28e4ec681762da3b1b86c19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f34f478473314e4da7bec11cb3cc122b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67f273371a30489b9e0a928642d5179c",
        "style": "IPY_MODEL_42577e4ea28e4ec681762da3b1b86c19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-87695\" target=\"_blank\"> 20-87695</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/AIR/SIA\u00e9/AIA CF<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chambre froide']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, installation et mise en oeuvre d'une chambre froide et mat\u00e9riel associ\u00e9 pour mat\u00e9riaux composites au profit de l'atelier industriel de l'a\u00e9ronautique de clermont-ferrand (aiacf).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-87695\" target=\"_blank\"> 20-87695</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64f77dbe701845f1956194c5f67b11ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.507495,
          2.64722
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0d7886dba84743ff94da005b332c08c3",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'une plate-forme \u00e9l\u00e9vatrice mobile pour l'ex\u00e9cution de t\u00e2ches de maintenance sur avions\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d63070459eb7442ea8b44a4394a531c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddb159d48bf44d30bfa594634cba6ecb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0d7886dba84743ff94da005b332c08c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d63070459eb7442ea8b44a4394a531c6",
        "style": "IPY_MODEL_ddb159d48bf44d30bfa594634cba6ecb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88052\" target=\"_blank\"> 20-88052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/AIR/SIA\u00e9/AIA CF<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'une plate-forme \u00e9l\u00e9vatrice mobile pour l'ex\u00e9cution de t\u00e2ches de maintenance sur avions<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-88052\" target=\"_blank\"> 20-88052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "224d9dec21374490b0406b5d02b59783": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.827615,
          3.378064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b6068c6f4b34a2eab039ffe8f34543e",
        "title": "Vers LEZOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement rue et impasse Saint Exup\u00e9ry et rue Jean Mermoz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adcfa698994e42b7941cca0790315e2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1392a85f5ed440efa3d98f9f483e435c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b6068c6f4b34a2eab039ffe8f34543e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adcfa698994e42b7941cca0790315e2c",
        "style": "IPY_MODEL_1392a85f5ed440efa3d98f9f483e435c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92080\" target=\"_blank\"> 20-92080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LEZOUX<br>\n        <b>Ville :</b> LEZOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement rue et impasse Saint Exup\u00e9ry et rue Jean Mermoz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92080\" target=\"_blank\"> 20-92080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "626a5bf9e9df4c16a04dbd9d121724de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.09517,
          -0.710201
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fe31b569f4e4c80b870ce13880fb556",
        "title": "Vers FEAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REHABILITATION DU RESEAU D?ASSAINISSEMENT ET CONSTRUCTION DE LA NOUVELLESTATION D?EPURATION COMMUNALE D'ANCE FEAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9062016011be445296d1d8f1c1066718": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6463b5a799ba44e68f14c06cbb5057f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fe31b569f4e4c80b870ce13880fb556": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9062016011be445296d1d8f1c1066718",
        "style": "IPY_MODEL_6463b5a799ba44e68f14c06cbb5057f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92494\" target=\"_blank\"> 20-92494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANCE FEAS<br>\n        <b>Ville :</b> FEAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REHABILITATION DU RESEAU D?ASSAINISSEMENT ET CONSTRUCTION DE LA NOUVELLESTATION D?EPURATION COMMUNALE D'ANCE FEAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92494\" target=\"_blank\"> 20-92494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8f7d162ab814f11a6a8ccdb887f7d92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.435625,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6578cfd1ee444c83b2373dbd1f06b737",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DU COLL\u00c8GE DESAIX A TARBES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0cdb62ee55104ae4a7469e4ddac0cff6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a983c6e939a4988b830ba8453a06fd8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6578cfd1ee444c83b2373dbd1f06b737": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0cdb62ee55104ae4a7469e4ddac0cff6",
        "style": "IPY_MODEL_3a983c6e939a4988b830ba8453a06fd8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92168\" target=\"_blank\"> 20-92168</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9NOVATION DU COLL\u00c8GE DESAIX A TARBES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92168\" target=\"_blank\"> 20-92168</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2a56823a849405b8b8ff660e8f36521": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.289789,
          0.074619
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_efea8a8f2de041b3815ba3db3fafa459",
        "title": "Vers BOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        diagnostic g\u00e9otechniquemission g5pour l'installation de conteneurs enterr\u00e9s et semi-enterr\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4587f3ee46d41f3b38c3c7209dce071": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f323ea2640154731854421df04d3a222": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "efea8a8f2de041b3815ba3db3fafa459": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4587f3ee46d41f3b38c3c7209dce071",
        "style": "IPY_MODEL_f323ea2640154731854421df04d3a222",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92351\" target=\"_blank\"> 20-92351</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT MIXTE DE COLLECTE DES DECHETS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> diagnostic g\u00e9otechniquemission g5pour l'installation de conteneurs enterr\u00e9s et semi-enterr\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92351\" target=\"_blank\"> 20-92351</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "afce42e1bbcb41c19539a09ede431876": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.62545,
          2.813597
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0bbf5b838c448d3b2d9eede68fcd23b",
        "title": "Vers CANET EN ROUSSILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOCATION ET MAINTENANCE DE DECORS LUMINEUX DANS LE CADRE DES ILLUMINATIONS FESTIVES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c17a6b504844b1aa5e8b187936d6c77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da39043526a649549f67abbf31e7b4ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0bbf5b838c448d3b2d9eede68fcd23b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c17a6b504844b1aa5e8b187936d6c77",
        "style": "IPY_MODEL_da39043526a649549f67abbf31e7b4ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92441\" target=\"_blank\"> 20-92441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Canet en Roussillon<br>\n        <b>Ville :</b> CANET EN ROUSSILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOCATION ET MAINTENANCE DE DECORS LUMINEUX DANS LE CADRE DES ILLUMINATIONS FESTIVES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92441\" target=\"_blank\"> 20-92441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fe1fff0812e4469a0bc33eba9fa26e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.588379,
          7.510774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4e0e9390146c45f4b99336e9c48d1e37",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE TRAVAUX CONCERNANT LA S\u00c9PARATION DE LA TOUR ET DE LA BARRE DE CHIMIE - RE-CONSULTATION DU LOT 5 : INSTALLATION SANITAIRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "760e9d50dede4927aef9341b51b7b7b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84120f4e43904d8888b2b366ba4255f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4e0e9390146c45f4b99336e9c48d1e37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_760e9d50dede4927aef9341b51b7b7b0",
        "style": "IPY_MODEL_84120f4e43904d8888b2b366ba4255f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92418\" target=\"_blank\"> 20-92418</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '88', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE TRAVAUX CONCERNANT LA S\u00c9PARATION DE LA TOUR ET DE LA BARRE DE CHIMIE - RE-CONSULTATION DU LOT 5 : INSTALLATION SANITAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92418\" target=\"_blank\"> 20-92418</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "81b02f3cade146b3971ffef3dcc2aeb7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.559665,
          7.674834
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7faf90ecd4db4356b9f38bf9cff87f67",
        "title": "Vers LINGOLSHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'entretien et de r\u00e9novation des b\u00e2timents et des installations techniques de la Ville de Lingolsheim\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7afb14a05b5e4edb80f20d42b1c05219": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e41597d061a64cd1823699fb1ea19cac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7faf90ecd4db4356b9f38bf9cff87f67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7afb14a05b5e4edb80f20d42b1c05219",
        "style": "IPY_MODEL_e41597d061a64cd1823699fb1ea19cac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92022\" target=\"_blank\"> 20-92022</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE LINGOLSHEIM<br>\n        <b>Ville :</b> LINGOLSHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Menuiserie', 'Sanitaire', 'Voirie', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'entretien et de r\u00e9novation des b\u00e2timents et des installations techniques de la Ville de Lingolsheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92022\" target=\"_blank\"> 20-92022</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "138da7c1ff05448da9e165a57c2963e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.917836,
          7.203325
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0ef7950db1ee4dfe8b4623f2542afa07",
        "title": "Vers GUEBWILLER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la maison au 1 rue de la Gare en maison du v\u00e9lo pour la Ville de Guebwiller. -Suite \u00e0 un classement sans suite des lots 3 et 5, la pr\u00e9sente consultation concerne les lots 3 et 5\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c1c8eaa34db4a48b4c7cec503ddf47b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54a994ebf0614b86b47b7d5df74dd428": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0ef7950db1ee4dfe8b4623f2542afa07": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c1c8eaa34db4a48b4c7cec503ddf47b",
        "style": "IPY_MODEL_54a994ebf0614b86b47b7d5df74dd428",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92265\" target=\"_blank\"> 20-92265</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Guebwiller<br>\n        <b>Ville :</b> GUEBWILLER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la maison au 1 rue de la Gare en maison du v\u00e9lo pour la Ville de Guebwiller. -Suite \u00e0 un classement sans suite des lots 3 et 5, la pr\u00e9sente consultation concerne les lots 3 et 5<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92265\" target=\"_blank\"> 20-92265</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ce72e042a2243019c4d8dcfdb8cdd34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.061535,
          4.603955
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a1cb5534a704ae296cc8b3645db8dac",
        "title": "Vers DECINES CHARPIEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de l'EAJE les Pitchounets \u00e0 D\u00e9cines-Charpieu - Relance du lot no 4 M\u00e9tallerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d7a8dc004da44f43b6680340b45347ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea74930c24a14eb58c9cd61752427ed3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a1cb5534a704ae296cc8b3645db8dac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d7a8dc004da44f43b6680340b45347ab",
        "style": "IPY_MODEL_ea74930c24a14eb58c9cd61752427ed3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92284\" target=\"_blank\"> 20-92284</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de DECINES-CHARPIEU<br>\n        <b>Ville :</b> DECINES CHARPIEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de l'EAJE les Pitchounets \u00e0 D\u00e9cines-Charpieu - Relance du lot no 4 M\u00e9tallerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92284\" target=\"_blank\"> 20-92284</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0da297c19994427eaf12325c76ef910c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.71805,
          4.9085
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9858ae7da2042aa9afce390ef3af5bd",
        "title": "Vers V\u00c9NISSIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la production et des r\u00e9seaux de distribution d'Eau Chaude Sanitaire des chalets au centre de vacances Daniel Fery \u00e0 Champagneux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "047f9383a73a456db6923ff9634f5aad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb55c03c6f96496e9e10b2e27b33b02a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9858ae7da2042aa9afce390ef3af5bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_047f9383a73a456db6923ff9634f5aad",
        "style": "IPY_MODEL_cb55c03c6f96496e9e10b2e27b33b02a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92440\" target=\"_blank\"> 20-92440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VENISSIEUX<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9NISSIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la production et des r\u00e9seaux de distribution d'Eau Chaude Sanitaire des chalets au centre de vacances Daniel Fery \u00e0 Champagneux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92440\" target=\"_blank\"> 20-92440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76898c19001b4c4c9501a6e1161ce55a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.707435,
          4.589264
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5fbc2155b69f462facec1f36e65f329f",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Strat\u00e9gie et conseil pour l'\u00e9laboration des Sites Web et outils digitaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b608ac6b41c49969eace170349f1c58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "907c38a2d42f40d7a01894fd0ca24625": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5fbc2155b69f462facec1f36e65f329f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b608ac6b41c49969eace170349f1c58",
        "style": "IPY_MODEL_907c38a2d42f40d7a01894fd0ca24625",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92227\" target=\"_blank\"> 20-92227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION AUVERGNE RHONE ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Strat\u00e9gie et conseil pour l'\u00e9laboration des Sites Web et outils digitaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92227\" target=\"_blank\"> 20-92227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8dcde61499f34ac690cbc877225301a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627961,
          4.855083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b30937bbaa348c58621737c21019c0f",
        "title": "Vers SAINT SYMPHORIEN D'OZON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement de la route de Mions et cr\u00e9ation de trottoirs \u00e0 Chaponnay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8b73446fe4440cfb404da4661fc1fb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7569a42d712c42d68880e64a967fab42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b30937bbaa348c58621737c21019c0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8b73446fe4440cfb404da4661fc1fb5",
        "style": "IPY_MODEL_7569a42d712c42d68880e64a967fab42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92416\" target=\"_blank\"> 20-92416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de l'Ozon<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SYMPHORIEN D'OZON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de la route de Mions et cr\u00e9ation de trottoirs \u00e0 Chaponnay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92416\" target=\"_blank\"> 20-92416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7eacd17519c8413c83e01bd0cbb60da3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.689985,
          4.822957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a3efd275d59464584d0c98f9ead90b7",
        "title": "Vers IRIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOVATION DE LA CHARPENTE ET DE LA COUVERTURE DU CLOCHER DE l'EGLISE SAINT-ANDRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f9bbe4839b146ca99d795964655a208": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18f2dc10af9647829394aef9f1b660d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a3efd275d59464584d0c98f9ead90b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f9bbe4839b146ca99d795964655a208",
        "style": "IPY_MODEL_18f2dc10af9647829394aef9f1b660d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92015\" target=\"_blank\"> 20-92015</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE D'IRIGNY<br>\n        <b>Ville :</b> IRIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Clocher', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOVATION DE LA CHARPENTE ET DE LA COUVERTURE DU CLOCHER DE l'EGLISE SAINT-ANDRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92015\" target=\"_blank\"> 20-92015</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ee5ea980b8f4cb78a43d74e68f118b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.717216,
          5.007996
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c4a1f31180b489593db7683f464935d",
        "title": "Vers GENAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'AMO en vue du regroupement des \u00e9coles maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire Joanny Collomb et du r\u00e9am\u00e9nagement complet des b\u00e2timents accueillant l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire actuelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec11214842bb430e8013bac81064b87e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4df29a276c5a4e05a5cb0306b1343aab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c4a1f31180b489593db7683f464935d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec11214842bb430e8013bac81064b87e",
        "style": "IPY_MODEL_4df29a276c5a4e05a5cb0306b1343aab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92420\" target=\"_blank\"> 20-92420</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Genas<br>\n        <b>Ville :</b> GENAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'AMO en vue du regroupement des \u00e9coles maternelle et \u00e9l\u00e9mentaire Joanny Collomb et du r\u00e9am\u00e9nagement complet des b\u00e2timents accueillant l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire actuelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92420\" target=\"_blank\"> 20-92420</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67e63ad425344cf1912b7107120a93e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.805345,
          4.778787
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad58c9c471ac4da5b9e3460cee5521db",
        "title": "Vers LIMONEST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMENAGEMENT DU PARC DES SPORTS DE LIMONEST\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "28ada39ea7a848e4b65faa45ef234002": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e20d708c69a945c09d4c483502e112ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad58c9c471ac4da5b9e3460cee5521db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_28ada39ea7a848e4b65faa45ef234002",
        "style": "IPY_MODEL_e20d708c69a945c09d4c483502e112ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92446\" target=\"_blank\"> 20-92446</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Limonest<br>\n        <b>Ville :</b> LIMONEST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Mobilier urbain', 'Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT DU PARC DES SPORTS DE LIMONEST<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92446\" target=\"_blank\"> 20-92446</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e290d08361349979b4051bcc6779c33": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.078372,
          4.091433
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e93a4261ffa49c99b44df86f99cee63",
        "title": "Vers SANC\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'effets d'habillement des sapeurs-pompiers : fourrag\u00e8res tricolores et accessoires pour le service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de sa\u00f4ne-et-loire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db16f7f0da9648e19f4e6c2ccff175a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "238fb582efb643d3987a34c4c7f30cf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e93a4261ffa49c99b44df86f99cee63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db16f7f0da9648e19f4e6c2ccff175a2",
        "style": "IPY_MODEL_238fb582efb643d3987a34c4c7f30cf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92125\" target=\"_blank\"> 20-92125</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71', '1', '69', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. de Sa\u00f4ne-et-Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SANC\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'effets d'habillement des sapeurs-pompiers : fourrag\u00e8res tricolores et accessoires pour le service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de sa\u00f4ne-et-loire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92125\" target=\"_blank\"> 20-92125</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "822a8c1f55944f418012c6f97edc7083": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.609119,
          5.113309
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e1c89f75f5341ca96f71bb4b253ded2",
        "title": "Vers MACON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et mise en service d'un spectrom\u00e8tre de masse pour le typage des micro-organismes et fourniture des consommables associ\u00e9s pour le service de biologie m\u00e9dicale du Centre hospitalier de\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "239ac55e07474408958c81a70604cdea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1c0eda55ccb46fabc75b2f8e00404f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e1c89f75f5341ca96f71bb4b253ded2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_239ac55e07474408958c81a70604cdea",
        "style": "IPY_MODEL_d1c0eda55ccb46fabc75b2f8e00404f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91968\" target=\"_blank\"> 20-91968</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE MACON<br>\n        <b>Ville :</b> MACON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et mise en service d'un spectrom\u00e8tre de masse pour le typage des micro-organismes et fourniture des consommables associ\u00e9s pour le service de biologie m\u00e9dicale du Centre hospitalier de<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91968\" target=\"_blank\"> 20-91968</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87c1548a234144069259556d23067c7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.276373,
          4.041208
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96e5c7ef05d24006b6eccf1ae0b65a47",
        "title": "Vers FRANCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord Cadre \u00e0 Bons de Commande des Travaux de renouvellement, renforcement et extension des r\u00e9seaux d'eau potable.March\u00e9 sans minimum, d'un montant annuel maximum de 400 000 euros.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d46ae414e944b1caf52e32e46949de3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "84e942807cde4c739f0ad04de238a496": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96e5c7ef05d24006b6eccf1ae0b65a47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d46ae414e944b1caf52e32e46949de3",
        "style": "IPY_MODEL_84e942807cde4c739f0ad04de238a496",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92177\" target=\"_blank\"> 20-92177</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTER COM EAUX SOLOGNE LIGERIENNE<br>\n        <b>Ville :</b> FRANCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Canalisations', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord Cadre \u00e0 Bons de Commande des Travaux de renouvellement, renforcement et extension des r\u00e9seaux d'eau potable.March\u00e9 sans minimum, d'un montant annuel maximum de 400 000 euros.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92177\" target=\"_blank\"> 20-92177</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bce5f0ceaa484b4e8b9aec4fa9b01bd4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.176037,
          0.429303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d515c1644d0142519419f213615abbf6",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Requalification de 3 cours d'\u00e9coles au Mans\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad5974d925b842629ae9fcb81727aa38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45eb2705308243ee878ef16b0c5af31f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d515c1644d0142519419f213615abbf6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad5974d925b842629ae9fcb81727aa38",
        "style": "IPY_MODEL_45eb2705308243ee878ef16b0c5af31f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92376\" target=\"_blank\"> 20-92376</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Requalification de 3 cours d'\u00e9coles au Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92376\" target=\"_blank\"> 20-92376</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f61300ca5fe8445c90fccdfb23866323": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.176037,
          0.429303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8fd1caa7b274c4ea7618f62865736b1",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre multi-attributaires \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents - Travaux de r\u00e9habilitation et d'am\u00e9nagement du patrimoine de la Ville du Mans, de Le Mans M\u00e9tropole et du SMAT - 1 an renouvelable 3 foisM\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d3edfdb9fb8a4906aa7e6cfbacc7060c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60081cc4589b490e977f872b43f8e1d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8fd1caa7b274c4ea7618f62865736b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d3edfdb9fb8a4906aa7e6cfbacc7060c",
        "style": "IPY_MODEL_60081cc4589b490e977f872b43f8e1d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92302\" target=\"_blank\"> 20-92302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre multi-attributaires \u00e0 march\u00e9s subs\u00e9quents - Travaux de r\u00e9habilitation et d'am\u00e9nagement du patrimoine de la Ville du Mans, de Le Mans M\u00e9tropole et du SMAT - 1 an renouvelable 3 foisM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92302\" target=\"_blank\"> 20-92302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f432501de934f32b6cd08ebaf9cb493": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.812193,
          0.204376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7acdb55ff4f74295ac9b6b962bb6cf9d",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE CARRELAGE DANS LE HALL, COULOIR ET UNE PARTIE DE LA DEMI-PENSION DU COLLEGE RENE CASSIN A BALLON (72290)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8154ea63361d41558066b4d4a1d09d87": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ece904468ea407b98fcab7cf573acfe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7acdb55ff4f74295ac9b6b962bb6cf9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8154ea63361d41558066b4d4a1d09d87",
        "style": "IPY_MODEL_7ece904468ea407b98fcab7cf573acfe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92150\" target=\"_blank\"> 20-92150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SARTHE<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE CARRELAGE DANS LE HALL, COULOIR ET UNE PARTIE DE LA DEMI-PENSION DU COLLEGE RENE CASSIN A BALLON (72290)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92150\" target=\"_blank\"> 20-92150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41c8562b096948ac81603e45fe09bac1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.672397,
          6.374938
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_614f614ac56a424ab05ea186e2b585b8",
        "title": "Vers CHAMB\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un calorim\u00e8tre diff\u00e9rentiel \u00e0 balayage DSC.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d6b66d5db1148b5aea25474223edeff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aaf5e7f600114ea693568759a944a4f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "614f614ac56a424ab05ea186e2b585b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d6b66d5db1148b5aea25474223edeff",
        "style": "IPY_MODEL_aaf5e7f600114ea693568759a944a4f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92393\" target=\"_blank\"> 20-92393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 Savoie Mont Blanc<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMB\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un calorim\u00e8tre diff\u00e9rentiel \u00e0 balayage DSC.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92393\" target=\"_blank\"> 20-92393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69184028df734afd969b10c2e3952bac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.797518,
          6.189306
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e407fbd5b84e43adb0aea49532bf5614",
        "title": "Vers AMBILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9samiantage et d\u00e9molition du b\u00e2timent 12, rue de la Fraternit\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7dd964a9e52841b185dfb44a8d2de1c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "159535b103ea4112a8f0b858d4aa4df7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e407fbd5b84e43adb0aea49532bf5614": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7dd964a9e52841b185dfb44a8d2de1c3",
        "style": "IPY_MODEL_159535b103ea4112a8f0b858d4aa4df7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92492\" target=\"_blank\"> 20-92492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Ambilly<br>\n        <b>Ville :</b> AMBILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9samiantage et d\u00e9molition du b\u00e2timent 12, rue de la Fraternit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92492\" target=\"_blank\"> 20-92492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d0c4435ef91434697ec1aed59f2b2da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.031848,
          6.101525
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f5cf7453a15449db9248688873842c52",
        "title": "Vers ALLONZIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation concerne les travaux de r\u00e9alisation des travaux de r\u00e9seaux (Electricit\u00e9, Eclairage, Telecom, tranch\u00e9e gaz, raccordement EP), d'am\u00e9nagement de surface (Voirie, trottoir et cheminem\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a51d548d01294440beecaf8d1d677c06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "768cec1351d44ba883746d7487190282": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f5cf7453a15449db9248688873842c52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a51d548d01294440beecaf8d1d677c06",
        "style": "IPY_MODEL_768cec1351d44ba883746d7487190282",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92162\" target=\"_blank\"> 20-92162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Allonzier la Caille<br>\n        <b>Ville :</b> ALLONZIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation concerne les travaux de r\u00e9alisation des travaux de r\u00e9seaux (Electricit\u00e9, Eclairage, Telecom, tranch\u00e9e gaz, raccordement EP), d'am\u00e9nagement de surface (Voirie, trottoir et cheminem<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92162\" target=\"_blank\"> 20-92162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae850a6d594b4aec894f22f8dbfe6455": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.881487,
          6.054544
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7c6f11036f2497da4cddcf8f8c32d0f",
        "title": "Vers CHAVANOD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation du b\u00e2timent des services techniques de CHAVANOD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "659fc917679148719c9d750a3adc9297": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fdd1e19b739d44c19cee39f34513424a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7c6f11036f2497da4cddcf8f8c32d0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_659fc917679148719c9d750a3adc9297",
        "style": "IPY_MODEL_fdd1e19b739d44c19cee39f34513424a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92300\" target=\"_blank\"> 20-92300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chavanod<br>\n        <b>Ville :</b> CHAVANOD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Charpente', 'Isolation', 'Terrassement', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation du b\u00e2timent des services techniques de CHAVANOD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92300\" target=\"_blank\"> 20-92300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1970f0346e54d3b8d528f977aaaf7cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.864413,
          2.350867
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29fc80a6aed94721b3eabbf0bb40712b",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de programmation et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la restructuration de l'Ecole Normale Sup\u00e9rieure de Chimie Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f83382b332e84cc196d1518e32bca43f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1cdfc72229b84cdebcf4917d379d25dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29fc80a6aed94721b3eabbf0bb40712b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f83382b332e84cc196d1518e32bca43f",
        "style": "IPY_MODEL_1cdfc72229b84cdebcf4917d379d25dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92026\" target=\"_blank\"> 20-92026</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Etablt Public du Campus de Jussieu<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de programmation et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la restructuration de l'Ecole Normale Sup\u00e9rieure de Chimie Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92026\" target=\"_blank\"> 20-92026</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee8a18ca4241432583a9269586e4c4cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.848233,
          2.346615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f55c0580481498081f891ca2724501c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de manutention, de transport de mat\u00e9riels et d'enl\u00e8vements de mat\u00e9riaux et d\u00e9chets divers pour le compte de l'\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des Arts D\u00e9coratifs\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "318d7a80183f45bca24873396cbef158": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32e1292579b54268b2ca7ddaf1bd0105": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f55c0580481498081f891ca2724501c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_318d7a80183f45bca24873396cbef158",
        "style": "IPY_MODEL_32e1292579b54268b2ca7ddaf1bd0105",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92188\" target=\"_blank\"> 20-92188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENSAD<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9m\u00e9nagement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de manutention, de transport de mat\u00e9riels et d'enl\u00e8vements de mat\u00e9riaux et d\u00e9chets divers pour le compte de l'\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des Arts D\u00e9coratifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92188\" target=\"_blank\"> 20-92188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70851ebb4ef74af19f78a83d3e318399": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875958,
          2.327625
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_045733a6d7b34cc5a2f98e47f647e6c4",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objectif g\u00e9n\u00e9ral de la mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage est d'accompagner France comp\u00e9tences sur deux dimensions : (1) Le pilotage et le suivi de la campagne afin d&apos\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8a4529d2059b483cb772fcdca74a4d73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "979e60168d2b4f03a335218bb3bfb706": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "045733a6d7b34cc5a2f98e47f647e6c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8a4529d2059b483cb772fcdca74a4d73",
        "style": "IPY_MODEL_979e60168d2b4f03a335218bb3bfb706",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92529\" target=\"_blank\"> 20-92529</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> France comp\u00e9tences<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objectif g\u00e9n\u00e9ral de la mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage est d'accompagner France comp\u00e9tences sur deux dimensions : (1) Le pilotage et le suivi de la campagne afin d&apos<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92529\" target=\"_blank\"> 20-92529</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8537ac8de464bdaa12ced6d15eecbef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875958,
          2.327625
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3afef397df94b188c7864474fd1fc67",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9SEAU TRANSILIEN - \u00c9LABORATION DES SCH\u00c9MAS DIRECTEURS DES LIGNES K ET DES LIGNES N ET U\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1d9f77a481f440c4a4274b4e2ec64582": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4d020931e54486da4bd56509319b40f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3afef397df94b188c7864474fd1fc67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1d9f77a481f440c4a4274b4e2ec64582",
        "style": "IPY_MODEL_c4d020931e54486da4bd56509319b40f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92523\" target=\"_blank\"> 20-92523</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ile de France Mobilit\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9SEAU TRANSILIEN - \u00c9LABORATION DES SCH\u00c9MAS DIRECTEURS DES LIGNES K ET DES LIGNES N ET U<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92523\" target=\"_blank\"> 20-92523</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "90726510253445a6ae280480b1832b58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.841094,
          2.387766
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18ec101c51b4485ca3decd46fc30bb1e",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de travaux de mise aux normes des conditions climatiques des espaces du dernier \u00e9tage du b\u00e2timent de l'epppd.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fa87ac7cc454e1daf9fc29a96d9ad7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "961f941f16b742d5b600e3c681c2dc5f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18ec101c51b4485ca3decd46fc30bb1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fa87ac7cc454e1daf9fc29a96d9ad7b",
        "style": "IPY_MODEL_961f941f16b742d5b600e3c681c2dc5f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92331\" target=\"_blank\"> 20-92331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPPD-CNHI<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux de mise aux normes des conditions climatiques des espaces du dernier \u00e9tage du b\u00e2timent de l'epppd.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92331\" target=\"_blank\"> 20-92331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eaac1cd50a2e480e9da5dc9ba03dbd15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832002,
          2.358159
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f80ce705a5d4472cbe5bd6b00b4b656c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9molition et Reconstruction d'un b\u00e2timent M\u00e9dico-social sur le site de l'H\u00f4pital l'Eau Vive \u00e0 Soisy-sur-Seine (91450)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44635c6a50a549d1811545c0a02cb084": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "862f06c956164c2e9735ef4f656de909": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f80ce705a5d4472cbe5bd6b00b4b656c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44635c6a50a549d1811545c0a02cb084",
        "style": "IPY_MODEL_862f06c956164c2e9735ef4f656de909",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91929\" target=\"_blank\"> 20-91929</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association SANTE Mentale PARIS 13<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9molition et Reconstruction d'un b\u00e2timent M\u00e9dico-social sur le site de l'H\u00f4pital l'Eau Vive \u00e0 Soisy-sur-Seine (91450)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91929\" target=\"_blank\"> 20-91929</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ce64571472c4b75a0226d5f5cef4dd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.875622,
          2.394826
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1937a9a493d44af8877c4bfd2492eab3",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet une mission de maitrise d'oeuvre portant sur la r\u00e9novation de la salle r\u00e9my pflimlin du conservatoire de paris.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81c88636d29a48d2ba5d5e5621a97b28": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "760c268f5f534a2890111a4edee6eebf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1937a9a493d44af8877c4bfd2492eab3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81c88636d29a48d2ba5d5e5621a97b28",
        "style": "IPY_MODEL_760c268f5f534a2890111a4edee6eebf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-87027\" target=\"_blank\"> 20-87027</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNSMD de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet une mission de maitrise d'oeuvre portant sur la r\u00e9novation de la salle r\u00e9my pflimlin du conservatoire de paris.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-87027\" target=\"_blank\"> 20-87027</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "82dcb873f9ff4d2a9a287ff1cf0b5702": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.428653,
          1.112407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e45984aa8fbc4dadae37b4cccf5b14b4",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9signation d'un commissaire aux comptes titulaire et suppl\u00e9ant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "568ba23834ab4ec5ab6715e716a10f10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "795a1df24ab244d4877b1e208c52ccba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e45984aa8fbc4dadae37b4cccf5b14b4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_568ba23834ab4ec5ab6715e716a10f10",
        "style": "IPY_MODEL_795a1df24ab244d4877b1e208c52ccba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92289\" target=\"_blank\"> 20-92289</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL RNS<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9signation d'un commissaire aux comptes titulaire et suppl\u00e9ant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92289\" target=\"_blank\"> 20-92289</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "31ee257287fa40cf833af00daeec05c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.412818,
          1.053415
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_443b93a331fe4ec4b4e1bc801bdbb285",
        "title": "Vers GRAND QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et la pose d'\u00e9crans num\u00e9riques interactifs et de tableaux blancs pour les \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de la ville de Grand-Quevilly\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a69eb27656c45f0b24670515936251a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "208d1334d76449e0a056bdf520c510d1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "443b93a331fe4ec4b4e1bc801bdbb285": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a69eb27656c45f0b24670515936251a",
        "style": "IPY_MODEL_208d1334d76449e0a056bdf520c510d1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92225\" target=\"_blank\"> 20-92225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et la pose d'\u00e9crans num\u00e9riques interactifs et de tableaux blancs pour les \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de la ville de Grand-Quevilly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92225\" target=\"_blank\"> 20-92225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3eb081d35fc4b64b43583fb68a75a56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.762169,
          1.161616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e23e011407cb4fbaabe5e496e3814807",
        "title": "Vers DARN\u00c9TAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du complexe sportif FERRY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8c2387fbe9b4f1b8274cb21c52dbd2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45b7985410074277b70da90cfe508401": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e23e011407cb4fbaabe5e496e3814807": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8c2387fbe9b4f1b8274cb21c52dbd2a",
        "style": "IPY_MODEL_45b7985410074277b70da90cfe508401",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92278\" target=\"_blank\"> 20-92278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Darn\u00e9tal<br>\n        <b>Ville :</b> DARN\u00c9TAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du complexe sportif FERRY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92278\" target=\"_blank\"> 20-92278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b579bd8d9cc14d529c9279ddfa358216": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.70862,
          1.206037
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f28962bcff440748605fe14cfbebe2e",
        "title": "Vers YVETOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        OPERATIONS DE FOUILLES ARCHEOLOGIQUES PREVENTIVES PARC D'ACTIVITE DE CROIX MARE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd7977848c6e47ddbf79af1c0c34c2cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8605da6084644394ba99bcb872c60b68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f28962bcff440748605fe14cfbebe2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd7977848c6e47ddbf79af1c0c34c2cd",
        "style": "IPY_MODEL_8605da6084644394ba99bcb872c60b68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92086\" target=\"_blank\"> 20-92086</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DE LA REG D YVETOT<br>\n        <b>Ville :</b> YVETOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> OPERATIONS DE FOUILLES ARCHEOLOGIQUES PREVENTIVES PARC D'ACTIVITE DE CROIX MARE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92086\" target=\"_blank\"> 20-92086</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c45fc7cb5b342dcb157470f35882447": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df577489c55b453abb7cf8c8216f2f63",
        "title": "Vers BLANGY SUR BRESLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9fection d'installations \u00e9lectriques dans diff\u00e9rents b\u00e2timents sur la commune de blangy-sur-bresle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62abe9810ae847bcbcad368f39a59b05": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac636878420140799e623485a9eb80b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df577489c55b453abb7cf8c8216f2f63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62abe9810ae847bcbcad368f39a59b05",
        "style": "IPY_MODEL_ac636878420140799e623485a9eb80b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92061\" target=\"_blank\"> 20-92061</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '80', '27', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE BLANGY-SUR-BRESLE<br>\n        <b>Ville :</b> BLANGY SUR BRESLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection d'installations \u00e9lectriques dans diff\u00e9rents b\u00e2timents sur la commune de blangy-sur-bresle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92061\" target=\"_blank\"> 20-92061</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53bfef38f9d9440d81167572d329187a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.608234,
          0.885123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f01e4f1a7b5844589c3a45a36626d4f1",
        "title": "Vers PAVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : AC2001 R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement quartier de Bellegarde \u00e0 Villers Ecalles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7efb060ea46f424cbc42e41074600496": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6150c609cc18476c8dc15fc0469eccfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f01e4f1a7b5844589c3a45a36626d4f1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7efb060ea46f424cbc42e41074600496",
        "style": "IPY_MODEL_6150c609cc18476c8dc15fc0469eccfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92181\" target=\"_blank\"> 20-92181</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES CAUX AUSTREBERTHE<br>\n        <b>Ville :</b> PAVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : AC2001 R\u00e9habilitation des r\u00e9seaux d'assainissement quartier de Bellegarde \u00e0 Villers Ecalles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92181\" target=\"_blank\"> 20-92181</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f9aa8fa206e4615992bea53fbbf06c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.689995,
          1.23861
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53bfb14253814337977bc7cb08b089a2",
        "title": "Vers SAINT MARTIN OSMONVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 public de prestations intellectuelles - diagnostic, zonage et sch\u00e9ma directeur du syst\u00e8me d'assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ea3440c29cd4928a438bf9053d39b7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "625c0be244124ddaa3c6773042ef1395": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53bfb14253814337977bc7cb08b089a2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ea3440c29cd4928a438bf9053d39b7c",
        "style": "IPY_MODEL_625c0be244124ddaa3c6773042ef1395",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92031\" target=\"_blank\"> 20-92031</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEPA Les 3 Sources<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARTIN OSMONVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 public de prestations intellectuelles - diagnostic, zonage et sch\u00e9ma directeur du syst\u00e8me d'assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92031\" target=\"_blank\"> 20-92031</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9847ed8a96554fb4987b26c283959adc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.790094,
          0.998794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f7244a952eb447a8bcac9aee637c3e9",
        "title": "Vers BACQUEVILLE EN CAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 public de prestations de services pour l'exploitation du service d'assainissement collectif des secteurs d'ambrumesnil, brachy et thil-manneville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27978b8e099147dfa06480031ae3d8f0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfe9ab53ec63457ca4bc641c8917ef18": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f7244a952eb447a8bcac9aee637c3e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27978b8e099147dfa06480031ae3d8f0",
        "style": "IPY_MODEL_cfe9ab53ec63457ca4bc641c8917ef18",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91939\" target=\"_blank\"> 20-91939</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '80', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TERROIR DE CAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BACQUEVILLE EN CAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 public de prestations de services pour l'exploitation du service d'assainissement collectif des secteurs d'ambrumesnil, brachy et thil-manneville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91939\" target=\"_blank\"> 20-91939</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fbe338d35f44f1686b7dbb3d29233c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.575366,
          2.582363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ed5c76a5de246d591d0d27694d1dbbf",
        "title": "Vers NANDY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement de jardins familiaux collectifs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "017a67a42e91483e8d5e2a8eb4cf20c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb91f9edb50741938ce838c4ddaab046": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ed5c76a5de246d591d0d27694d1dbbf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_017a67a42e91483e8d5e2a8eb4cf20c2",
        "style": "IPY_MODEL_cb91f9edb50741938ce838c4ddaab046",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92495\" target=\"_blank\"> 20-92495</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Nandy<br>\n        <b>Ville :</b> NANDY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de jardins familiaux collectifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92495\" target=\"_blank\"> 20-92495</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "731808b91b784151b6afe6114661478e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.470533,
          3.180303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddbb0b0ebca34ec19ad9a40cef9cd476",
        "title": "Vers LA FERT\u00c9 SOUS JOUARRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE PUBLIC D'ASSURANCES - RESPONSABILIT\u00c9 CIVILE G\u00c9N\u00c9RALE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e010a103574a4c1a9ee1108a8ecc8d2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69c9eeeb89b4469e86dd4f53d4f2496c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddbb0b0ebca34ec19ad9a40cef9cd476": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e010a103574a4c1a9ee1108a8ecc8d2b",
        "style": "IPY_MODEL_69c9eeeb89b4469e86dd4f53d4f2496c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92308\" target=\"_blank\"> 20-92308</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de La Fert\u00e9-sous-Jouarre<br>\n        <b>Ville :</b> LA FERT\u00c9 SOUS JOUARRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE PUBLIC D'ASSURANCES - RESPONSABILIT\u00c9 CIVILE G\u00c9N\u00c9RALE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92308\" target=\"_blank\"> 20-92308</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a60ecf64ad5649459304286dbc8e547b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.920538,
          2.969505
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22d495e7ec2845db9943e86dbbfe55a4",
        "title": "Vers CHELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'un gymnase dans le complexe sportif de la Noue Brossard\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0843256dc23841c3810fd6d1852a44bd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ddb0247bf0a456db9ca97bccd03239c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22d495e7ec2845db9943e86dbbfe55a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0843256dc23841c3810fd6d1852a44bd",
        "style": "IPY_MODEL_9ddb0247bf0a456db9ca97bccd03239c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92309\" target=\"_blank\"> 20-92309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chelles<br>\n        <b>Ville :</b> CHELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'un gymnase dans le complexe sportif de la Noue Brossard<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92309\" target=\"_blank\"> 20-92309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44392d686df14ba192e9720e6abfaf9a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849938,
          2.129666
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1422c959e0e745b8b8ee2c0933b9e3f6",
        "title": "Vers LA CELLE SAINT CLOUD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5c486f5ed8f4f8d82d1b7560dcdfc62": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d64c36f8487450e958a37d365592bcc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1422c959e0e745b8b8ee2c0933b9e3f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5c486f5ed8f4f8d82d1b7560dcdfc62",
        "style": "IPY_MODEL_2d64c36f8487450e958a37d365592bcc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92275\" target=\"_blank\"> 20-92275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '75', '92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Celle Saint Cloud<br>\n        <b>Ville :</b> LA CELLE SAINT CLOUD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance pr\u00e9ventive et corrective des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92275\" target=\"_blank\"> 20-92275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da2a583f6d3c4faea6d6468f8a789d4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.997353,
          2.093536
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9222ca0c800e474684769e34a5ad8680",
        "title": "Vers CONFLANS SAINTE HONORINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un centre de loisirs et p\u00e9riscolaire en extension du groupe scolaire les Grandes Terres \u00e0 Conflans Sainte Honorine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e62d793c0734494da60d6a7508388e8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "acd92610cf144d63befbcd7d995c5d98": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9222ca0c800e474684769e34a5ad8680": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e62d793c0734494da60d6a7508388e8d",
        "style": "IPY_MODEL_acd92610cf144d63befbcd7d995c5d98",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92330\" target=\"_blank\"> 20-92330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONFLANS SAINTE HONORINE<br>\n        <b>Ville :</b> CONFLANS SAINTE HONORINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un centre de loisirs et p\u00e9riscolaire en extension du groupe scolaire les Grandes Terres \u00e0 Conflans Sainte Honorine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92330\" target=\"_blank\"> 20-92330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5a79d332ed1743ecbe68dc9109f21d3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.997353,
          2.093536
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51bc05b742d94ced86333879f10536c3",
        "title": "Vers CONFLANS SAINTE HONORINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un centre de loisirs et p\u00e9riscolaire en extension du groupe scolaire les Grandes Terres \u00e0 Conflans Sainte Honorine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e58970be858d4e3cbfbcd363ba4bb9a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3ce464a81954789aa0932400d2bc564": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51bc05b742d94ced86333879f10536c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e58970be858d4e3cbfbcd363ba4bb9a5",
        "style": "IPY_MODEL_b3ce464a81954789aa0932400d2bc564",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92337\" target=\"_blank\"> 20-92337</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONFLANS SAINTE HONORINE<br>\n        <b>Ville :</b> CONFLANS SAINTE HONORINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un centre de loisirs et p\u00e9riscolaire en extension du groupe scolaire les Grandes Terres \u00e0 Conflans Sainte Honorine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92337\" target=\"_blank\"> 20-92337</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0b9bbf5f9124d74bf265a4dbb9ae114": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.673325,
          1.973719
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4513604311b9430a937e53514dd7ad47",
        "title": "Vers CERNAY LA VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux de restructuration du centre de loisirs pour la commune de CERNAY-LA-VILLE (78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "220ea469ef924e8183bb933392b96333": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56ea6adfd39e483499d7ecac210921d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4513604311b9430a937e53514dd7ad47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_220ea469ef924e8183bb933392b96333",
        "style": "IPY_MODEL_56ea6adfd39e483499d7ecac210921d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92360\" target=\"_blank\"> 20-92360</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CERNAY LA VILLE<br>\n        <b>Ville :</b> CERNAY LA VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de restructuration du centre de loisirs pour la commune de CERNAY-LA-VILLE (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92360\" target=\"_blank\"> 20-92360</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3871e9fb0ba64491a837df723196057d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fc0e50344f94d60ac6eab4dc5b7c9f4",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 80 - Reprofilages de chauss\u00e9e et enduits superficiels des communes de Tours-en-Vimeu \u00e0 Acheux-en-Vimeu (du P.R. 0+000 au P.R. 2+379), d'Acheux-en-Vimeu \u00e0 Franleu (du P.R. 3+843 au P.R. 7+339)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b1a0f1fbf154adc93378c67ff1e73b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f17edf3fbb4415581139eecc57e1d9d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fc0e50344f94d60ac6eab4dc5b7c9f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b1a0f1fbf154adc93378c67ff1e73b0",
        "style": "IPY_MODEL_2f17edf3fbb4415581139eecc57e1d9d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92173\" target=\"_blank\"> 20-92173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 80 - Reprofilages de chauss\u00e9e et enduits superficiels des communes de Tours-en-Vimeu \u00e0 Acheux-en-Vimeu (du P.R. 0+000 au P.R. 2+379), d'Acheux-en-Vimeu \u00e0 Franleu (du P.R. 3+843 au P.R. 7+339)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92173\" target=\"_blank\"> 20-92173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51ac8dfd1efd435c816acddeff127c0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bacf3ddb3ef64cce891b65ae32eb5f04",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 938 - Am\u00e9nagement de chauss\u00e9e apr\u00e8s bordurage dans la travers\u00e9e de la commune de Cr\u00e9cy-en-Ponthieu de la place Jean de Luxembourg au carrefour de la RD 111 du P.R. 72+940 au P.R. 73+150.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3d522d7a87b4cb6a5c806f2ea2009e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d4ed66935c94697a77fff02267cc785": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bacf3ddb3ef64cce891b65ae32eb5f04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3d522d7a87b4cb6a5c806f2ea2009e9",
        "style": "IPY_MODEL_5d4ed66935c94697a77fff02267cc785",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92323\" target=\"_blank\"> 20-92323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 938 - Am\u00e9nagement de chauss\u00e9e apr\u00e8s bordurage dans la travers\u00e9e de la commune de Cr\u00e9cy-en-Ponthieu de la place Jean de Luxembourg au carrefour de la RD 111 du P.R. 72+940 au P.R. 73+150.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92323\" target=\"_blank\"> 20-92323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "807867436a584d839ddd085fbad51cac": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e73a1b93ef6a41e48d492dd78304e2cb",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de conseil et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le choix d'un contrat de protection sociale compl\u00e9mentaire pr\u00e9voyance pour les agents du D\u00e9partement de la Somme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e23eb9da24b4cd5a1bb69f75530033e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e731a7b511144803acfdc725d50f7040": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e73a1b93ef6a41e48d492dd78304e2cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e23eb9da24b4cd5a1bb69f75530033e",
        "style": "IPY_MODEL_e731a7b511144803acfdc725d50f7040",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92072\" target=\"_blank\"> 20-92072</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de conseil et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le choix d'un contrat de protection sociale compl\u00e9mentaire pr\u00e9voyance pour les agents du D\u00e9partement de la Somme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92072\" target=\"_blank\"> 20-92072</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5081332739a4c07b9109bfd0545b2dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_316165a0de124af88f04607b8c006ad8",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Rev\u00eatements superficiels combin\u00e9s sur les routes d\u00e9partementales de la Somme.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2a4be516b44043f8aa7c79c9aa6a1c6f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92c916a368f44e4d857525fc4e62b19e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "316165a0de124af88f04607b8c006ad8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2a4be516b44043f8aa7c79c9aa6a1c6f",
        "style": "IPY_MODEL_92c916a368f44e4d857525fc4e62b19e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92059\" target=\"_blank\"> 20-92059</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Rev\u00eatements superficiels combin\u00e9s sur les routes d\u00e9partementales de la Somme.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92059\" target=\"_blank\"> 20-92059</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b36e128c85c487684a8d33aea868c68": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d11c2ee0b8c644929f930805f3ccd08d",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage portant sur la cr\u00e9ation du Service Public d'Insertion dans le d\u00e9partement de la Somme.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfcc8652ebb6458e9938cc52dad99dd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6df6f0d2e4aa47fe81a22c96059b403a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d11c2ee0b8c644929f930805f3ccd08d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfcc8652ebb6458e9938cc52dad99dd7",
        "style": "IPY_MODEL_6df6f0d2e4aa47fe81a22c96059b403a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92449\" target=\"_blank\"> 20-92449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage portant sur la cr\u00e9ation du Service Public d'Insertion dans le d\u00e9partement de la Somme.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92449\" target=\"_blank\"> 20-92449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b44cff8eb5704933ad022776774e8f49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.85775,
          3.003661
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15e9835fcb9349cead80819516158951",
        "title": "Vers ESTREES DENIECOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique pour le groupe scolaire de rosi\u00e8res-en-Santerre - Relance des lots infructueux no1 et 6\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5ec9581b1b514e878987b4ed1d8a810e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2c9429f5f9fc4196a0988f0c46369eb8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15e9835fcb9349cead80819516158951": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5ec9581b1b514e878987b4ed1d8a810e",
        "style": "IPY_MODEL_2c9429f5f9fc4196a0988f0c46369eb8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92479\" target=\"_blank\"> 20-92479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Terre de Picardie<br>\n        <b>Ville :</b> ESTREES DENIECOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique pour le groupe scolaire de rosi\u00e8res-en-Santerre - Relance des lots infructueux no1 et 6<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92479\" target=\"_blank\"> 20-92479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd4234328d814a66ab4a76c3d42094e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.844329,
          1.903193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc3e3713720d4f6c99544b28c06aa179",
        "title": "Vers THIEULLOY L'ABBAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fournitures de composteurs \u00e0 individuels et de bio-seaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3201e700774451d8da3081e5489b6f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "729e5998d63f40cf88b41add0a236928": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc3e3713720d4f6c99544b28c06aa179": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3201e700774451d8da3081e5489b6f3",
        "style": "IPY_MODEL_729e5998d63f40cf88b41add0a236928",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92155\" target=\"_blank\"> 20-92155</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRINOVAL<br>\n        <b>Ville :</b> THIEULLOY L'ABBAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Conteneur, poubelles']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fournitures de composteurs \u00e0 individuels et de bio-seaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92155\" target=\"_blank\"> 20-92155</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "650de52eae96460b9279dbe84835f973": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.044265,
          1.915612
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c23a9f5663064698b8a61e433202342f",
        "title": "Vers ALBI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9novation du parking des temps modernes : \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 asphalte\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce0ee058260d42f8a34f9ce19008f33b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e97106ef2684bc294262f387bb3fcb6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c23a9f5663064698b8a61e433202342f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce0ee058260d42f8a34f9ce19008f33b",
        "style": "IPY_MODEL_4e97106ef2684bc294262f387bb3fcb6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91502\" target=\"_blank\"> 20-91502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> ALBI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation du parking des temps modernes : \u00e9tanch\u00e9it\u00e9 asphalte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91502\" target=\"_blank\"> 20-91502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fce34b0f64be4d9aa8ed45af608e779e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.939118,
          2.239774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bfe11542110f401fa7d01d7025cb6ed0",
        "title": "Vers SAINT JU\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien de planches de mobilier urbain - mise en peinture\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cf55964c1a9645bcbb079350d8629da8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea3bf3b225cb4b0fa50383a2a2cbcd7c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bfe11542110f401fa7d01d7025cb6ed0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cf55964c1a9645bcbb079350d8629da8",
        "style": "IPY_MODEL_ea3bf3b225cb4b0fa50383a2a2cbcd7c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90199\" target=\"_blank\"> 20-90199</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JU\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien de planches de mobilier urbain - mise en peinture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90199\" target=\"_blank\"> 20-90199</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c79c2cf92fd944d3a824c74ce4c4b06a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.771184,
          2.00049
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73691e522d3c4088a96cd4249d984924",
        "title": "Vers LABESSIERE CANDEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'extension de l'installation de stockage des d\u00e9chets non dangereux de Trifyl - lot 2 \u00e9lectricit\u00e9 et automatisme\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30110005cb1347a4aa2dd86e0f36bc86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8e805b02d434711bcf196fa17b81bad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73691e522d3c4088a96cd4249d984924": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30110005cb1347a4aa2dd86e0f36bc86",
        "style": "IPY_MODEL_c8e805b02d434711bcf196fa17b81bad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92271\" target=\"_blank\"> 20-92271</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81', '31', '34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRIFYL<br>\n        <b>Ville :</b> LABESSIERE CANDEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'extension de l'installation de stockage des d\u00e9chets non dangereux de Trifyl - lot 2 \u00e9lectricit\u00e9 et automatisme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92271\" target=\"_blank\"> 20-92271</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "78aaf65fc2504c1ea24eaa60751ba35f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.124743,
          5.943673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_95d284c8f6da44d2ae3fc8057f3444bc",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre ayant pour objet l'assistance au d\u00e9veloppement et conduite de projet de d\u00e9mat\u00e9rialisation de nos processus\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "603be248a72f43f0baa4f56910709a07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a1acdd4f6488427abd4c573c9f7eb151": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "95d284c8f6da44d2ae3fc8057f3444bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_603be248a72f43f0baa4f56910709a07",
        "style": "IPY_MODEL_a1acdd4f6488427abd4c573c9f7eb151",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92286\" target=\"_blank\"> 20-92286</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral du Var<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre ayant pour objet l'assistance au d\u00e9veloppement et conduite de projet de d\u00e9mat\u00e9rialisation de nos processus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92286\" target=\"_blank\"> 20-92286</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cd05cb26b1a419eb6578281842530d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.124743,
          5.943673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93d756cb44684ceda4822b5e6e2b216a",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et Maintenance d'un acc\u00e8s Internet fibre et d'un service de t\u00e9l\u00e9phonie fixe pour 3 sites\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e5f52841d574acba933c436675cbd84": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ac9c99e26254be986bfbe19acc24919": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93d756cb44684ceda4822b5e6e2b216a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e5f52841d574acba933c436675cbd84",
        "style": "IPY_MODEL_1ac9c99e26254be986bfbe19acc24919",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92500\" target=\"_blank\"> 20-92500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Toulon Var Technologies (TVT)<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fibre optique', 'T\u00e9l\u00e9communications', 'Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et Maintenance d'un acc\u00e8s Internet fibre et d'un service de t\u00e9l\u00e9phonie fixe pour 3 sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92500\" target=\"_blank\"> 20-92500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75416a0a21774f68b5088ed4de3dfa16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.571977,
          6.491175
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17a83a1cd4fc4c85b798fbcea597a5df",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de cr\u00e9ation d'un programme d'animations de No\u00ebl 2020, pour la Ville de Toulon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0c1c3704f554078b72ac47142141c10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6260af1118e54f598e6af20493544daa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17a83a1cd4fc4c85b798fbcea597a5df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0c1c3704f554078b72ac47142141c10",
        "style": "IPY_MODEL_6260af1118e54f598e6af20493544daa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92224\" target=\"_blank\"> 20-92224</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULON<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de cr\u00e9ation d'un programme d'animations de No\u00ebl 2020, pour la Ville de Toulon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92224\" target=\"_blank\"> 20-92224</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2ec15259e0dc489eb1e6b800664e44ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.17914,
          5.708543
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7abf0beb0de493d9568969c43be16ed",
        "title": "Vers SANARY SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE DE SYSTEMES D'OUVERTURE DE PORTES ET DE BARRIERES DE LA COMMUNE DE SANARY SUR MER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f37749c1c8c5433699eaa90b0725a84c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0322c0ad3584de1a94e3d8e832911d7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7abf0beb0de493d9568969c43be16ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f37749c1c8c5433699eaa90b0725a84c",
        "style": "IPY_MODEL_c0322c0ad3584de1a94e3d8e832911d7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92499\" target=\"_blank\"> 20-92499</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Maintenance', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE DE SYSTEMES D'OUVERTURE DE PORTES ET DE BARRIERES DE LA COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92499\" target=\"_blank\"> 20-92499</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2706f4920a3c478eb3348a21974ec183": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.335287,
          6.050445
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a90e65aa33243f9b5786215a06eeec3",
        "title": "Vers ROCBARON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        gestion de L'espace alsh de la ville de rocbaron\n        \n        Nature : intentionconclure\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b709da71ff154b88ae89b256a97c225a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "414f2507eed54f37a32f9733ee1fbd4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a90e65aa33243f9b5786215a06eeec3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b709da71ff154b88ae89b256a97c225a",
        "style": "IPY_MODEL_414f2507eed54f37a32f9733ee1fbd4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/18-24829\" target=\"_blank\"> 18-24829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> intentionconclure<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rocbaron<br>\n        <b>Ville :</b> ROCBARON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mise \u00e0 disposition de personnel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> gestion de L'espace alsh de la ville de rocbaron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/18-24829\" target=\"_blank\"> 18-24829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45959a0cb51f4f2c93a58d61df24cca3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.457522,
          5.863597
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80e7e2ba4f1d453eb532240f54fd72c4",
        "title": "Vers SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020SFC13 Maintenance du parc informatique de la ville de Saint-Maximin-la-Sainte-Baume\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acb67d2fac9d410092591d38b4c2d17d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77f271c277d8440cb18fec30dbb2bf39": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80e7e2ba4f1d453eb532240f54fd72c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acb67d2fac9d410092591d38b4c2d17d",
        "style": "IPY_MODEL_77f271c277d8440cb18fec30dbb2bf39",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92279\" target=\"_blank\"> 20-92279</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT MAXIMIN LA STE BAUME<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MAXIMIN LA SAINTE BAUME<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020SFC13 Maintenance du parc informatique de la ville de Saint-Maximin-la-Sainte-Baume<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92279\" target=\"_blank\"> 20-92279</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1a94938ec964db9b4473bc692616d3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.510602,
          6.480951
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f033856fa4044b13b236d8796a434cf0",
        "title": "Vers TRANS EN PROVENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un rond-point et mise en accessibilit\u00e9 des voiries\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bb6cf1365c24906813774be2966d2f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6eeca4b1281649139ab426418a93d897": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f033856fa4044b13b236d8796a434cf0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bb6cf1365c24906813774be2966d2f2",
        "style": "IPY_MODEL_6eeca4b1281649139ab426418a93d897",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91958\" target=\"_blank\"> 20-91958</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Trans en Provence<br>\n        <b>Ville :</b> TRANS EN PROVENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un rond-point et mise en accessibilit\u00e9 des voiries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91958\" target=\"_blank\"> 20-91958</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "989e914c8718476abbaf2731da4d87e5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.136247,
          5.933602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4fdfbd08cf08497cadac622ce16f7e92",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement du MLE (Musique de la L\u00e9gion Etrang\u00e8re) au travers des r\u00e9p\u00e9titions dispens\u00e9es par des artistes r\u00e9p\u00e9titeurs.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1eb81b62e6ab458bab309c83f52d7fc1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cf5d477222cf44b987ce84cf3f3dcee1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4fdfbd08cf08497cadac622ce16f7e92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1eb81b62e6ab458bab309c83f52d7fc1",
        "style": "IPY_MODEL_cf5d477222cf44b987ce84cf3f3dcee1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92025\" target=\"_blank\"> 20-92025</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF / EMA / DC SCA / PFAF SE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Instruments de musique', 'Prestations de services', 'Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement du MLE (Musique de la L\u00e9gion Etrang\u00e8re) au travers des r\u00e9p\u00e9titions dispens\u00e9es par des artistes r\u00e9p\u00e9titeurs.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92025\" target=\"_blank\"> 20-92025</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a37ae0c6a7f24724b1d7c6bf863b294b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.730648,
          5.545447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2944fc601c7b4cbea11da0e638224b74",
        "title": "Vers LA TOUR D AIGUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : CCFP2009 TRAVAUX D'URGENCE DE REPRISE POST CRUE SUR 15 SITES DU TERRITOIRE DE COTELUB\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8ea03924d0d4dd385812667fcaebd2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4700813984bc4bc08ee7a7e5a21e6dcc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2944fc601c7b4cbea11da0e638224b74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8ea03924d0d4dd385812667fcaebd2b",
        "style": "IPY_MODEL_4700813984bc4bc08ee7a7e5a21e6dcc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92367\" target=\"_blank\"> 20-92367</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84', '4', '13', '83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE TERRITORIALE DU SUD LUBERON<br>\n        <b>Ville :</b> LA TOUR D AIGUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'G\u00e9nie civil', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : CCFP2009 TRAVAUX D'URGENCE DE REPRISE POST CRUE SUR 15 SITES DU TERRITOIRE DE COTELUB<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92367\" target=\"_blank\"> 20-92367</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b773b9e93aa4eeea5e07b137377b9d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.651633,
          0.588958
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ac02e2eec6146b98bb49e1cf80fa3dc",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RN141 - Mise \u00e0 2x2 voies entre Roumazi\u00e8res-Loubert et Exideuil-sur-VienneContr\u00f4le ext\u00e9rieur de consistance des b\u00e9tons dans le cadre des travaux de construction de deux ouvrages d'art\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e854afd7ccf4e77a84bbb0390629122": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d35602b0cab4b50979407560213a0d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ac02e2eec6146b98bb49e1cf80fa3dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e854afd7ccf4e77a84bbb0390629122",
        "style": "IPY_MODEL_2d35602b0cab4b50979407560213a0d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92439\" target=\"_blank\"> 20-92439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DREAL Nouvelle Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RN141 - Mise \u00e0 2x2 voies entre Roumazi\u00e8res-Loubert et Exideuil-sur-VienneContr\u00f4le ext\u00e9rieur de consistance des b\u00e9tons dans le cadre des travaux de construction de deux ouvrages d'art<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92439\" target=\"_blank\"> 20-92439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9855bee1307a49ccaa3f1624e4cb8b2a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.812576,
          0.530388
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b2ff26ee2b44f91a8857186b7dba011",
        "title": "Vers CH\u00c2TELLERAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la piscine de Lenclo\u00eetre (86)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86f283faa594457ab2931c2e1127f926": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ebb5e99c49f4d5fb1291d35d0b82a69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b2ff26ee2b44f91a8857186b7dba011": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86f283faa594457ab2931c2e1127f926",
        "style": "IPY_MODEL_0ebb5e99c49f4d5fb1291d35d0b82a69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91961\" target=\"_blank\"> 20-91961</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE GRAND CHATELLERAULT<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TELLERAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'D\u00e9molition', 'Equipement sportif', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Piscine', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la piscine de Lenclo\u00eetre (86)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91961\" target=\"_blank\"> 20-91961</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b99ce503391840f78918e02a9b42f9ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.509381,
          0.428088
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7beea6565392415ea4da2d4d489e8e70",
        "title": "Vers LA VILLEDIEU DU CLAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \" Travaux de voirie : programme 2021-2023 \".\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f4ee10f9eef41278ac31f4945c72c1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f0b38fbd026e4df3b5f9def39823fd36": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7beea6565392415ea4da2d4d489e8e70": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f4ee10f9eef41278ac31f4945c72c1e",
        "style": "IPY_MODEL_f0b38fbd026e4df3b5f9def39823fd36",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92458\" target=\"_blank\"> 20-92458</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com. Com. des Vall\u00e9es du Clain<br>\n        <b>Ville :</b> LA VILLEDIEU DU CLAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \" Travaux de voirie : programme 2021-2023 \".<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92458\" target=\"_blank\"> 20-92458</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c32ffe370ecf4557b75094f0aa884a8a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b288a3e51e2e4f2884add4a624763b12",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        V\u00e9rification et maintenance des portes, portails, rideaux, barri\u00e8res automatiques et des portes sectionnelles dans le patrimoine de la ville de Limoges, le Centre Communal d'Action Sociale de la\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "38bbe53164494d5384957e0a9cad2d30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ef80145cbb0a4fb7b3db3222d8daf39c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b288a3e51e2e4f2884add4a624763b12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_38bbe53164494d5384957e0a9cad2d30",
        "style": "IPY_MODEL_ef80145cbb0a4fb7b3db3222d8daf39c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92088\" target=\"_blank\"> 20-92088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LIMOGES<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> V\u00e9rification et maintenance des portes, portails, rideaux, barri\u00e8res automatiques et des portes sectionnelles dans le patrimoine de la ville de Limoges, le Centre Communal d'Action Sociale de la<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92088\" target=\"_blank\"> 20-92088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "168651976eee46d1b20c77819c43ed8e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.909837,
          1.512029
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fa526b1a4d1493992cbca487d31e0e2",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de dispositifs m\u00e9dicaux implantables pour le GHT du Limousin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "48288d34e351425095bd6a525620873c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "284ea2902a2e409299b12ca8533149ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fa526b1a4d1493992cbca487d31e0e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_48288d34e351425095bd6a525620873c",
        "style": "IPY_MODEL_284ea2902a2e409299b12ca8533149ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91886\" target=\"_blank\"> 20-91886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87', '19', '23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DUPUYTREN<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel m\u00e9dical']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de dispositifs m\u00e9dicaux implantables pour le GHT du Limousin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91886\" target=\"_blank\"> 20-91886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6fd3dcd1ca894745aa18a1496dc22f58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.805362,
          1.145102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a73d6eca17234431ab0afccf292b59a0",
        "title": "Vers AIXE SUR VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension de la zone d'activit\u00e9s \u00e9conomiques du bournazaud \u00e0 saint-priest-sous-aixe.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b3ed6ee053a40a58f14489eda27a9ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ec2bc41c11e4cafac67027151b2d5d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a73d6eca17234431ab0afccf292b59a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b3ed6ee053a40a58f14489eda27a9ed",
        "style": "IPY_MODEL_7ec2bc41c11e4cafac67027151b2d5d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91918\" target=\"_blank\"> 20-91918</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Val de Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> AIXE SUR VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'extension de la zone d'activit\u00e9s \u00e9conomiques du bournazaud \u00e0 saint-priest-sous-aixe.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91918\" target=\"_blank\"> 20-91918</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "084d6bfd52df49efbf09d9f6c4add01c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.805362,
          1.145102
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea64a97a6bbd4c22b7de05531ffebb2c",
        "title": "Vers AIXE SUR VIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une halle marchande\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b4c6ca8573b4050a7489bb8d24d93d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bb4ff84a471420ab8e74a92e25c3723": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea64a97a6bbd4c22b7de05531ffebb2c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b4c6ca8573b4050a7489bb8d24d93d5",
        "style": "IPY_MODEL_9bb4ff84a471420ab8e74a92e25c3723",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92459\" target=\"_blank\"> 20-92459</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Aixe sur Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> AIXE SUR VIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Occultation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une halle marchande<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92459\" target=\"_blank\"> 20-92459</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48427dae9ea74bbdac9088b676ec607d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.564734,
          6.951971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8f313d1b56c469696e6617a13bd93f4",
        "title": "Vers BOUROGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de fumisterie puor l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a19449dc5bb04c53bd2b6afc0bbc4585": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0b2db375af84d599fc15333cd2ba4f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8f313d1b56c469696e6617a13bd93f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a19449dc5bb04c53bd2b6afc0bbc4585",
        "style": "IPY_MODEL_c0b2db375af84d599fc15333cd2ba4f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92252\" target=\"_blank\"> 20-92252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SERTRID<br>\n        <b>Ville :</b> BOUROGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement thermique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de fumisterie puor l'usine d'incin\u00e9ration d'ordures m\u00e9nag\u00e8res de bourogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92252\" target=\"_blank\"> 20-92252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c77270f998a943948bfde29a8e1e72c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.564734,
          6.951971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_612804eb27554eee84ca5e948a4e80e5",
        "title": "Vers BOUROGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        contr\u00f4le des rejets, impacts sur l'environnement, eaux et vapeurs chaudi\u00e8res, analyses des refiom et m\u00e2chefers de l'UIOM de bourogne, et contr\u00f4le des eaux r\u00e9siduaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "86b398e9fb174b3fb74cef1e8bf8ee79": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1edb6acfb08a4ae69be24e01868d057e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "612804eb27554eee84ca5e948a4e80e5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_86b398e9fb174b3fb74cef1e8bf8ee79",
        "style": "IPY_MODEL_1edb6acfb08a4ae69be24e01868d057e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92342\" target=\"_blank\"> 20-92342</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SERTRID<br>\n        <b>Ville :</b> BOUROGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contr\u00f4le des rejets, impacts sur l'environnement, eaux et vapeurs chaudi\u00e8res, analyses des refiom et m\u00e2chefers de l'UIOM de bourogne, et contr\u00f4le des eaux r\u00e9siduaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92342\" target=\"_blank\"> 20-92342</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3370c05c8171403d871979ec1d2c657d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.618341,
          2.393755
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb6b1b2fb96448499ba381a222bdaff6",
        "title": "Vers EVRY COURCOURONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE RENOVATION DE VOIRIE SUR LE TERRITOIRE DE LA COMMUNE D'EVRY-COURCOURONNES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f39dd92c4c3248bd9e5b51cefb322d8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8cdfb851de0744b190f926d8936ab1d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb6b1b2fb96448499ba381a222bdaff6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f39dd92c4c3248bd9e5b51cefb322d8b",
        "style": "IPY_MODEL_8cdfb851de0744b190f926d8936ab1d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92007\" target=\"_blank\"> 20-92007</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EVRY COURCOURONNES<br>\n        <b>Ville :</b> EVRY COURCOURONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE RENOVATION DE VOIRIE SUR LE TERRITOIRE DE LA COMMUNE D'EVRY-COURCOURONNES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92007\" target=\"_blank\"> 20-92007</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "075ea7fe24f44139978281716a56cf38": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.561154,
          2.155045
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d48c13ca4f3e460b9e59470aa0366339",
        "title": "Vers CORBEIL ESSONNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : L'ex\u00e9cution de transports de patients de p\u00e9dopsychiatrie \u00e0 la charge du Centre Hospitalier Sud Francilien.Il s'agit du transport des enfants (de 5 \u00e0 14 ans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "57a42702e9444e2787fa243ca30a30e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5a3daf12e6a41c0b0543c0eecc851d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d48c13ca4f3e460b9e59470aa0366339": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_57a42702e9444e2787fa243ca30a30e6",
        "style": "IPY_MODEL_c5a3daf12e6a41c0b0543c0eecc851d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92402\" target=\"_blank\"> 20-92402</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Sud Francilien<br>\n        <b>Ville :</b> CORBEIL ESSONNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet : L'ex\u00e9cution de transports de patients de p\u00e9dopsychiatrie \u00e0 la charge du Centre Hospitalier Sud Francilien.Il s'agit du transport des enfants (de 5 \u00e0 14 ans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92402\" target=\"_blank\"> 20-92402</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77fba7c8a9494a11831f07472a4ad767": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.348431,
          1.995474
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a86c4c28ea5b4281a0d774ffd018374f",
        "title": "Vers CONGERVILLE THIONVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux - Proc\u00e9dure adapt\u00e9e\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c34b975677f47bd8b61d3ecafe41efc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ecfbf39c06f49e99880cc2c3e59e54c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a86c4c28ea5b4281a0d774ffd018374f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c34b975677f47bd8b61d3ecafe41efc",
        "style": "IPY_MODEL_0ecfbf39c06f49e99880cc2c3e59e54c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92028\" target=\"_blank\"> 20-92028</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONGERVILLE-THIONVILLE<br>\n        <b>Ville :</b> CONGERVILLE THIONVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'T\u00e9l\u00e9communications', 'Voirie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux - Proc\u00e9dure adapt\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92028\" target=\"_blank\"> 20-92028</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16b028986c454d928a8c564bfaad8867": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.908219,
          2.302401
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4df4a76117b14e54b7b0e387b2aad3a0",
        "title": "Vers CLICHY LA GARENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation de sapins et d\u00e9corations pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2334eaab22f0420f8acc33bcce8bbf6a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0284da9246294cb3b81b1c14b54dd726": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4df4a76117b14e54b7b0e387b2aad3a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2334eaab22f0420f8acc33bcce8bbf6a",
        "style": "IPY_MODEL_0284da9246294cb3b81b1c14b54dd726",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92041\" target=\"_blank\"> 20-92041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CLICHY<br>\n        <b>Ville :</b> CLICHY LA GARENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation de sapins et d\u00e9corations pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92041\" target=\"_blank\"> 20-92041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff8791b2bb714a928142cd99d2382532": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.809897,
          2.25118
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a8652ab4b274cb0ad19d42a2c5ac531",
        "title": "Vers MEUDON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de colis festifs de fin d'ann\u00e9e\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81c5dd0ca0754c35b5128fae7b51a501": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6feec30decf452da0d805acebd3040f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a8652ab4b274cb0ad19d42a2c5ac531": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81c5dd0ca0754c35b5128fae7b51a501",
        "style": "IPY_MODEL_e6feec30decf452da0d805acebd3040f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92121\" target=\"_blank\"> 20-92121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS DE MEUDON<br>\n        <b>Ville :</b> MEUDON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de colis festifs de fin d'ann\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92121\" target=\"_blank\"> 20-92121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c92839885a674dec953d4d62898bcaba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.920941,
          2.419177
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c9bd66ae6f346a392e2990b1b999e65",
        "title": "Vers DRANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistant \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour la r\u00e9alisation des \u00e9tudes pr\u00e9alables et l'accompagnement \u00e0 la mise en oeuvre du rapprochement des organismes HLM du Territoire de Paris Terres d'Envo\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0548080292f48b0b55eaadb07a57065": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c11be068676240d6a64457c982f8d5d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c9bd66ae6f346a392e2990b1b999e65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0548080292f48b0b55eaadb07a57065",
        "style": "IPY_MODEL_c11be068676240d6a64457c982f8d5d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92370\" target=\"_blank\"> 20-92370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPHLM de Drancy<br>\n        <b>Ville :</b> DRANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistant \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage pour la r\u00e9alisation des \u00e9tudes pr\u00e9alables et l'accompagnement \u00e0 la mise en oeuvre du rapprochement des organismes HLM du Territoire de Paris Terres d'Envo<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92370\" target=\"_blank\"> 20-92370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32be147734164473a3750f10ee849dcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.748395,
          2.396739
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5326b1cca3d9476bb20976738581969b",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de diff\u00e9rents mat\u00e9riels et mat\u00e9riaux de chauffage, ventilation et plomberie pour les services techniques d\u00e9partementaux, coll\u00e8ges et B\u00e2timents sociaux culturels.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "267e8934b29749d1942bb7fab90b23a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a30b14233dfe49b699b7b4a3b66857ae": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5326b1cca3d9476bb20976738581969b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_267e8934b29749d1942bb7fab90b23a8",
        "style": "IPY_MODEL_a30b14233dfe49b699b7b4a3b66857ae",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92117\" target=\"_blank\"> 20-92117</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de diff\u00e9rents mat\u00e9riels et mat\u00e9riaux de chauffage, ventilation et plomberie pour les services techniques d\u00e9partementaux, coll\u00e8ges et B\u00e2timents sociaux culturels.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92117\" target=\"_blank\"> 20-92117</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a0b5f1f1c4314b9fb99762927d4393a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.166535,
          1.699789
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93b3455198614a3ca4063de1d7be28c1",
        "title": "Vers CERGY PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement des Syst\u00e8mes de S\u00e9curit\u00e9 Incendie (SSI) existants sur le site universitaire de Saint Martin, int\u00e9grant la mise en place de Syst\u00e8me de Sonorisation de S\u00e9curit\u00e9 (SSS) permetta..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2ee1ec9b343435b8170bcab7fdaf7c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c23c54bb98034d3293d89eefc6b531bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93b3455198614a3ca4063de1d7be28c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2ee1ec9b343435b8170bcab7fdaf7c0",
        "style": "IPY_MODEL_c23c54bb98034d3293d89eefc6b531bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92267\" target=\"_blank\"> 20-92267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CY CERGY PARIS UNIVERSITE<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement des Syst\u00e8mes de S\u00e9curit\u00e9 Incendie (SSI) existants sur le site universitaire de Saint Martin, int\u00e9grant la mise en place de Syst\u00e8me de Sonorisation de S\u00e9curit\u00e9 (SSS) permetta..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92267\" target=\"_blank\"> 20-92267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "384bc27a6412479cbf1c68de5ec5f5d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.976529,
          2.321033
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_957f0be7a68d458e9e2baf117e59fbd8",
        "title": "Vers DEUIL LA BARRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19-MDLB-0027 Le nettoyage des vitres des b\u00e2timents communaux: Ville, CCAS, Syndicat du Stade, Syndicat du Lyc\u00e9e. Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commandes compos\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "27b522a0cf56424682515c2c6bceb184": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d2b93604a87c4318a71b571935973636": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "957f0be7a68d458e9e2baf117e59fbd8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_27b522a0cf56424682515c2c6bceb184",
        "style": "IPY_MODEL_d2b93604a87c4318a71b571935973636",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92167\" target=\"_blank\"> 20-92167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE DEUIL LA BARRE<br>\n        <b>Ville :</b> DEUIL LA BARRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19-MDLB-0027 Le nettoyage des vitres des b\u00e2timents communaux: Ville, CCAS, Syndicat du Stade, Syndicat du Lyc\u00e9e. Consultation lanc\u00e9e par un groupement de commandes compos\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92167\" target=\"_blank\"> 20-92167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e45d3341898e4036b7909a84ac80eeda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.007315,
          2.382856
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a6f52b11d3a478c954e270228c99f0e",
        "title": "Vers VILLIERS LE BEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du centre aquatique de Plaine Oxyg\u00e8ne - Lot 2 : Gros-oeuvre - Ma\u00e7onnerie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b6edeb108424815b719a2ad91f63543": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c30485a00c33491d80f164ac97577a72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a6f52b11d3a478c954e270228c99f0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b6edeb108424815b719a2ad91f63543",
        "style": "IPY_MODEL_c30485a00c33491d80f164ac97577a72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92373\" target=\"_blank\"> 20-92373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL ROISSY PAYS DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS LE BEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du centre aquatique de Plaine Oxyg\u00e8ne - Lot 2 : Gros-oeuvre - Ma\u00e7onnerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92373\" target=\"_blank\"> 20-92373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2bb9b9dc947041318d7352b7bc1ab438": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.062494,
          2.15049
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2611d713ccac41108fffde98ac0d2902",
        "title": "Vers M\u00c9RY SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Convention de participation pour la mise en oeuvre d'une couverture compl\u00e9mentaire de pr\u00e9voyance aux profits des agents de la Ville de M\u00e9ry-sur-Oise.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3af9a80237342b28b6fe12c03fac2d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7990aefd40c64a74a774d78cb399e455": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2611d713ccac41108fffde98ac0d2902": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3af9a80237342b28b6fe12c03fac2d4",
        "style": "IPY_MODEL_7990aefd40c64a74a774d78cb399e455",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92052\" target=\"_blank\"> 20-92052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MERY-SUR-OISE<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c9RY SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Convention de participation pour la mise en oeuvre d'une couverture compl\u00e9mentaire de pr\u00e9voyance aux profits des agents de la Ville de M\u00e9ry-sur-Oise.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92052\" target=\"_blank\"> 20-92052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d8a6f0bb69484622b1eb5aa7ac8befc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.2701,
          -61.468883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_389fcfd70bb34105849aab4b87ac924d",
        "title": "Vers ABYMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation vise \u00e0 la conclusion de march\u00e9s de service de prestations intellectuelles ayant pour objet l'achat de formations au profit de ses conseillers \u00e0 dominante entreprise.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a273d070c9940ca9cffcc64425a6271": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1605a8e52b8e44c58c986b8fc18f01e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "389fcfd70bb34105849aab4b87ac924d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a273d070c9940ca9cffcc64425a6271",
        "style": "IPY_MODEL_1605a8e52b8e44c58c986b8fc18f01e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92480\" target=\"_blank\"> 20-92480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> P\u00f4le emploi Guadeloupe et Iles du Nord<br>\n        <b>Ville :</b> ABYMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation vise \u00e0 la conclusion de march\u00e9s de service de prestations intellectuelles ayant pour objet l'achat de formations au profit de ses conseillers \u00e0 dominante entreprise.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92480\" target=\"_blank\"> 20-92480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "775cb22c36fd442892e516f169586acf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.227634,
          -61.510349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f6e9886088e475ca771f9076ca2be82",
        "title": "Vers LE GOSIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9alisation de faux-plafond acoustiques dans les salles de classes de l'\u00e9cole Armand Lazard (GOSIER)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dca643b51c4040b6b23cfbcab12debc8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fb15a5e4bfed4fd99589a5e0b2303c58": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f6e9886088e475ca771f9076ca2be82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dca643b51c4040b6b23cfbcab12debc8",
        "style": "IPY_MODEL_fb15a5e4bfed4fd99589a5e0b2303c58",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92432\" target=\"_blank\"> 20-92432</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gosier<br>\n        <b>Ville :</b> LE GOSIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la r\u00e9alisation de faux-plafond acoustiques dans les salles de classes de l'\u00e9cole Armand Lazard (GOSIER)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92432\" target=\"_blank\"> 20-92432</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee579c1721d6454aa5344a765261d9e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.227634,
          -61.510349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c3512fa7109f4eccbe371b589a4cbbc9",
        "title": "Vers LE GOSIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux relatif au remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures des salles de classe de l'\u00e9cole Armand Lazard \u00e0 Grande Ravine sur la commune du Gosier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f370ee3c1dd14d54ba91242ef3e9a6a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72b2c7ba978f42b2885b913c17c66869": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c3512fa7109f4eccbe371b589a4cbbc9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f370ee3c1dd14d54ba91242ef3e9a6a2",
        "style": "IPY_MODEL_72b2c7ba978f42b2885b913c17c66869",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92361\" target=\"_blank\"> 20-92361</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Gosier<br>\n        <b>Ville :</b> LE GOSIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux relatif au remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures des salles de classe de l'\u00e9cole Armand Lazard \u00e0 Grande Ravine sur la commune du Gosier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92361\" target=\"_blank\"> 20-92361</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6ec4e6463494ee790e5be739a0b57ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.483716,
          -61.017762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7500cf71b2424d9f95f6da407118bed0",
        "title": "Vers FORT DE FRANCE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurance capital d\u00e9c\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9af8e16c3d7644de809453b4c2035cf2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b15189d3ae68465aa31d96f18e19d0f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7500cf71b2424d9f95f6da407118bed0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9af8e16c3d7644de809453b4c2035cf2",
        "style": "IPY_MODEL_b15189d3ae68465aa31d96f18e19d0f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92223\" target=\"_blank\"> 20-92223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de la Martinique<br>\n        <b>Ville :</b> FORT DE FRANCE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance capital d\u00e9c\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92223\" target=\"_blank\"> 20-92223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c3be21ac2f741febcd0856804be1e2b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.924273,
          -52.310647
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb8120e1399a4217a21b23a0958091bd",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20.012.M TRAVAUX D'ACCESSIBILIT\u00c9 DES BATIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f0682b1048d4015a9e3148ec195ff70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b96b17dcc2ae4ee0a38112e520590b69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb8120e1399a4217a21b23a0958091bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f0682b1048d4015a9e3148ec195ff70",
        "style": "IPY_MODEL_b96b17dcc2ae4ee0a38112e520590b69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92218\" target=\"_blank\"> 20-92218</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20.012.M TRAVAUX D'ACCESSIBILIT\u00c9 DES BATIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92218\" target=\"_blank\"> 20-92218</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b25274ab2a04074ab24812aa84979de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b16070915d5b4e1d8fabfce41861d9e2",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : CHC/2020_TX_0024 TRAVAUX DE REHABILITATION DES LOCAUX D'HOSPITALISATION DU POLE PSYCHIATRIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c39d6452d9fc4320be5791a16530c917": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3fa08f275c4d4dfe8c0c51a23e22a641": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b16070915d5b4e1d8fabfce41861d9e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c39d6452d9fc4320be5791a16530c917",
        "style": "IPY_MODEL_3fa08f275c4d4dfe8c0c51a23e22a641",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92444\" target=\"_blank\"> 20-92444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE CAYENNE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : CHC/2020_TX_0024 TRAVAUX DE REHABILITATION DES LOCAUX D'HOSPITALISATION DU POLE PSYCHIATRIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92444\" target=\"_blank\"> 20-92444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94392552e61440f08a81c22333c47ef6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_012ef53d048d40de9d6fe84fc64251d7",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de curage pour le r\u00e9am\u00e9nagement des berges du Canal Laussat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "246a4bac11094f5b9f548eea508de47a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "19b9b848e2924693bcfa01da46ac648a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "012ef53d048d40de9d6fe84fc64251d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_246a4bac11094f5b9f548eea508de47a",
        "style": "IPY_MODEL_19b9b848e2924693bcfa01da46ac648a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92526\" target=\"_blank\"> 20-92526</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de curage pour le r\u00e9am\u00e9nagement des berges du Canal Laussat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92526\" target=\"_blank\"> 20-92526</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59c3a9d52a554996b981eff713148659": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da1bd58f9eb64e7e8064c9a0f04f5d6d",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission Coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la Construction de l'extension d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint -Laure\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d116c1a40c64fa3b7bcc6f852879b22": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffa3dd25d1ab4cea9791c467ae738954": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da1bd58f9eb64e7e8064c9a0f04f5d6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d116c1a40c64fa3b7bcc6f852879b22",
        "style": "IPY_MODEL_ffa3dd25d1ab4cea9791c467ae738954",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92519\" target=\"_blank\"> 20-92519</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission Coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la Construction de l'extension d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint -Laure<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92519\" target=\"_blank\"> 20-92519</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb6b999ff55e4570b5716ac9902d4ef1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_439c5056e8aa47e1b7eb0c412e7a9679",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISE AU NORME ET R\u00c9HABILITATION DE L'INSTALLATION \u00c9LECTRIQUE COLL\u00c8GE VICTOR SCHOELCHER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae779744269a4e9ebd3b376ee3e299cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "daabf063912c4ba387d234f69fbc7d8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "439c5056e8aa47e1b7eb0c412e7a9679": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae779744269a4e9ebd3b376ee3e299cf",
        "style": "IPY_MODEL_daabf063912c4ba387d234f69fbc7d8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92517\" target=\"_blank\"> 20-92517</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISE AU NORME ET R\u00c9HABILITATION DE L'INSTALLATION \u00c9LECTRIQUE COLL\u00c8GE VICTOR SCHOELCHER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92517\" target=\"_blank\"> 20-92517</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "41eeab5b9d2a42668aa51bae4355c47b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9dd9e64999064b98858f805d3d14a6ee",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Emission, fourniture et livraison de ch\u00e8ques d'accompagnement personnalis\u00e9 pour le compte de la collectivit\u00e9 territoriale de Guyane\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64cc271505d14dd7997fed27fee6abca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff6e87fec0a74d98817e30c766673331": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9dd9e64999064b98858f805d3d14a6ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64cc271505d14dd7997fed27fee6abca",
        "style": "IPY_MODEL_ff6e87fec0a74d98817e30c766673331",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92504\" target=\"_blank\"> 20-92504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Emission, fourniture et livraison de ch\u00e8ques d'accompagnement personnalis\u00e9 pour le compte de la collectivit\u00e9 territoriale de Guyane<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92504\" target=\"_blank\"> 20-92504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9b9ca456055e4e8e8316a159a2cda4a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d748e964e28248b0b83542af2ba0d0ab",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la construction d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint Laurent du Maroni\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d68cf85b50f24128845a6f08035ebe30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c7b6e6c36ff4981a7c11715169be348": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d748e964e28248b0b83542af2ba0d0ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d68cf85b50f24128845a6f08035ebe30",
        "style": "IPY_MODEL_6c7b6e6c36ff4981a7c11715169be348",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92518\" target=\"_blank\"> 20-92518</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique pour la r\u00e9habilitation de l'internat et la construction d'une Halle carbet au lyc\u00e9e BERTEME JUMINER \u00e0 Saint Laurent du Maroni<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92518\" target=\"_blank\"> 20-92518</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f97254fde7134363b0e5eb5a89d4addc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4898e2c7345d4988bc57a73b044417bf",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose d'une cl\u00f4ture Au coll\u00e8ge \u00c9lie Castor\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "851ece6583c942c68d5c84e421b1fc7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3311dcddbd3e431dba21688f27298e85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4898e2c7345d4988bc57a73b044417bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_851ece6583c942c68d5c84e421b1fc7e",
        "style": "IPY_MODEL_3311dcddbd3e431dba21688f27298e85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92487\" target=\"_blank\"> 20-92487</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose d'une cl\u00f4ture Au coll\u00e8ge \u00c9lie Castor<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92487\" target=\"_blank\"> 20-92487</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5f6556e08fc49d2a2e3f0cd77b34c0e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51bf9a275dff491b9a42e611fafb7ba5",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de couverture au lyc\u00e9e Gaston Monnerville\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b039721965734ee0ab6c8fedfcea43c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e31389ebc2de489b8e6f095033019a02": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51bf9a275dff491b9a42e611fafb7ba5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b039721965734ee0ab6c8fedfcea43c3",
        "style": "IPY_MODEL_e31389ebc2de489b8e6f095033019a02",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92378\" target=\"_blank\"> 20-92378</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de couverture au lyc\u00e9e Gaston Monnerville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92378\" target=\"_blank\"> 20-92378</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "30cf1c93ef0447778e95517fa299f8a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af7e52d1476f42d791c39cf9a701e51b",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation du b\u00e2timent DSP 19 rue Schoelcher CAYENNE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96f8c8fa571441d58cf1a77b56456a3f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc42a18d43764201ad25d5513b3e3ad6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af7e52d1476f42d791c39cf9a701e51b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96f8c8fa571441d58cf1a77b56456a3f",
        "style": "IPY_MODEL_dc42a18d43764201ad25d5513b3e3ad6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92368\" target=\"_blank\"> 20-92368</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation du b\u00e2timent DSP 19 rue Schoelcher CAYENNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92368\" target=\"_blank\"> 20-92368</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83d3a6fea2d24fdfae99532ef6c585b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.832464,
          -52.337592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_818ee5c6659e4083811465483c462f2d",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement futur - Immeuble DASP - Site de la MADELEINE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf6e5ab700564b5c84bf9949543225c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da27bc9c1b13465eb0d380b15afe1fac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "818ee5c6659e4083811465483c462f2d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf6e5ab700564b5c84bf9949543225c7",
        "style": "IPY_MODEL_da27bc9c1b13465eb0d380b15afe1fac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92527\" target=\"_blank\"> 20-92527</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLECTIVITE TERRITORIALE DE GUYANE<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement futur - Immeuble DASP - Site de la MADELEINE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92527\" target=\"_blank\"> 20-92527</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6c8da990f3f64d139dae61adbf53d009": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.475653,
          -53.93005
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_faea32f3eb2046dd835cce4f97ae41eb",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MANDAT PUBLIC DE R\u00c9ALISATION : Am\u00e9nagement du carrefour giratoire Malgaches\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b9a56cc644834093a07bec5dad7dfc91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "436227735bd74c6c8cc4676d1b8996c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "faea32f3eb2046dd835cce4f97ae41eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b9a56cc644834093a07bec5dad7dfc91",
        "style": "IPY_MODEL_436227735bd74c6c8cc4676d1b8996c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92409\" target=\"_blank\"> 20-92409</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MANDAT PUBLIC DE R\u00c9ALISATION : Am\u00e9nagement du carrefour giratoire Malgaches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92409\" target=\"_blank\"> 20-92409</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "16c2751da4b2463897947dd776962eba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.78223,
          45.223549
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee1a7daaee0c4871a9f6c554018cf54e",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et maintenance d'un Syst\u00e8me d'information budg\u00e9taire, financier et comptable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4c5a9d0db474df3a4b1eae40f0e3a76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebafe31f9ad5480ab04390b1a146f4af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee1a7daaee0c4871a9f6c554018cf54e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4c5a9d0db474df3a4b1eae40f0e3a76",
        "style": "IPY_MODEL_ebafe31f9ad5480ab04390b1a146f4af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91914\" target=\"_blank\"> 20-91914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ETS PUB FONCIER ET AMENAGEMENT MAYOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Progiciel', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et maintenance d'un Syst\u00e8me d'information budg\u00e9taire, financier et comptable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-91914\" target=\"_blank\"> 20-91914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "df862787ebd94a36b5bbe0f0f78a735d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.78223,
          45.223549
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_637845fe446b4c219eea89b8c45348c6",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux portant sur la r\u00e9alisation de l'extension du syst\u00e8me d'assainissement de la station RHI Pot\u00e9l\u00e9a en Petite Terre\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "048d671fb4c545b4805a3023aca2bb2b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73a9186775ed48dab8c8ac9806d8591e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "637845fe446b4c219eea89b8c45348c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_048d671fb4c545b4805a3023aca2bb2b",
        "style": "IPY_MODEL_73a9186775ed48dab8c8ac9806d8591e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92247\" target=\"_blank\"> 20-92247</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Soci\u00e9t\u00e9 Mahoraise d'Assainissement<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux portant sur la r\u00e9alisation de l'extension du syst\u00e8me d'assainissement de la station RHI Pot\u00e9l\u00e9a en Petite Terre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92247\" target=\"_blank\"> 20-92247</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7adde42dd8e043659e68c8bdedeb2354": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.848537,
          45.105957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3485151ec8954063baf9c3fea2cc364a",
        "title": "Vers SADA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-07-20 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la voirie communale ABDALLAH Toilibou\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "216d6e1c8873454eb41d90557b90f5ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a75b2a10dd348529cf0df0b2463ab43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3485151ec8954063baf9c3fea2cc364a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_216d6e1c8873454eb41d90557b90f5ac",
        "style": "IPY_MODEL_1a75b2a10dd348529cf0df0b2463ab43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92524\" target=\"_blank\"> 20-92524</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-07-20 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-07-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SADA<br>\n        <b>Ville :</b> SADA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la voirie communale ABDALLAH Toilibou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-92524\" target=\"_blank\"> 20-92524</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "ec65a88fd9ac4b3191b6ea7735011eb2"}
</script>

</body>
</html>
