<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_08_03_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "7d31e1cd8d6844feb6ff83ad2469685a": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {}
    },
    "406e8051970243638095779ff99754d8": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "14fa4c1c6c4c4607b667cc871f2bdaf9": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "06e3481aebc44a908fea677020558854": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc6e0b4bdbb14555b3e47df62c2ca70a": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {}
    },
    "2ad834c4de6f46c69027c3e98e11191b": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_cf3a20fce5db4b6aa4b8bb4f9433d24c",
          "IPY_MODEL_bdf08383fa114469a80c1f8e32ba923b",
          "IPY_MODEL_092eed1ff8bf40bb9b0eb552d7c5fa15"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_7d31e1cd8d6844feb6ff83ad2469685a",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_406e8051970243638095779ff99754d8",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_14fa4c1c6c4c4607b667cc871f2bdaf9",
          "IPY_MODEL_4f446047e481471d8e2540a3632964fc",
          "IPY_MODEL_7b1752c3a9e749f4ab07b02ccf0629fd",
          "IPY_MODEL_d161e89f86d943708f2f7ba64aa8d810",
          "IPY_MODEL_6f21cc9e541c4ee38171aacc898a95d6",
          "IPY_MODEL_13bc8f77dc9c4388b911b80702b04e3d",
          "IPY_MODEL_e6256dd5afb64692bbd7f2e6a2f63d78",
          "IPY_MODEL_b97cf11ebcf447979210165b2a747b12",
          "IPY_MODEL_efd5bea0bf664294af42aee2949f2bf5",
          "IPY_MODEL_f554c8026369462782f9e69177f1501d",
          "IPY_MODEL_a47b6ef6515c45a4bb8abbf2f27d06db",
          "IPY_MODEL_94e073a6f14e48e291bca59aa8dfff7e",
          "IPY_MODEL_b5539ff08eac4a9ba6a94abbfa76784c",
          "IPY_MODEL_a7d1ea32e41245fc8593744383f46727",
          "IPY_MODEL_0889f37d77664002880ed5c623de5e3e",
          "IPY_MODEL_146092308e2c4c04b757ee611a49f3ed",
          "IPY_MODEL_40499d99856440228ec648fda7661f4e",
          "IPY_MODEL_0da7d997f933430782fd0755f7a2d5f4",
          "IPY_MODEL_fda56623df3748d881475a6bfde5f892",
          "IPY_MODEL_b82f837f8afe4dfc802dc176c9a22c4f",
          "IPY_MODEL_75f2ab8a9a114e63ae2e0f9810030640",
          "IPY_MODEL_503c4a6fae744d7da1ccc4101c8169bc",
          "IPY_MODEL_aec16e6a7b784711b86c01a6b3410c8b",
          "IPY_MODEL_b634b8802ee14d7cb928949a317eb2ab",
          "IPY_MODEL_6a73c5995cba47e7a2b65444fa5f0f2e",
          "IPY_MODEL_95ea2e25ebd848e1afbaafd4c12f67ab",
          "IPY_MODEL_adf697203d774b2299dbade4010d7492",
          "IPY_MODEL_c29c5cfa9e5a427ca0d5d0b77be44157",
          "IPY_MODEL_9c57a5de607a4d8780b81435fa1da300",
          "IPY_MODEL_2711b3f699494c13b3afd4fc35325909",
          "IPY_MODEL_a8e922dd47c3421e88cb9417b506d438",
          "IPY_MODEL_b74c3434ead5451ba1b9bdf2df707c37",
          "IPY_MODEL_110e4d1c27b644c78ff02ffd3e97ad4d",
          "IPY_MODEL_9fb3768d0c5746a78a155a2d780f530b",
          "IPY_MODEL_bb83dc0324eb426f8be78de4bd0e06a0",
          "IPY_MODEL_86ef1a06a8214a2a8cfdbc7d3058bd9b",
          "IPY_MODEL_8f4f8a04fcba4e758a8480bf1e8be1fa",
          "IPY_MODEL_06957944c15a4cfcb152cab8582fd406",
          "IPY_MODEL_be4fbd53242c4ae8ba627d6c27c45987",
          "IPY_MODEL_80157224f9c4432f8406f0be479ac4b5",
          "IPY_MODEL_3f9ea92ebf114144976a9a73a8102608",
          "IPY_MODEL_b98dc52b7bc7477c915f78d3a95e8314",
          "IPY_MODEL_f751c074f5c1431ba46ac1b0658c21af",
          "IPY_MODEL_cc54e220df2249c6a76d8fb0bda334ca",
          "IPY_MODEL_8fce6665fa8141e69b0e0b5c4941f9ad",
          "IPY_MODEL_5e517b44b9a3445a910c8a74e9e138d6",
          "IPY_MODEL_fdd3bce3aed445cc898d43d864db22f0",
          "IPY_MODEL_aa6a2a2f4da84bd0880243826d9dea9e",
          "IPY_MODEL_4a4cfbed9f4a49ca866acbfc02769f64",
          "IPY_MODEL_b6e047e1e09c42758315f9161104be97",
          "IPY_MODEL_3c1b6afa0ace4d6cbf9cc043c40df527",
          "IPY_MODEL_1e6fc876c10844ca93669ee6ba08f2fa",
          "IPY_MODEL_acf1d080a37e40d48d62af3cbc3bbcda",
          "IPY_MODEL_a3129501bbef4cdba0e4e7f82068796f",
          "IPY_MODEL_93b8ead9717c4cc4bb3fdfad1b8a31f2",
          "IPY_MODEL_8e7107d3004f4b7eaf30c0264d85de37",
          "IPY_MODEL_ba4e01690ac644d69fbd20012525d597",
          "IPY_MODEL_de053bfb2f3440b6b3835c8454ab583e",
          "IPY_MODEL_bb7257950ac64c4e92fcb41aa0f3c387",
          "IPY_MODEL_f021ab7f6fc2471aa938c0302356e0ce",
          "IPY_MODEL_ac8e19988e4e49e8a9814fc328503812",
          "IPY_MODEL_aa542045ae5f4f8fa8cc2090c111ca32",
          "IPY_MODEL_ef6cafae3c87416eba0678277555462a",
          "IPY_MODEL_8fa7962a032b481ca6c1b92042f55520",
          "IPY_MODEL_a1464193995d40cf92c9041ccb12e869",
          "IPY_MODEL_d351294b050f442d8e158897f0561f18",
          "IPY_MODEL_e9431bafe2f749d5b92abe1d32c00b57",
          "IPY_MODEL_6895d285b4254444a0b4d73cb3ef80e1",
          "IPY_MODEL_2affeeac90bf4425ac9edb1e3145d85a",
          "IPY_MODEL_584fa6df37914c0b9df529e2c8940bcf",
          "IPY_MODEL_ee28dbee82dc4497a3bcab3794c1da40",
          "IPY_MODEL_342993a41cf64155b4de77680252f1e8",
          "IPY_MODEL_7b9a95f55e5c47e7817d46eb91e84811",
          "IPY_MODEL_5d5d241be0e34a74a5320d887a8abdf3",
          "IPY_MODEL_1d148494c6604d7c8e711c7816ab4b84",
          "IPY_MODEL_cac5847973124e84a0a875793f11b74b",
          "IPY_MODEL_fbdf0bee9df346dfb75d58a1dc49828a",
          "IPY_MODEL_11eda6cff5f34274bdc4810aa563fb06",
          "IPY_MODEL_3d110bb53a1a41708ebb31fd56680852",
          "IPY_MODEL_452c7e0903924411b71bc811d0dc8919",
          "IPY_MODEL_e34527d844074c21b3e4a179d03c630c",
          "IPY_MODEL_e80440527bc642adbc4072de87583160",
          "IPY_MODEL_da18f4bee1424e53b64384e36b84a800",
          "IPY_MODEL_723c251d5fea43af8cdea17830ac12f1",
          "IPY_MODEL_07b13f361470476da54afdaa880cbb30",
          "IPY_MODEL_b5c02f665b21460e91b80c59578c1bb5",
          "IPY_MODEL_ec428fa5a78b4399bf362bba3d4c2251",
          "IPY_MODEL_100844237eb74617908840bf692b2137",
          "IPY_MODEL_fc0f26f370be4e09b161689d0bfea1b2",
          "IPY_MODEL_a06c6f59c9584864a0c413d684f5b207",
          "IPY_MODEL_6730c784d1004a91851d8b9fddd3e540",
          "IPY_MODEL_ac930114be6b42e288d82159f6377aea",
          "IPY_MODEL_6f6b57e799754f7d9a92759ba411ffc8",
          "IPY_MODEL_e098e01cc08542a6a3434be414f759cf",
          "IPY_MODEL_6bd4939a5c7b46989f8881e662a7e533",
          "IPY_MODEL_49463c3303a5442d86ae4acc39e150a1",
          "IPY_MODEL_ed72199df94a475d82e15b145fb4b6e4",
          "IPY_MODEL_0a308b617213433cb308a584be350b26",
          "IPY_MODEL_721215cd523145f49baadca0ada4d700",
          "IPY_MODEL_38e34eec0fc2444aae73bbedb7856ea5",
          "IPY_MODEL_195a057012954b1886da1f5566ff2edc",
          "IPY_MODEL_45684095c1ad4151bb5e4569b253053a",
          "IPY_MODEL_963637e01a95493f9f4c9a27a4bbbfe8",
          "IPY_MODEL_561f462d72a548db8db35720cbe08560",
          "IPY_MODEL_3029ac2d36004c508e96351ac41811dc",
          "IPY_MODEL_c138e3fda8ba4e779129784159807893",
          "IPY_MODEL_db1f4d3e0428471bb3cfe7b3d040cc08",
          "IPY_MODEL_1254b11074e54239bfa1fd9070ac8c54",
          "IPY_MODEL_2096886e7e824eddb57972eeb7ecb3b4",
          "IPY_MODEL_cc257f87b0b144b48a3129ac7de32900",
          "IPY_MODEL_fcb1a536202e47a19d54131b6f94fd21",
          "IPY_MODEL_3b2f644494b142b081df2e9efa5a70d1",
          "IPY_MODEL_0a22f3f134344fda9517f16bc8b29cd3",
          "IPY_MODEL_ee5a0fa4448542a5ba5ada6980ef913f",
          "IPY_MODEL_50f8bd0ec0ec4724976cb32bd3b56cdd",
          "IPY_MODEL_1430f1d0aa684cddbaf68c72fd78459d",
          "IPY_MODEL_f1256be49a544127a2c6f11386c91d8b",
          "IPY_MODEL_f0de151ee7c444aaaf714662ee64b74a",
          "IPY_MODEL_34127a41e36d42a8af0676e769bbf297",
          "IPY_MODEL_a28d2578d67e4d66839c6cb592f4a72f",
          "IPY_MODEL_ad78e2a29da948e189810e9be2f6e7df",
          "IPY_MODEL_dabf9fae443447c7aac1be62e4f35749",
          "IPY_MODEL_0de3bdb25efc4da6af5d514cd64bdb97",
          "IPY_MODEL_e33e79dbc77445d2ade8b256b5d25db2",
          "IPY_MODEL_5e69803464b54a9db1a0be5d504205b8",
          "IPY_MODEL_4679c44d565849249892ec8002507c4f",
          "IPY_MODEL_8b6997e742b7486ab2164f57593086cb",
          "IPY_MODEL_8e8a9a341882460cbca05081e20f4d5c",
          "IPY_MODEL_2c7a1cbfc9ed48b58d815485483a1073",
          "IPY_MODEL_7719f8f116394a83887f8c5af9b426fb",
          "IPY_MODEL_2e8452a216234e0cb3e2311ce6926690",
          "IPY_MODEL_c7de6514a59f4e589f1cd15330479cb1",
          "IPY_MODEL_7e12b91faae543d98e361d0e7abd6050",
          "IPY_MODEL_6d02bd5b448648fdaeafb7055d25e542",
          "IPY_MODEL_895b12699a17432fbda7ef45e1648818",
          "IPY_MODEL_76178e305eeb4f6db5fa17a7d8a0c2dc",
          "IPY_MODEL_75c6b1a47b454e17b3a84dc8d277c1a5",
          "IPY_MODEL_caf230e47f864aad956b0bda0f4e731c",
          "IPY_MODEL_d2bd6503f2904cac83c236ddc6302004",
          "IPY_MODEL_59bea22fa4094d2da699a61b4865026e",
          "IPY_MODEL_70e906b00c9245b286c1ce56d09664dc",
          "IPY_MODEL_316851532caa487c98eaaeb2f8ac1306",
          "IPY_MODEL_9acd9ec2dc224842b9398386ff0be373",
          "IPY_MODEL_aa93b1d064d64c88b7f736b0472ba741",
          "IPY_MODEL_1aed237cd88346c5a9726fbbe8056759",
          "IPY_MODEL_f39cffa7f77a40c6a9121b95c66c497a",
          "IPY_MODEL_1598a3e8acdc48a1ac02b58d1a3f4022",
          "IPY_MODEL_726b3a7901874941bd4eb279bd0136db",
          "IPY_MODEL_2b13c229360f44b3ba08d4f3d8cf4225",
          "IPY_MODEL_6222d99c7445410a9a43b0e22709b09f",
          "IPY_MODEL_44ebf3c0c0db417d887e155eb140c82f",
          "IPY_MODEL_d238c3827c6f4e74852aafbd89704776",
          "IPY_MODEL_3b6df0600aee49e898a427f190a38531",
          "IPY_MODEL_996030ef71ef4bf6bd16d435f2827777",
          "IPY_MODEL_ece66caf936c4519b468c44a931262db",
          "IPY_MODEL_ee71f375e5ce42788d9d7ccff2fb97e6",
          "IPY_MODEL_e297a100183e4665b2fc806fc34687cd",
          "IPY_MODEL_38956ebb7edb41b69ce9f835f20a1bc2",
          "IPY_MODEL_8dd984abe7e14ed78edf57ed40885f7e",
          "IPY_MODEL_f2c942af97344d3c892524dcddf2f212",
          "IPY_MODEL_bcc03272392a4b6b807c2eaecd989b19",
          "IPY_MODEL_06985fd5635d48aca31d6f4a5f218889",
          "IPY_MODEL_46b0b3192b5646d994a48e47374549e3",
          "IPY_MODEL_cd816fcb78c9470bbc446ee8fce33415",
          "IPY_MODEL_c8d32c6e308049c48c344a5e2ce9c5a2",
          "IPY_MODEL_dc47918ca803451caea46f2ffe349e1f",
          "IPY_MODEL_3feaf08e84bd438692ebdf675fb27104",
          "IPY_MODEL_cd21426a052246fb806e3c2366f8c531",
          "IPY_MODEL_f6e08ddadc7448f08f33da6ea96e3d3f"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_06e3481aebc44a908fea677020558854",
        "options": [
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_bc6e0b4bdbb14555b3e47df62c2ca70a",
        "zoom": 6.0
      }
    },
    "cf3a20fce5db4b6aa4b8bb4f9433d24c": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "bdf08383fa114469a80c1f8e32ba923b": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "092eed1ff8bf40bb9b0eb552d7c5fa15": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "4f446047e481471d8e2540a3632964fc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.345449,
          6.139413
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8afc5818a7154c3cb79d6e07d7090cc8",
        "title": "Vers DIVONNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux divers d'\u00e9lectricit\u00e9 dans les b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "708766767160417cb7f63cd0213caf06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7abb39431da5489c966aa66026beb1d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8afc5818a7154c3cb79d6e07d7090cc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_708766767160417cb7f63cd0213caf06",
        "style": "IPY_MODEL_7abb39431da5489c966aa66026beb1d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98258\" target=\"_blank\"> 20-98258</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Divonne les Bains<br>\n        <b>Ville :</b> DIVONNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux divers d'\u00e9lectricit\u00e9 dans les b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98258\" target=\"_blank\"> 20-98258</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b1752c3a9e749f4ab07b02ccf0629fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.940498,
          4.775727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5474a8c72ad14363b56e5f1c2a82c11c",
        "title": "Vers TR\u00c9VOUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        exploitation maintenance et petits travaux \u00e9lectriques ext\u00e9rieurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "545229340fc84500b08780b9f0289caa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c9966d7305a4591aeb64af6b263e47b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5474a8c72ad14363b56e5f1c2a82c11c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_545229340fc84500b08780b9f0289caa",
        "style": "IPY_MODEL_1c9966d7305a4591aeb64af6b263e47b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98111\" target=\"_blank\"> 20-98111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C-C-DOMBES-SAONE-VALLEE<br>\n        <b>Ville :</b> TR\u00c9VOUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> exploitation maintenance et petits travaux \u00e9lectriques ext\u00e9rieurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98111\" target=\"_blank\"> 20-98111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d161e89f86d943708f2f7ba64aa8d810": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.091366,
          6.225737
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10da5adbfdf44ea08b3d0cb2aefe6aba",
        "title": "Vers DIGNE LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restauration et d'entretien des boisements rivulaires et des lits des bassins versants de la Blanche (campagne 1) et de la Bl\u00e9one (campagne 5) - March\u00e9 no2020-12\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22ecad9bf6be4b8089eb2ba24349e27e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32da3460cad043e8b0d3946f8ce55656": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10da5adbfdf44ea08b3d0cb2aefe6aba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22ecad9bf6be4b8089eb2ba24349e27e",
        "style": "IPY_MODEL_32da3460cad043e8b0d3946f8ce55656",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98294\" target=\"_blank\"> 20-98294</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Asse Bl\u00e9one<br>\n        <b>Ville :</b> DIGNE LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restauration et d'entretien des boisements rivulaires et des lits des bassins versants de la Blanche (campagne 1) et de la Bl\u00e9one (campagne 5) - March\u00e9 no2020-12<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98294\" target=\"_blank\"> 20-98294</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f21cc9e541c4ee38171aacc898a95d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.490373,
          5.729428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_49651e06bb39481ea666e60d6ce172bd",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Route D\u00e9partementale no1091 PR 16+750 au 17 travaux de protection contre les cong\u00e8res et les avalanches commune de La Grave\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24d839e316354530b24e45215364dafe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e364f67ebb1481d874e92921421305c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "49651e06bb39481ea666e60d6ce172bd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24d839e316354530b24e45215364dafe",
        "style": "IPY_MODEL_1e364f67ebb1481d874e92921421305c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98273\" target=\"_blank\"> 20-98273</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DES HAUTES-ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Route D\u00e9partementale no1091 PR 16+750 au 17 travaux de protection contre les cong\u00e8res et les avalanches commune de La Grave<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98273\" target=\"_blank\"> 20-98273</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13bc8f77dc9c4388b911b80702b04e3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.701655,
          7.277703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24c489a888134753a98577b7c40d48f4",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien des espaces verts des parcs de stationnement de la regie parcs d'azur.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "770031853e4a45f4b596df1d5f28c390": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "02c6d646d5654520af8d23481388d09a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24c489a888134753a98577b7c40d48f4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_770031853e4a45f4b596df1d5f28c390",
        "style": "IPY_MODEL_02c6d646d5654520af8d23481388d09a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98150\" target=\"_blank\"> 20-98150</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des espaces verts des parcs de stationnement de la regie parcs d'azur.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98150\" target=\"_blank\"> 20-98150</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6256dd5afb64692bbd7f2e6a2f63d78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.701655,
          7.277703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5cfc28eb2ab4f038e526ec7cb9c6e03",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux de g\u00e9nie climatique.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a25f5106b7e46459cf6e1f1dbc32fb2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "846f930ecce0485db6e1ca1d403def54": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5cfc28eb2ab4f038e526ec7cb9c6e03": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a25f5106b7e46459cf6e1f1dbc32fb2",
        "style": "IPY_MODEL_846f930ecce0485db6e1ca1d403def54",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98153\" target=\"_blank\"> 20-98153</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PARCS D AZUR<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux de g\u00e9nie climatique.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98153\" target=\"_blank\"> 20-98153</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b97cf11ebcf447979210165b2a747b12": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.798474,
          6.808416
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_365100a44240410f9efc26f721438f4f",
        "title": "Vers NICE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations portant sur le nettoyage et le d\u00e9graissage des hottes des cuisines et le nettoyage/d\u00e9sinfection des gaines a\u00e9rauliques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0c989cd66e9442792acb009757538b9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05f809e0ea564a6198f4e2c84b167a9a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "365100a44240410f9efc26f721438f4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0c989cd66e9442792acb009757538b9",
        "style": "IPY_MODEL_05f809e0ea564a6198f4e2c84b167a9a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98354\" target=\"_blank\"> 20-98354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.H.U. de Nice<br>\n        <b>Ville :</b> NICE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations portant sur le nettoyage et le d\u00e9graissage des hottes des cuisines et le nettoyage/d\u00e9sinfection des gaines a\u00e9rauliques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98354\" target=\"_blank\"> 20-98354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "efd5bea0bf664294af42aee2949f2bf5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.788362,
          7.247393
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5743d96a93284761884d23cc713911bb",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du dispositif d'accueil du public sur le site des gravures rupestres du Mont Bego : fabrication du mobilier et de la signal\u00e9tique, pose, installation et d\u00e9montage de l'existant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0da27c3144644baa26f6ceec56e50af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ff2949c51eb433bb07a96fc1f73a9e4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5743d96a93284761884d23cc713911bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0da27c3144644baa26f6ceec56e50af",
        "style": "IPY_MODEL_2ff2949c51eb433bb07a96fc1f73a9e4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98189\" target=\"_blank\"> 20-98189</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national du Mercantour<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du dispositif d'accueil du public sur le site des gravures rupestres du Mont Bego : fabrication du mobilier et de la signal\u00e9tique, pose, installation et d\u00e9montage de l'existant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98189\" target=\"_blank\"> 20-98189</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f554c8026369462782f9e69177f1501d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.959835,
          4.713838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_faa811b043d5434896f121fdde1e4389",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place de deux fibres optiques non op\u00e9r\u00e9es au profit du SDIS 07.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df55ccecaf8544bc90e4b5fdfbdd78b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "03155ad0e6f7468fb938947937faefbc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "faa811b043d5434896f121fdde1e4389": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df55ccecaf8544bc90e4b5fdfbdd78b4",
        "style": "IPY_MODEL_03155ad0e6f7468fb938947937faefbc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98321\" target=\"_blank\"> 20-98321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Fibre optique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place de deux fibres optiques non op\u00e9r\u00e9es au profit du SDIS 07.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98321\" target=\"_blank\"> 20-98321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a47b6ef6515c45a4bb8abbf2f27d06db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.293727,
          4.064347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5419b3e089b641c5a90221b5a20c7b89",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'\u00bduvre pour la r\u00e9alisation de diff\u00e9rents travaux de protection de berge et de restauration de la continuit\u00e9 \u00e9cologique-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c9ba33d1a8242d2abbd12c36ce53d5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0210087758846a5878fe51d50471158": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5419b3e089b641c5a90221b5a20c7b89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c9ba33d1a8242d2abbd12c36ce53d5c",
        "style": "IPY_MODEL_b0210087758846a5878fe51d50471158",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98312\" target=\"_blank\"> 20-98312</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDDEA<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'\u00bduvre pour la r\u00e9alisation de diff\u00e9rents travaux de protection de berge et de restauration de la continuit\u00e9 \u00e9cologique-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98312\" target=\"_blank\"> 20-98312</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94e073a6f14e48e291bca59aa8dfff7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.293727,
          4.064347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58c87142edc2465782cc3e367e425d42",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration d'ouvrages b\u00e2timentaires au camping municipal de troyes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b3ec48caf18d4f778fc25c4f7792e3f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15cd7aa682c44a3b8cb3a03462bbb736": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58c87142edc2465782cc3e367e425d42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b3ec48caf18d4f778fc25c4f7792e3f7",
        "style": "IPY_MODEL_15cd7aa682c44a3b8cb3a03462bbb736",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98423\" target=\"_blank\"> 20-98423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Troyes Champagne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la restructuration d'ouvrages b\u00e2timentaires au camping municipal de troyes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98423\" target=\"_blank\"> 20-98423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5539ff08eac4a9ba6a94abbfa76784c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.522765,
          4.654472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5b6ff38952d4bd0adc8674a5191a8a3",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Th\u00e9\u00e2tre de la Madeleine : R\u00e9novation d\u00e9senfumage de sc\u00e8ne - Renforcement charpente cage de sc\u00e8ne - R\u00e9novation de la couverture de l'Aquarium - Relance du lot no1 - Echafaudage-.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d5b31a4c0d3470b8e93cc0592d54024": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cbae5543f9584e71a020c7998b72cc4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5b6ff38952d4bd0adc8674a5191a8a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d5b31a4c0d3470b8e93cc0592d54024",
        "style": "IPY_MODEL_cbae5543f9584e71a020c7998b72cc4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98129\" target=\"_blank\"> 20-98129</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE TROYES<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Echafaudage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Th\u00e9\u00e2tre de la Madeleine : R\u00e9novation d\u00e9senfumage de sc\u00e8ne - Renforcement charpente cage de sc\u00e8ne - R\u00e9novation de la couverture de l'Aquarium - Relance du lot no1 - Echafaudage-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98129\" target=\"_blank\"> 20-98129</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7d1ea32e41245fc8593744383f46727": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.091052,
          3.088272
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6472cdcac6ea42ba8ff2b72e259335df",
        "title": "Vers MILLAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        aquisition de v\u00e9hicules - ville de millau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1af9a23028c47b793c15cc6f6f06e29": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e642dbb69b14715912f512391b2664b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6472cdcac6ea42ba8ff2b72e259335df": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1af9a23028c47b793c15cc6f6f06e29",
        "style": "IPY_MODEL_9e642dbb69b14715912f512391b2664b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98334\" target=\"_blank\"> 20-98334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Millau<br>\n        <b>Ville :</b> MILLAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> aquisition de v\u00e9hicules - ville de millau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98334\" target=\"_blank\"> 20-98334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0889f37d77664002880ed5c623de5e3e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.323684,
          5.449482
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_482f70f802d94a1b89427d92142e5e04",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de filtres pour le mat\u00e9riel roulant et les infrastructures de la R\u00e9gie des transports m\u00e9tropolitains.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "12846d9c636f460589844c9d09acc29b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76d82a22dc96430296d7d67de9cee082": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "482f70f802d94a1b89427d92142e5e04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_12846d9c636f460589844c9d09acc29b",
        "style": "IPY_MODEL_76d82a22dc96430296d7d67de9cee082",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98217\" target=\"_blank\"> 20-98217</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de filtres pour le mat\u00e9riel roulant et les infrastructures de la R\u00e9gie des transports m\u00e9tropolitains.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98217\" target=\"_blank\"> 20-98217</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "146092308e2c4c04b757ee611a49f3ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.137799,
          1.678022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_320a733645a847eba250101e56d85293",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection fa\u00e7ade du CIS Egletons\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "334b2a6db9404a269fec03d52490c09f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd4a67f0d0824e71a0d7f3a0f096d745": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "320a733645a847eba250101e56d85293": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_334b2a6db9404a269fec03d52490c09f",
        "style": "IPY_MODEL_fd4a67f0d0824e71a0d7f3a0f096d745",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98142\" target=\"_blank\"> 20-98142</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 19<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection fa\u00e7ade du CIS Egletons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98142\" target=\"_blank\"> 20-98142</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40499d99856440228ec648fda7661f4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.15719,
          1.533299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9aa88a1ae489490f9b80271f09165cfe",
        "title": "Vers BRIVE LA GAILLARDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation d'un immeuble de 36 logements - 1, 3 all\u00e9e Marmontel \u00e0 Brive\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2dde0896d2df41148d8f25667e998469": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "690efafc906a4a35a9e4f9aa5585c212": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9aa88a1ae489490f9b80271f09165cfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2dde0896d2df41148d8f25667e998469",
        "style": "IPY_MODEL_690efafc906a4a35a9e4f9aa5585c212",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98137\" target=\"_blank\"> 20-98137</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BRIVE HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> BRIVE LA GAILLARDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Ravalement', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation d'un immeuble de 36 logements - 1, 3 all\u00e9e Marmontel \u00e0 Brive<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98137\" target=\"_blank\"> 20-98137</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0da7d997f933430782fd0755f7a2d5f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.917888,
          8.730957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd84156957224459a07f0ee3fe4566d1",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : AC19-066 PRESTATIONS DE FORMATIONS PROFESSIONNELLES A LA CONDUITE DE POIDS LOURDS A DESTINATION DES AGENTS DE LA CAPA\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f388f8a797e4df0b6fcda6b0bb61cba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "74109549ac8e4c94b9cb2c69bade34a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd84156957224459a07f0ee3fe4566d1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f388f8a797e4df0b6fcda6b0bb61cba",
        "style": "IPY_MODEL_74109549ac8e4c94b9cb2c69bade34a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98511\" target=\"_blank\"> 20-98511</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : AC19-066 PRESTATIONS DE FORMATIONS PROFESSIONNELLES A LA CONDUITE DE POIDS LOURDS A DESTINATION DES AGENTS DE LA CAPA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98511\" target=\"_blank\"> 20-98511</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fda56623df3748d881475a6bfde5f892": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.917888,
          8.730957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5512e3eb4fca4b179a89fc855577253d",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : AC19/035 Etude de planification et de Programmation Energ\u00e9tique (EPE)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b02cf199f43a4e2e81e9670d5dedb1d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f02f08dbc7604ad5869a7478afe8b8e3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5512e3eb4fca4b179a89fc855577253d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b02cf199f43a4e2e81e9670d5dedb1d5",
        "style": "IPY_MODEL_f02f08dbc7604ad5869a7478afe8b8e3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98525\" target=\"_blank\"> 20-98525</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : AC19/035 Etude de planification et de Programmation Energ\u00e9tique (EPE)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98525\" target=\"_blank\"> 20-98525</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b82f837f8afe4dfc802dc176c9a22c4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.549552,
          4.707973
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_36ecf49a2a984d91b394d8253fdd93d4",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage dans le cadre du renouvellement de la concession du service public du Cr\u00e9matorium de Dijon M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4032de65ac394feabeddb9a915317a96": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae505f06340b477e93c209a7f377aa09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "36ecf49a2a984d91b394d8253fdd93d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4032de65ac394feabeddb9a915317a96",
        "style": "IPY_MODEL_ae505f06340b477e93c209a7f377aa09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98277\" target=\"_blank\"> 20-98277</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIJON METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 Ma\u00eetrise d'Ouvrage dans le cadre du renouvellement de la concession du service public du Cr\u00e9matorium de Dijon M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98277\" target=\"_blank\"> 20-98277</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75f2ab8a9a114e63ae2e0f9810030640": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.455826,
          4.299514
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9069cf90fc01449c98efcff57bf73a85",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE VOIRIE, D'ENTRETIEN ET PETITS AMENAGEMENTS SUR LE TERRITOIRE DE LA VILLE DE BEAUNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e369f8b0c4b4501ab38a9ccf621bec3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c84d70a88f254d2ab0097c5615e991e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9069cf90fc01449c98efcff57bf73a85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e369f8b0c4b4501ab38a9ccf621bec3",
        "style": "IPY_MODEL_c84d70a88f254d2ab0097c5615e991e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98314\" target=\"_blank\"> 20-98314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaune<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE VOIRIE, D'ENTRETIEN ET PETITS AMENAGEMENTS SUR LE TERRITOIRE DE LA VILLE DE BEAUNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98314\" target=\"_blank\"> 20-98314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "503c4a6fae744d7da1ccc4101c8169bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.402842,
          -2.576571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d8c14fff1164d9da47a810db6d318ff",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre - Construction du CIS JUGON LES LACS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b238c564f254e6fbba7f6e40067aa92": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2fc6baa3af147b5b618fc1e1fb1ff0d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d8c14fff1164d9da47a810db6d318ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b238c564f254e6fbba7f6e40067aa92",
        "style": "IPY_MODEL_e2fc6baa3af147b5b618fc1e1fb1ff0d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98178\" target=\"_blank\"> 20-98178</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre - Construction du CIS JUGON LES LACS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98178\" target=\"_blank\"> 20-98178</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aec16e6a7b784711b86c01a6b3410c8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.080816,
          1.689611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0479dc61ec4f4bbc92ef739cb7c4716d",
        "title": "Vers GUERET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRODUITS ET PETITS MAT\u00c9RIELS D'ENTRETIEN POUR LE D\u00c9PARTEMENT DE LA CREUSE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34e11ac566d740cc96c4bdbe09d35b7e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b989db160bc47c99d343b70f2301933": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0479dc61ec4f4bbc92ef739cb7c4716d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34e11ac566d740cc96c4bdbe09d35b7e",
        "style": "IPY_MODEL_2b989db160bc47c99d343b70f2301933",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98490\" target=\"_blank\"> 20-98490</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Creuse<br>\n        <b>Ville :</b> GUERET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS ET PETITS MAT\u00c9RIELS D'ENTRETIEN POUR LE D\u00c9PARTEMENT DE LA CREUSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98490\" target=\"_blank\"> 20-98490</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b634b8802ee14d7cb928949a317eb2ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.478065,
          6.845719
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71fe3a0600b34974aa8de6996d570a89",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020STAB0003 RD 103 - Crouzet - Traitement d'un glissement de terrain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "942d9ba979c146e6903ae8a1987c2e21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "37e46ed45ab04541bc589290d6143ad1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71fe3a0600b34974aa8de6996d570a89": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_942d9ba979c146e6903ae8a1987c2e21",
        "style": "IPY_MODEL_37e46ed45ab04541bc589290d6143ad1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98500\" target=\"_blank\"> 20-98500</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Mur de sout\u00e8nement', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020STAB0003 RD 103 - Crouzet - Traitement d'un glissement de terrain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98500\" target=\"_blank\"> 20-98500</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a73c5995cba47e7a2b65444fa5f0f2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.3016,
          5.94912
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3ff56c1613db425aa89e8596ba954a44",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un nouveau site internet pour la citadelle de Besan\u00e7on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b73de0374bb2461f865cacd864ffc1c8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd9d299a2b7c4bce864904a07d72e7c8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3ff56c1613db425aa89e8596ba954a44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b73de0374bb2461f865cacd864ffc1c8",
        "style": "IPY_MODEL_cd9d299a2b7c4bce864904a07d72e7c8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98197\" target=\"_blank\"> 20-98197</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Besan\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un nouveau site internet pour la citadelle de Besan\u00e7on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98197\" target=\"_blank\"> 20-98197</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95ea2e25ebd848e1afbaafd4c12f67ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.969212,
          4.9515
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71a39f5b7c03452c8a9fad60f88805e2",
        "title": "Vers SAINT MARCEL LES VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection partielle de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 du talus nord de la retenue de Juanon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2c1b9fd60df4fb5a619032f62cd05bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c162555cd59432799fff75360a32b01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71a39f5b7c03452c8a9fad60f88805e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2c1b9fd60df4fb5a619032f62cd05bb",
        "style": "IPY_MODEL_8c162555cd59432799fff75360a32b01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98285\" target=\"_blank\"> 20-98285</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT D IRRIGATION DROMOIS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARCEL LES VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Irrigation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection partielle de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 du talus nord de la retenue de Juanon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98285\" target=\"_blank\"> 20-98285</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "adf697203d774b2299dbade4010d7492": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.969212,
          4.9515
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05e620c682db4a75bdd0c4f0b13e719e",
        "title": "Vers SAINT MARCEL LES VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'\u00e9tudes compl\u00e9mentaires des grands projets du SID\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "454aabf277a643228511050f28e80ed1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "89d2df865c2d4ba6b17013216fa82638": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05e620c682db4a75bdd0c4f0b13e719e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_454aabf277a643228511050f28e80ed1",
        "style": "IPY_MODEL_89d2df865c2d4ba6b17013216fa82638",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98282\" target=\"_blank\"> 20-98282</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYNDICAT D IRRIGATION DROMOIS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MARCEL LES VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'\u00e9tudes compl\u00e9mentaires des grands projets du SID<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98282\" target=\"_blank\"> 20-98282</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c29c5cfa9e5a427ca0d5d0b77be44157": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.034597,
          1.164615
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_162084b16fee4546962566f6b420014b",
        "title": "Vers \u00c9VREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sch\u00e9ma directeur de signalisation directionnelle : Relev\u00e9 de patrimoine et actualisation du Sch\u00e9ma\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64a5a59d2fba4c0daf5bc6e5a239c8f6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df4d6890b766432a85b50eee882aa6eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "162084b16fee4546962566f6b420014b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64a5a59d2fba4c0daf5bc6e5a239c8f6",
        "style": "IPY_MODEL_df4d6890b766432a85b50eee882aa6eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98240\" target=\"_blank\"> 20-98240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Eure<br>\n        <b>Ville :</b> \u00c9VREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sch\u00e9ma directeur de signalisation directionnelle : Relev\u00e9 de patrimoine et actualisation du Sch\u00e9ma<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98240\" target=\"_blank\"> 20-98240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c57a5de607a4d8780b81435fa1da300": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.008796,
          0.528015
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3c24eb3ee3c4d2cb1172c8ed08960f5",
        "title": "Vers BROGLIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de renforcement de l'interconnexion Chamblac - La Barre en Ouche\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e21a153ce744468690095412ae954abe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f091153c82544847b6f1cf8b68c351a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3c24eb3ee3c4d2cb1172c8ed08960f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e21a153ce744468690095412ae954abe",
        "style": "IPY_MODEL_f091153c82544847b6f1cf8b68c351a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98226\" target=\"_blank\"> 20-98226</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAEP du Lieuvin Pays d'Ouche<br>\n        <b>Ville :</b> BROGLIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9seaux divers', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de renforcement de l'interconnexion Chamblac - La Barre en Ouche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98226\" target=\"_blank\"> 20-98226</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2711b3f699494c13b3afd4fc35325909": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.085804,
          0.590403
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b299ca0930c46119ad0b0ff1815b600",
        "title": "Vers BERNAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre d'\u00e9tudes et de travaux relatifs au sous bassin versant de la cav\u00e9e d'Ajou\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "808f45f815104ee1813b2529d59c62cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20be3fbf441b438e9c9089ef8603a112": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b299ca0930c46119ad0b0ff1815b600": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_808f45f815104ee1813b2529d59c62cd",
        "style": "IPY_MODEL_20be3fbf441b438e9c9089ef8603a112",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98192\" target=\"_blank\"> 20-98192</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Intercom Bernay Terres de Normandie<br>\n        <b>Ville :</b> BERNAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Rivi\u00e8res/ruisseaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre d'\u00e9tudes et de travaux relatifs au sous bassin versant de la cav\u00e9e d'Ajou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98192\" target=\"_blank\"> 20-98192</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8e922dd47c3421e88cb9417b506d438": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.972115,
          1.324965
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c46af08d6f344607982875c68fe9f57a",
        "title": "Vers DREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA P2020/26 Travaux de r\u00e9fection des locaux de l'Agglomobilit\u00e9s \u00e0 Dreux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5992595af27b4dee94544d8aec8be63a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4f2a07e08984b609a4d95823004633f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c46af08d6f344607982875c68fe9f57a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5992595af27b4dee94544d8aec8be63a",
        "style": "IPY_MODEL_c4f2a07e08984b609a4d95823004633f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98386\" target=\"_blank\"> 20-98386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28', '27', '45', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglo-Pays-Dreux<br>\n        <b>Ville :</b> DREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA P2020/26 Travaux de r\u00e9fection des locaux de l'Agglomobilit\u00e9s \u00e0 Dreux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98386\" target=\"_blank\"> 20-98386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b74c3434ead5451ba1b9bdf2df707c37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.761354,
          1.23874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18952650fbf146ee82871ae74f3215b7",
        "title": "Vers SAINT REMY SUR AVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ravalement des fa\u00e7ades du groupe scolaire du bois d'hauterre, nettoyage des toitures de l'\u00e9cole, nettoyage des fa\u00e7ades de l'arche aux enfants\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8bf1f7bd76534453aa6234d4f84480bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fcc699c0afe4a298bbe13e56b57d7c7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18952650fbf146ee82871ae74f3215b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8bf1f7bd76534453aa6234d4f84480bc",
        "style": "IPY_MODEL_6fcc699c0afe4a298bbe13e56b57d7c7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98316\" target=\"_blank\"> 20-98316</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de St R\u00e9my sur Avre<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT REMY SUR AVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ravalement des fa\u00e7ades du groupe scolaire du bois d'hauterre, nettoyage des toitures de l'\u00e9cole, nettoyage des fa\u00e7ades de l'arche aux enfants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98316\" target=\"_blank\"> 20-98316</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "110e4d1c27b644c78ff02ffd3e97ad4d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.406102,
          -4.498893
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83f9f8d0f2df46babca4fdfa8ef702e7",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, INSTALLATION ET MAINTENANCE D'UN SCANNER POUR FILMS ARGENTIQUES MULTI-FORMATS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7802d972c354d6296e28ced089746dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed176382df524dab9e682d55cacb74e5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83f9f8d0f2df46babca4fdfa8ef702e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7802d972c354d6296e28ced089746dd",
        "style": "IPY_MODEL_ed176382df524dab9e682d55cacb74e5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98462\" target=\"_blank\"> 20-98462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CINEMATHEQUE DE BRETAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, INSTALLATION ET MAINTENANCE D'UN SCANNER POUR FILMS ARGENTIQUES MULTI-FORMATS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98462\" target=\"_blank\"> 20-98462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9fb3768d0c5746a78a155a2d780f530b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.316219,
          -4.546394
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24a26d371b3641418f3aa262fe52e36e",
        "title": "Vers BREST :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation des installations d'\u00e9clairages de secours, de l'alarme incendie et des locaux de charge des cri\u00e9es de Cornouaille (Concarneau, Le Guilvinec, Loctudy, Lesconil, St Gu\u00e9no\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1665af693494f5f89f6bce908f7003c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dfc9e26189d420f839826ef2a5aeb46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24a26d371b3641418f3aa262fe52e36e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1665af693494f5f89f6bce908f7003c",
        "style": "IPY_MODEL_7dfc9e26189d420f839826ef2a5aeb46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98418\" target=\"_blank\"> 20-98418</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '22', '56', '44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI METROPOLITAINE BRETAGNE OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> BREST<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des installations d'\u00e9clairages de secours, de l'alarme incendie et des locaux de charge des cri\u00e9es de Cornouaille (Concarneau, Le Guilvinec, Loctudy, Lesconil, St Gu\u00e9no<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98418\" target=\"_blank\"> 20-98418</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb83dc0324eb426f8be78de4bd0e06a0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.856998,
          -3.486163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_68e38bba65c94b49affb88abb7e15db3",
        "title": "Vers GUILLIGOMARC'H :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux pour la restauration de la chapelle notre-dame de la clart\u00e9 \u00e0 saint-eloi en guilligomarc'h ISMH 21/05/2015\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d892e434beb0425aa2284163bfd27752": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82d1a65d46a7424dbf73470ae375e748": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "68e38bba65c94b49affb88abb7e15db3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d892e434beb0425aa2284163bfd27752",
        "style": "IPY_MODEL_82d1a65d46a7424dbf73470ae375e748",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90960\" target=\"_blank\"> 20-90960</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Guilligomarc'h<br>\n        <b>Ville :</b> GUILLIGOMARC'H<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Monuments historiques', 'Vitraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux pour la restauration de la chapelle notre-dame de la clart\u00e9 \u00e0 saint-eloi en guilligomarc'h ISMH 21/05/2015<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-90960\" target=\"_blank\"> 20-90960</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86ef1a06a8214a2a8cfdbc7d3058bd9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.771075,
          4.094683
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea93f5902a704f4097497a2a53733548",
        "title": "Vers SOMMIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien pour la lutte contre les jussies dans le bassin du Vidourle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e202aaf22df046f0b3a99d574ce6bec6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "589215ea28f04cb4aae0b56fe6c2ed6f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea93f5902a704f4097497a2a53733548": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e202aaf22df046f0b3a99d574ce6bec6",
        "style": "IPY_MODEL_589215ea28f04cb4aae0b56fe6c2ed6f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98503\" target=\"_blank\"> 20-98503</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB Vidourle<br>\n        <b>Ville :</b> SOMMIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Prestations de services', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien pour la lutte contre les jussies dans le bassin du Vidourle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98503\" target=\"_blank\"> 20-98503</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8f4f8a04fcba4e758a8480bf1e8be1fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.132199,
          1.044341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10df05cc6e81480cb005f35ffe77dd26",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un b\u00e2timent et extension de trois autres, dans le cadre du projet de r\u00e9habilitation psychosociale (RPS) au Centre Hospitalier Marchant \u00e0 Toulouse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ab3307f1c514ff4aaad12d3462de4c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fbc14c3731e44aeb0cb56e29df1f9fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10df05cc6e81480cb005f35ffe77dd26": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ab3307f1c514ff4aaad12d3462de4c4",
        "style": "IPY_MODEL_0fbc14c3731e44aeb0cb56e29df1f9fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98470\" target=\"_blank\"> 20-98470</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU DE TOULOUSE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent et extension de trois autres, dans le cadre du projet de r\u00e9habilitation psychosociale (RPS) au Centre Hospitalier Marchant \u00e0 Toulouse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98470\" target=\"_blank\"> 20-98470</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06957944c15a4cfcb152cab8582fd406": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.848539,
          1.545904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_080e6876a6a347c9b602952ea49e8c45",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La passation concerne le d\u00e9poussi\u00e9rage et le traitement sanitaire des archives du canal des deux mers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d70207478c0d4598855b427bfaf16063": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f7e2cf0af8041c096f24bb93ea55c19": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "080e6876a6a347c9b602952ea49e8c45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d70207478c0d4598855b427bfaf16063",
        "style": "IPY_MODEL_9f7e2cf0af8041c096f24bb93ea55c19",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98152\" target=\"_blank\"> 20-98152</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La passation concerne le d\u00e9poussi\u00e9rage et le traitement sanitaire des archives du canal des deux mers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98152\" target=\"_blank\"> 20-98152</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be4fbd53242c4ae8ba627d6c27c45987": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.197824,
          1.092682
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_267a187936094e5499daf600accfdac0",
        "title": "Vers CAZERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE GAZ NATUREL\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcd4b7cbf654472fa847a1a92fcddf2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4823ba8aeeff4c719f6af9fe4b96a0fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "267a187936094e5499daf600accfdac0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcd4b7cbf654472fa847a1a92fcddf2c",
        "style": "IPY_MODEL_4823ba8aeeff4c719f6af9fe4b96a0fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98236\" target=\"_blank\"> 20-98236</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Caz\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> CAZERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE GAZ NATUREL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98236\" target=\"_blank\"> 20-98236</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80157224f9c4432f8406f0be479ac4b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.872914,
          1.526124
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fdc1d885c5064699b40355152836e686",
        "title": "Vers VILLEMUR SUR TARN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s relatifs \u00e0 la modernisation de la station de pompage de Pescayras de l'ASA de la R\u00e9gion de Villemur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d6c8fc379d68499080de5cb8b8df1ae7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a404938e617b4d739c9decec9079c905": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fdc1d885c5064699b40355152836e686": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d6c8fc379d68499080de5cb8b8df1ae7",
        "style": "IPY_MODEL_a404938e617b4d739c9decec9079c905",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98249\" target=\"_blank\"> 20-98249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cie Am\u00e9nagement C\u00f4teaux de Gascogne<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEMUR SUR TARN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'G\u00e9nie civil', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s relatifs \u00e0 la modernisation de la station de pompage de Pescayras de l'ASA de la R\u00e9gion de Villemur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98249\" target=\"_blank\"> 20-98249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f9ea92ebf114144976a9a73a8102608": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.54432,
          1.517571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba55adf50f4e4681bd83f7e939b70f19",
        "title": "Vers LABEGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de soude\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c351acf6a2f6462d90c8f013fc763ad2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c3873acd4d148b1a6199a0cc3a57189": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba55adf50f4e4681bd83f7e939b70f19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c351acf6a2f6462d90c8f013fc763ad2",
        "style": "IPY_MODEL_0c3873acd4d148b1a6199a0cc3a57189",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98309\" target=\"_blank\"> 20-98309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Institution Eaux de la Montagne Noire<br>\n        <b>Ville :</b> LABEGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9actifs']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de soude<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98309\" target=\"_blank\"> 20-98309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b98dc52b7bc7477c915f78d3a95e8314": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.837384,
          -0.588572
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cbedcaef14c74b518ad4d664d0541ed4",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance, prestations et \u00e9volutions de la solution cartoqgis de bordeaux m\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9b4fb0be8564f479f4caae9c30382b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1d601776c1742718bf450064e8a893f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cbedcaef14c74b518ad4d664d0541ed4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9b4fb0be8564f479f4caae9c30382b2",
        "style": "IPY_MODEL_c1d601776c1742718bf450064e8a893f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98131\" target=\"_blank\"> 20-98131</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Site internet']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance, prestations et \u00e9volutions de la solution cartoqgis de bordeaux m\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98131\" target=\"_blank\"> 20-98131</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f751c074f5c1431ba46ac1b0658c21af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.484087,
          -0.178533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3802de2bf06e4dba9a58db7b6c2ac7ab",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de Reconstruction du Coll\u00e8ge Jean Auriac \u00e0 ARVEYRES (Gironde 33)LOT CONCERN\u00c9 PAR CETTE CONSULTATION :LOT N\u00b06 'REVETEMENTS DE SOLS SOUPLES, DURS ET FAIENCES'\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2cf8db9e862a425dbeb4430bad107500": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87c6bc834aef49a6809e07ae48e9c190": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3802de2bf06e4dba9a58db7b6c2ac7ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2cf8db9e862a425dbeb4430bad107500",
        "style": "IPY_MODEL_87c6bc834aef49a6809e07ae48e9c190",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98453\" target=\"_blank\"> 20-98453</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'G\u00e9nie civil', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de Reconstruction du Coll\u00e8ge Jean Auriac \u00e0 ARVEYRES (Gironde 33)LOT CONCERN\u00c9 PAR CETTE CONSULTATION :LOT N\u00b06 'REVETEMENTS DE SOLS SOUPLES, DURS ET FAIENCES'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98453\" target=\"_blank\"> 20-98453</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc54e220df2249c6a76d8fb0bda334ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_795ccf33c91b45e1acdb59ce4d5394d2",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remise en peinture des grilles et portails du Parc Mauresque et de la passerelle Saint- Paul \u00e0 Arcachon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "facf10de2de14089bab6586ccb925c48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5feefa537be46df8d218bfcabdfa0d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "795ccf33c91b45e1acdb59ce4d5394d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_facf10de2de14089bab6586ccb925c48",
        "style": "IPY_MODEL_c5feefa537be46df8d218bfcabdfa0d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98205\" target=\"_blank\"> 20-98205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remise en peinture des grilles et portails du Parc Mauresque et de la passerelle Saint- Paul \u00e0 Arcachon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98205\" target=\"_blank\"> 20-98205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fce6665fa8141e69b0e0b5c4941f9ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.345282,
          2.692293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ea20d2b074d45bb852a5dd712951a1c",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction Maisons Triolet - Universit\u00e9 de Montpellier\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79b96b55d23842b48ff39d0a99b06e21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d014bf41f5884e8aa27b6d6151070dec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ea20d2b074d45bb852a5dd712951a1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79b96b55d23842b48ff39d0a99b06e21",
        "style": "IPY_MODEL_d014bf41f5884e8aa27b6d6151070dec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98510\" target=\"_blank\"> 20-98510</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TAM - Transports Agglo Montpellier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction Maisons Triolet - Universit\u00e9 de Montpellier<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98510\" target=\"_blank\"> 20-98510</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e517b44b9a3445a910c8a74e9e138d6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.549707,
          3.709263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_04477cbf6317442b92502b9101a3c398",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD14e1, Travaux de prolongement de l'ouvrage au PR0+600 - La Salvetat Sur Agout\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81bd0fe9251544c58eb45db0314f1608": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e4286172b354e6cb4bf23a2010272d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "04477cbf6317442b92502b9101a3c398": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81bd0fe9251544c58eb45db0314f1608",
        "style": "IPY_MODEL_7e4286172b354e6cb4bf23a2010272d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98441\" target=\"_blank\"> 20-98441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de l'H\u00e9rault<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD14e1, Travaux de prolongement de l'ouvrage au PR0+600 - La Salvetat Sur Agout<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98441\" target=\"_blank\"> 20-98441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fdd3bce3aed445cc898d43d864db22f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.68393,
          3.580706
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75d5fa4c5abf47c78e306201462ea357",
        "title": "Vers ANIANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Portage de repas \u00e0 domicile en liaison froide\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c282cb7f9f5a47709f0bfd28f0950625": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb05354b592c4431aac885ba17f89508": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75d5fa4c5abf47c78e306201462ea357": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c282cb7f9f5a47709f0bfd28f0950625",
        "style": "IPY_MODEL_bb05354b592c4431aac885ba17f89508",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98201\" target=\"_blank\"> 20-98201</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> ANIANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Portage de repas \u00e0 domicile en liaison froide<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98201\" target=\"_blank\"> 20-98201</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa6a2a2f4da84bd0880243826d9dea9e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.557421,
          3.951232
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_def826d46709467d9b72054da8460f0c",
        "title": "Vers P\u00c9ROLS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ex\u00e9cution du lot Electrical BOS sur une centrale photovolta\u00efque au sol d'une puissance de 4.24 MW.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e40f972e97941b7a932694890ec84d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8390d2d240fd44ebbf971b6b6230ce4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "def826d46709467d9b72054da8460f0c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e40f972e97941b7a932694890ec84d3",
        "style": "IPY_MODEL_8390d2d240fd44ebbf971b6b6230ce4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97817\" target=\"_blank\"> 20-97817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LUXEL<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00c9ROLS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ex\u00e9cution du lot Electrical BOS sur une centrale photovolta\u00efque au sol d'une puissance de 4.24 MW.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97817\" target=\"_blank\"> 20-97817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a4cfbed9f4a49ca866acbfc02769f64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.397352,
          3.418363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51f8e4c2bcac44ecafbe18cfc3511387",
        "title": "Vers SAINT THIBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020TX0024 Renaturation des berges apr\u00e8s le d\u00e9mant\u00e8lement de la station d'exhaure du Courredous \u00e0 Agde\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b8694c8173945538039d4e2e2b4ea2f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1164d2cc6e0b469fba3f8a4eb7b8da87": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51f8e4c2bcac44ecafbe18cfc3511387": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b8694c8173945538039d4e2e2b4ea2f",
        "style": "IPY_MODEL_1164d2cc6e0b469fba3f8a4eb7b8da87",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98183\" target=\"_blank\"> 20-98183</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL HERAULT MEDITERRANEE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020TX0024 Renaturation des berges apr\u00e8s le d\u00e9mant\u00e8lement de la station d'exhaure du Courredous \u00e0 Agde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98183\" target=\"_blank\"> 20-98183</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6e047e1e09c42758315f9161104be97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.688915,
          3.804459
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cdbc122993eb453d95d446140980e816",
        "title": "Vers SAINT GELY DU FESC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Exploitation et maintenance des installations thermiques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b0e4f37c98404a2e8898d945b320e150": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a3ad19b51cb04821a3d9b5836510f29a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cdbc122993eb453d95d446140980e816": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b0e4f37c98404a2e8898d945b320e150",
        "style": "IPY_MODEL_a3ad19b51cb04821a3d9b5836510f29a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98080\" target=\"_blank\"> 20-98080</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT GELY DU FESC<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GELY DU FESC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation et maintenance des installations thermiques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98080\" target=\"_blank\"> 20-98080</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3c1b6afa0ace4d6cbf9cc043c40df527": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.636654,
          1.072605
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34b5ad42540e4faf966b26b9b5f5ad68",
        "title": "Vers LE BLANC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de palettes au profit du CNSL (36), du SCRTA (72), du SDG (87) et du SSPO (93)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64b38e928f8b4372a3c54f9090b61ba6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a563179f3e574068a767df954b1d2ad6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34b5ad42540e4faf966b26b9b5f5ad68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64b38e928f8b4372a3c54f9090b61ba6",
        "style": "IPY_MODEL_a563179f3e574068a767df954b1d2ad6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98195\" target=\"_blank\"> 20-98195</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36', '93', '87', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMSOPGN<br>\n        <b>Ville :</b> LE BLANC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de palettes au profit du CNSL (36), du SCRTA (72), du SDG (87) et du SSPO (93)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98195\" target=\"_blank\"> 20-98195</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e6fc876c10844ca93669ee6ba08f2fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.183118,
          0.170911
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0825f6a18624aeba90a9e2e580dda44",
        "title": "Vers AVOINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riel de serrurerie, visserie et quincaillerie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "beaf682fcc064d43baae989dd58a5ed8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ff6ad0af5ef46f590b69f5c3d5bad10": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0825f6a18624aeba90a9e2e580dda44": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_beaf682fcc064d43baae989dd58a5ed8",
        "style": "IPY_MODEL_5ff6ad0af5ef46f590b69f5c3d5bad10",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98184\" target=\"_blank\"> 20-98184</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Avoine<br>\n        <b>Ville :</b> AVOINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riel de serrurerie, visserie et quincaillerie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98184\" target=\"_blank\"> 20-98184</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "acf1d080a37e40d48d62af3cbc3bbcda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.423751,
          0.971751
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21b319f89f3b4a5fae08b6a294aed1d4",
        "title": "Vers NAZELLES NEGRON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'une plieuse pour v\u00eatements de R\u00e9sidents\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b6cd7d69d4f4a93aa621659092f3669": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b8fb67b179154186b8221ba37c1a049c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21b319f89f3b4a5fae08b6a294aed1d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b6cd7d69d4f4a93aa621659092f3669",
        "style": "IPY_MODEL_b8fb67b179154186b8221ba37c1a049c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98384\" target=\"_blank\"> 20-98384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPT COOPERATION SANITAIRE BLANCHISSERI<br>\n        <b>Ville :</b> NAZELLES NEGRON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchisserie (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'une plieuse pour v\u00eatements de R\u00e9sidents<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98384\" target=\"_blank\"> 20-98384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a3129501bbef4cdba0e4e7f82068796f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.537036,
          5.105709
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dcd98ddac49d4aa48457aa5fd88e27aa",
        "title": "Vers L'ISLE D'ABEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux relatif \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'espace de coworking dans le b\u00e2timent \" Le Patio \" sur la commune de Villefontaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc8e1bd2a69444d49c52170790088ee3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58837c6bd0af4c0d9a990e1322477eb8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dcd98ddac49d4aa48457aa5fd88e27aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc8e1bd2a69444d49c52170790088ee3",
        "style": "IPY_MODEL_58837c6bd0af4c0d9a990e1322477eb8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98370\" target=\"_blank\"> 20-98370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Villefontaine<br>\n        <b>Ville :</b> L'ISLE D'ABEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux relatif \u00e0 l'am\u00e9nagement de l'espace de coworking dans le b\u00e2timent \" Le Patio \" sur la commune de Villefontaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98370\" target=\"_blank\"> 20-98370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "93b8ead9717c4cc4bb3fdfad1b8a31f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.168364,
          5.647733
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9da474485124ebcbd88f77a437aee00",
        "title": "Vers ECHIROLLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20/036 LOCATION LONGUE DUREE DE TROIS VEHICULES FRIGORIFIQUES POUR LE CCAS D'ECHIROLLES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0d9b529ac01414d97f0ff8013d05380": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a02e869ccb34b0390dc84393b03666c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9da474485124ebcbd88f77a437aee00": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0d9b529ac01414d97f0ff8013d05380",
        "style": "IPY_MODEL_4a02e869ccb34b0390dc84393b03666c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98173\" target=\"_blank\"> 20-98173</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS D'ECHIROLLES<br>\n        <b>Ville :</b> ECHIROLLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20/036 LOCATION LONGUE DUREE DE TROIS VEHICULES FRIGORIFIQUES POUR LE CCAS D'ECHIROLLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98173\" target=\"_blank\"> 20-98173</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e7107d3004f4b7eaf30c0264d85de37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.770313,
          5.994286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80d4624129684fd4b6775e3cc5569975",
        "title": "Vers DOLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de travaux associ\u00e9s au renouvellement du process de la blanchisserie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e160a21683d744d99f2725c78fcd7a76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf1d6206c27d4c2bb52aecfaf0bdcec0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80d4624129684fd4b6775e3cc5569975": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e160a21683d744d99f2725c78fcd7a76",
        "style": "IPY_MODEL_bf1d6206c27d4c2bb52aecfaf0bdcec0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98164\" target=\"_blank\"> 20-98164</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GCS-BLANCHISSERIE INTERHOSPIT. DU JURA<br>\n        <b>Ville :</b> DOLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de travaux associ\u00e9s au renouvellement du process de la blanchisserie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98164\" target=\"_blank\"> 20-98164</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ba4e01690ac644d69fbd20012525d597": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.882073,
          -0.494592
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b29a7342990441ca9bb640226e6dbde0",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat d'un v\u00e9hicule l\u00e9ger et d'un v\u00e9hicule de transport avant et apr\u00e8s mise en bi\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9da63212119a46269eb95c08e7edd5f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "761888f4f8554567902e2b1633660933": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b29a7342990441ca9bb640226e6dbde0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9da63212119a46269eb95c08e7edd5f4",
        "style": "IPY_MODEL_761888f4f8554567902e2b1633660933",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-95253\" target=\"_blank\"> 20-95253</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Mont de Marsan<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat d'un v\u00e9hicule l\u00e9ger et d'un v\u00e9hicule de transport avant et apr\u00e8s mise en bi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-95253\" target=\"_blank\"> 20-95253</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de053bfb2f3440b6b3835c8454ab583e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.691665,
          -1.329035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41b9c001596b40a9a171afba4e95a558",
        "title": "Vers SAINT DE JEAN DE MARSACQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION HANGAR METALLIQUE - DEPOT COMMUNAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "506f5cc0419049bdafb268da3711d3ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "645f345222d64082825624d080dd245e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41b9c001596b40a9a171afba4e95a558": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_506f5cc0419049bdafb268da3711d3ca",
        "style": "IPY_MODEL_645f345222d64082825624d080dd245e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98245\" target=\"_blank\"> 20-98245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de St Jean de Marsacq<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DE JEAN DE MARSACQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION HANGAR METALLIQUE - DEPOT COMMUNAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98245\" target=\"_blank\"> 20-98245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb7257950ac64c4e92fcb41aa0f3c387": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.285361,
          1.529026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_150480cab3f04ff7be8d895e3605b922",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        modernisation de la gestion technique centralis\u00e9e (gtc)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba0cb23fbf3d43daa54757d9d2d8bd1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e58cce85f044d13b8a736ee9877b984": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "150480cab3f04ff7be8d895e3605b922": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba0cb23fbf3d43daa54757d9d2d8bd1d",
        "style": "IPY_MODEL_0e58cce85f044d13b8a736ee9877b984",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98325\" target=\"_blank\"> 20-98325</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Blois<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> modernisation de la gestion technique centralis\u00e9e (gtc)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98325\" target=\"_blank\"> 20-98325</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f021ab7f6fc2471aa938c0302356e0ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.285361,
          1.529026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c3174b0c176406181949346b6a626ac",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restructuration du service cirad - centre hospitalier de vend\u00f4me lot 3 'rev\u00eatements de sols-carrelage' et lot 5 'electricit\u00e9 plomberie'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9e0d0dd02da423d8c9c29ed60f5fe81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "521f28b349c14ee6b8f7b5346b14efe0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c3174b0c176406181949346b6a626ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9e0d0dd02da423d8c9c29ed60f5fe81",
        "style": "IPY_MODEL_521f28b349c14ee6b8f7b5346b14efe0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98209\" target=\"_blank\"> 20-98209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Blois<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restructuration du service cirad - centre hospitalier de vend\u00f4me lot 3 'rev\u00eatements de sols-carrelage' et lot 5 'electricit\u00e9 plomberie'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98209\" target=\"_blank\"> 20-98209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac8e19988e4e49e8a9814fc328503812": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.27356,
          -2.22123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6480e305c3624e8d99c778394d0e73f9",
        "title": "Vers SAINT NAZAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de b\u00e2timents modulaires\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4133e8208b9446f78dcab2b247417728": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e960894c4884354aaf8057ac9558dc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6480e305c3624e8d99c778394d0e73f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4133e8208b9446f78dcab2b247417728",
        "style": "IPY_MODEL_0e960894c4884354aaf8057ac9558dc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98338\" target=\"_blank\"> 20-98338</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT NAZAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de b\u00e2timents modulaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98338\" target=\"_blank\"> 20-98338</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa542045ae5f4f8fa8cc2090c111ca32": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.27356,
          -2.22123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72535ca212f948d391668c505f0acce7",
        "title": "Vers SAINT NAZAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de deux tracteurs, d'un broyeur et d'une tondeuse-d\u00e9brousailleuse autoport\u00e9e\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47d588ab56334f1c81115121ec74b50f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48ee10460528470cb025a5d28ab285a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72535ca212f948d391668c505f0acce7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47d588ab56334f1c81115121ec74b50f",
        "style": "IPY_MODEL_48ee10460528470cb025a5d28ab285a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98335\" target=\"_blank\"> 20-98335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT NAZAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de deux tracteurs, d'un broyeur et d'une tondeuse-d\u00e9brousailleuse autoport\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98335\" target=\"_blank\"> 20-98335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef6cafae3c87416eba0678277555462a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.27356,
          -2.22123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7bcc49c384a845c5b4e9d0529a6aee13",
        "title": "Vers SAINT NAZAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation du stade du Pr\u00e9 Hembert football\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d3841786a4a497eb968905c3898e3e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ad3a6bfab274de2a62f3ceee601d85a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7bcc49c384a845c5b4e9d0529a6aee13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d3841786a4a497eb968905c3898e3e1",
        "style": "IPY_MODEL_9ad3a6bfab274de2a62f3ceee601d85a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98341\" target=\"_blank\"> 20-98341</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT NAZAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation du stade du Pr\u00e9 Hembert football<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98341\" target=\"_blank\"> 20-98341</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8fa7962a032b481ca6c1b92042f55520": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.27356,
          -2.22123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac249f1f1faf4c5591c2c0591801acbb",
        "title": "Vers SAINT NAZAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de conception \u00e9v\u00e9nementielle et de cr\u00e9ation de productions visuelles et audio groupement de commandes entre la CARENE et la Ville de Saint-Nazaire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "afcb2d394d9f4e11b0558aba5c4e955d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "808f9bebdaba4ee1a30c50cca433b519": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac249f1f1faf4c5591c2c0591801acbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_afcb2d394d9f4e11b0558aba5c4e955d",
        "style": "IPY_MODEL_808f9bebdaba4ee1a30c50cca433b519",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98331\" target=\"_blank\"> 20-98331</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT NAZAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de conception \u00e9v\u00e9nementielle et de cr\u00e9ation de productions visuelles et audio groupement de commandes entre la CARENE et la Ville de Saint-Nazaire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98331\" target=\"_blank\"> 20-98331</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1464193995d40cf92c9041ccb12e869": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.577681,
          2.860091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c624475a9c1b446589f33db6ed0d63a3",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des centres d'action sociale Romain Rolland, Sainte Beuve, Boli\u00e8re et de la mini cr\u00e8che Madeleine \u00e0 Orl\u00e9ans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ee27c5a207646eab4f520f0fa9ece4c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b0052b06f07b40169366d19469c18742": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c624475a9c1b446589f33db6ed0d63a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ee27c5a207646eab4f520f0fa9ece4c",
        "style": "IPY_MODEL_b0052b06f07b40169366d19469c18742",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98496\" target=\"_blank\"> 20-98496</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des centres d'action sociale Romain Rolland, Sainte Beuve, Boli\u00e8re et de la mini cr\u00e8che Madeleine \u00e0 Orl\u00e9ans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98496\" target=\"_blank\"> 20-98496</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d351294b050f442d8e158897f0561f18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.202061,
          0.626523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_819ab8b5391c4247860ef725f6c5baf1",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE POUR LES TRAVAUX DE REGROUPEMENT DE L'ECOLE MATERNELLE AVEC L'ECOLE ELEMENTAIRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a80d9f5131d444668621bfd890c08322": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5f2267dbcd443168f504889ce34b47f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "819ab8b5391c4247860ef725f6c5baf1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a80d9f5131d444668621bfd890c08322",
        "style": "IPY_MODEL_d5f2267dbcd443168f504889ce34b47f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98475\" target=\"_blank\"> 20-98475</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEM 47<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE POUR LES TRAVAUX DE REGROUPEMENT DE L'ECOLE MATERNELLE AVEC L'ECOLE ELEMENTAIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98475\" target=\"_blank\"> 20-98475</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e9431bafe2f749d5b92abe1d32c00b57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.823681,
          4.556997
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6901a8c1cf314393bbdb86506cc858ad",
        "title": "Vers CHALONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Traduction, \u00e9dition et impression d'un catalogue d'exposition\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b204c24d26ca46838a4eab28990eb0f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf1644d6a5a44b30be5da14b2c227167": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6901a8c1cf314393bbdb86506cc858ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b204c24d26ca46838a4eab28990eb0f8",
        "style": "IPY_MODEL_bf1644d6a5a44b30be5da14b2c227167",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98444\" target=\"_blank\"> 20-98444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CHALONS EN CHAMPAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> CHALONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Edition', 'Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Traduction, \u00e9dition et impression d'un catalogue d'exposition<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98444\" target=\"_blank\"> 20-98444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6895d285b4254444a0b4d73cb3ef80e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87b4821a80e34c6c92b41d194ef846d8",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de Contr\u00f4le Ultime au Lit du Malade (CULM)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81f5facc1d1849f0b295656c9bb8c1b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f136c93ecb324e4e93180183bf0c685f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87b4821a80e34c6c92b41d194ef846d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81f5facc1d1849f0b295656c9bb8c1b5",
        "style": "IPY_MODEL_f136c93ecb324e4e93180183bf0c685f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98400\" target=\"_blank\"> 20-98400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHRU de Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de Contr\u00f4le Ultime au Lit du Malade (CULM)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98400\" target=\"_blank\"> 20-98400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2affeeac90bf4425ac9edb1e3145d85a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_70ad70f755684df58014e9421551b837",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement et de maintenance d'ascenseurs et d'un EPMR\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "320b934b56a445ba9d6d81880bd8a652": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e8885867800485e9acdc767f3f3c0d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "70ad70f755684df58014e9421551b837": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_320b934b56a445ba9d6d81880bd8a652",
        "style": "IPY_MODEL_1e8885867800485e9acdc767f3f3c0d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97866\" target=\"_blank\"> 20-97866</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement et de maintenance d'ascenseurs et d'un EPMR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97866\" target=\"_blank\"> 20-97866</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "584fa6df37914c0b9df529e2c8940bcf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4dd167534c7a4aeea07ad7510365acc8",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de d\u00e9veloppement informatique en mode 'SPRINT'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40ad690ed0244415845a0445dc0c335e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15344acc4fe946e482e4244047d5dfc9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4dd167534c7a4aeea07ad7510365acc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40ad690ed0244415845a0445dc0c335e",
        "style": "IPY_MODEL_15344acc4fe946e482e4244047d5dfc9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98206\" target=\"_blank\"> 20-98206</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de d\u00e9veloppement informatique en mode 'SPRINT'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98206\" target=\"_blank\"> 20-98206</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee28dbee82dc4497a3bcab3794c1da40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.399428,
          5.887859
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61df2667177d4e848148a764bd8d4acc",
        "title": "Vers AUDUN LE ROMAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Groupement de commande pour l'achat de d\u00e9fibrillateurs automatis\u00e9s externe (DAE)-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "56db4014b6c24946a42803e992248826": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0360d401978743a2b8d60d2b0119f451": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61df2667177d4e848148a764bd8d4acc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_56db4014b6c24946a42803e992248826",
        "style": "IPY_MODEL_0360d401978743a2b8d60d2b0119f451",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98531\" target=\"_blank\"> 20-98531</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Coeur du Pays-Haut<br>\n        <b>Ville :</b> AUDUN LE ROMAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mat\u00e9riel m\u00e9dical', 'Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Groupement de commande pour l'achat de d\u00e9fibrillateurs automatis\u00e9s externe (DAE)-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98531\" target=\"_blank\"> 20-98531</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "342993a41cf64155b4de77680252f1e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.609945,
          5.399934
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_921a705b55754e99a1e72baa48d20b9d",
        "title": "Vers DELOUZE ROSIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de l'ancienne mairie de ROSIERES EN BLOIS en 3 logements et mairie annexe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "260f2a453a494201b825d694be400fef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ee053d78a1f4d779c8d7f4085711900": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "921a705b55754e99a1e72baa48d20b9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_260f2a453a494201b825d694be400fef",
        "style": "IPY_MODEL_6ee053d78a1f4d779c8d7f4085711900",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98266\" target=\"_blank\"> 20-98266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '54', '52', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de DELOUZE-ROSIERES<br>\n        <b>Ville :</b> DELOUZE ROSIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'D\u00e9molition', 'Menuiserie', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de l'ancienne mairie de ROSIERES EN BLOIS en 3 logements et mairie annexe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98266\" target=\"_blank\"> 20-98266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b9a95f55e5c47e7817d46eb91e84811": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.867132,
          -2.633242
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc86035fcc9449fcbf714c7a5460de21",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du parc de K\u00e9rizac et d'un verger esplanade des droits de l'Homme \u00e0 Vannes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0170febb8e64e86a612f6e120092f4f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72c3fdcd114643f69532893d4eb15ea0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc86035fcc9449fcbf714c7a5460de21": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0170febb8e64e86a612f6e120092f4f",
        "style": "IPY_MODEL_72c3fdcd114643f69532893d4eb15ea0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98134\" target=\"_blank\"> 20-98134</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vannes<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Ma\u00e7onnerie', 'Terrassement', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du parc de K\u00e9rizac et d'un verger esplanade des droits de l'Homme \u00e0 Vannes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98134\" target=\"_blank\"> 20-98134</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d5d241be0e34a74a5320d887a8abdf3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.738353,
          6.81075
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_232133af9c31489590838ba26f64945c",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Charleville-m\u00e9zi\u00e8res (08) - Caserne Dumerbion - 3\u00b0RG - B\u00e2t 028 - r\u00e9novation b\u00e2timent h\u00e9bergement instruction - 3 lots (19/PMO03/021-023)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adedecafe16447dfbdf6a7988bc6a7c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "511528a1a504438a9b73f6b98312c648": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "232133af9c31489590838ba26f64945c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adedecafe16447dfbdf6a7988bc6a7c7",
        "style": "IPY_MODEL_511528a1a504438a9b73f6b98312c648",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98162\" target=\"_blank\"> 20-98162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESID de Metz<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Charleville-m\u00e9zi\u00e8res (08) - Caserne Dumerbion - 3\u00b0RG - B\u00e2t 028 - r\u00e9novation b\u00e2timent h\u00e9bergement instruction - 3 lots (19/PMO03/021-023)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98162\" target=\"_blank\"> 20-98162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d148494c6604d7c8e711c7816ab4b84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.800885,
          7.027125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06697a73b2cb4270bd1e7c83501caade",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RN135 - Travaux de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives - d\u00e9viation de velaines(55)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe1a96f54bf14166b6cbec0e5c661291": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4c25aab2d0344a0bd91e515a894d9e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06697a73b2cb4270bd1e7c83501caade": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe1a96f54bf14166b6cbec0e5c661291",
        "style": "IPY_MODEL_f4c25aab2d0344a0bd91e515a894d9e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-95982\" target=\"_blank\"> 20-95982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '54', '57', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DREAL GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RN135 - Travaux de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives - d\u00e9viation de velaines(55)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-95982\" target=\"_blank\"> 20-95982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cac5847973124e84a0a875793f11b74b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.800885,
          7.027125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a382eb8dc8df4c72b363ae20faa26cf2",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de diagnostics techniques sur le site de la caserne Ranconval \u00e0 Metz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0198addccf446428866098fbac1c4a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5309b7fbbf0840c5b4108ec1f432c2a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a382eb8dc8df4c72b363ae20faa26cf2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0198addccf446428866098fbac1c4a2",
        "style": "IPY_MODEL_5309b7fbbf0840c5b4108ec1f432c2a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98270\" target=\"_blank\"> 20-98270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METZ METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (diagnostic)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de diagnostics techniques sur le site de la caserne Ranconval \u00e0 Metz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98270\" target=\"_blank\"> 20-98270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbdf0bee9df346dfb75d58a1dc49828a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.51741,
          3.083736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ec41b9cb6d7c417796e598a8b2a471e0",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ecluse des Fontinettes - R\u00e9alisation de passerelles d'inspection des cha\u00eenes de la porte levante\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "488275f7cbbe44ff923fad583493dc7b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bad4e2279bcf4cfb96a6dfabe7a9b929": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ec41b9cb6d7c417796e598a8b2a471e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_488275f7cbbe44ff923fad583493dc7b",
        "style": "IPY_MODEL_bad4e2279bcf4cfb96a6dfabe7a9b929",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98242\" target=\"_blank\"> 20-98242</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Passerelle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ecluse des Fontinettes - R\u00e9alisation de passerelles d'inspection des cha\u00eenes de la porte levante<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98242\" target=\"_blank\"> 20-98242</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11eda6cff5f34274bdc4810aa563fb06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.51741,
          3.083736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cfd30c161aef469cb7941a6b57710468",
        "title": "Vers LILLE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Sambre Canalis\u00e9e - Bief de Sassegnies - R\u00e9alisation de purges sur le chemin de halage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ea62f9d311046f28607068530136d54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1ef784136a34d6b95cb246823dde93e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cfd30c161aef469cb7941a6b57710468": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ea62f9d311046f28607068530136d54",
        "style": "IPY_MODEL_b1ef784136a34d6b95cb246823dde93e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98398\" target=\"_blank\"> 20-98398</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Sambre Canalis\u00e9e - Bief de Sassegnies - R\u00e9alisation de purges sur le chemin de halage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98398\" target=\"_blank\"> 20-98398</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d110bb53a1a41708ebb31fd56680852": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.61078,
          3.020811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e9ffc23b00c46fda954df4210007d6d",
        "title": "Vers LOOS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits d'entretien sp\u00e9cifiques pour l'entretien des cuisines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93729005f4094dc69b9f49507eb2f555": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6fe000aeb9c04ccfaece4e98ac36b907": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e9ffc23b00c46fda954df4210007d6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93729005f4094dc69b9f49507eb2f555",
        "style": "IPY_MODEL_6fe000aeb9c04ccfaece4e98ac36b907",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98084\" target=\"_blank\"> 20-98084</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Loos<br>\n        <b>Ville :</b> LOOS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits d'entretien sp\u00e9cifiques pour l'entretien des cuisines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98084\" target=\"_blank\"> 20-98084</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "452c7e0903924411b71bc811d0dc8919": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.379834,
          3.431539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3699a8d08728499882050a680e86f0fa",
        "title": "Vers WALLERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9samiantage et nettoyage du b\u00e2timent 'recettes' situ\u00e9 sur le site minier de wallers-arenberg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4051162c29364f2b8a73b2aa1ea3ddc3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afaa9a6f69fc4de28079aa5c3774f769": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3699a8d08728499882050a680e86f0fa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4051162c29364f2b8a73b2aa1ea3ddc3",
        "style": "IPY_MODEL_afaa9a6f69fc4de28079aa5c3774f769",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-95188\" target=\"_blank\"> 20-95188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglo de la porte du Hainaut<br>\n        <b>Ville :</b> WALLERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9samiantage et nettoyage du b\u00e2timent 'recettes' situ\u00e9 sur le site minier de wallers-arenberg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-95188\" target=\"_blank\"> 20-95188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e34527d844074c21b3e4a179d03c630c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.723701,
          3.178383
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1d0a3718d5904225b2d930c53ef9bf2f",
        "title": "Vers TOURCOING :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location d'un v\u00e9hicule de transport de personnes pour les besoins de l'accueil de jour les feuillantines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "88d260b241b24f309c2a3575b7af6611": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4c469949f28d4d2c9409f15e7f316d53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1d0a3718d5904225b2d930c53ef9bf2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_88d260b241b24f309c2a3575b7af6611",
        "style": "IPY_MODEL_4c469949f28d4d2c9409f15e7f316d53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-96385\" target=\"_blank\"> 20-96385</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Communal d'Action Sociale<br>\n        <b>Ville :</b> TOURCOING<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location d'un v\u00e9hicule de transport de personnes pour les besoins de l'accueil de jour les feuillantines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-96385\" target=\"_blank\"> 20-96385</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e80440527bc642adbc4072de87583160": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.235144,
          3.31472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3c0d191edd940aab32cba723abdc5ce",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession 2020 - 2214 fourniture de livrets d'accueil et d'une solution d'affichage dynamique financ\u00e9s par de la r\u00e9gie publicitaire pour le centre hospitalier de fourmies.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c97b5a1bc784046b93f221aba2fbd44": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6d5da22f00b4212b592ce28b9061298": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3c0d191edd940aab32cba723abdc5ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c97b5a1bc784046b93f221aba2fbd44",
        "style": "IPY_MODEL_a6d5da22f00b4212b592ce28b9061298",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98359\" target=\"_blank\"> 20-98359</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre hospitalier de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession 2020 - 2214 fourniture de livrets d'accueil et d'une solution d'affichage dynamique financ\u00e9s par de la r\u00e9gie publicitaire pour le centre hospitalier de fourmies.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98359\" target=\"_blank\"> 20-98359</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da18f4bee1424e53b64384e36b84a800": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.026752,
          2.314547
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0fc1ac743fe646d99725b2338e5a0bcb",
        "title": "Vers SAINT POL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9novation de la toiture de la salle de sport romain rolland\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "110a1709d29e42329665f478d6066b3c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c29cea72310842f383f28fb30aaddfa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0fc1ac743fe646d99725b2338e5a0bcb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_110a1709d29e42329665f478d6066b3c",
        "style": "IPY_MODEL_c29cea72310842f383f28fb30aaddfa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98112\" target=\"_blank\"> 20-98112</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dunkerque Commune St Pol / M<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT POL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9novation de la toiture de la salle de sport romain rolland<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98112\" target=\"_blank\"> 20-98112</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "723c251d5fea43af8cdea17830ac12f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.026752,
          2.314547
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bcd7c6bf586491e842d05849d69154a",
        "title": "Vers SAINT POL SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation de classes de neige\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4d20c02063842619b7773756e5ee3f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a563ac76e214222a1ebb86d36a572a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bcd7c6bf586491e842d05849d69154a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4d20c02063842619b7773756e5ee3f5",
        "style": "IPY_MODEL_5a563ac76e214222a1ebb86d36a572a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98440\" target=\"_blank\"> 20-98440</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE ASSOCIEE DE SAINT POL SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT POL SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation de classes de neige<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98440\" target=\"_blank\"> 20-98440</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07b13f361470476da54afdaa880cbb30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.566602,
          3.218933
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34a1e1f7e1af4220ae53fef53b283fd3",
        "title": "Vers WANNEHAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la rue de Bachy sur la commune de Wannehain\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "659f59ca63264c2aade94bf3b4049d5a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "efe9da63d69642079ab7698507c6ece3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34a1e1f7e1af4220ae53fef53b283fd3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_659f59ca63264c2aade94bf3b4049d5a",
        "style": "IPY_MODEL_efe9da63d69642079ab7698507c6ece3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98182\" target=\"_blank\"> 20-98182</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Wannehain<br>\n        <b>Ville :</b> WANNEHAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la rue de Bachy sur la commune de Wannehain<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98182\" target=\"_blank\"> 20-98182</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5c02f665b21460e91b80c59578c1bb5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.392019,
          3.668347
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3848b7861704a73973f06627021f742",
        "title": "Vers QUIEVRECHAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement des services de t\u00e9l\u00e9communications de la Ville de QUI\u00c9VRECHAIN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05f43ec66b984deab8fe5787bc4f8f9e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61c1e2d3ba734c2cb7345b007b358af3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3848b7861704a73973f06627021f742": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05f43ec66b984deab8fe5787bc4f8f9e",
        "style": "IPY_MODEL_61c1e2d3ba734c2cb7345b007b358af3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98125\" target=\"_blank\"> 20-98125</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE QUIEVRECHAIN<br>\n        <b>Ville :</b> QUIEVRECHAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement des services de t\u00e9l\u00e9communications de la Ville de QUI\u00c9VRECHAIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98125\" target=\"_blank\"> 20-98125</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec428fa5a78b4399bf362bba3d4c2251": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.229346,
          2.030818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1de4398d47b0460eac155ff73c96d4bf",
        "title": "Vers COMPIEGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        requalification du parking poids lourds zi le meux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7e41fa774e647268cf56ce408e6252b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "850c4f8ed41145c3a2aff21f5099d489": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1de4398d47b0460eac155ff73c96d4bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7e41fa774e647268cf56ce408e6252b",
        "style": "IPY_MODEL_850c4f8ed41145c3a2aff21f5099d489",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93859\" target=\"_blank\"> 20-93859</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agglom\u00e9ration R\u00e9gion de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPIEGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> requalification du parking poids lourds zi le meux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-93859\" target=\"_blank\"> 20-93859</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "100844237eb74617908840bf692b2137": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.769273,
          1.642338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6817660834ea4fcc8c282b8d09d42f65",
        "title": "Vers WIMILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Programme voirie 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d3c8982a4e844599373ede218caed07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a15c51638fc4b9eae343da391bc8aac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6817660834ea4fcc8c282b8d09d42f65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d3c8982a4e844599373ede218caed07",
        "style": "IPY_MODEL_4a15c51638fc4b9eae343da391bc8aac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98476\" target=\"_blank\"> 20-98476</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Wimille<br>\n        <b>Ville :</b> WIMILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Programme voirie 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98476\" target=\"_blank\"> 20-98476</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fc0f26f370be4e09b161689d0bfea1b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.283337,
          2.130882
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c72edac0c49d46f59d6d8b056abb072a",
        "title": "Vers BETHUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance de la station de lavage et du portique de lavage du centre technique Plat Rio \u00e0 Annezin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c950cf9cdd1480b93bfa715bb996c63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afe5e91bbd8e44c3b976fddcac9a42e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c72edac0c49d46f59d6d8b056abb072a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c950cf9cdd1480b93bfa715bb996c63",
        "style": "IPY_MODEL_afe5e91bbd8e44c3b976fddcac9a42e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98397\" target=\"_blank\"> 20-98397</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE BETHUNE BRUAY ARTOIS LYS ROMANE<br>\n        <b>Ville :</b> BETHUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance de la station de lavage et du portique de lavage du centre technique Plat Rio \u00e0 Annezin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98397\" target=\"_blank\"> 20-98397</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a06c6f59c9584864a0c413d684f5b207": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.514055,
          1.602342
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_705254c28df240ffac30c8334b59dfd5",
        "title": "Vers LE TOUQUET PARIS PLAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        centre sportif du touquet-paris-plagecr\u00e9ation d'un r\u00e9seau de drainage sur le terrain d'honneur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e4391f5af65c4fd78c17d36de50fb72f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b62f63a5f264857af6bbfa55d1818ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "705254c28df240ffac30c8334b59dfd5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e4391f5af65c4fd78c17d36de50fb72f",
        "style": "IPY_MODEL_6b62f63a5f264857af6bbfa55d1818ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98213\" target=\"_blank\"> 20-98213</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville du Touquet-Paris-Plage<br>\n        <b>Ville :</b> LE TOUQUET PARIS PLAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Drainage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> centre sportif du touquet-paris-plagecr\u00e9ation d'un r\u00e9seau de drainage sur le terrain d'honneur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98213\" target=\"_blank\"> 20-98213</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6730c784d1004a91851d8b9fddd3e540": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.431897,
          2.752584
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b63a7d7872df472bae720625f7fa4c05",
        "title": "Vers LIEVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventive \u00e0 Anzin Saint Aubin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69cefda8a2c44320862c6f9f6843c1f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0d467afa656400db26b35e255296816": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b63a7d7872df472bae720625f7fa4c05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69cefda8a2c44320862c6f9f6843c1f4",
        "style": "IPY_MODEL_a0d467afa656400db26b35e255296816",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98434\" target=\"_blank\"> 20-98434</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Territoires Soixante-Deux<br>\n        <b>Ville :</b> LIEVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventive \u00e0 Anzin Saint Aubin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98434\" target=\"_blank\"> 20-98434</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac930114be6b42e288d82159f6377aea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.020123,
          3.200655
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08dad886155d4c289e41f609f3eabd2d",
        "title": "Vers AIGUEPERSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, livraison, installation, mise en service et maintenance d'un SYSTEME D'APPEL MALADE et d'un SYSTEME ANTI ERRANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4cc71d8d2064947a1081d8fe3fa0eac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "100783fd761f47258c1cb3eb08123fc3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08dad886155d4c289e41f609f3eabd2d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4cc71d8d2064947a1081d8fe3fa0eac",
        "style": "IPY_MODEL_100783fd761f47258c1cb3eb08123fc3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98340\" target=\"_blank\"> 20-98340</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ehpad serge bayle<br>\n        <b>Ville :</b> AIGUEPERSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, livraison, installation, mise en service et maintenance d'un SYSTEME D'APPEL MALADE et d'un SYSTEME ANTI ERRANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98340\" target=\"_blank\"> 20-98340</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f6b57e799754f7d9a92759ba411ffc8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.488785,
          -1.476524
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4bc0c4f9986463cb64717d30aa580ad",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une cuisine centrale et d'une demi-pension \u00e0 Bidache\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a580c716dfa43498a8257d04758676a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65dadad3bed340d2a92df7947ec8b764": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4bc0c4f9986463cb64717d30aa580ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a580c716dfa43498a8257d04758676a",
        "style": "IPY_MODEL_65dadad3bed340d2a92df7947ec8b764",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98428\" target=\"_blank\"> 20-98428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une cuisine centrale et d'une demi-pension \u00e0 Bidache<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98428\" target=\"_blank\"> 20-98428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e098e01cc08542a6a3434be414f759cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.219468,
          -0.240068
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3551d6f5b93464392d273e29da2937a",
        "title": "Vers B\u00c9N\u00c9JACQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9sidence de cr\u00e9ation sonore pour 2 parcours Patrimoine en balade\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfdd99d93bd6402ea389b2dc7e5d1b1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "725fc8e6454c4b8997ff767c49d24124": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3551d6f5b93464392d273e29da2937a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfdd99d93bd6402ea389b2dc7e5d1b1f",
        "style": "IPY_MODEL_725fc8e6454c4b8997ff767c49d24124",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98302\" target=\"_blank\"> 20-98302</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du Pays de Nay<br>\n        <b>Ville :</b> B\u00c9N\u00c9JACQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Film']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9sidence de cr\u00e9ation sonore pour 2 parcours Patrimoine en balade<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98302\" target=\"_blank\"> 20-98302</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6bd4939a5c7b46989f8881e662a7e533": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.225297,
          0.085568
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21908cb1f78a4f1e9b74e8e8ceeedb53",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE ECONOMIQUE ET TECHNIQUE POUR L'\u00c9TUDE D'UNE BRUMISATION POUR PI\u00c9TONS DANS LE CADRE DU REAMENAGEMENT DE LA PLACE AUX BOIS DE TARBES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f78f99f1ea94f31be22c69fc7746a13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a0897b2b5f147d1855c9fbeef8a24dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21908cb1f78a4f1e9b74e8e8ceeedb53": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f78f99f1ea94f31be22c69fc7746a13",
        "style": "IPY_MODEL_6a0897b2b5f147d1855c9fbeef8a24dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98228\" target=\"_blank\"> 20-98228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE TARBES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE ECONOMIQUE ET TECHNIQUE POUR L'\u00c9TUDE D'UNE BRUMISATION POUR PI\u00c9TONS DANS LE CADRE DU REAMENAGEMENT DE LA PLACE AUX BOIS DE TARBES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98228\" target=\"_blank\"> 20-98228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49463c3303a5442d86ae4acc39e150a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.225297,
          0.085568
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d236cd87eb294885a12af99bff667598",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 relatif \u00e0 la modernisation du r\u00e9seau d'irrigation de Gensac-Lavit (82)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adfddc5c7d9548ab982567c76ce97694": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3ab499005a1a42d79de4d7ceab3fc458": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d236cd87eb294885a12af99bff667598": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adfddc5c7d9548ab982567c76ce97694",
        "style": "IPY_MODEL_3ab499005a1a42d79de4d7ceab3fc458",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98399\" target=\"_blank\"> 20-98399</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65', '82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cie Am\u00e9nagement C\u00f4teaux de Gascogne<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement hydraulique', 'Irrigation', 'Station de pompage', \"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 relatif \u00e0 la modernisation du r\u00e9seau d'irrigation de Gensac-Lavit (82)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98399\" target=\"_blank\"> 20-98399</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed72199df94a475d82e15b145fb4b6e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.433437,
          1.953428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b62961c0a1884fd59e8c451b247f35d6",
        "title": "Vers PERPIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REFECTION DE LA CHAUFFERIE DE LA CHAMBRE D'AGRICULTURE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c66a0878226c42c68f2aa8dc68fcab48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6935dedf83334b1384173892d5e6922b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b62961c0a1884fd59e8c451b247f35d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c66a0878226c42c68f2aa8dc68fcab48",
        "style": "IPY_MODEL_6935dedf83334b1384173892d5e6922b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98536\" target=\"_blank\"> 20-98536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHAMBRE AGRIC PYRENEES ORIENTALES<br>\n        <b>Ville :</b> PERPIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DE LA CHAUFFERIE DE LA CHAMBRE D'AGRICULTURE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98536\" target=\"_blank\"> 20-98536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a308b617213433cb308a584be350b26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.3903,
          7.180655
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_141d3df998464b7493c744dfaa8b1992",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux subaquatiques de mise aux normes des ouvrages d\u0092art sur le territoire de l\u0092Eurom\u00e9tropole et de la ville de Strasbourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "37fdc21f40a849dcb1d3cb8419351bf9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2264a1754ce248fd8b7e608f22fd856b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "141d3df998464b7493c744dfaa8b1992": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_37fdc21f40a849dcb1d3cb8419351bf9",
        "style": "IPY_MODEL_2264a1754ce248fd8b7e608f22fd856b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98372\" target=\"_blank\"> 20-98372</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eurom\u00e9tropole de Strasbourg<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux subaquatiques de mise aux normes des ouvrages d\u0092art sur le territoire de l\u0092Eurom\u00e9tropole et de la ville de Strasbourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98372\" target=\"_blank\"> 20-98372</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "721215cd523145f49baadca0ada4d700": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.823646,
          7.060982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4fd37ed943d4c46aebadce58aa4ca3d",
        "title": "Vers BISCHWILLER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation et extension du HALL KUMMER\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c598a89489d4bc09778a8ae657ae699": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aab7e525373d48bd9904c94c3b9af849": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4fd37ed943d4c46aebadce58aa4ca3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c598a89489d4bc09778a8ae657ae699",
        "style": "IPY_MODEL_aab7e525373d48bd9904c94c3b9af849",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98140\" target=\"_blank\"> 20-98140</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bischwiller<br>\n        <b>Ville :</b> BISCHWILLER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation et extension du HALL KUMMER<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98140\" target=\"_blank\"> 20-98140</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38e34eec0fc2444aae73bbedb7856ea5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.753582,
          7.382359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9853b99ecf154494a199927eabdb4423",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de diverses licences \" Microsoft \" pour la Ville de Schiltigheim au titre de l'ann\u00e9e 2020\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7fc1ee0b06144e6ac870b3d0b70d245": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "27a81d30f8944c41b8ba27ee1bcb5a3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9853b99ecf154494a199927eabdb4423": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7fc1ee0b06144e6ac870b3d0b70d245",
        "style": "IPY_MODEL_27a81d30f8944c41b8ba27ee1bcb5a3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98507\" target=\"_blank\"> 20-98507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de diverses licences \" Microsoft \" pour la Ville de Schiltigheim au titre de l'ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98507\" target=\"_blank\"> 20-98507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "195a057012954b1886da1f5566ff2edc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.753582,
          7.382359
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3e83f78bb39a40f78078a4508cbf3320",
        "title": "Vers SCHILTIGHEIM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation de syst\u00e8mes d'alarme anti-intrusion et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s sur divers sites de la Ville de Schiltigheim au titre de l'ann\u00e9e 2020\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c022899c817442e9bc911bd1b45564c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "95885e398254481bbfa29a94bb372f49": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3e83f78bb39a40f78078a4508cbf3320": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c022899c817442e9bc911bd1b45564c",
        "style": "IPY_MODEL_95885e398254481bbfa29a94bb372f49",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98528\" target=\"_blank\"> 20-98528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Schiltigheim<br>\n        <b>Ville :</b> SCHILTIGHEIM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation de syst\u00e8mes d'alarme anti-intrusion et de contr\u00f4le d'acc\u00e8s sur divers sites de la Ville de Schiltigheim au titre de l'ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98528\" target=\"_blank\"> 20-98528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45684095c1ad4151bb5e4569b253053a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.071338,
          7.362479
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_573a60890b5c4c36ae2b6a3e798c6e98",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etudes compl\u00e9mentaires pour l'am\u00e9nagement de la zone d'activit\u00e9s EcoRh\u00e9na\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f71c0084ee87492a83f41f431282c1f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8277a5153d564ae091d4e4a2e8bb1c66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "573a60890b5c4c36ae2b6a3e798c6e98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f71c0084ee87492a83f41f431282c1f3",
        "style": "IPY_MODEL_8277a5153d564ae091d4e4a2e8bb1c66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98303\" target=\"_blank\"> 20-98303</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE GEST PORT RHENAN COLMAR 9 B<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes compl\u00e9mentaires pour l'am\u00e9nagement de la zone d'activit\u00e9s EcoRh\u00e9na<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98303\" target=\"_blank\"> 20-98303</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "963637e01a95493f9f4c9a27a4bbbfe8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.688641,
          7.169063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1b9ab35a81746a5859b6d3d46bc47bc",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ITINERAIRE CYCLABLE ENTRE LA COMMUNE PFETTERHOUSE ET LA FRONTIERE SUISSE - 1 LOT TRAVAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fad0b5f38d8d4779ab4a53e89610f692": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "412dee3ad5f5419aae382c9d2f25408e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1b9ab35a81746a5859b6d3d46bc47bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fad0b5f38d8d4779ab4a53e89610f692",
        "style": "IPY_MODEL_412dee3ad5f5419aae382c9d2f25408e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98139\" target=\"_blank\"> 20-98139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ITINERAIRE CYCLABLE ENTRE LA COMMUNE PFETTERHOUSE ET LA FRONTIERE SUISSE - 1 LOT TRAVAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98139\" target=\"_blank\"> 20-98139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "561f462d72a548db8db35720cbe08560": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.53447,
          7.169502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a64d48236f5d4bd0bc71bfd9d18f1ccd",
        "title": "Vers SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Centre Nautique Pierre de Coubertin - Am\u00e9nagement d'un ensemble ludique de Toboggans - Relance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a27357b11bec43e79b67b2ea52e5d105": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "549c80c0e22e4996b4bb3f410203bb18": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a64d48236f5d4bd0bc71bfd9d18f1ccd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a27357b11bec43e79b67b2ea52e5d105",
        "style": "IPY_MODEL_549c80c0e22e4996b4bb3f410203bb18",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98491\" target=\"_blank\"> 20-98491</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SAINT-LOUIS Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Centre Nautique Pierre de Coubertin - Am\u00e9nagement d'un ensemble ludique de Toboggans - Relance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98491\" target=\"_blank\"> 20-98491</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3029ac2d36004c508e96351ac41811dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.879772,
          4.566849
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e168d84e1de4f23a6d5ea33d9c8780d",
        "title": "Vers TARARE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        impression du magazine texto pour la ville de tarare\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3234f04f9a5d471b8b5913b754ccdd73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11f4424100be4a189e7b7f828c9a3123": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e168d84e1de4f23a6d5ea33d9c8780d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3234f04f9a5d471b8b5913b754ccdd73",
        "style": "IPY_MODEL_11f4424100be4a189e7b7f828c9a3123",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98120\" target=\"_blank\"> 20-98120</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Tarare<br>\n        <b>Ville :</b> TARARE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> impression du magazine texto pour la ville de tarare<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98120\" target=\"_blank\"> 20-98120</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c138e3fda8ba4e779129784159807893": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.694418,
          4.889642
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1cccecc331140e9b426a1a9633d1a47",
        "title": "Vers V\u00c9NISSIEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose de cl\u00f4tures, de portillons et portails et services associ\u00e9s\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4df9e770e0ce49e9a62b3a7cd806a5b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7bc20bf82ac49ab80847492df6640e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1cccecc331140e9b426a1a9633d1a47": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4df9e770e0ce49e9a62b3a7cd806a5b5",
        "style": "IPY_MODEL_b7bc20bf82ac49ab80847492df6640e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98454\" target=\"_blank\"> 20-98454</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VENISSIEUX<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9NISSIEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose de cl\u00f4tures, de portillons et portails et services associ\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98454\" target=\"_blank\"> 20-98454</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db1f4d3e0428471bb3cfe7b3d040cc08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83700ea9fb7b4361953e80205042952b",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre Eglise Saint Bonaventure - Restauration fa\u00e7ade nord\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fd78b80b60d34c3eadad18c1097ae4b2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16cff3e3d6a74f08a5dd3000bc6c80cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83700ea9fb7b4361953e80205042952b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fd78b80b60d34c3eadad18c1097ae4b2",
        "style": "IPY_MODEL_16cff3e3d6a74f08a5dd3000bc6c80cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98239\" target=\"_blank\"> 20-98239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre Eglise Saint Bonaventure - Restauration fa\u00e7ade nord<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98239\" target=\"_blank\"> 20-98239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1254b11074e54239bfa1fd9070ac8c54": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.898782,
          0.116447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8baf2cfcf7448ba889edcc5df5d156e",
        "title": "Vers LA SUZE SUR SARTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une p\u00e9pini\u00e8re d'entreprises artisanale et tertiaire sur le Parc d'activit\u00e9s des No\u00ebs \u00e0 Spay\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59d174448a354dd788ac3b4ea2e89c70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f7f7e3640a847e6ae3b6e68f1d21277": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8baf2cfcf7448ba889edcc5df5d156e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59d174448a354dd788ac3b4ea2e89c70",
        "style": "IPY_MODEL_3f7f7e3640a847e6ae3b6e68f1d21277",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98272\" target=\"_blank\"> 20-98272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes du Val de Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> LA SUZE SUR SARTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une p\u00e9pini\u00e8re d'entreprises artisanale et tertiaire sur le Parc d'activit\u00e9s des No\u00ebs \u00e0 Spay<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98272\" target=\"_blank\"> 20-98272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2096886e7e824eddb57972eeb7ecb3b4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.893792,
          0.410785
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4281cc2978f41f098dc17c533fba631",
        "title": "Vers PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement hydraulique du foss\u00e9 par caniveaux \u00e0 ciel ouvert au lieu dit 'La Couture'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00279c8b0b3f478e8a158fd0a0386387": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dc2fd42cf9e9412fb909287df0b6ca94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4281cc2978f41f098dc17c533fba631": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00279c8b0b3f478e8a158fd0a0386387",
        "style": "IPY_MODEL_dc2fd42cf9e9412fb909287df0b6ca94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98276\" target=\"_blank\"> 20-98276</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Parign\u00e9 l'Ev\u00eaque<br>\n        <b>Ville :</b> PARIGN\u00c9 L'EV\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement hydraulique du foss\u00e9 par caniveaux \u00e0 ciel ouvert au lieu dit 'La Couture'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98276\" target=\"_blank\"> 20-98276</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc257f87b0b144b48a3129ac7de32900": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.51,
          6.07
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c39e68fb31274a8e95f7c00cba5d591e",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 110 \u00e0 Saint-Jean de Maurienne - \u00c9tude de reconstruction du pont D\u00e9sogus sur le Bonrieu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6997aad71c64427784c650bdb7ce8633": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "907c9e12adc74dae8572e486b800f474": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c39e68fb31274a8e95f7c00cba5d591e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6997aad71c64427784c650bdb7ce8633",
        "style": "IPY_MODEL_907c9e12adc74dae8572e486b800f474",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98305\" target=\"_blank\"> 20-98305</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 110 \u00e0 Saint-Jean de Maurienne - \u00c9tude de reconstruction du pont D\u00e9sogus sur le Bonrieu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98305\" target=\"_blank\"> 20-98305</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcb1a536202e47a19d54131b6f94fd21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.51,
          6.07
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e23847ca8e247e89abc3f1662503169",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de mandat de Ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9novation thermique et finalisation de la r\u00e9habilitation du Coll\u00e8ge Bonrieu \u00e0 Bozel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "787a251bcf9d4d89821ddc71c3c4aa20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b435f467c53f430cba699404045b1199": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e23847ca8e247e89abc3f1662503169": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_787a251bcf9d4d89821ddc71c3c4aa20",
        "style": "IPY_MODEL_b435f467c53f430cba699404045b1199",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98390\" target=\"_blank\"> 20-98390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de mandat de Ma\u00eetrise d'ouvrage pour la r\u00e9novation thermique et finalisation de la r\u00e9habilitation du Coll\u00e8ge Bonrieu \u00e0 Bozel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98390\" target=\"_blank\"> 20-98390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b2f644494b142b081df2e9efa5a70d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.72,
          6.45
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c13e6d5669f94d7fba4d7097c9c22f62",
        "title": "Vers AIME LA PLAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9agencement des locaux de la biblioth\u00e8que, de la Maison de services aux publics et de l'Agence Postale de Plagne-Centre \u00e0 La Plagne Tarentaise\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3eb534d3790243c5996bb915c15b69e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85dbbde702e5439a9646469cf0bf3f66": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c13e6d5669f94d7fba4d7097c9c22f62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3eb534d3790243c5996bb915c15b69e6",
        "style": "IPY_MODEL_85dbbde702e5439a9646469cf0bf3f66",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98235\" target=\"_blank\"> 20-98235</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.I.G.P<br>\n        <b>Ville :</b> AIME LA PLAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9agencement des locaux de la biblioth\u00e8que, de la Maison de services aux publics et de l'Agence Postale de Plagne-Centre \u00e0 La Plagne Tarentaise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98235\" target=\"_blank\"> 20-98235</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a22f3f134344fda9517f16bc8b29cd3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.397729,
          6.570475
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cbfa0950ec404a70999a92ab062b70d4",
        "title": "Vers M\u00c9RIBEL LES ALLUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20200032 Extension du cabinet m\u00e9dical de M\u00e9ribel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8d7dff531aa647a787d461e71bdce3fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a899f8a365c14fefbcef51d858994df7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cbfa0950ec404a70999a92ab062b70d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8d7dff531aa647a787d461e71bdce3fb",
        "style": "IPY_MODEL_a899f8a365c14fefbcef51d858994df7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98492\" target=\"_blank\"> 20-98492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '1', '38', '69', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de M\u00e9ribel les Allues<br>\n        <b>Ville :</b> M\u00c9RIBEL LES ALLUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20200032 Extension du cabinet m\u00e9dical de M\u00e9ribel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98492\" target=\"_blank\"> 20-98492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee5a0fa4448542a5ba5ada6980ef913f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.933421,
          6.144045
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7926651401804461acd0e9ea41d38868",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un b\u00e2timent modulaire, sis rue des usines \u00e0 Annecy (74 000)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "477fdbe1927d4b51a5b62828c5120870": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "480754e1392f48ebb6eb77cdd2d8530e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7926651401804461acd0e9ea41d38868": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_477fdbe1927d4b51a5b62828c5120870",
        "style": "IPY_MODEL_480754e1392f48ebb6eb77cdd2d8530e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98124\" target=\"_blank\"> 20-98124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Annecy<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent modulaire, sis rue des usines \u00e0 Annecy (74 000)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98124\" target=\"_blank\"> 20-98124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50f8bd0ec0ec4724976cb32bd3b56cdd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.841199,
          6.625468
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27763c5d7f16404d9fa158bf0354aae7",
        "title": "Vers MEGEVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un local patins et de nouveaux sanitaires publics - LOTS FLUIDES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bab1332cbbcc452e8d412504554cc6b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f58eaffc79f40598682e371a2f274f1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27763c5d7f16404d9fa158bf0354aae7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bab1332cbbcc452e8d412504554cc6b3",
        "style": "IPY_MODEL_2f58eaffc79f40598682e371a2f274f1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98222\" target=\"_blank\"> 20-98222</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Meg\u00e8ve<br>\n        <b>Ville :</b> MEGEVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un local patins et de nouveaux sanitaires publics - LOTS FLUIDES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98222\" target=\"_blank\"> 20-98222</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1430f1d0aa684cddbaf68c72fd78459d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.905574,
          6.701408
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0fe03a06a62243b48873a4eef9e5eb8d",
        "title": "Vers SAINT GERVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Agrandissement du cimeti\u00e8re de Saint-Nicolas de V\u00e9roce\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "139269e111cc457bbcf4a8b0328abacf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4716ca7e1ed43b5b30214c36f422cb5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0fe03a06a62243b48873a4eef9e5eb8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_139269e111cc457bbcf4a8b0328abacf",
        "style": "IPY_MODEL_b4716ca7e1ed43b5b30214c36f422cb5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98393\" target=\"_blank\"> 20-98393</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Gervais Les Bains<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GERVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cimeti\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Agrandissement du cimeti\u00e8re de Saint-Nicolas de V\u00e9roce<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98393\" target=\"_blank\"> 20-98393</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1256be49a544127a2c6f11386c91d8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.833134,
          2.356022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ce3af3dffb74ce58bd687f16f495da3",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'une \u00e9tude emploi et formation professionnelle 2020 au sein des Agences G\u00e9n\u00e9rales d'Assurance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "19c269213d6f41fd89e1d4d234398519": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e74434ee2f949a4a0e6b9d07e1211d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ce3af3dffb74ce58bd687f16f495da3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_19c269213d6f41fd89e1d4d234398519",
        "style": "IPY_MODEL_4e74434ee2f949a4a0e6b9d07e1211d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98300\" target=\"_blank\"> 20-98300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPCO ATLAS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'une \u00e9tude emploi et formation professionnelle 2020 au sein des Agences G\u00e9n\u00e9rales d'Assurance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98300\" target=\"_blank\"> 20-98300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0de151ee7c444aaaf714662ee64b74a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.833134,
          2.356022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a18a787b10e41f993aab12c0c197cfc",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pour les diverses \u00e9preuves de s\u00e9lection des recrutements organis\u00e9s par la DGCCRF, le march\u00e9 a pour objet :- la mise \u00e0 disposition de salles \u00e9quip\u00e9es et adapt\u00e9es pour les \u00e9preuves \u00e9crites selon les..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3ff4adf55c044ed85bacb618d32d03a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0e000e51a384fbeb4d58922a4aef0f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a18a787b10e41f993aab12c0c197cfc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3ff4adf55c044ed85bacb618d32d03a",
        "style": "IPY_MODEL_a0e000e51a384fbeb4d58922a4aef0f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98193\" target=\"_blank\"> 20-98193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '91', '92', '93', '94', '95', '77', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DGCCRF<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pour les diverses \u00e9preuves de s\u00e9lection des recrutements organis\u00e9s par la DGCCRF, le march\u00e9 a pour objet :- la mise \u00e0 disposition de salles \u00e9quip\u00e9es et adapt\u00e9es pour les \u00e9preuves \u00e9crites selon les..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98193\" target=\"_blank\"> 20-98193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "34127a41e36d42a8af0676e769bbf297": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.833134,
          2.356022
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_87754b4a8f3141eaa960b35d37d1514c",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de Modernisation de 5 ascenseurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b7de6d3e84c459fbfa296062f41ed53": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4fa984bb6d149458a9a591619fa92ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "87754b4a8f3141eaa960b35d37d1514c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b7de6d3e84c459fbfa296062f41ed53",
        "style": "IPY_MODEL_d4fa984bb6d149458a9a591619fa92ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98357\" target=\"_blank\"> 20-98357</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '92', '75', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDC HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de Modernisation de 5 ascenseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98357\" target=\"_blank\"> 20-98357</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a28d2578d67e4d66839c6cb592f4a72f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.851608,
          2.292062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_392cb86421e740589e9cd6a2c39b3283",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fournitures, mise en oeuvre et maintenance de modules logiciels int\u00e9gr\u00e9s pour les domaines; gestion de laboratoire, gestion documentaire et gestion de la qualit\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4812b74f173048379ff5e9b8bbd3db9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52e8b682e79f4215a3453652be38c28f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "392cb86421e740589e9cd6a2c39b3283": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4812b74f173048379ff5e9b8bbd3db9c",
        "style": "IPY_MODEL_52e8b682e79f4215a3453652be38c28f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98301\" target=\"_blank\"> 20-98301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTMNC<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fournitures, mise en oeuvre et maintenance de modules logiciels int\u00e9gr\u00e9s pour les domaines; gestion de laboratoire, gestion documentaire et gestion de la qualit\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98301\" target=\"_blank\"> 20-98301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad78e2a29da948e189810e9be2f6e7df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880228,
          2.302343
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fdd45f89a4224047a7c8c5880e37c410",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-DA-0018 Prestations de transport avec service de r\u00e9servation (via une plateforme) pour les d\u00e9placements individuels des collaborateurs de la CCI Paris Ile-de-France en\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "816fba64333647d28b6c86adb6c4eb54": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6217b1a451094d779e1af2ba995eed6b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fdd45f89a4224047a7c8c5880e37c410": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_816fba64333647d28b6c86adb6c4eb54",
        "style": "IPY_MODEL_6217b1a451094d779e1af2ba995eed6b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98493\" target=\"_blank\"> 20-98493</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI Paris Ile-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-DA-0018 Prestations de transport avec service de r\u00e9servation (via une plateforme) pour les d\u00e9placements individuels des collaborateurs de la CCI Paris Ile-de-France en<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98493\" target=\"_blank\"> 20-98493</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dabf9fae443447c7aac1be62e4f35749": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.955929,
          1.335694
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df5a92453e0d4a02bfee0acd9119a36e",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection urbaine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fe471982877744af82598f03f5ace27a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3bb895c3c8bb4087a4afab247e1d6a93": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df5a92453e0d4a02bfee0acd9119a36e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fe471982877744af82598f03f5ace27a",
        "style": "IPY_MODEL_3bb895c3c8bb4087a4afab247e1d6a93",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98175\" target=\"_blank\"> 20-98175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROUEN<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection urbaine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98175\" target=\"_blank\"> 20-98175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0de3bdb25efc4da6af5d514cd64bdb97": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.423677,
          1.046221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_048ec24a75ec4f349b557ee3f08704ff",
        "title": "Vers GRAND QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement de l'ensemble des menuiseries ext\u00e9rieures bois existantes de la Maison des Arts\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc9d037fe3e14b0fac28186f7215ccb1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e4a0be2c9e443729b2913d35eb5dae4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "048ec24a75ec4f349b557ee3f08704ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc9d037fe3e14b0fac28186f7215ccb1",
        "style": "IPY_MODEL_3e4a0be2c9e443729b2913d35eb5dae4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98278\" target=\"_blank\"> 20-98278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement de l'ensemble des menuiseries ext\u00e9rieures bois existantes de la Maison des Arts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98278\" target=\"_blank\"> 20-98278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e33e79dbc77445d2ade8b256b5d25db2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.788818,
          0.617024
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8742148f3e1946689f31c2affeae2454",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement de la place de l'Eglise \u00e0 Bihorel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "addf75a0b6484b60885572c50ea24ae3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1e3a5fb21be84fe1b28e41d4e817d8fc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8742148f3e1946689f31c2affeae2454": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_addf75a0b6484b60885572c50ea24ae3",
        "style": "IPY_MODEL_1e3a5fb21be84fe1b28e41d4e817d8fc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98449\" target=\"_blank\"> 20-98449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement de la place de l'Eglise \u00e0 Bihorel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98449\" target=\"_blank\"> 20-98449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5e69803464b54a9db1a0be5d504205b8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.788818,
          0.617024
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26dca54249f44463b9b9a97d3773c918",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        M\u00e9diation et s\u00e9curisation du parc du Champ des Bruy\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0782c8ee09244271acc33a65c15c1021": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7307812366a04121b2e41d2e8e3c7b41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26dca54249f44463b9b9a97d3773c918": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0782c8ee09244271acc33a65c15c1021",
        "style": "IPY_MODEL_7307812366a04121b2e41d2e8e3c7b41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98171\" target=\"_blank\"> 20-98171</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE ROUEN NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> M\u00e9diation et s\u00e9curisation du parc du Champ des Bruy\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98171\" target=\"_blank\"> 20-98171</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4679c44d565849249892ec8002507c4f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.549091,
          0.186539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09071460c7994b28a3c09fd752435f57",
        "title": "Vers MONTIVILLIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection de la toiture-terrasse des \u00e9coles Jules Collet, Marius Grout et Victor Hugo \u00e0 Montivilliers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb502b96bc1e455a85e1ba0ed21a0289": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6903c8111d5400ea1edd4b8f118de31": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09071460c7994b28a3c09fd752435f57": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb502b96bc1e455a85e1ba0ed21a0289",
        "style": "IPY_MODEL_d6903c8111d5400ea1edd4b8f118de31",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98238\" target=\"_blank\"> 20-98238</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Montivilliers<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIVILLIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection de la toiture-terrasse des \u00e9coles Jules Collet, Marius Grout et Victor Hugo \u00e0 Montivilliers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98238\" target=\"_blank\"> 20-98238</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8b6997e742b7486ab2164f57593086cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.796387,
          2.154472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8a3b8869056b40a9915fed3361384c12",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'une op\u00e9ration de r\u00e9habilitation de la r\u00e9sidence Hameau Saint Nicolas \u00e0 Versailles (79 logements collectifs et 17 pavillons).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "448d2068e8b94867bb8c362cef6cfeac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bc11675cdfc47b49829128fe998422e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8a3b8869056b40a9915fed3361384c12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_448d2068e8b94867bb8c362cef6cfeac",
        "style": "IPY_MODEL_9bc11675cdfc47b49829128fe998422e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98480\" target=\"_blank\"> 20-98480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Versailles Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation d'une op\u00e9ration de r\u00e9habilitation de la r\u00e9sidence Hameau Saint Nicolas \u00e0 Versailles (79 logements collectifs et 17 pavillons).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98480\" target=\"_blank\"> 20-98480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e8a9a341882460cbca05081e20f4d5c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.667089,
          1.802638
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f91d8ba5cb89481a98d96ecb1a03fbec",
        "title": "Vers RAMBOUILLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les prestations du pr\u00e9sent march\u00e9 consistent en des travaux de d\u00e9construction et de d\u00e9samiantage du hangar de la d\u00e9ch\u00e8terie de Dreux. La description des travaux et leurs sp\u00e9cifications techniques s..\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9331ae8ad1184e34927a6b401e4feb67": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f30a6fa23b142fe82c59677340fb2bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f91d8ba5cb89481a98d96ecb1a03fbec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9331ae8ad1184e34927a6b401e4feb67",
        "style": "IPY_MODEL_8f30a6fa23b142fe82c59677340fb2bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98469\" target=\"_blank\"> 20-98469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SITREVA<br>\n        <b>Ville :</b> RAMBOUILLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)', 'Mur de sout\u00e8nement', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations du pr\u00e9sent march\u00e9 consistent en des travaux de d\u00e9construction et de d\u00e9samiantage du hangar de la d\u00e9ch\u00e8terie de Dreux. La description des travaux et leurs sp\u00e9cifications techniques s..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98469\" target=\"_blank\"> 20-98469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c7a1cbfc9ed48b58d815485483a1073": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.989348,
          1.713728
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54ed29b87e4f44b0b1eb1302c294e0bb",
        "title": "Vers FLACOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux de r\u00e9habilitation et d'extension de l'ancienne mairie en logements pour la Commune de Flacourt (78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63b01cdea0b64bc8a2bde911e4a1c796": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79cf4794e5fd4f0ca233ed3044333ca6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54ed29b87e4f44b0b1eb1302c294e0bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63b01cdea0b64bc8a2bde911e4a1c796",
        "style": "IPY_MODEL_79cf4794e5fd4f0ca233ed3044333ca6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98389\" target=\"_blank\"> 20-98389</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de FLACOURT<br>\n        <b>Ville :</b> FLACOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de r\u00e9habilitation et d'extension de l'ancienne mairie en logements pour la Commune de Flacourt (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98389\" target=\"_blank\"> 20-98389</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7719f8f116394a83887f8c5af9b426fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.035758,
          1.577872
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09b48c5f51ff4fe994c6cafa5379c30f",
        "title": "Vers NOTRE DAME DE LA MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux d'enfouissement des r\u00e9seaux basse tension, \u00e9clairage public et Orange Place de la Mairie - rue de Br\u00e9val - rue du Sentier pour la commune de NOTRE-DAME-DE-LA-MER(78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "184e50a3d8ba4805a58c35502b912e1d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c941d32f742d495e98a9b98cc6253e74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09b48c5f51ff4fe994c6cafa5379c30f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_184e50a3d8ba4805a58c35502b912e1d",
        "style": "IPY_MODEL_c941d32f742d495e98a9b98cc6253e74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98494\" target=\"_blank\"> 20-98494</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Notre-Dame-De-La-Mer<br>\n        <b>Ville :</b> NOTRE DAME DE LA MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers', 'Travaux de viabilit\u00e9', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux d'enfouissement des r\u00e9seaux basse tension, \u00e9clairage public et Orange Place de la Mairie - rue de Br\u00e9val - rue du Sentier pour la commune de NOTRE-DAME-DE-LA-MER(78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98494\" target=\"_blank\"> 20-98494</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e8452a216234e0cb3e2311ce6926690": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.954377,
          1.850964
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18328c1363e343e2bee66fe214a2b824",
        "title": "Vers AUBERGENVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 objet de la pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux de mise en conformit\u00e9 des branchements en domaine priv\u00e9 sur les r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es sur les communes de Chantel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bc8fa449baf4cc580124e7fe0b2be89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "061d6d9e4e174aff80023ffbba5fb3b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18328c1363e343e2bee66fe214a2b824": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bc8fa449baf4cc580124e7fe0b2be89",
        "style": "IPY_MODEL_061d6d9e4e174aff80023ffbba5fb3b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98145\" target=\"_blank\"> 20-98145</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE ET OISE<br>\n        <b>Ville :</b> AUBERGENVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 objet de la pr\u00e9sente consultation a pour objet la r\u00e9alisation de travaux de mise en conformit\u00e9 des branchements en domaine priv\u00e9 sur les r\u00e9seaux d'eaux us\u00e9es sur les communes de Chantel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98145\" target=\"_blank\"> 20-98145</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7de6514a59f4e589f1cd15330479cb1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.571062,
          1.941273
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75ec47562761479a80c03bb523f00e7b",
        "title": "Vers ROCHEFORT EN YVELINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de travaux de reconstruction du Centre Technique Municipal (CTM) pour la commune de Rochefort-en-Yvelines (78)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "492e9b6f6ab1430b9c28e7978a2d5cec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e180be019026415e98ad27bb94fb978f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75ec47562761479a80c03bb523f00e7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_492e9b6f6ab1430b9c28e7978a2d5cec",
        "style": "IPY_MODEL_e180be019026415e98ad27bb94fb978f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98169\" target=\"_blank\"> 20-98169</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ROCHEFORT-EN-YVELINES<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT EN YVELINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de travaux de reconstruction du Centre Technique Municipal (CTM) pour la commune de Rochefort-en-Yvelines (78)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98169\" target=\"_blank\"> 20-98169</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e12b91faae543d98e361d0e7abd6050": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.991563,
          2.651141
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ceb2131df58d46578aa6b777710403c9",
        "title": "Vers ALBERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurances responsabilit\u00e9 civile g\u00e9n\u00e9rale et risques annexes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6120db378e6e49f188773eb2ede7271d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b78eca13d3ca46d7a0f155d30adb5c00": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ceb2131df58d46578aa6b777710403c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6120db378e6e49f188773eb2ede7271d",
        "style": "IPY_MODEL_b78eca13d3ca46d7a0f155d30adb5c00",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97920\" target=\"_blank\"> 20-97920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Albert<br>\n        <b>Ville :</b> ALBERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances responsabilit\u00e9 civile g\u00e9n\u00e9rale et risques annexes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97920\" target=\"_blank\"> 20-97920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d02bd5b448648fdaeafb7055d25e542": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.991563,
          2.651141
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b5e9a44adb064745978a6644700fec7c",
        "title": "Vers ALBERT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurances automobile et risques annexes pour le ccas de la ville d'albert\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a7f8f911a6e4ec99c60fb2e7cfb0c6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ed55a0b5e92b450681f6f6587885dac1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b5e9a44adb064745978a6644700fec7c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a7f8f911a6e4ec99c60fb2e7cfb0c6d",
        "style": "IPY_MODEL_ed55a0b5e92b450681f6f6587885dac1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97825\" target=\"_blank\"> 20-97825</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie d'Albert<br>\n        <b>Ville :</b> ALBERT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurances automobile et risques annexes pour le ccas de la ville d'albert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97825\" target=\"_blank\"> 20-97825</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "895b12699a17432fbda7ef45e1648818": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.748027,
          3.072831
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54d5798fe1064c1cb67a50f18a0d0b0d",
        "title": "Vers HAM :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        reprise du r\u00e9seau d'assainissement eu et suppression du poste de rel\u00e8vement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b7497b0fecc42d49ca2eef0423150f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99cc9934a76c4f18864f995f1daa57ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54d5798fe1064c1cb67a50f18a0d0b0d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b7497b0fecc42d49ca2eef0423150f4",
        "style": "IPY_MODEL_99cc9934a76c4f18864f995f1daa57ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98196\" target=\"_blank\"> 20-98196</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '2', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DE L EST DE LA SOMME<br>\n        <b>Ville :</b> HAM<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> reprise du r\u00e9seau d'assainissement eu et suppression du poste de rel\u00e8vement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98196\" target=\"_blank\"> 20-98196</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76178e305eeb4f6db5fa17a7d8a0c2dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.94292,
          1.220249
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a7c53eb8e2f44ebe87a65906889ac9a0",
        "title": "Vers MONTECH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne\u00a0:L'Am\u00e9nagement pi\u00e9tonnier route de Montbartier \u00e0 Montech - RD 50\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b970a9c3d03445a18095630fac555640": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a76a6e745544d76a642863ae901027e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a7c53eb8e2f44ebe87a65906889ac9a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b970a9c3d03445a18095630fac555640",
        "style": "IPY_MODEL_6a76a6e745544d76a642863ae901027e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98275\" target=\"_blank\"> 20-98275</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Montech<br>\n        <b>Ville :</b> MONTECH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Busage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne\u00a0:L'Am\u00e9nagement pi\u00e9tonnier route de Montbartier \u00e0 Montech - RD 50<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98275\" target=\"_blank\"> 20-98275</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75c6b1a47b454e17b3a84dc8d277c1a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.184718,
          5.702123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17e5049fcdd9424fbf55c5d46eeb81d7",
        "title": "Vers SANARY SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE D'ILLUMINATIONS POUR LES FETES DE FIN D'ANNEE 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7eddec8964b14a9185041ff56a3e435d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e983bc5f9ad4241aba574039646d2e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17e5049fcdd9424fbf55c5d46eeb81d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7eddec8964b14a9185041ff56a3e435d",
        "style": "IPY_MODEL_0e983bc5f9ad4241aba574039646d2e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98377\" target=\"_blank\"> 20-98377</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE D'ILLUMINATIONS POUR LES FETES DE FIN D'ANNEE 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98377\" target=\"_blank\"> 20-98377</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "caf230e47f864aad956b0bda0f4e731c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.184718,
          5.702123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c79daa0b83864b50ab12887de16d8cff",
        "title": "Vers SANARY SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9paration - Modernisation des installations d'\u00e9clairage public. Pose et d\u00e9pose des illuminations festivit\u00e9s de fin d'ann\u00e9e de la Commune de Sanary-sur-Mer\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9872ed16464b4c69b5547ada969007d7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "18996ba7dc5d4b0f87d30e3c6f306a4b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c79daa0b83864b50ab12887de16d8cff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9872ed16464b4c69b5547ada969007d7",
        "style": "IPY_MODEL_18996ba7dc5d4b0f87d30e3c6f306a4b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98307\" target=\"_blank\"> 20-98307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SANARY SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> SANARY SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Illumination']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration - Modernisation des installations d'\u00e9clairage public. Pose et d\u00e9pose des illuminations festivit\u00e9s de fin d'ann\u00e9e de la Commune de Sanary-sur-Mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98307\" target=\"_blank\"> 20-98307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2bd6503f2904cac83c236ddc6302004": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.339132,
          6.034697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fbde111a17ba4167963d41a1514923cc",
        "title": "Vers SAINTE ANASTASIE SUR ISSOLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renforcement du r\u00e9seau syndical d'eau potable au Quartier des Souquettes \u00e0 Sainte Anastasie sur Issole (83136)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a23de50d04c45aa9c1275f786af5e21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "683ad8d2f7e04ea9a504e7bdc2e90f41": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fbde111a17ba4167963d41a1514923cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a23de50d04c45aa9c1275f786af5e21",
        "style": "IPY_MODEL_683ad8d2f7e04ea9a504e7bdc2e90f41",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98461\" target=\"_blank\"> 20-98461</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIVU DE L'ISSOLE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE ANASTASIE SUR ISSOLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renforcement du r\u00e9seau syndical d'eau potable au Quartier des Souquettes \u00e0 Sainte Anastasie sur Issole (83136)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98461\" target=\"_blank\"> 20-98461</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59bea22fa4094d2da699a61b4865026e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.250598,
          6.5319
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_df6b6e36256d4de788d9186445b93bd1",
        "title": "Vers COGOLIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement et renforcement des r\u00e9seaux \u00e9lectriques courant fort existant - RELANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2989d729ebda439c82d9a3842e93e87e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73d6c5ffe12c40a293688500ed1ce50e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "df6b6e36256d4de788d9186445b93bd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2989d729ebda439c82d9a3842e93e87e",
        "style": "IPY_MODEL_73d6c5ffe12c40a293688500ed1ce50e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98089\" target=\"_blank\"> 20-98089</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE PORT PLAISANCE MARINES COGOLIN<br>\n        <b>Ville :</b> COGOLIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement et renforcement des r\u00e9seaux \u00e9lectriques courant fort existant - RELANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98089\" target=\"_blank\"> 20-98089</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70e906b00c9245b286c1ce56d09664dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.236892,
          6.069988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7c20feb0fc24ccc801cf0385ece1406",
        "title": "Vers CUERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en vue de la r\u00e9alisation d'une \u00e9tude de faisabilit\u00e9 et de programmation des travaux de restructuration du groupe scolaire jean jaur\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "182c0cb49ad94565a14189306fbb5b8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d02e362257f8480c95ee5c7941703c15": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7c20feb0fc24ccc801cf0385ece1406": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_182c0cb49ad94565a14189306fbb5b8d",
        "style": "IPY_MODEL_d02e362257f8480c95ee5c7941703c15",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98323\" target=\"_blank\"> 20-98323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '13', '6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Cuers<br>\n        <b>Ville :</b> CUERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en vue de la r\u00e9alisation d'une \u00e9tude de faisabilit\u00e9 et de programmation des travaux de restructuration du groupe scolaire jean jaur\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98323\" target=\"_blank\"> 20-98323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "316851532caa487c98eaaeb2f8ac1306": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.63333,
          6.770988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7edddb053f34c9f9e6b2fdae40233e3",
        "title": "Vers TOURRETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la cr\u00e9ation d'un b\u00e2timent pour le si\u00e8ge de la r\u00e9gie des eaux du pays de fayence\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d78cbf69f304f82872eb4ef431ef5b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b458a2950c6b43e8820e5407675a023e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7edddb053f34c9f9e6b2fdae40233e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d78cbf69f304f82872eb4ef431ef5b8",
        "style": "IPY_MODEL_b458a2950c6b43e8820e5407675a023e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98348\" target=\"_blank\"> 20-98348</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83', '6', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Pays de Fayence<br>\n        <b>Ville :</b> TOURRETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre relatif \u00e0 la cr\u00e9ation d'un b\u00e2timent pour le si\u00e8ge de la r\u00e9gie des eaux du pays de fayence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98348\" target=\"_blank\"> 20-98348</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9acd9ec2dc224842b9398386ff0be373": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.244967,
          5.058634
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9385bc910aa942dbafba42472b9aa16a",
        "title": "Vers VAISON LA ROMAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La location , l'installation et la maintenance du parc de photocopieurs multifonctions de la mairie de Vaison-la-Romaine dans ses diff\u00e9rents sites.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67bd4d13b8b14f4db81b636d765c8bcb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c533462b9a004409a2a1fcb332c05e1b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9385bc910aa942dbafba42472b9aa16a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67bd4d13b8b14f4db81b636d765c8bcb",
        "style": "IPY_MODEL_c533462b9a004409a2a1fcb332c05e1b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98481\" target=\"_blank\"> 20-98481</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vaison la Romaine<br>\n        <b>Ville :</b> VAISON LA ROMAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Reprographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La location , l'installation et la maintenance du parc de photocopieurs multifonctions de la mairie de Vaison-la-Romaine dans ses diff\u00e9rents sites.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98481\" target=\"_blank\"> 20-98481</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa93b1d064d64c88b7f736b0472ba741": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.360334,
          0.609348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72048312d16e4dd1a1f259249a5869f9",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture De Beurre, Produits Laitiers Et Ovoproduits, Produits Biologiques Et Laitages Fermiers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70a1c8ed7b73430d8cee25cee2ea2702": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bf3c68b0526475eb61da0731346f514": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72048312d16e4dd1a1f259249a5869f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70a1c8ed7b73430d8cee25cee2ea2702",
        "style": "IPY_MODEL_5bf3c68b0526475eb61da0731346f514",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98082\" target=\"_blank\"> 20-98082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e Victor Hugo<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture De Beurre, Produits Laitiers Et Ovoproduits, Produits Biologiques Et Laitages Fermiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98082\" target=\"_blank\"> 20-98082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1aed237cd88346c5a9726fbbe8056759": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.360334,
          0.609348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d55b87d730446948c19831aa508edc6",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Verification Reglementaire Des Installations De Gaz, D'Electricite, Des Ascenseurs Et Monte-Charges Et Des Chaudieres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5fa925cee1440149829bf1711556d68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99ee56cbcc8e4aa39d9ab97001ccf5a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d55b87d730446948c19831aa508edc6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5fa925cee1440149829bf1711556d68",
        "style": "IPY_MODEL_99ee56cbcc8e4aa39d9ab97001ccf5a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98083\" target=\"_blank\"> 20-98083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e Victor Hugo<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Verification Reglementaire Des Installations De Gaz, D'Electricite, Des Ascenseurs Et Monte-Charges Et Des Chaudieres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98083\" target=\"_blank\"> 20-98083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f39cffa7f77a40c6a9121b95c66c497a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.968229,
          3.516139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_744b9629bc01427fb9a4955ba7979982",
        "title": "Vers MIGENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les travaux consiste \u00e0 la Cr\u00e9ation d un Miroir d eau pour finaliser l am\u00e9nagement de port de la ville de Migennes (Am\u00e9nagement du Port Phase II)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aca7872127e94c0386a0a4912b69112b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58c44d60f0b64162bbe26c5b138b5b53": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "744b9629bc01427fb9a4955ba7979982": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aca7872127e94c0386a0a4912b69112b",
        "style": "IPY_MODEL_58c44d60f0b64162bbe26c5b138b5b53",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98435\" target=\"_blank\"> 20-98435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MIGENNES<br>\n        <b>Ville :</b> MIGENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fontainerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les travaux consiste \u00e0 la Cr\u00e9ation d un Miroir d eau pour finaliser l am\u00e9nagement de port de la ville de Migennes (Am\u00e9nagement du Port Phase II)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98435\" target=\"_blank\"> 20-98435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1598a3e8acdc48a1ac02b58d1a3f4022": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.631067,
          6.840162
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8da16d8c68bf47f59d4bfa114627c916",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2023_Industrie4.0_EXTRUDEUSE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a627a8f35c134fbcb43a7e3f7c22c172": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bf9b07d422d140a2ab43c1da3d1bfbf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8da16d8c68bf47f59d4bfa114627c916": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a627a8f35c134fbcb43a7e3f7c22c172",
        "style": "IPY_MODEL_bf9b07d422d140a2ab43c1da3d1bfbf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98079\" target=\"_blank\"> 20-98079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '39', '67', '68', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIV DE TECHNO DE BELFORT MONTBELIARD<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2023_Industrie4.0_EXTRUDEUSE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98079\" target=\"_blank\"> 20-98079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "726b3a7901874941bd4eb279bd0136db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.615449,
          6.786028
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_302f73b8a1e748cc81bf3cacb281b79f",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LE MOIS GIVRE : LA MAISON DU PERE NOEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a017858329e74a069f50689f253528dc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd7a84feaf434dba96656f377d5de813": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "302f73b8a1e748cc81bf3cacb281b79f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a017858329e74a069f50689f253528dc",
        "style": "IPY_MODEL_cd7a84feaf434dba96656f377d5de813",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98188\" target=\"_blank\"> 20-98188</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Belfort<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel', 'Spectacle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LE MOIS GIVRE : LA MAISON DU PERE NOEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98188\" target=\"_blank\"> 20-98188</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b13c229360f44b3ba08d4f3d8cf4225": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.449218,
          1.955993
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0891bb950144c1eb12648e41ac1bbfe",
        "title": "Vers EVRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'une cuisine p\u00e9dagogique polyvalente, site d'Evry\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c8ce34254bb4e679eaf4e8659fb3cc7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f52d7add25e145438b9271271984c576": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0891bb950144c1eb12648e41ac1bbfe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c8ce34254bb4e679eaf4e8659fb3cc7",
        "style": "IPY_MODEL_f52d7add25e145438b9271271984c576",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98352\" target=\"_blank\"> 20-98352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Association facult\u00e9 des m\u00e9tiers 91<br>\n        <b>Ville :</b> EVRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'une cuisine p\u00e9dagogique polyvalente, site d'Evry<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98352\" target=\"_blank\"> 20-98352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6222d99c7445410a9a43b0e22709b09f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.809897,
          2.25118
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6e3f8b9bb63415eba2c7d159a9e90be",
        "title": "Vers MEUDON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Nettoyage du tunnel du m\u00e9tro de Vanves, des escaliers m\u00e9caniques \u00e0 Issy-les-Moulineaux ainsi que des abris de v\u00e9lo sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7c11a3157369466f8a5b50242db3d07d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e36cfd837874a9998ff0d88c4f50d1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6e3f8b9bb63415eba2c7d159a9e90be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7c11a3157369466f8a5b50242db3d07d",
        "style": "IPY_MODEL_8e36cfd837874a9998ff0d88c4f50d1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98478\" target=\"_blank\"> 20-98478</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92', '75', '77', '78', '91', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS SEINE OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> MEUDON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Nettoyage du tunnel du m\u00e9tro de Vanves, des escaliers m\u00e9caniques \u00e0 Issy-les-Moulineaux ainsi que des abris de v\u00e9lo sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98478\" target=\"_blank\"> 20-98478</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44ebf3c0c0db417d887e155eb140c82f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.782451,
          2.314728
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1cdd19f7a06843f3946f88aa3d40c8e3",
        "title": "Vers BOURG LA REINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'un espace boulistes au Stade Charpentier et au Square Meunier \u00e0 Bourg-la-ReineLot 1 VRD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "189990c6a19d4aa8a7a21845c70f7e60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c8c38f16616b4060915bc1a05c8c4b52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1cdd19f7a06843f3946f88aa3d40c8e3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_189990c6a19d4aa8a7a21845c70f7e60",
        "style": "IPY_MODEL_c8c38f16616b4060915bc1a05c8c4b52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98267\" target=\"_blank\"> 20-98267</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOURG LA REINE<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG LA REINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\", 'R\u00e9seaux divers', 'Terrain de sport', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'un espace boulistes au Stade Charpentier et au Square Meunier \u00e0 Bourg-la-ReineLot 1 VRD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98267\" target=\"_blank\"> 20-98267</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d238c3827c6f4e74852aafbd89704776": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.913005,
          2.36002
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f96734ac91da46b3ba41965994a67f64",
        "title": "Vers SAINT DENIS LA PLAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SERVICES D'ASSURANCE RELATIFS AUX RISQUES DE L'OPERATION DE FRANCHISSEMENT URBAIN PLEYEL A SAINT-DENIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5729b0071e144cd9a8aeaa29b5c0bdef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "577bda841b844d06a91160b92426d5fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f96734ac91da46b3ba41965994a67f64": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5729b0071e144cd9a8aeaa29b5c0bdef",
        "style": "IPY_MODEL_577bda841b844d06a91160b92426d5fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98087\" target=\"_blank\"> 20-98087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-11-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL Plaine Commune D\u00e9veloppement<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS LA PLAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SERVICES D'ASSURANCE RELATIFS AUX RISQUES DE L'OPERATION DE FRANCHISSEMENT URBAIN PLEYEL A SAINT-DENIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98087\" target=\"_blank\"> 20-98087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3b6df0600aee49e898a427f190a38531": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.883596,
          2.437922
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c2784d2af904e348833f036af205288",
        "title": "Vers ROMAINVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de pr\u00e9figuration et d'\u00e9laboration d'une charte de gouvernance pour la mise en oeuvre de la Promenade des Hauteurs de l'Etablissement Public Territorial Est Ensemble\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1de78f66b5f0483ea411941a9f084739": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bad9b684543429daaf3cf407117e8ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c2784d2af904e348833f036af205288": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1de78f66b5f0483ea411941a9f084739",
        "style": "IPY_MODEL_9bad9b684543429daaf3cf407117e8ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98537\" target=\"_blank\"> 20-98537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EST ENSEMBLE<br>\n        <b>Ville :</b> ROMAINVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de pr\u00e9figuration et d'\u00e9laboration d'une charte de gouvernance pour la mise en oeuvre de la Promenade des Hauteurs de l'Etablissement Public Territorial Est Ensemble<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98537\" target=\"_blank\"> 20-98537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "996030ef71ef4bf6bd16d435f2827777": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.885476,
          2.400606
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9bc52e44a0b64e33b8d25883814563a3",
        "title": "Vers LE PR\u00c9 SAINT GERVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de calorifugeage des r\u00e9seaux de chauffage pour la ville du Pr\u00e9 Saint-Gervais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "013f18a0d1344df5835ef9efe73f5ba1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "635efabeec4e4b95a22f9c3fabba6928": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9bc52e44a0b64e33b8d25883814563a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_013f18a0d1344df5835ef9efe73f5ba1",
        "style": "IPY_MODEL_635efabeec4e4b95a22f9c3fabba6928",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98416\" target=\"_blank\"> 20-98416</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PRE SAINT GERVAIS<br>\n        <b>Ville :</b> LE PR\u00c9 SAINT GERVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de calorifugeage des r\u00e9seaux de chauffage pour la ville du Pr\u00e9 Saint-Gervais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98416\" target=\"_blank\"> 20-98416</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ece66caf936c4519b468c44a931262db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.929737,
          2.458893
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a947d45dc3744578a18cbd908ff70691",
        "title": "Vers DRANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 est destin\u00e9 \u00e0 l'acquisition d'un fauteuil dentaire et de son r\u00e9cup\u00e9rateur d'amalgames.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60823e25c539459aa49f2c833fd3b1b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2ab946f29aff49a4b98f5688a0f2e4ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a947d45dc3744578a18cbd908ff70691": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60823e25c539459aa49f2c833fd3b1b5",
        "style": "IPY_MODEL_2ab946f29aff49a4b98f5688a0f2e4ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98215\" target=\"_blank\"> 20-98215</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Drancy<br>\n        <b>Ville :</b> DRANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel dentaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 est destin\u00e9 \u00e0 l'acquisition d'un fauteuil dentaire et de son r\u00e9cup\u00e9rateur d'amalgames.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98215\" target=\"_blank\"> 20-98215</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee71f375e5ce42788d9d7ccff2fb97e6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.821404,
          2.540496
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0da7133cca494156a5c52eba46a5a628",
        "title": "Vers VILLIERS SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des \u00e9quipements d'alarme et de d\u00e9tection incendie des b\u00e2timents communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3fb5519b68c749a4951602d9b81d4eb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d8916732a7c42fab2064198d47009a9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0da7133cca494156a5c52eba46a5a628": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3fb5519b68c749a4951602d9b81d4eb8",
        "style": "IPY_MODEL_0d8916732a7c42fab2064198d47009a9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98109\" target=\"_blank\"> 20-98109</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villiers-sur-Marne<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des \u00e9quipements d'alarme et de d\u00e9tection incendie des b\u00e2timents communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98109\" target=\"_blank\"> 20-98109</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e297a100183e4665b2fc806fc34687cd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.154516,
          1.786016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80888009d19f46c7b4545f78fcaa2039",
        "title": "Vers HODENT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e - Programme voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "492da70f72324e18b9f264212480ac1e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45f761bf2d9a4fbd9cbd544c46013f55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80888009d19f46c7b4545f78fcaa2039": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_492da70f72324e18b9f264212480ac1e",
        "style": "IPY_MODEL_45f761bf2d9a4fbd9cbd544c46013f55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98098\" target=\"_blank\"> 20-98098</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95', '27', '60', '78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Hodent<br>\n        <b>Ville :</b> HODENT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e - Programme voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98098\" target=\"_blank\"> 20-98098</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38956ebb7edb41b69ce9f835f20a1bc2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.153928,
          2.076581
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f24437fdb12a438c81985fb3add92ec6",
        "title": "Vers CERGY PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts de la ville d'eragny-sur-oise\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f253bb838204241b65d8262c1886472": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d9a1bd267124405d854324e64b88ce84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f24437fdb12a438c81985fb3add92ec6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f253bb838204241b65d8262c1886472",
        "style": "IPY_MODEL_d9a1bd267124405d854324e64b88ce84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98417\" target=\"_blank\"> 20-98417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ERAGNY SUR OISE<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts de la ville d'eragny-sur-oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98417\" target=\"_blank\"> 20-98417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8dd984abe7e14ed78edf57ed40885f7e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.153928,
          2.076581
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d50f200fdfa94bedbf130ec4772e3a5d",
        "title": "Vers CERGY PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de carburants en station service par carte accr\u00e9ditives pour l'ensemble de la flotte et de t\u00e9l\u00e9badge\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab06b981b9334b42891534096f1c1e4b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c0db12ada32410cbb0c08119888bd22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d50f200fdfa94bedbf130ec4772e3a5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab06b981b9334b42891534096f1c1e4b",
        "style": "IPY_MODEL_6c0db12ada32410cbb0c08119888bd22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98483\" target=\"_blank\"> 20-98483</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ERAGNY SUR OISE<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de carburants en station service par carte accr\u00e9ditives pour l'ensemble de la flotte et de t\u00e9l\u00e9badge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98483\" target=\"_blank\"> 20-98483</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f2c942af97344d3c892524dcddf2f212": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.053445,
          2.023639
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b33a2c8ef0f474e81395eb03dbc3fe9",
        "title": "Vers CERGY PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d oeuvre dans le cadre de l'am\u00e9nagement d'une coque livr\u00e9e brute en centre m\u00e9dical LB2 avenue des genottes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e8161cef1984869a0b24094e1b26c72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c913014ede32453e8713daddcf20e448": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b33a2c8ef0f474e81395eb03dbc3fe9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e8161cef1984869a0b24094e1b26c72",
        "style": "IPY_MODEL_c913014ede32453e8713daddcf20e448",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98115\" target=\"_blank\"> 20-98115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CERGY<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d oeuvre dans le cadre de l'am\u00e9nagement d'une coque livr\u00e9e brute en centre m\u00e9dical LB2 avenue des genottes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98115\" target=\"_blank\"> 20-98115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bcc03272392a4b6b807c2eaecd989b19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.239057,
          -61.536667
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ea8f776a822488a8c25bca084b33db2",
        "title": "Vers POINTE \u00c0 PITRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de prestation intellectuelle relatif \u00e0 l'accompagnement dans la d\u00e9finition d'une strat\u00e9gie fonci\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7d2decbefef40b2b758e713680a3256": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78ed5e97d13e4b31961b67e7249c72be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ea8f776a822488a8c25bca084b33db2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7d2decbefef40b2b758e713680a3256",
        "style": "IPY_MODEL_78ed5e97d13e4b31961b67e7249c72be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98076\" target=\"_blank\"> 20-98076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Cap Excellence<br>\n        <b>Ville :</b> POINTE \u00c0 PITRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de prestation intellectuelle relatif \u00e0 l'accompagnement dans la d\u00e9finition d'une strat\u00e9gie fonci\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98076\" target=\"_blank\"> 20-98076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "06985fd5635d48aca31d6f4a5f218889": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.239057,
          -61.536667
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_698ea84945454a1f8c4fa28c93898a81",
        "title": "Vers POINTE A PITRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        collecte des bornes d'apport volontaire d'emballages m\u00e9nagers recyclables et du verre sur le territoire de cap excellence\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a1dda818e3246deb24e315e5ae5ab5b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4e3c546dfe3f4ab0bf2d271bf7514df1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "698ea84945454a1f8c4fa28c93898a81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a1dda818e3246deb24e315e5ae5ab5b",
        "style": "IPY_MODEL_4e3c546dfe3f4ab0bf2d271bf7514df1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-79228\" target=\"_blank\"> 20-79228</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-09-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Cap Excellence<br>\n        <b>Ville :</b> POINTE A PITRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> collecte des bornes d'apport volontaire d'emballages m\u00e9nagers recyclables et du verre sur le territoire de cap excellence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-79228\" target=\"_blank\"> 20-79228</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "46b0b3192b5646d994a48e47374549e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          4.928607,
          -52.4154
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c39506bb61e64a70bec7c2b94e01ad73",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        services de formations professionnelles visant \u00e0 l'accompagnement manag\u00e9rial de la caf guyane.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "df21effed96143789fdc1dbd63b89fb3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d95f13693d29444c947ca4110373f165": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c39506bb61e64a70bec7c2b94e01ad73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_df21effed96143789fdc1dbd63b89fb3",
        "style": "IPY_MODEL_d95f13693d29444c947ca4110373f165",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98467\" target=\"_blank\"> 20-98467</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-10-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF de la Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> services de formations professionnelles visant \u00e0 l'accompagnement manag\u00e9rial de la caf guyane.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98467\" target=\"_blank\"> 20-98467</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd816fcb78c9470bbc446ee8fce33415": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62330482138c40ae8f6e91d323be5577",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'ouvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une aire de repos type sur la RN2 au PR 53+000La mission comprend:- La tranche ferme : phase conception- La tranche optionnelle 1: pha\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4b4025976d44f15a7c669833cac5847": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5fde7e6bd2c44eabad810e0b91ea815b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62330482138c40ae8f6e91d323be5577": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4b4025976d44f15a7c669833cac5847",
        "style": "IPY_MODEL_5fde7e6bd2c44eabad810e0b91ea815b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98538\" target=\"_blank\"> 20-98538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL de Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'G\u00e9nie civil', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'ouvre relative \u00e0 la cr\u00e9ation d'une aire de repos type sur la RN2 au PR 53+000La mission comprend:- La tranche ferme : phase conception- La tranche optionnelle 1: pha<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98538\" target=\"_blank\"> 20-98538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c8d32c6e308049c48c344a5e2ce9c5a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.648666,
          -53.860871
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c5c2a08af1254df799630975c767cf2e",
        "title": "Vers CAYENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA Petits lots 2020 des travaux de construction de la route Maripasoula-Papa\u00efchton :lot 6 renforcement du pont en bois Walimapa,lot 7 construction de 3 passages \u00e0 gu\u00e9,lot 8 fourniture d'un b\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b85427347f0b478d8e833b5b1d99fdd7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "16d884811b5e4309a40827f989fbee85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c5c2a08af1254df799630975c767cf2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b85427347f0b478d8e833b5b1d99fdd7",
        "style": "IPY_MODEL_16d884811b5e4309a40827f989fbee85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98291\" target=\"_blank\"> 20-98291</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL de Guyane<br>\n        <b>Ville :</b> CAYENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA Petits lots 2020 des travaux de construction de la route Maripasoula-Papa\u00efchton :lot 6 renforcement du pont en bois Walimapa,lot 7 construction de 3 passages \u00e0 gu\u00e9,lot 8 fourniture d'un b<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98291\" target=\"_blank\"> 20-98291</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc47918ca803451caea46f2ffe349e1f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.486434,
          -54.03745
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa9e2cdd0cbc45d2a680071f857eb869",
        "title": "Vers SAINT LAURENT DU MARONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REMBLAIEMENT D'UNE PARCELLE COMMUNALE ROUTE DE PAUL ISNARD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e5b8db6397c246ffa7255ef5684d7390": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad592685d52a4e3fbb3be4b595a041a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa9e2cdd0cbc45d2a680071f857eb869": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e5b8db6397c246ffa7255ef5684d7390",
        "style": "IPY_MODEL_ad592685d52a4e3fbb3be4b595a041a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98509\" target=\"_blank\"> 20-98509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Laurent du Maroni<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LAURENT DU MARONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REMBLAIEMENT D'UNE PARCELLE COMMUNALE ROUTE DE PAUL ISNARD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98509\" target=\"_blank\"> 20-98509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3feaf08e84bd438692ebdf675fb27104": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.081233,
          55.723134
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28a56c86839346afa7c09ff72c79573c",
        "title": "Vers SAINT BENO\u00ceT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de services de t\u00e9l\u00e9communications et d'acc\u00e8s internet - ann\u00e9es 2020/2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "617b31cdd75b40078c4cd2acba29ea42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b073617246a34901a256a0505386147e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28a56c86839346afa7c09ff72c79573c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_617b31cdd75b40078c4cd2acba29ea42",
        "style": "IPY_MODEL_b073617246a34901a256a0505386147e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97435\" target=\"_blank\"> 20-97435</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Benoit<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BENO\u00ceT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de services de t\u00e9l\u00e9communications et d'acc\u00e8s internet - ann\u00e9es 2020/2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-97435\" target=\"_blank\"> 20-97435</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd21426a052246fb806e3c2366f8c531": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.081233,
          55.723134
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_179dcc73d38845b69e25e689ab530dd2",
        "title": "Vers SAINT BENO\u00ceT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        relance du march\u00e9 de fournitures pour l'acquisition de mat\u00e9riels informatiques pour les \u00e9coles de saint-beno\u00eet (plan enir)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "796b0ae8146b42308d0327d7eae2256f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "51d0c774ce2841129a513e237403fa75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "179dcc73d38845b69e25e689ab530dd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_796b0ae8146b42308d0327d7eae2256f",
        "style": "IPY_MODEL_51d0c774ce2841129a513e237403fa75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98101\" target=\"_blank\"> 20-98101</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Benoit<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BENO\u00ceT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> relance du march\u00e9 de fournitures pour l'acquisition de mat\u00e9riels informatiques pour les \u00e9coles de saint-beno\u00eet (plan enir)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98101\" target=\"_blank\"> 20-98101</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f6e08ddadc7448f08f33da6ea96e3d3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.12.4",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.776608,
          45.279349
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10d5e23c93bb483c96af45fdcd72ba85",
        "title": "Vers PAMANDZI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-08-03 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en conformit\u00e9 des armoires de commande \u00e9clairage public et remplacement de points lumineux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1a2890314a0942b1ad1e37c0be696811": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a0dc3e6b94346b590b9e3660cc2038c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10d5e23c93bb483c96af45fdcd72ba85": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1a2890314a0942b1ad1e37c0be696811",
        "style": "IPY_MODEL_0a0dc3e6b94346b590b9e3660cc2038c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98133\" target=\"_blank\"> 20-98133</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-08-03 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-08-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DE PETITE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> PAMANDZI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en conformit\u00e9 des armoires de commande \u00e9clairage public et remplacement de points lumineux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te sur BOAMP.fr \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-98133\" target=\"_blank\"> 20-98133</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "2ad834c4de6f46c69027c3e98e11191b"}
</script>

</body>
</html>
