<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_01_06_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "59f6439889ef444aa7256d25b0d5e269": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "f0e5d404954b45a39cf6177a51a9ee4f": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "8e818987527b4ea895f246934a7e759e": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "bc8b32e68bff41de87cbc67a083cead1": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "9a86b1ecea5b4771889e848c476e3175": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "cbf100aa6ab54402a40246fc20a8a5db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47ebc30355874682bf49b5c85ba483b1": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "ce6c7a77ede6463cbc307848d2fac46a": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_59f6439889ef444aa7256d25b0d5e269",
          "IPY_MODEL_f0e5d404954b45a39cf6177a51a9ee4f",
          "IPY_MODEL_e4c1c375f74943409dce6ab4abf0e393"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_8e818987527b4ea895f246934a7e759e",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_bc8b32e68bff41de87cbc67a083cead1",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_9a86b1ecea5b4771889e848c476e3175",
          "IPY_MODEL_c91690db338b41ab934065877c3ecddf",
          "IPY_MODEL_88af50ca01dd41f398348611aaf158b7",
          "IPY_MODEL_bb1a23259f534252bebb8e0c0223cc04",
          "IPY_MODEL_9902da8e81fc4defbdfe26e3a5b48e85",
          "IPY_MODEL_678a20a5536243adad58709200018b22",
          "IPY_MODEL_7c84667c4315471fb39556cabae731b2",
          "IPY_MODEL_99518900f28940a3b9c58580459ef7c2",
          "IPY_MODEL_8121518bfce84cd1a8e4f32960973216",
          "IPY_MODEL_bcba3d81595247e69474cc504e74e8f0",
          "IPY_MODEL_373579046da54fcf96f472ee05486cb9",
          "IPY_MODEL_464e8e1142fa4204b34144f5206b18fe",
          "IPY_MODEL_2c6f0ba0ef694d79bd229c549dedaca2",
          "IPY_MODEL_d7c5eef23ac5499983992d926fd6aed1",
          "IPY_MODEL_9706378e9f0c40599f73bc70a381b5e0",
          "IPY_MODEL_d1f0e2779c9d460bb5e01406901e4363",
          "IPY_MODEL_36bfc93c60b04b18bb0d7461d4224bcd",
          "IPY_MODEL_bfe9a93181b2445cabbdcb9d7d8d8937",
          "IPY_MODEL_5245bd9f81404cc6a490d649c63e50eb",
          "IPY_MODEL_99c1d321acff4defa610aa3df7918284",
          "IPY_MODEL_af7935ce811440c6aa628e08598865e7",
          "IPY_MODEL_3bca4f559d634ada90b8598ec6e5cff8",
          "IPY_MODEL_0bfb63d9df10455499dae73a1c615b63",
          "IPY_MODEL_901a2108759149458c4fbc0f25c787b2",
          "IPY_MODEL_703f0c149ca04391894475048d064237",
          "IPY_MODEL_35a0a6ae2f4d4bb2818190bc08738843",
          "IPY_MODEL_3ed4594d402040a685b1883eb19075f9",
          "IPY_MODEL_a076c414c18144658c30e078056761b0",
          "IPY_MODEL_b4f6696f6c1a499c9d70f4b95fc8fe90",
          "IPY_MODEL_62ec8eeab0844014b7bbab73d8e8a3a5",
          "IPY_MODEL_79e10bda8327471d8fbdd8b7740ac6df",
          "IPY_MODEL_c009c2a32f9f446aa3c31ac6a7fdd8b3",
          "IPY_MODEL_2a87a9e66fd0458daab1c88781fc65f1",
          "IPY_MODEL_fbccdbc52df04a1ea3e5d2826511f456",
          "IPY_MODEL_37410fd762184d9fb0aac28f8c34c224",
          "IPY_MODEL_ac8a7cf3d348455fa0582b9cd44db576",
          "IPY_MODEL_ce794d3b315145ae95b3d2947fd4a850",
          "IPY_MODEL_ddd3fef9031f48a6b0c971e955f6a924",
          "IPY_MODEL_7da72b5613d8400b880b4884dbcdb058",
          "IPY_MODEL_6aaca830f16c4e848a3b5b143842eafd",
          "IPY_MODEL_9c91929e6b44454f929dd74cf4806275",
          "IPY_MODEL_af78c38740e2404f883470e5548c8e89",
          "IPY_MODEL_47dc61d4635947798e59104d2bbf36ec",
          "IPY_MODEL_65b762bc130c4345b77d31db24defadf",
          "IPY_MODEL_80331052828e45d480a549dfc4a92d04",
          "IPY_MODEL_26a3c2f572e844bd8f60b28037439eb9",
          "IPY_MODEL_7686880d10d64ea89af316cdf290a711",
          "IPY_MODEL_cb9f61c0d3ff4b908b1a08930e894bee",
          "IPY_MODEL_ed1c0c0416d9467e83ef941725f360a9",
          "IPY_MODEL_fb9a86b48b964b15a901032b493c2618",
          "IPY_MODEL_0ca4331eac0a4b8385b1e65e4c583db4",
          "IPY_MODEL_38f56caec6be419fbf7c75c74fa08ec1",
          "IPY_MODEL_47ca362a70f64a4aaf9d0f1dfdc7d34a",
          "IPY_MODEL_509ecbcafbb14d40b510700288fd17cb",
          "IPY_MODEL_94dfcacd06d34435ace8df2ad2f2e230",
          "IPY_MODEL_c74c577e2b6546cdae4b32de11dabd19",
          "IPY_MODEL_a4c9ecabf6eb4fdbbb83652b5ea9569f",
          "IPY_MODEL_7c07e5d393144069ad6baef82cd00ab3",
          "IPY_MODEL_07654656e3e64f83a28b3897d6524045",
          "IPY_MODEL_cebcade12e5f4e509cad9ef7638ebd0b",
          "IPY_MODEL_9287a2647fdb4252ae54be1516cf38d8",
          "IPY_MODEL_9c3b667e1f8f460c9ce8a1cdbee844b1",
          "IPY_MODEL_00da87a3315b43f981c1cfc8c26b890e",
          "IPY_MODEL_1ec6fbaff4904c28a285e4d4d73eb821",
          "IPY_MODEL_e2651df47a2b4d4b992aba65688b6df6",
          "IPY_MODEL_e667ecf02569425cb7e3ebcb3ad09425",
          "IPY_MODEL_a20ac1cb79a840ddb3e6bb5ede4b9606",
          "IPY_MODEL_53a9c9fda60d493784a373b66b6ff806",
          "IPY_MODEL_4414870e8c4d42bf826517cff4fe521a",
          "IPY_MODEL_4961321b537549fbba8c2ef5d35d56d1",
          "IPY_MODEL_8bbc7c75a93c464fa9162f330deced18",
          "IPY_MODEL_32369083be54411d8c4a5c7849dbb04d",
          "IPY_MODEL_c0ac86b92efd4f4bae8410cd5f5bce47",
          "IPY_MODEL_55ca73c13aea4808a44ec3a065bdac82",
          "IPY_MODEL_d1bc682f2fb546a1989804fb9410f9fd",
          "IPY_MODEL_78de24b70b3443eeb11d5c7f37473359",
          "IPY_MODEL_cf06ce9f25b74e3298fdc4f0a02209ed",
          "IPY_MODEL_0d0231b1fc554894a0ca34f6177cd686",
          "IPY_MODEL_c73b062919b149b383a91d46c3afe4bc",
          "IPY_MODEL_c96b88017ea94581907f295e7d0304a8",
          "IPY_MODEL_692ff0138cf4482dad8425a039edf801",
          "IPY_MODEL_db8e165ddafd430abccab8e7b114915d",
          "IPY_MODEL_ff786f0f066940d98636cf834d89263c",
          "IPY_MODEL_c7b3139789d34aeb9b57f81ab34c9dae",
          "IPY_MODEL_13bba27c5e1345b5b95138b22716f39d",
          "IPY_MODEL_054c7ca2675b4ef5aa9af587fba7b0e8",
          "IPY_MODEL_b122d2650ada45afb160a16cac49aa30",
          "IPY_MODEL_beca36a60a644b2585f556759dcd1c8b",
          "IPY_MODEL_77424d1f612443a78b0f01807bac9b47",
          "IPY_MODEL_87de49ff568243298b578a9781512a0f",
          "IPY_MODEL_d9505eee449d4df18d5a98cb59ef6aec",
          "IPY_MODEL_872d71661e4b47b19c790062b13ef174",
          "IPY_MODEL_1f961e72b12343a99a77a8cc91e214c6",
          "IPY_MODEL_53bafcd53df54cad8d1222620ab14a61",
          "IPY_MODEL_fd77d977cda34b468bb91fc5684dd38c",
          "IPY_MODEL_1042001de6264799aebf7a41a161e031",
          "IPY_MODEL_168df05a6d174efa9e8dcd6b1fb6daa9",
          "IPY_MODEL_b4d0199229204fe6a57f8defd7579941",
          "IPY_MODEL_6ddb20f3b61444f287c3dab51ff8f550",
          "IPY_MODEL_d2c4a436a1a94515a2c7c9c8daa90328",
          "IPY_MODEL_2679932332f141c79a9707b87e6e508e",
          "IPY_MODEL_8d956728e15140a8bbdd9057f0c8d428",
          "IPY_MODEL_217c30bce0d843db9219c910d47ae986",
          "IPY_MODEL_086223a3c3e642758e3dbf9497e79b74",
          "IPY_MODEL_36c130ada19445f1bc7d476beeca7072",
          "IPY_MODEL_a80c45a6d5594f84bea341ce1fb0c5bd",
          "IPY_MODEL_e248ed07d5454ca0a0d7f83cd5ebe979",
          "IPY_MODEL_6f59c581449f44309208370373fbae72",
          "IPY_MODEL_4f56a41bf0cf489696bf00e1b392500a",
          "IPY_MODEL_d6ab6226f298467b97930d4096565c63",
          "IPY_MODEL_09d88da242a748f48a12922fbc59c0a5",
          "IPY_MODEL_7558c0fb7571450aab4397b62aeac070",
          "IPY_MODEL_d171140874af4b61bcd2910881839334",
          "IPY_MODEL_94368b94fd8146ab84cc5efa3a4cbf36",
          "IPY_MODEL_eff9e527216f4772843015b0e4fd2666",
          "IPY_MODEL_a48b3d08ebaa4b3889d26d6990d95467",
          "IPY_MODEL_d2484806eaef4d5ca48ad5c28b5ddbd5",
          "IPY_MODEL_99ceadde646e419b923ff89a41106123",
          "IPY_MODEL_6a3ec4172d8e4d858bce2eea680c2daa",
          "IPY_MODEL_6eab736deaac40c4a729edc90b657c10",
          "IPY_MODEL_23dd7d6669414016b6ed6012ae9b34ba",
          "IPY_MODEL_2589d69c15654947b1a0cc50c25aa175",
          "IPY_MODEL_a1a8b1388d65403a87303911f90a2930",
          "IPY_MODEL_8d0ca94b03f94d14af619c99be8dea3f",
          "IPY_MODEL_8edd287e3b574971900ac549207de4c3",
          "IPY_MODEL_e01bf1545d3849f498fa77644fa16c1e",
          "IPY_MODEL_b04914da1cc64930af1f28e8e47de031",
          "IPY_MODEL_c041a472663f4d7ca1a38d0523c305b1",
          "IPY_MODEL_2858fda256074d17aeb09fe8584b204d",
          "IPY_MODEL_432fa7a0896a46dca1fa56f0c1ca8ec1",
          "IPY_MODEL_10917d21dbe346149103c7148d20bf2e",
          "IPY_MODEL_5fc991e0fc2649468585ddd7b1a328dd",
          "IPY_MODEL_48fb55f0fff5408094a641af7767fbc1",
          "IPY_MODEL_50f269be034040a1a285c2ee18feded6",
          "IPY_MODEL_393403b555994f12ab824b1744b84e77",
          "IPY_MODEL_2fec980ee86642ebb2785ea0a068bd91",
          "IPY_MODEL_3f7c02973abe438db693202e5d386d68",
          "IPY_MODEL_33e0364457f54ed588c187d8c4731474",
          "IPY_MODEL_6337614dbc1c41a7926ece475111f85b",
          "IPY_MODEL_4f0018ffa01249cc8fe69d66145d8522",
          "IPY_MODEL_7051c1ce2f094cbcad87248d763f258f",
          "IPY_MODEL_d0b13c70df1642db857e0a19b1b94d06",
          "IPY_MODEL_0dd2e9af782544e393e2c3c52c6a49f3",
          "IPY_MODEL_105bf222bdf943caaa6890de7999ea0c",
          "IPY_MODEL_715ae826b17d483eabb298779c1b15cc",
          "IPY_MODEL_4a40d31991ef443ea0a93b6d447f78e4",
          "IPY_MODEL_4afacda8a36044549182da2ac87b48cc",
          "IPY_MODEL_2d4800dbed1d4e9f9d66851cf481841b",
          "IPY_MODEL_35f822af61a84448bc5b79014e6ef8a4",
          "IPY_MODEL_76be26c8854946eb8badb8cc8b88bc49",
          "IPY_MODEL_e92a3812022642258b591f4138519a2e",
          "IPY_MODEL_6629f6b665404b2b9133ad6b1ae54347",
          "IPY_MODEL_a145e7cc2d344e5f9b28663b63685c4a",
          "IPY_MODEL_7aa4d2f056234b21b6b4e47739bfab4b",
          "IPY_MODEL_c975e4ee724e48cebde01838bcf6f5a3",
          "IPY_MODEL_0052e86ccd1d4abfa4b1bebdea7b43d0",
          "IPY_MODEL_11420645f9884778885b88f96c20b225",
          "IPY_MODEL_051fbb4ba5754d5398419ce41f1bd2ea",
          "IPY_MODEL_0becb760d7c84b29aa4030b58ee93c4e",
          "IPY_MODEL_b906c3ec16de4e6d974e4a8bee7bd619",
          "IPY_MODEL_0fe167477b9d4c42a9406e990a733cc0",
          "IPY_MODEL_6db3311804f54687a43bad78a3a2d0f1",
          "IPY_MODEL_1e8983a875144a5f85cdfc3ef0e1a921",
          "IPY_MODEL_2491a6eb45194f6ba06cca5029c6d12c",
          "IPY_MODEL_c812d05eaf5c43deb2bf4ead7046d3a8",
          "IPY_MODEL_f576136b4be648f79dc24d91d4a63fef",
          "IPY_MODEL_4ecef0c834f145d38f757dd219e08b6a",
          "IPY_MODEL_97e2e57fcf2345e9ad833e6756299982",
          "IPY_MODEL_a4f28cff2402460ea3dd4a725a8a9893",
          "IPY_MODEL_00b0271e158840a9b606dc5b3f35ff61",
          "IPY_MODEL_e89dc6d6156641608113c0eeb8fd60a7",
          "IPY_MODEL_5c41f0cfdefc4407a8a3c35a707c3e24",
          "IPY_MODEL_aa25660156944226a33fb50135b638be",
          "IPY_MODEL_dc6ec85a7dc241caacebda8c2bf34f03",
          "IPY_MODEL_e4b70d776454467080155bd5d12c8859",
          "IPY_MODEL_6a7c0a6432714d95b9a2db6f66bf2aa8",
          "IPY_MODEL_8d026c2ff729492e96cf35471382c1ef",
          "IPY_MODEL_28c261d7671e47d3865ee4580e469f07",
          "IPY_MODEL_d9bbfbc1870141a4ad5adc5f935e230b",
          "IPY_MODEL_da755e1a6f3f47fbb6b98f18d183fbf9",
          "IPY_MODEL_4db6f09e8d734c1981fef54f79ec4251",
          "IPY_MODEL_a32f3c009d914f49bdfb6cf1bce86e62",
          "IPY_MODEL_49fb41380edf4bdea42556d11bfeabc0",
          "IPY_MODEL_fcff6b9c970648e2a0aecbd973555f30",
          "IPY_MODEL_20960c653bd3495db7d78d67c9a5b24b",
          "IPY_MODEL_0b452b1ec5fe4786b6278623711542f4",
          "IPY_MODEL_1ee4cf7b46a64d14a4b1ec9817efb9f8",
          "IPY_MODEL_f5bc75c241624ffd9b11a436c38136e1",
          "IPY_MODEL_838fe843d28243a88263385b9b8b8054",
          "IPY_MODEL_eafbcfb70b87411a83bd8c6e7128b38b",
          "IPY_MODEL_8a76b0cdafed40369afae8121fef0cef",
          "IPY_MODEL_022168abaa8344e3bd7cac9908dbb520",
          "IPY_MODEL_e3a6ad670dc44aa594b8e9d87f6240c5",
          "IPY_MODEL_3ff801d8bdbb4386a1c44a40c493e3b3",
          "IPY_MODEL_47e2efe6e44846fb9c772f67ead7fb8c"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_cbf100aa6ab54402a40246fc20a8a5db",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_47ebc30355874682bf49b5c85ba483b1",
        "zoom": 6
      }
    },
    "e4c1c375f74943409dce6ab4abf0e393": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "c91690db338b41ab934065877c3ecddf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.005189,
          5.41314
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d1b8e1f423a4dd1ad4e842398f85c1f",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'\u00e9tudes g\u00e9otechniques et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en mati\u00e8re de gestion de sols pollu\u00e9s sur le secteur du pont-de-lyon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "421d2c6604424f918a311e6013e4b4c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac2477d5e6914dbebf9b22d3a0d60775": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d1b8e1f423a4dd1ad4e842398f85c1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_421d2c6604424f918a311e6013e4b4c0",
        "style": "IPY_MODEL_ac2477d5e6914dbebf9b22d3a0d60775",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-681\" target=\"_blank\"> 20-681</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1', '69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourg-en-Bresse<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', \"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'\u00e9tudes g\u00e9otechniques et d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage en mati\u00e8re de gestion de sols pollu\u00e9s sur le secteur du pont-de-lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-681\" target=\"_blank\"> 20-681</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "88af50ca01dd41f398348611aaf158b7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.993401,
          5.486722
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_925be1d31323447da46aff81b7a13812",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement de la rue Montesquieu : R\u00e9fection totale de la voirie et am\u00e9nagement paysager des trottoirs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "058d04ce9aea48cab6c3ace98dc9ca48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8be189829f0445c69e46ad3ec9b78960": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "925be1d31323447da46aff81b7a13812": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_058d04ce9aea48cab6c3ace98dc9ca48",
        "style": "IPY_MODEL_8be189829f0445c69e46ad3ec9b78960",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192980\" target=\"_blank\"> 19-192980</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bourg-en-Bresse<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Mobilier urbain', 'V\u00e9g\u00e9taux', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement de la rue Montesquieu : R\u00e9fection totale de la voirie et am\u00e9nagement paysager des trottoirs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192980\" target=\"_blank\"> 19-192980</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bb1a23259f534252bebb8e0c0223cc04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.384371,
          3.325738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91f5c718dc2d48178ae17e614d8b24f0",
        "title": "Vers SOISSONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transformation d'un ancien logement en salles de r\u00e9union \u00e0 l'espace Simone Veil \u00e0 Soissons (02)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8e77b377fc5437e863614e74e7b4edc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d67e197c409347ad960f53a3eca4e99d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91f5c718dc2d48178ae17e614d8b24f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8e77b377fc5437e863614e74e7b4edc",
        "style": "IPY_MODEL_d67e197c409347ad960f53a3eca4e99d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1413\" target=\"_blank\"> 20-1413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Soissons<br>\n        <b>Ville :</b> SOISSONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transformation d'un ancien logement en salles de r\u00e9union \u00e0 l'espace Simone Veil \u00e0 Soissons (02)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1413\" target=\"_blank\"> 20-1413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9902da8e81fc4defbdfe26e3a5b48e85": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.181086,
          3.503335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa50712c820c442ea51e801e0f509558",
        "title": "Vers CUSSET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de denr\u00e9es alimentaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be3c3f06ca204c3194ebd024469be52b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd59ff8733b746e88d3efac595e46138": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa50712c820c442ea51e801e0f509558": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be3c3f06ca204c3194ebd024469be52b",
        "style": "IPY_MODEL_bd59ff8733b746e88d3efac595e46138",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1063\" target=\"_blank\"> 20-1063</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3', '63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COLLEGE MAURICE CONSTANTIN WEYER<br>\n        <b>Ville :</b> CUSSET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Surgel\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de denr\u00e9es alimentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1063\" target=\"_blank\"> 20-1063</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "678a20a5536243adad58709200018b22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.574547,
          7.014916
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_677d683d66014178b7b6820dab1eb8c1",
        "title": "Vers LE CANNET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA N\u00b0 2020-006 - ROCHEVILLE A LA CAMPAGNE - ANIMAUX ET FERME P\u00c9DAGOGIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "82c71909d1114135bb89d8ac6b9e55dd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "877c892cead84a83a60ae996de626ecb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "677d683d66014178b7b6820dab1eb8c1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_82c71909d1114135bb89d8ac6b9e55dd",
        "style": "IPY_MODEL_877c892cead84a83a60ae996de626ecb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1411\" target=\"_blank\"> 20-1411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE CANNET<br>\n        <b>Ville :</b> LE CANNET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Animaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA N\u00b0 2020-006 - ROCHEVILLE A LA CAMPAGNE - ANIMAUX ET FERME P\u00c9DAGOGIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1411\" target=\"_blank\"> 20-1411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c84667c4315471fb39556cabae731b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.956184,
          4.715141
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75efcc9bb2b946aa89e0bfb265027505",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de diagnostic : construction du parcours formation des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA du D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e34c1fd6a07248b2b0a40231b4a6ddc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5281220ab3554410a0b9b0d46abdc0f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75efcc9bb2b946aa89e0bfb265027505": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e34c1fd6a07248b2b0a40231b4a6ddc2",
        "style": "IPY_MODEL_5281220ab3554410a0b9b0d46abdc0f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-881\" target=\"_blank\"> 20-881</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de diagnostic : construction du parcours formation des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA du D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-881\" target=\"_blank\"> 20-881</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99518900f28940a3b9c58580459ef7c2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.403932,
          4.344643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3dd7ecc24a034eec95ce87d0127af100",
        "title": "Vers CHARLEVILLE M\u00c9ZI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation d'un parking de 150 places sur le parc d'activit\u00e9s du val de vence \u00e0 Charleville m\u00e9zi\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "903f740560ad4d1fa7814ca0ff8bb587": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "669e72d0c3a74705bced1fb8454bfe52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3dd7ecc24a034eec95ce87d0127af100": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_903f740560ad4d1fa7814ca0ff8bb587",
        "style": "IPY_MODEL_669e72d0c3a74705bced1fb8454bfe52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1300\" target=\"_blank\"> 20-1300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['8', '51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEAA<br>\n        <b>Ville :</b> CHARLEVILLE M\u00c9ZI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cand\u00e9labre', 'Eclairage public', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'un parking de 150 places sur le parc d'activit\u00e9s du val de vence \u00e0 Charleville m\u00e9zi\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1300\" target=\"_blank\"> 20-1300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8121518bfce84cd1a8e4f32960973216": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7965e1e40b4a4b779aedaca4e68c1664",
        "title": "Vers BAUME LES DAMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession de service pour la gestion et l'exploitation du cinema municipal\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80f42b8796ec41b683e18b5da1077987": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "086065c8beb943d2a6af77d64752b9cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7965e1e40b4a4b779aedaca4e68c1664": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80f42b8796ec41b683e18b5da1077987",
        "style": "IPY_MODEL_086065c8beb943d2a6af77d64752b9cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-779\" target=\"_blank\"> 20-779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Baume les Dames<br>\n        <b>Ville :</b> BAUME LES DAMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vid\u00e9o, cin\u00e9ma']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession de service pour la gestion et l'exploitation du cinema municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-779\" target=\"_blank\"> 20-779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bcba3d81595247e69474cc504e74e8f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dca709e2a195491cbac5f93ecae7633b",
        "title": "Vers NARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession de services pour l'exploitation et la gestion de la fourri\u00e8re des v\u00e9hicules en infraction\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2f848677cb84d62a0cec36403e26930": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "720b42d4cbb845a7a83dadf23262e34e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dca709e2a195491cbac5f93ecae7633b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2f848677cb84d62a0cec36403e26930",
        "style": "IPY_MODEL_720b42d4cbb845a7a83dadf23262e34e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-917\" target=\"_blank\"> 20-917</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Grand Narbonne<br>\n        <b>Ville :</b> NARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession de services pour l'exploitation et la gestion de la fourri\u00e8re des v\u00e9hicules en infraction<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-917\" target=\"_blank\"> 20-917</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "373579046da54fcf96f472ee05486cb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.100923,
          4.346206
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abf272bd9f564be28bec2d74b40b5309",
        "title": "Vers BAR SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Eglise Saint Etienne - Travaux de restauration du chevet-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "847d1a0b220348fa9b236340de665ad3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "101735900fe6442da432ac2524727909": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abf272bd9f564be28bec2d74b40b5309": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_847d1a0b220348fa9b236340de665ad3",
        "style": "IPY_MODEL_101735900fe6442da432ac2524727909",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1332\" target=\"_blank\"> 20-1332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bar-sur-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> BAR SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Eglise Saint Etienne - Travaux de restauration du chevet-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1332\" target=\"_blank\"> 20-1332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "464e8e1142fa4204b34144f5206b18fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.326968,
          5.424839
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c9bc03437fc415fb81b5efaaafd8dd2",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RENOUVELLEMENT DE L'OUTIL DE CONTROLE DE LA PONCTUALITE ET DE LA REGULARITE DE LA REGIE DES TRANSPORTS METROPOLITAINS ET PRESTATIONS ASSOCIEES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f3d2cc18653340ff91bd12d48f236fc9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "182b8c4cf9534488b70813ec9e40b4f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c9bc03437fc415fb81b5efaaafd8dd2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f3d2cc18653340ff91bd12d48f236fc9",
        "style": "IPY_MODEL_182b8c4cf9534488b70813ec9e40b4f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-904\" target=\"_blank\"> 20-904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Transports M\u00e9tropolitains<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RENOUVELLEMENT DE L'OUTIL DE CONTROLE DE LA PONCTUALITE ET DE LA REGULARITE DE LA REGIE DES TRANSPORTS METROPOLITAINS ET PRESTATIONS ASSOCIEES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-904\" target=\"_blank\"> 20-904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c6f0ba0ef694d79bd229c549dedaca2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.708963,
          5.025242
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c4603bae81346f8a9fb5afb7c30252d",
        "title": "Vers EYGUI\u00c8RES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Surveillance \u00e9v\u00e8nementielle et gardiennage de b\u00e2timents et biens publics pour la commune d'Eygui\u00e8res\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a45b3c2aad1041daa2482c563175deed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "85a124d63e35482fb9cea97fa8ef0ed4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c4603bae81346f8a9fb5afb7c30252d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a45b3c2aad1041daa2482c563175deed",
        "style": "IPY_MODEL_85a124d63e35482fb9cea97fa8ef0ed4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-856\" target=\"_blank\"> 20-856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Eygui\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> EYGUI\u00c8RES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gardiennage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Surveillance \u00e9v\u00e8nementielle et gardiennage de b\u00e2timents et biens publics pour la commune d'Eygui\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-856\" target=\"_blank\"> 20-856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7c5eef23ac5499983992d926fd6aed1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.01816,
          -0.631472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82c31b4110774196a584bf1689fe2a18",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        renouvellement des automatismes du syst\u00e8me de lutte contre les inondations dans l'agglom\u00e9ration caennaise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a05ec91e29a24e53858ab181865f8fdc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57dbdbe064914366ba7df367d3bc2d11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82c31b4110774196a584bf1689fe2a18": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a05ec91e29a24e53858ab181865f8fdc",
        "style": "IPY_MODEL_57dbdbe064914366ba7df367d3bc2d11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-885\" target=\"_blank\"> 20-885</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat lutte contre les inondations<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Automatisation', 'Automate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renouvellement des automatismes du syst\u00e8me de lutte contre les inondations dans l'agglom\u00e9ration caennaise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-885\" target=\"_blank\"> 20-885</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9706378e9f0c40599f73bc70a381b5e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.246411,
          0.253035
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5abe1421c7a1497e960990e376249dff",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une chaufferie bois et d'un r\u00e9seau de distribution de chaleur sur la commune de courtonne-la-meurdrac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a428b61d577e40c798e30eefbcc68770": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea58329e74604a34885059ccbe9a433b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5abe1421c7a1497e960990e376249dff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a428b61d577e40c798e30eefbcc68770",
        "style": "IPY_MODEL_ea58329e74604a34885059ccbe9a433b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189128\" target=\"_blank\"> 19-189128</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND.DEPT D'ENERGIES DU CALVADOS<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une chaufferie bois et d'un r\u00e9seau de distribution de chaleur sur la commune de courtonne-la-meurdrac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189128\" target=\"_blank\"> 19-189128</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1f0e2779c9d460bb5e01406901e4363": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.871379,
          -0.866205
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62f1ffe06a6946889291f4f7ec999169",
        "title": "Vers VIRE NORMANDIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdccf798dfaa4c8981ea073214965857": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4366ec915e741cdb3e16b53474d600a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62f1ffe06a6946889291f4f7ec999169": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdccf798dfaa4c8981ea073214965857",
        "style": "IPY_MODEL_d4366ec915e741cdb3e16b53474d600a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-943\" target=\"_blank\"> 20-943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VIRE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> VIRE NORMANDIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour les restaurants scolaires des communes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es de Vire, Saint Germain de Tallevende et Truttemer-le-Grand<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-943\" target=\"_blank\"> 20-943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36bfc93c60b04b18bb0d7461d4224bcd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.965886,
          3.100953
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e910c06da9fc474c9d6b05ab06a15bb9",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-ETU-CHM-0020 AMO audit \u00e9nergie et AMO pour l'opportunit\u00e9 d'un contrat de performance \u00e9nerg\u00e9tique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba8f3a62bf6c4775b3fda05806a7ad8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f60d4befb054ab88a5d07c03d5dfa31": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e910c06da9fc474c9d6b05ab06a15bb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba8f3a62bf6c4775b3fda05806a7ad8a",
        "style": "IPY_MODEL_9f60d4befb054ab88a5d07c03d5dfa31",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1011\" target=\"_blank\"> 20-1011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER HENRI MONDOR<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-ETU-CHM-0020 AMO audit \u00e9nergie et AMO pour l'opportunit\u00e9 d'un contrat de performance \u00e9nerg\u00e9tique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1011\" target=\"_blank\"> 20-1011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bfe9a93181b2445cabbdcb9d7d8d8937": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4112702e3a5f43429a263efceb97fded",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'accompagnement, la mise en oeuvre et le suivi de services de t\u00e9l\u00e9communication\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d86fe1207a0a41e4acc6683b56c6bde6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0cf7c8376d64a5facc56d061e3eb0fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4112702e3a5f43429a263efceb97fded": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d86fe1207a0a41e4acc6683b56c6bde6",
        "style": "IPY_MODEL_d0cf7c8376d64a5facc56d061e3eb0fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-479\" target=\"_blank\"> 20-479</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour l'accompagnement, la mise en oeuvre et le suivi de services de t\u00e9l\u00e9communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-479\" target=\"_blank\"> 20-479</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5245bd9f81404cc6a490d649c63e50eb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c9e7247f86b49a4892ab40f1b37b56b",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        supervision des \u00e9quipes sociales et socio-\u00e9ducatives au sein des d\u00e9l\u00e9gations territoriales du d\u00e9partement de la charente-maritime\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44d75f63752b46fd93fc9804614a5a72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "06d4a5d2fc3d4fcebd6d390507400dcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c9e7247f86b49a4892ab40f1b37b56b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44d75f63752b46fd93fc9804614a5a72",
        "style": "IPY_MODEL_06d4a5d2fc3d4fcebd6d390507400dcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-293\" target=\"_blank\"> 20-293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> supervision des \u00e9quipes sociales et socio-\u00e9ducatives au sein des d\u00e9l\u00e9gations territoriales du d\u00e9partement de la charente-maritime<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-293\" target=\"_blank\"> 20-293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99c1d321acff4defa610aa3df7918284": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22681bcb800a45358afbead6f2b07f92",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives, d'une superficie de 10.500 m\u00e8tres carr\u00e9s, pr\u00e9alables \u00e0 la r\u00e9alisation de la gendarmerie \u00e0 St Pierre d'Ol\u00e9ron.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71e655480b4b4133994c7b13d437e419": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4a1c8f80b2c94d07a6b0e05c38bcbb64": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22681bcb800a45358afbead6f2b07f92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71e655480b4b4133994c7b13d437e419",
        "style": "IPY_MODEL_4a1c8f80b2c94d07a6b0e05c38bcbb64",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1362\" target=\"_blank\"> 20-1362</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Semdas<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de fouilles arch\u00e9ologiques pr\u00e9ventives, d'une superficie de 10.500 m\u00e8tres carr\u00e9s, pr\u00e9alables \u00e0 la r\u00e9alisation de la gendarmerie \u00e0 St Pierre d'Ol\u00e9ron.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1362\" target=\"_blank\"> 20-1362</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af7935ce811440c6aa628e08598865e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.604838,
          -0.374697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b929bdacf78440e0bdcee95d3d62f538",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, livraison et montage d'une scie \u00e0 panneaux verticale et d'un groupe de filtration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7b6952e3e824069a69721ff51580599": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c9dd318d6854db08f209c6dc4bf8935": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b929bdacf78440e0bdcee95d3d62f538": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7b6952e3e824069a69721ff51580599",
        "style": "IPY_MODEL_9c9dd318d6854db08f209c6dc4bf8935",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189158\" target=\"_blank\"> 19-189158</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Machines-outils']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison et montage d'une scie \u00e0 panneaux verticale et d'un groupe de filtration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189158\" target=\"_blank\"> 19-189158</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3bca4f559d634ada90b8598ec6e5cff8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627592,
          -0.870096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e911838e79294bd781204ac26e7a9122",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assurance pr\u00e9voyance\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24fc78f571b0463fa31547b2560894ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a17456677ddf4582a2b4f6ac61e08133": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e911838e79294bd781204ac26e7a9122": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24fc78f571b0463fa31547b2560894ea",
        "style": "IPY_MODEL_a17456677ddf4582a2b4f6ac61e08133",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1360\" target=\"_blank\"> 20-1360</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RESE de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assurance pr\u00e9voyance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1360\" target=\"_blank\"> 20-1360</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0bfb63d9df10455499dae73a1c615b63": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627592,
          -0.870096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_da145adfdd674ac9904067cbfb66bb23",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00e9tudes pr\u00e9alables aux \u00e9pandages de boues des bassins des stations d'\u00e9puration de type : lagunage et filtres plant\u00e9s de roseaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1894d4f36a2e4fa6a5c67cac138bb834": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24c26f3358cd4f64a956732abb23e70a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "da145adfdd674ac9904067cbfb66bb23": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1894d4f36a2e4fa6a5c67cac138bb834",
        "style": "IPY_MODEL_24c26f3358cd4f64a956732abb23e70a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1242\" target=\"_blank\"> 20-1242</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RESE de la Charente-Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00e9tudes pr\u00e9alables aux \u00e9pandages de boues des bassins des stations d'\u00e9puration de type : lagunage et filtres plant\u00e9s de roseaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1242\" target=\"_blank\"> 20-1242</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "901a2108759149458c4fbc0f25c787b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.992161,
          -0.174904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6ee4f9165fe48dbb528c0e144e4eb2e",
        "title": "Vers ROCHEFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de conseil en architecture pour la Ville de Rochefort\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b27652984cc9459d9193088ae62aa347": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "424b8f6a4756435cb2fabe517350a46c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6ee4f9165fe48dbb528c0e144e4eb2e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b27652984cc9459d9193088ae62aa347",
        "style": "IPY_MODEL_424b8f6a4756435cb2fabe517350a46c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1324\" target=\"_blank\"> 20-1324</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ROCHEFORT<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de conseil en architecture pour la Ville de Rochefort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1324\" target=\"_blank\"> 20-1324</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "703f0c149ca04391894475048d064237": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.108786,
          -0.741122
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d40902a8fcdb437e8637c7fae9e663cc",
        "title": "Vers SURGERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction concernant l'extension du si\u00e8ge social de la Communaut\u00e9 de Communes Aunis Sud\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8aa40d3ea37e460994645e9223bfa5fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9f48afea2d4419e8d213f433a7d92fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d40902a8fcdb437e8637c7fae9e663cc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8aa40d3ea37e460994645e9223bfa5fb",
        "style": "IPY_MODEL_c9f48afea2d4419e8d213f433a7d92fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1315\" target=\"_blank\"> 20-1315</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes Aunis Sud<br>\n        <b>Ville :</b> SURGERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction concernant l'extension du si\u00e8ge social de la Communaut\u00e9 de Communes Aunis Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1315\" target=\"_blank\"> 20-1315</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35a0a6ae2f4d4bb2818190bc08738843": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.087737,
          2.731279
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ace383a11934c28ba630598b9f59a63",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de petits mat\u00e9riels pour le service Patrimoine\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cc3704dcae334814a1cd9c830f9bf718": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c919af815e164a9aa8ef130156c32dc8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ace383a11934c28ba630598b9f59a63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cc3704dcae334814a1cd9c830f9bf718",
        "style": "IPY_MODEL_c919af815e164a9aa8ef130156c32dc8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1247\" target=\"_blank\"> 20-1247</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 18 Cher<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chauffage (mat\u00e9riel)', 'Cloison, faux plafond', 'Peinture (fourniture)', 'Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de petits mat\u00e9riels pour le service Patrimoine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1247\" target=\"_blank\"> 20-1247</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ed4594d402040a685b1883eb19075f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.917888,
          8.730957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90b6630af27747cb83caaf4be4f74e28",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : AC19/064 Assistance et conseils financiers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "34c3ddec81234e7f8438ae84f70cae57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fb6aef914d74faf9353b40a42361737": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90b6630af27747cb83caaf4be4f74e28": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_34c3ddec81234e7f8438ae84f70cae57",
        "style": "IPY_MODEL_0fb6aef914d74faf9353b40a42361737",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1222\" target=\"_blank\"> 20-1222</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLO DU PAYS AJACCIEN<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : AC19/064 Assistance et conseils financiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1222\" target=\"_blank\"> 20-1222</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a076c414c18144658c30e078056761b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.308059,
          9.163084
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0398d53929524f58b373ede5af5c2dc9",
        "title": "Vers CORTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'un r\u00e9seau de suivi des pollutions li\u00e9es aux produits phytosanitaires des eaux superficielles et souterraines de Corse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fdd06458c3004d58800c1d1fb9046e20": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b571b529e5745f49bfd69197870e373": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0398d53929524f58b373ede5af5c2dc9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fdd06458c3004d58800c1d1fb9046e20",
        "style": "IPY_MODEL_2b571b529e5745f49bfd69197870e373",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-820\" target=\"_blank\"> 20-820</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A', '20B']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office de l'Environnement de la Corse<br>\n        <b>Ville :</b> CORTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un r\u00e9seau de suivi des pollutions li\u00e9es aux produits phytosanitaires des eaux superficielles et souterraines de Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-820\" target=\"_blank\"> 20-820</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4f6696f6c1a499c9d70f4b95fc8fe90": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.541228,
          4.963807
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d24e1900b93f4efd81ddb9b9cb50504e",
        "title": "Vers BEAUNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en accessibilit\u00e9 des b\u00e2timents communautaires dans les b\u00e2timents de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Beaune C\u00f4te et Sud (21)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a05ce1d14312454abaa82c218bc24469": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f43becb1792d4f9d8d9e23a7bbcc074b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d24e1900b93f4efd81ddb9b9cb50504e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a05ce1d14312454abaa82c218bc24469",
        "style": "IPY_MODEL_f43becb1792d4f9d8d9e23a7bbcc074b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1337\" target=\"_blank\"> 20-1337</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> BEAUNE COTE SUD COM BEAUNE CHAGNY NOLA<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en accessibilit\u00e9 des b\u00e2timents communautaires dans les b\u00e2timents de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Beaune C\u00f4te et Sud (21)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1337\" target=\"_blank\"> 20-1337</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62ec8eeab0844014b7bbab73d8e8a3a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.080816,
          1.689611
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59fe10855d3f4c6eb788aa193c432c9b",
        "title": "Vers GUERET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE PORTANT SUR LA RENOVATION ENERGETIQUE ET LA MISE EN ACCESSIBILITE du Coll\u00e8ge Benjamin Bord \u00e0 DUN LE PALESTEL (23800)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "adc2bdba9e0f47069f3607d6debd067d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81018c2be1bc40cbb6734519a5e74a4a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59fe10855d3f4c6eb788aa193c432c9b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_adc2bdba9e0f47069f3607d6debd067d",
        "style": "IPY_MODEL_81018c2be1bc40cbb6734519a5e74a4a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-914\" target=\"_blank\"> 20-914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Creuse<br>\n        <b>Ville :</b> GUERET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE PORTANT SUR LA RENOVATION ENERGETIQUE ET LA MISE EN ACCESSIBILITE du Coll\u00e8ge Benjamin Bord \u00e0 DUN LE PALESTEL (23800)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-914\" target=\"_blank\"> 20-914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79e10bda8327471d8fbdd8b7740ac6df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.242776,
          1.525671
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9c3bf95359943849df4d94ae02c3275",
        "title": "Vers LA SOUTERRAINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement d'un parking et d'un sens de circulation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "391ee86f285246f8b0365027188b9f5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0fd3aaab6d40400bae00bb0a5d24d8ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9c3bf95359943849df4d94ae02c3275": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_391ee86f285246f8b0365027188b9f5f",
        "style": "IPY_MODEL_0fd3aaab6d40400bae00bb0a5d24d8ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1070\" target=\"_blank\"> 20-1070</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['23', '87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ALEFPA DT LIMOUSIN<br>\n        <b>Ville :</b> LA SOUTERRAINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement d'un parking et d'un sens de circulation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1070\" target=\"_blank\"> 20-1070</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c009c2a32f9f446aa3c31ac6a7fdd8b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.2629,
          5.87427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f2cc44f326a4f01b871440635d0ce1f",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance du r\u00e9seau de PABX \" de l'Universit\u00e9 de France Comt\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a4aa5b84632b4c5d92b79c37812314a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7069a93ca2404c6abd60d8cb6ac12cd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f2cc44f326a4f01b871440635d0ce1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a4aa5b84632b4c5d92b79c37812314a8",
        "style": "IPY_MODEL_7069a93ca2404c6abd60d8cb6ac12cd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1377\" target=\"_blank\"> 20-1377</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance du r\u00e9seau de PABX \" de l'Universit\u00e9 de France Comt\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1377\" target=\"_blank\"> 20-1377</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a87a9e66fd0458daab1c88781fc65f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7561a8976a9043ff8db3b82b8872ccec",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAITRISE D'OEUVRE RELATIVE AUX TRAVAUX DE REPRISE DES RESEAUX D'EAU CHAUDE SANITAIRE (DEMI-PENSION ET GYMNASE) AU COLLEGE 'VICTOR HUGO' A BESANCON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "157fb255c8d4409ebf02dcceb5c969ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8489648e71f74f698116ed53b90582ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7561a8976a9043ff8db3b82b8872ccec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_157fb255c8d4409ebf02dcceb5c969ea",
        "style": "IPY_MODEL_8489648e71f74f698116ed53b90582ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1307\" target=\"_blank\"> 20-1307</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU DOUBS<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAITRISE D'OEUVRE RELATIVE AUX TRAVAUX DE REPRISE DES RESEAUX D'EAU CHAUDE SANITAIRE (DEMI-PENSION ET GYMNASE) AU COLLEGE 'VICTOR HUGO' A BESANCON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1307\" target=\"_blank\"> 20-1307</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbccdbc52df04a1ea3e5d2826511f456": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.938187,
          6.424936
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de5d81f747bc4cc9ae1c6a4ebab765c7",
        "title": "Vers PONTARLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux relatif \u00e0 l'extension du r\u00e9seau de chaleur de Pontarlier Raccordement de la r\u00e9sidence Habitat 25- Les Ouillons\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3077c2d22d00435a8b395691fb0c4259": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "794acf9d3cb24a72baf127c43e46bfa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de5d81f747bc4cc9ae1c6a4ebab765c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3077c2d22d00435a8b395691fb0c4259",
        "style": "IPY_MODEL_794acf9d3cb24a72baf127c43e46bfa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1346\" target=\"_blank\"> 20-1346</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9val Haut-Doubs<br>\n        <b>Ville :</b> PONTARLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux relatif \u00e0 l'extension du r\u00e9seau de chaleur de Pontarlier Raccordement de la r\u00e9sidence Habitat 25- Les Ouillons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1346\" target=\"_blank\"> 20-1346</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37410fd762184d9fb0aac28f8c34c224": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.762074,
          6.389353
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7b204e7737e04464adf17d35358ec470",
        "title": "Vers LES HOPITAUX NEUFS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        cr\u00e9ation d'une halle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c049234b6014969b10af8cce1fa4309": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d10e93dc56641f0a6ceb726fdc0d339": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7b204e7737e04464adf17d35358ec470": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c049234b6014969b10af8cce1fa4309",
        "style": "IPY_MODEL_3d10e93dc56641f0a6ceb726fdc0d339",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1203\" target=\"_blank\"> 20-1203</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune des H\u00f4pitaux-Neufs<br>\n        <b>Ville :</b> LES HOPITAUX NEUFS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> cr\u00e9ation d'une halle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1203\" target=\"_blank\"> 20-1203</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac8a7cf3d348455fa0582b9cd44db576": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.005428,
          1.416111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e74f435298c84e6c80e33285955f4b25",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La fourniture et la pose de b\u00e2timent modulaire b\u00e9ton (uniquement) au sein des installations d\u0092apport volontaire du territoire de la Communaut\u00e9 d\u0092Agglom\u00e9ration d\u0092Evreux Portes de Normandie.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6f5f938b960c42918beb87f27fd08ce0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2b007b99b82849729474dc08de819a5b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e74f435298c84e6c80e33285955f4b25": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6f5f938b960c42918beb87f27fd08ce0",
        "style": "IPY_MODEL_2b007b99b82849729474dc08de819a5b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-884\" target=\"_blank\"> 20-884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA EVREUX PORTES DE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La fourniture et la pose de b\u00e2timent modulaire b\u00e9ton (uniquement) au sein des installations d\u0092apport volontaire du territoire de la Communaut\u00e9 d\u0092Agglom\u00e9ration d\u0092Evreux Portes de Normandie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-884\" target=\"_blank\"> 20-884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce794d3b315145ae95b3d2947fd4a850": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.172712,
          1.22271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8be10d41bb84bef929fd5e52c7b022d",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Souscription d'un contrat d'assurance couvrant le risque de ch\u00f4mage li\u00e9 \u00e0 une perte d'emploi du directeur g\u00e9n\u00e9ral\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f0f7d2cef574fc2a61cef65b0d1a9cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5bd2405613d4230ab87f75fa5792f06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8be10d41bb84bef929fd5e52c7b022d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f0f7d2cef574fc2a61cef65b0d1a9cb",
        "style": "IPY_MODEL_c5bd2405613d4230ab87f75fa5792f06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1343\" target=\"_blank\"> 20-1343</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC ECONOMIE MIXTE LOGEMENT DE EURE<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Souscription d'un contrat d'assurance couvrant le risque de ch\u00f4mage li\u00e9 \u00e0 une perte d'emploi du directeur g\u00e9n\u00e9ral<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1343\" target=\"_blank\"> 20-1343</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ddd3fef9031f48a6b0c971e955f6a924": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192432,
          -3.818984
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d9a4bcba911488bbc0e12dd2c450690",
        "title": "Vers CHATEAUNEUF DU FAOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration de la piscine de penn ar pont \u00e0 ch\u00e2teauneuf-du-faou (29520)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1c658ec2e54246aba4fe6f75d7236763": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d470df1b829444568764a4ad42cfe38c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d9a4bcba911488bbc0e12dd2c450690": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1c658ec2e54246aba4fe6f75d7236763",
        "style": "IPY_MODEL_d470df1b829444568764a4ad42cfe38c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1133\" target=\"_blank\"> 20-1133</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Com de Haute Cornouaille<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAUNEUF DU FAOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Acier', 'Bassin, \u00e9tang', 'Bardage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', \"Contr\u00f4le d'acc\u00e8s\", 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement hydraulique', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Equipement de piscine', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Piscine', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Serrurerie', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Voirie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de la piscine de penn ar pont \u00e0 ch\u00e2teauneuf-du-faou (29520)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1133\" target=\"_blank\"> 20-1133</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7da72b5613d8400b880b4884dbcdb058": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.825857,
          4.373801
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_614c839cb6864513962e36ce4a5f6d41",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AAPC2019_008_Restauration fonctionnelle et reconqu\u00eate de zones humides sur la Jacotte dans le cadre du plan de gestion des Paluns_088JACZH_MCH19008\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d11599368a6464f8bbbe2c2bd866a43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7c2582d114064bb1a57fb8c90887e2da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "614c839cb6864513962e36ce4a5f6d41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d11599368a6464f8bbbe2c2bd866a43",
        "style": "IPY_MODEL_7c2582d114064bb1a57fb8c90887e2da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1354\" target=\"_blank\"> 20-1354</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPTB GARDONS<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rivi\u00e8res/ruisseaux', 'Terrassement', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AAPC2019_008_Restauration fonctionnelle et reconqu\u00eate de zones humides sur la Jacotte dans le cadre du plan de gestion des Paluns_088JACZH_MCH19008<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1354\" target=\"_blank\"> 20-1354</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6aaca830f16c4e848a3b5b143842eafd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.085213,
          4.360589
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5eed663e6dc64b85b2096ac6bc49432e",
        "title": "Vers NIMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de la Maison de Sant\u00e9 pluri-professionnelle de Vauvert (30600)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1465b8f9455b4c3ea29256fa1bbbcb1c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d4270980ebfa48b7b366e6084880482c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5eed663e6dc64b85b2096ac6bc49432e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1465b8f9455b4c3ea29256fa1bbbcb1c",
        "style": "IPY_MODEL_d4270980ebfa48b7b366e6084880482c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1276\" target=\"_blank\"> 20-1276</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL 30<br>\n        <b>Ville :</b> NIMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de la Maison de Sant\u00e9 pluri-professionnelle de Vauvert (30600)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1276\" target=\"_blank\"> 20-1276</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c91929e6b44454f929dd74cf4806275": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.848345,
          4.603729
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0c6e666f14f1481a9d6ddef95a64185b",
        "title": "Vers BEAUCAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation et fourniture de 4 b\u00e2timents pr\u00e9fabriqu\u00e9s neufs\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "585155be4ff747f29e3388d1f3accf86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42749050a97d457992594052335a8a60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0c6e666f14f1481a9d6ddef95a64185b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_585155be4ff747f29e3388d1f3accf86",
        "style": "IPY_MODEL_42749050a97d457992594052335a8a60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1246\" target=\"_blank\"> 20-1246</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaucaire<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUCAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation et fourniture de 4 b\u00e2timents pr\u00e9fabriqu\u00e9s neufs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1246\" target=\"_blank\"> 20-1246</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af78c38740e2404f883470e5548c8e89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.071627,
          0.63848
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2c1536216c69422db210ad02b4b02ff7",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la cr\u00e9ation, le d\u00e9veloppement et la maintenance :- d'un nouveau site internet pour la communaut\u00e9 \u00e9tudiante de l'acad\u00e9mie de Toulouse, en remplacement du site\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fab4db6501a24ec99e2910bf0e97998d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3652a03f2d88441d8735ecc640ae5b9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2c1536216c69422db210ad02b4b02ff7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fab4db6501a24ec99e2910bf0e97998d",
        "style": "IPY_MODEL_3652a03f2d88441d8735ecc640ae5b9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1037\" target=\"_blank\"> 20-1037</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Site internet']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la cr\u00e9ation, le d\u00e9veloppement et la maintenance :- d'un nouveau site internet pour la communaut\u00e9 \u00e9tudiante de l'acad\u00e9mie de Toulouse, en remplacement du site<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1037\" target=\"_blank\"> 20-1037</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47dc61d4635947798e59104d2bbf36ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.535673,
          1.683034
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c977204cdff4569a33d2416d7218f7b",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre de fourniture et maintenance des extincteurs et autres mat\u00e9riels de lutte contre l'incendie r\u00e9partis sur quatre sites de Toulouse INP et deux sites de l'ISAE-SUPAERO.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e55c64fcdd454326942a6d12f34ad0e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81172eab0c474eb3b38fc96e8e892942": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c977204cdff4569a33d2416d7218f7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e55c64fcdd454326942a6d12f34ad0e7",
        "style": "IPY_MODEL_81172eab0c474eb3b38fc96e8e892942",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1065\" target=\"_blank\"> 20-1065</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INP de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Extincteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de fourniture et maintenance des extincteurs et autres mat\u00e9riels de lutte contre l'incendie r\u00e9partis sur quatre sites de Toulouse INP et deux sites de l'ISAE-SUPAERO.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1065\" target=\"_blank\"> 20-1065</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65b762bc130c4345b77d31db24defadf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.528595,
          1.4762
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8a3b41e168b4945b364fbc79f4d9204",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des engins et \u00e9quipements de manutention du centre logistique de la DSNA DTI\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7749bd2b489945a0aa69d1dd0e8e8e72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a5bae31776cd4b9f993fb9193813acfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8a3b41e168b4945b364fbc79f4d9204": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7749bd2b489945a0aa69d1dd0e8e8e72",
        "style": "IPY_MODEL_a5bae31776cd4b9f993fb9193813acfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120855\" target=\"_blank\"> 19-120855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DSNA<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des engins et \u00e9quipements de manutention du centre logistique de la DSNA DTI<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-120855\" target=\"_blank\"> 19-120855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80331052828e45d480a549dfc4a92d04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.725064,
          1.674869
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_031bff1336074ee5872ad477ed791c81",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation du restaurant administratif de la pr\u00e9fecture de la haute-garonne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bca132e99e046ac83a65068bbcdda60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a60266dd904f40878d56c5152b00f6d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "031bff1336074ee5872ad477ed791c81": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bca132e99e046ac83a65068bbcdda60",
        "style": "IPY_MODEL_a60266dd904f40878d56c5152b00f6d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-826\" target=\"_blank\"> 20-826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '9', '11', '12', '32', '65', '81', '46', '82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9fecture Haute-Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation du restaurant administratif de la pr\u00e9fecture de la haute-garonne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-826\" target=\"_blank\"> 20-826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "26a3c2f572e844bd8f60b28037439eb9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.202626,
          0.52345
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f5a2708ff0794d65b88d4d7cd5940e31",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        POSE DE CLOISONS AMOVIBLES, CLOISONS SANITAIRES, BLOCS PORTES ET PLACARDS, POUR L'UNIVERSITE TOULOUSE ? JEAN JAURES (UT2J)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c741ecd2842742faa1a4fab410c01416": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c0506440539d4854a15499162d93edda": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f5a2708ff0794d65b88d4d7cd5940e31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c741ecd2842742faa1a4fab410c01416",
        "style": "IPY_MODEL_c0506440539d4854a15499162d93edda",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-805\" target=\"_blank\"> 20-805</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE TOULOUSE II - JEAN JAURES<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> POSE DE CLOISONS AMOVIBLES, CLOISONS SANITAIRES, BLOCS PORTES ET PLACARDS, POUR L'UNIVERSITE TOULOUSE ? JEAN JAURES (UT2J)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-805\" target=\"_blank\"> 20-805</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7686880d10d64ea89af316cdf290a711": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.789256,
          1.169335
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf1c9a3eaf8641ccbd212d607a4c1cb4",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9novation de l'accueil du site de Bagatelle (31100)situ\u00e9 \u00e0 Toulouse.Le March\u00e9 fait l'objet d'une d\u00e9composition en 4 lots :Lot N\u00b001 : D\u00e9molitions -\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d074f4da7f1a48b6b739b83cf8787baa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "564d885326e44bbfa97745f118728c46": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf1c9a3eaf8641ccbd212d607a4c1cb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d074f4da7f1a48b6b739b83cf8787baa",
        "style": "IPY_MODEL_564d885326e44bbfa97745f118728c46",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1370\" target=\"_blank\"> 20-1370</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM 31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la r\u00e9novation de l'accueil du site de Bagatelle (31100)situ\u00e9 \u00e0 Toulouse.Le March\u00e9 fait l'objet d'une d\u00e9composition en 4 lots :Lot N\u00b001 : D\u00e9molitions -<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1370\" target=\"_blank\"> 20-1370</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb9f61c0d3ff4b908b1a08930e894bee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.345646,
          1.699564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57858af29bf24e04a9e97d886a61ca12",
        "title": "Vers VILLEFRANCHE DE LAURAGAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente proc\u00e9dure a pour objet la conclusion d'un march\u00e9 public de travaux de r\u00e9habilitation partielle de l'\u00e9cole maternelle la colline aux enfants de Villefranche de Lauragais (31290)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70f99ad7eae0489eb8c56846270327f2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f75d903321f4887ac0582135380b385": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57858af29bf24e04a9e97d886a61ca12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70f99ad7eae0489eb8c56846270327f2",
        "style": "IPY_MODEL_0f75d903321f4887ac0582135380b385",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1021\" target=\"_blank\"> 20-1021</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villefranche de Lauragais<br>\n        <b>Ville :</b> VILLEFRANCHE DE LAURAGAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente proc\u00e9dure a pour objet la conclusion d'un march\u00e9 public de travaux de r\u00e9habilitation partielle de l'\u00e9cole maternelle la colline aux enfants de Villefranche de Lauragais (31290)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1021\" target=\"_blank\"> 20-1021</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed1c0c0416d9467e83ef941725f360a9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.300754,
          1.223432
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c6ec4452151496b81fec3fce7ce844e",
        "title": "Vers CARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation, extension, \u00e9volution, fourniture, mise en service et maintenance de r\u00e9seau d'interconnexion (Wi-Fi public)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fc4c87ecee154da89187b6b5b3a7330f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0b261def22743f8aa55e8b1fd7105a8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c6ec4452151496b81fec3fce7ce844e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fc4c87ecee154da89187b6b5b3a7330f",
        "style": "IPY_MODEL_e0b261def22743f8aa55e8b1fd7105a8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-803\" target=\"_blank\"> 20-803</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Carbonne<br>\n        <b>Ville :</b> CARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation, extension, \u00e9volution, fourniture, mise en service et maintenance de r\u00e9seau d'interconnexion (Wi-Fi public)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-803\" target=\"_blank\"> 20-803</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb9a86b48b964b15a901032b493c2618": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.300754,
          1.223432
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0b67c29697784d2fa3b9304dc8f157c2",
        "title": "Vers CARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de services de wi-fi public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0df34284ca834dac9e03c9199d77014b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d5610747e4f4dddb629eb1996bde1e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0b67c29697784d2fa3b9304dc8f157c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0df34284ca834dac9e03c9199d77014b",
        "style": "IPY_MODEL_2d5610747e4f4dddb629eb1996bde1e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1079\" target=\"_blank\"> 20-1079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Carbonne<br>\n        <b>Ville :</b> CARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectronique', 'Mat\u00e9riel de transmission']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de services de wi-fi public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1079\" target=\"_blank\"> 20-1079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ca4331eac0a4b8385b1e65e4c583db4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d826418693e41bba1abf584f215d53f",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TOULOUSE - Secteur JOLIMONT-ROSERAIE - Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la d\u00e9finitiond'une vision urbaine territoriale et d'un programme d'espaces publics - 19M301PA - SA/SG\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "04a57d8f3e6a46dc9d71cc6104906452": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9540527f0f884b44addc49891c8d3576": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d826418693e41bba1abf584f215d53f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_04a57d8f3e6a46dc9d71cc6104906452",
        "style": "IPY_MODEL_9540527f0f884b44addc49891c8d3576",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1391\" target=\"_blank\"> 20-1391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TOULOUSE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TOULOUSE - Secteur JOLIMONT-ROSERAIE - Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la d\u00e9finitiond'une vision urbaine territoriale et d'un programme d'espaces publics - 19M301PA - SA/SG<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1391\" target=\"_blank\"> 20-1391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "38f56caec6be419fbf7c75c74fa08ec1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.852282,
          -0.571727
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e969f2a8856a4480976c49020308d844",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux d extension du CFA IN SAV \" p\u00f4le des m\u00e9tiers de bouche \" de la CMA interd\u00e9partementale, d\u00e9l\u00e9gation Gironde\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "308963ae4a924c58a7af7473840d5c17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a07a731115f246cda81b46a9fb7b891a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e969f2a8856a4480976c49020308d844": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_308963ae4a924c58a7af7473840d5c17",
        "style": "IPY_MODEL_a07a731115f246cda81b46a9fb7b891a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1229\" target=\"_blank\"> 20-1229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHBR REG METIERS ARTISANAT NOUV AQUIT<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet les travaux d extension du CFA IN SAV \" p\u00f4le des m\u00e9tiers de bouche \" de la CMA interd\u00e9partementale, d\u00e9l\u00e9gation Gironde<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1229\" target=\"_blank\"> 20-1229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47ca362a70f64a4aaf9d0f1dfdc7d34a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.65873,
          -1.15569
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f856615e3ef4cdc90451c52a7fccf8d",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assainissement des eaux us\u00e9es : remplacement d'un tron\u00e7on du collecteur nord DN 600 mm - commune d'Audenge\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40ff43763483458e9c16be26d5db5652": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6740007ac3854d19965c647aa6df76d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f856615e3ef4cdc90451c52a7fccf8d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40ff43763483458e9c16be26d5db5652",
        "style": "IPY_MODEL_6740007ac3854d19965c647aa6df76d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-788\" target=\"_blank\"> 20-788</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND INTERCOM DU BASSIN D ARCACHON<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Canalisations']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assainissement des eaux us\u00e9es : remplacement d'un tron\u00e7on du collecteur nord DN 600 mm - commune d'Audenge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-788\" target=\"_blank\"> 20-788</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "509ecbcafbb14d40b510700288fd17cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.53634,
          -0.297072
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef88e8b8bbe34b6e9e51f77591d105d0",
        "title": "Vers LA TESTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'\u00e9crous auto frein\u00e9s et de rivets de qualit\u00e9 a\u00e9ronautique DGA Essais en vol.La proc\u00e9dure retenue pour le pr\u00e9sente consultation est la proc\u00e9dure adapt\u00e9e en application des articles L.2320.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30c0a8e3f6eb4388bf94cdf968960247": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c270ec9f833d4770a2ddaa16967f6fdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef88e8b8bbe34b6e9e51f77591d105d0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30c0a8e3f6eb4388bf94cdf968960247",
        "style": "IPY_MODEL_c270ec9f833d4770a2ddaa16967f6fdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-829\" target=\"_blank\"> 20-829</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33', '13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINARM/DGA/DO/S2A<br>\n        <b>Ville :</b> LA TESTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Acier', 'Outillage', 'Quincaillerie (articles)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'\u00e9crous auto frein\u00e9s et de rivets de qualit\u00e9 a\u00e9ronautique DGA Essais en vol.La proc\u00e9dure retenue pour le pr\u00e9sente consultation est la proc\u00e9dure adapt\u00e9e en application des articles L.2320.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-829\" target=\"_blank\"> 20-829</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94dfcacd06d34435ace8df2ad2f2e230": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.637407,
          -1.149392
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b9bb0012f9d4d6098e15447c2251a2a",
        "title": "Vers LA TESTE DE BUCH :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET GESTION D'UN SERVICE DE TELEASSISTANCE DES PERSONNES \u00c2G\u00c9ES, ISOL\u00c9ES ET/OU EN SITUATION DE HANDICAP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dd17a5148d34e3c87920783e35aed9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfb65e2c47844d2dbdb676360ec4b847": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b9bb0012f9d4d6098e15447c2251a2a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dd17a5148d34e3c87920783e35aed9c",
        "style": "IPY_MODEL_dfb65e2c47844d2dbdb676360ec4b847",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1266\" target=\"_blank\"> 20-1266</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS La Teste de Buch<br>\n        <b>Ville :</b> LA TESTE DE BUCH<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET GESTION D'UN SERVICE DE TELEASSISTANCE DES PERSONNES \u00c2G\u00c9ES, ISOL\u00c9ES ET/OU EN SITUATION DE HANDICAP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1266\" target=\"_blank\"> 20-1266</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c74c577e2b6546cdae4b32de11dabd19": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.811544,
          -0.472106
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cd847f1ae52d46bd8f6f1b9e34f7093c",
        "title": "Vers LATRESNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie : chauss\u00e9e et trottoirs lotissement Jean Saint Marc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "447a560ac2444875ae3f5f6227405a03": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39a664c66bd34e9c8ddbd8ca921c5386": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cd847f1ae52d46bd8f6f1b9e34f7093c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_447a560ac2444875ae3f5f6227405a03",
        "style": "IPY_MODEL_39a664c66bd34e9c8ddbd8ca921c5386",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1272\" target=\"_blank\"> 20-1272</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE DES ECOLES<br>\n        <b>Ville :</b> LATRESNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie : chauss\u00e9e et trottoirs lotissement Jean Saint Marc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1272\" target=\"_blank\"> 20-1272</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4c9ecabf6eb4fdbbb83652b5ea9569f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.610045,
          3.878168
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b64af8e56c3041d3b6a0d4870d447b6b",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020 ENTRETIEN Service de prestations d'entretien et de nettoyage des locaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b32cf9a654214405a6b3b69ef39cb3da": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90904e866904451ab9a1b56ec887e539": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b64af8e56c3041d3b6a0d4870d447b6b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b32cf9a654214405a6b3b69ef39cb3da",
        "style": "IPY_MODEL_90904e866904451ab9a1b56ec887e539",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1330\" target=\"_blank\"> 20-1330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> L AGENCE REGIONALE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020 ENTRETIEN Service de prestations d'entretien et de nettoyage des locaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1330\" target=\"_blank\"> 20-1330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7c07e5d393144069ad6baef82cd00ab3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.802246,
          3.653673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c2f2a0d07d22497eafe6ab166294fc39",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fournitures d'emballages et fournitures \u00e0 usage unique\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "141d3ee5d8c84f42bd3a0657eae810ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17ba991386f44649906d752266040255": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c2f2a0d07d22497eafe6ab166294fc39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_141d3ee5d8c84f42bd3a0657eae810ed",
        "style": "IPY_MODEL_17ba991386f44649906d752266040255",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1095\" target=\"_blank\"> 20-1095</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc Mermoz group commandes Montpellier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles \u00e0 usage unique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fournitures d'emballages et fournitures \u00e0 usage unique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1095\" target=\"_blank\"> 20-1095</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07654656e3e64f83a28b3897d6524045": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.738695,
          3.854648
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1df21e0d03845d8a5851929842dd924",
        "title": "Vers SAINT MATHIEU DE TR\u00c9VIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un gymnase au p\u00f4le sportif intercommunal zae st sauveur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9379e3b5a8c4079800f63dc560120ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f6dafcea4f1e4f54a5670fe760a22694": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1df21e0d03845d8a5851929842dd924": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9379e3b5a8c4079800f63dc560120ef",
        "style": "IPY_MODEL_f6dafcea4f1e4f54a5670fe760a22694",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-193090\" target=\"_blank\"> 19-193090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Grand Pic St Loup<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MATHIEU DE TR\u00c9VIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Carrelage', 'Charpente', 'Climatisation', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Terrassement', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un gymnase au p\u00f4le sportif intercommunal zae st sauveur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-193090\" target=\"_blank\"> 19-193090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cebcade12e5f4e509cad9ef7638ebd0b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.111543,
          -1.676725
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a3133d5daa54f159749c4432a2eba45",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de contr\u00f4le technique relative aux travaux d'installation d'infrastructures pour recharges de bus \u00e9lectriques_Programme 2021 - 2024.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9307ba81b19c4c528ffaa04d91eeb4c3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79e40f246d0d4d22820b62f0c9c0acd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a3133d5daa54f159749c4432a2eba45": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9307ba81b19c4c528ffaa04d91eeb4c3",
        "style": "IPY_MODEL_79e40f246d0d4d22820b62f0c9c0acd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1017\" target=\"_blank\"> 20-1017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de contr\u00f4le technique relative aux travaux d'installation d'infrastructures pour recharges de bus \u00e9lectriques_Programme 2021 - 2024.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1017\" target=\"_blank\"> 20-1017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9287a2647fdb4252ae54be1516cf38d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.111543,
          -1.676725
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f2fc7c48e6349ca89394b626168f903",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de Coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 NIVEAU 3 - Travaux pour l'installation d'infrastructures pour recharge de bus \u00e9lectriques \u0096 Programme 2021-2024\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "acdc5ed02e0d4d068313e10e695a4bd5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b1db7a473ce4db08f3f34c4f541a921": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f2fc7c48e6349ca89394b626168f903": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_acdc5ed02e0d4d068313e10e695a4bd5",
        "style": "IPY_MODEL_3b1db7a473ce4db08f3f34c4f541a921",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1052\" target=\"_blank\"> 20-1052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de Coordination S\u00e9curit\u00e9 et Protection de la Sant\u00e9 NIVEAU 3 - Travaux pour l'installation d'infrastructures pour recharge de bus \u00e9lectriques \u0096 Programme 2021-2024<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1052\" target=\"_blank\"> 20-1052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c3b667e1f8f460c9ce8a1cdbee844b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f66ae3f7ccb34897bab8db99565f4423",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Commune de G\u00e9vez\u00e9 - GEV'ACTIV 2 et ses abords - Travaux de viabilisation et d'am\u00e9nagement paysager\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "06e8b21184cf4d61a04941afb836eaec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "39c395395f094c14ab617b26d7e61b4a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f66ae3f7ccb34897bab8db99565f4423": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_06e8b21184cf4d61a04941afb836eaec",
        "style": "IPY_MODEL_39c395395f094c14ab617b26d7e61b4a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1409\" target=\"_blank\"> 20-1409</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Commune de G\u00e9vez\u00e9 - GEV'ACTIV 2 et ses abords - Travaux de viabilisation et d'am\u00e9nagement paysager<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1409\" target=\"_blank\"> 20-1409</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00da87a3315b43f981c1cfc8c26b890e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1b967dff4e5d46809314b4e3bcf6bcbd",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien sp\u00e9cialis\u00e9 des ouvrages d'artR\u00e9paration et remplacement de Dispositifs de Retenue Routiers sur les Ouvrages d?Art g\u00e9r\u00e9s par la DIR Ouest\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5bf4282dea664812967fc8e094537b49": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7ebb6b4eef85439cbe859b0cb3ef16c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1b967dff4e5d46809314b4e3bcf6bcbd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5bf4282dea664812967fc8e094537b49",
        "style": "IPY_MODEL_7ebb6b4eef85439cbe859b0cb3ef16c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1154\" target=\"_blank\"> 20-1154</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '44', '22', '29', '56', '49', '53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERDEPARTEMENTALE DES RTE OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien sp\u00e9cialis\u00e9 des ouvrages d'artR\u00e9paration et remplacement de Dispositifs de Retenue Routiers sur les Ouvrages d?Art g\u00e9r\u00e9s par la DIR Ouest<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1154\" target=\"_blank\"> 20-1154</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ec6fbaff4904c28a285e4d4d73eb821": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d626bdf4027447408896a8efd53c4511",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la mise en s\u00e9curit\u00e9 incendie de la MA FONTENAY LE COMTE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23cefdebae644dcca0c7f7c5e73641a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a147fb351100485484069c3a96b2bd71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d626bdf4027447408896a8efd53c4511": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23cefdebae644dcca0c7f7c5e73641a7",
        "style": "IPY_MODEL_a147fb351100485484069c3a96b2bd71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-774\" target=\"_blank\"> 20-774</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la mise en s\u00e9curit\u00e9 incendie de la MA FONTENAY LE COMTE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-774\" target=\"_blank\"> 20-774</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e2651df47a2b4d4b992aba65688b6df6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1530854c66094101a7d54b49b9b466f5",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Axes Prioritaires Transports Collectifs- Axe 4 : Patton/Monts d'Arr\u00e9e -Section Saint-Laurent/Rond-Point Maison Blanche\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70a5229e04b049b5b3244ff8e4c622bb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f98104793d72482ea27f3d014dbf7880": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1530854c66094101a7d54b49b9b466f5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70a5229e04b049b5b3244ff8e4c622bb",
        "style": "IPY_MODEL_f98104793d72482ea27f3d014dbf7880",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-891\" target=\"_blank\"> 20-891</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Axes Prioritaires Transports Collectifs- Axe 4 : Patton/Monts d'Arr\u00e9e -Section Saint-Laurent/Rond-Point Maison Blanche<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-891\" target=\"_blank\"> 20-891</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e667ecf02569425cb7e3ebcb3ad09425": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180199,
          -1.435537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_92536cf6ed314967ba65a78fabc1035e",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'un syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection sur les d\u00e9ch\u00e8teries de Rennes M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b85e6805649431ab9e7fa89782d4707": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfe5e4d4b5dc4d4da9dd76005e925eb6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "92536cf6ed314967ba65a78fabc1035e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b85e6805649431ab9e7fa89782d4707",
        "style": "IPY_MODEL_dfe5e4d4b5dc4d4da9dd76005e925eb6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1108\" target=\"_blank\"> 20-1108</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'un syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection sur les d\u00e9ch\u00e8teries de Rennes M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1108\" target=\"_blank\"> 20-1108</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a20ac1cb79a840ddb3e6bb5ede4b9606": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.120664,
          -1.48854
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1600d6f2f89b4382a2e6d8d32b640012",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage - Diagnostic en vue de l'\u00e9volution du parcours permanent du Mus\u00e9e de Bretagne sur le site des Champs Libres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08f3872dc7ff482aaf7f41d04279e3ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc65fd8e74f64c3fba0c581d15a8676c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1600d6f2f89b4382a2e6d8d32b640012": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08f3872dc7ff482aaf7f41d04279e3ae",
        "style": "IPY_MODEL_cc65fd8e74f64c3fba0c581d15a8676c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1178\" target=\"_blank\"> 20-1178</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rennes M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 maitrise d'ouvrage - Diagnostic en vue de l'\u00e9volution du parcours permanent du Mus\u00e9e de Bretagne sur le site des Champs Libres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1178\" target=\"_blank\"> 20-1178</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53a9c9fda60d493784a373b66b6ff806": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.483082,
          1.548768
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4943cf94b96449ec84081bf434f1f71b",
        "title": "Vers CH\u00c2TEAUROUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9am\u00e9nagement du site de Belle-Isle sur l'avenue G\u00e9d\u00e9on Duch\u00e2teau - Relance lot 3 m\u00e9tallerie M19-075VDC - Ch\u00e2teauroux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8787eccb57c74cedb3f61f105146b4e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c1e2a1500fd04f61b4e387fb4c44ec82": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4943cf94b96449ec84081bf434f1f71b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8787eccb57c74cedb3f61f105146b4e9",
        "style": "IPY_MODEL_c1e2a1500fd04f61b4e387fb4c44ec82",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1179\" target=\"_blank\"> 20-1179</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE CHATEAUROUX<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TEAUROUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9am\u00e9nagement du site de Belle-Isle sur l'avenue G\u00e9d\u00e9on Duch\u00e2teau - Relance lot 3 m\u00e9tallerie M19-075VDC - Ch\u00e2teauroux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1179\" target=\"_blank\"> 20-1179</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4414870e8c4d42bf826517cff4fe521a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.835395,
          1.718197
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_52748e229e9b47c2bc07e0401fb270ee",
        "title": "Vers DEOLS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations assurances construction hangar de maintenance a\u00e9ronautique et tour de contr\u00f4le\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0016ab59a2ae40798c09318b978403d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d1f0c1a02954fccb306f354ae14fed2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "52748e229e9b47c2bc07e0401fb270ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0016ab59a2ae40798c09318b978403d0",
        "style": "IPY_MODEL_8d1f0c1a02954fccb306f354ae14fed2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1385\" target=\"_blank\"> 20-1385</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['36']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> A\u00e9roport Ch\u00e2teauroux-Centre<br>\n        <b>Ville :</b> DEOLS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations assurances construction hangar de maintenance a\u00e9ronautique et tour de contr\u00f4le<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1385\" target=\"_blank\"> 20-1385</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4961321b537549fbba8c2ef5d35d56d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.449265,
          5.549587
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5fcd0fdc15864691ac33fc78251d901f",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concession relative \u00e0 la photographie de nouveaux-n\u00e9s au sein des maternit\u00e9s du chu grenoble alpes et du ch de voiron\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b7296d307a3942a0ad1e48377004d7b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d108ff7b1a274affb14a6caa9daba466": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5fcd0fdc15864691ac33fc78251d901f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b7296d307a3942a0ad1e48377004d7b8",
        "style": "IPY_MODEL_d108ff7b1a274affb14a6caa9daba466",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192875\" target=\"_blank\"> 19-192875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER UNVT GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concession relative \u00e0 la photographie de nouveaux-n\u00e9s au sein des maternit\u00e9s du chu grenoble alpes et du ch de voiron<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192875\" target=\"_blank\"> 19-192875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8bbc7c75a93c464fa9162f330deced18": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.491705,
          5.365007
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6a0e262fe4ab4bbe8aa5e98231c8d9fc",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des batteries des tramways TFS de Grenoble.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03d2bef529654773baf8b5cef262e653": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f95d237f90146899ccd0b2303ce334f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6a0e262fe4ab4bbe8aa5e98231c8d9fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03d2bef529654773baf8b5cef262e653",
        "style": "IPY_MODEL_3f95d237f90146899ccd0b2303ce334f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-801\" target=\"_blank\"> 20-801</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC ECONOMIE MIXTE TRPT PUB AGLOMERATI<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel ferroviaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des batteries des tramways TFS de Grenoble.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-801\" target=\"_blank\"> 20-801</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32369083be54411d8c4a5c7849dbb04d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.665906,
          5.569248
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f71058d6ffe249c9a14bd1fac4dddc3d",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        morbier - construction d'un pr\u00e9au au groupe scolaire. (affaire no199001m)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1f37bd5df5ff4ef5a952c0d62246da26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e337436ee6ab4f5ba75ccf7125b1c161": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f71058d6ffe249c9a14bd1fac4dddc3d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1f37bd5df5ff4ef5a952c0d62246da26",
        "style": "IPY_MODEL_e337436ee6ab4f5ba75ccf7125b1c161",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192796\" target=\"_blank\"> 19-192796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIDEC du Jura<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Charpente', 'Couverture', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> morbier - construction d'un pr\u00e9au au groupe scolaire. (affaire no199001m)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192796\" target=\"_blank\"> 19-192796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0ac86b92efd4f4bae8410cd5f5bce47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.665906,
          5.569248
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be98335b55574fc59b2947292bc1cb1e",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9DACTION DU DOSSIER DE R\u00c9EXAMEN ET DU RAPPORT DE BASE DANS LE CADRE DE L'APPLICATION DES MTD WI POUR L'USINE D'INCINERATION DU SYDOM DU JURA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "917e21492f5e482990fd51ad9d87eda2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f637a57a26c74e1d968406781fb37e33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be98335b55574fc59b2947292bc1cb1e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_917e21492f5e482990fd51ad9d87eda2",
        "style": "IPY_MODEL_f637a57a26c74e1d968406781fb37e33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1232\" target=\"_blank\"> 20-1232</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sydom du Jura<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9DACTION DU DOSSIER DE R\u00c9EXAMEN ET DU RAPPORT DE BASE DANS LE CADRE DE L'APPLICATION DES MTD WI POUR L'USINE D'INCINERATION DU SYDOM DU JURA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1232\" target=\"_blank\"> 20-1232</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "55ca73c13aea4808a44ec3a065bdac82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.587958,
          5.576519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7d5b230023c04fa79208ef8738c672cb",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la chaufferie Les Ormes et cr\u00e9ation de r\u00e9seau Immeubles Les Ormes et Les Cytises 39300 CHAMPAGNOLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fbbfc00380a4aa3861261efeff2d1ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab0ef9d4d7db4687b0925d16662c3ab5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7d5b230023c04fa79208ef8738c672cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fbbfc00380a4aa3861261efeff2d1ff",
        "style": "IPY_MODEL_ab0ef9d4d7db4687b0925d16662c3ab5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1243\" target=\"_blank\"> 20-1243</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Office Public Habitat du Jura (OPH 39)<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la chaufferie Les Ormes et cr\u00e9ation de r\u00e9seau Immeubles Les Ormes et Les Cytises 39300 CHAMPAGNOLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1243\" target=\"_blank\"> 20-1243</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1bc682f2fb546a1989804fb9410f9fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821736,
          -0.449946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28a50a358077451380bcfeb32029941d",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation du Sentier de l'Adour de Mugron \u00e0 Barcelonne du Gers.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c72fd6e9b7e044dca0f1f53baee259c7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "df1a85068cf94fb188b5ba2735aeaacc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28a50a358077451380bcfeb32029941d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c72fd6e9b7e044dca0f1f53baee259c7",
        "style": "IPY_MODEL_df1a85068cf94fb188b5ba2735aeaacc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1373\" target=\"_blank\"> 20-1373</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '32', '64', '33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> syndicat moyen Adour landais<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', 'Espaces verts', 'Passerelle', 'V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation du Sentier de l'Adour de Mugron \u00e0 Barcelonne du Gers.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1373\" target=\"_blank\"> 20-1373</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "78de24b70b3443eeb11d5c7f37473359": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.500512,
          1.822967
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_943b3997acad4ad599c9bef436e27c9a",
        "title": "Vers NEUNG SUR BEUVRON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'AMENAGEMENT D'UNE LIAISON TOURISTIQUE ENTRE LES COMMUNES DE LA FERTE BEAUHARNAIS ET MARCILLY EN GAULT\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b260361c99064b44a7889f9bf8a73ae4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aff3ee1bbfed434382f8aac8c4425c42": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "943b3997acad4ad599c9bef436e27c9a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b260361c99064b44a7889f9bf8a73ae4",
        "style": "IPY_MODEL_aff3ee1bbfed434382f8aac8c4425c42",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1401\" target=\"_blank\"> 20-1401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes de la Sologne des Etangs<br>\n        <b>Ville :</b> NEUNG SUR BEUVRON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'AMENAGEMENT D'UNE LIAISON TOURISTIQUE ENTRE LES COMMUNES DE LA FERTE BEAUHARNAIS ET MARCILLY EN GAULT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1401\" target=\"_blank\"> 20-1401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf06ce9f25b74e3298fdc4f0a02209ed": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.093884,
          3.894777
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0e5a0ea9a694bc9808613dddb3042cd",
        "title": "Vers SAINT \u00c9TIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration g\u00e9n\u00e9rale du lyc\u00e9e agricole de Roanne Cherv\u00e9 \u00e0 Perreux (42) - Lots no 01 / 05 / 06 / 07 / 09 / 10 / 13 / 14 / 15 / 19 / 21 / 22 / 23 / 24.Les travaux comprennent : - la d..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ff8d1e64df24718b3cecf56296eeb3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9684285157a46e1840a8701a942e95e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0e5a0ea9a694bc9808613dddb3042cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ff8d1e64df24718b3cecf56296eeb3e",
        "style": "IPY_MODEL_a9684285157a46e1840a8701a942e95e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-793\" target=\"_blank\"> 20-793</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42', '1', '3', '38', '43', '63', '69', '73', '74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> NOVIM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT \u00c9TIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration g\u00e9n\u00e9rale du lyc\u00e9e agricole de Roanne Cherv\u00e9 \u00e0 Perreux (42) - Lots no 01 / 05 / 06 / 07 / 09 / 10 / 13 / 14 / 15 / 19 / 21 / 22 / 23 / 24.Les travaux comprennent : - la d..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-793\" target=\"_blank\"> 20-793</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d0231b1fc554894a0ca34f6177cd686": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.485156,
          4.495234
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08348e0c67bf4c5fa66a3092c5562f3b",
        "title": "Vers SAINT CHAMOND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures scolaires de papeterie et articles divers\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce834b398066429395c47c8ecbf990d6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a06ac1038baa4883a4a346b0186aec86": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08348e0c67bf4c5fa66a3092c5562f3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce834b398066429395c47c8ecbf990d6",
        "style": "IPY_MODEL_a06ac1038baa4883a4a346b0186aec86",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1028\" target=\"_blank\"> 20-1028</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Chamond<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CHAMOND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Articles de bureau et articles scolaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures scolaires de papeterie et articles divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1028\" target=\"_blank\"> 20-1028</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c73b062919b149b383a91d46c3afe4bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.342459,
          -1.414271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17d78eebd99f4fedbcca9240dbf18c7f",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de mise en accessibilit\u00e9 pmr et mise aux normes handisports du gymnase no2 lambert \u00e0 nantes.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c457379601e0402385fbf4cb67fa2e7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56c0fae05b534740bf7694f175635302": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17d78eebd99f4fedbcca9240dbf18c7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c457379601e0402385fbf4cb67fa2e7d",
        "style": "IPY_MODEL_56c0fae05b534740bf7694f175635302",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191704\" target=\"_blank\"> 19-191704</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Peinture (fourniture)', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Serrurerie', 'Terrassement', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de mise en accessibilit\u00e9 pmr et mise aux normes handisports du gymnase no2 lambert \u00e0 nantes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-191704\" target=\"_blank\"> 19-191704</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c96b88017ea94581907f295e7d0304a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.089981,
          -1.611395
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a8f6effa84b6436f86f05ef3052cb49b",
        "title": "Vers LA CHEVROLIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de la nouvelle station d'\u00e9puration de Viais (44)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "275edcc2ba934e27bbacbde8d871d912": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "15dcde2cff7b4256b5e9d3799993b7be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a8f6effa84b6436f86f05ef3052cb49b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_275edcc2ba934e27bbacbde8d871d912",
        "style": "IPY_MODEL_15dcde2cff7b4256b5e9d3799993b7be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-981\" target=\"_blank\"> 20-981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de Grand Lieu<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHEVROLIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de la nouvelle station d'\u00e9puration de Viais (44)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-981\" target=\"_blank\"> 20-981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "692ff0138cf4482dad8425a039edf801": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.089981,
          -1.611395
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0792bc63a56488f9e7ecd3b9ef86b5d",
        "title": "Vers LA CHEVROLIERE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection sur les zones et parcs d'activit\u00e9s ainsi que sur certains b\u00e2timents de la Communaut\u00e9 de Communes de Grand Lieu (44)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "70ca59d470f948dc8537f02aa1817959": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e01ec834b90f49e3816b5780c3a8f836": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0792bc63a56488f9e7ecd3b9ef86b5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_70ca59d470f948dc8537f02aa1817959",
        "style": "IPY_MODEL_e01ec834b90f49e3816b5780c3a8f836",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-865\" target=\"_blank\"> 20-865</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes de Grand Lieu<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHEVROLIERE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture, mise en oeuvre et maintenance d'un syst\u00e8me de vid\u00e9o protection sur les zones et parcs d'activit\u00e9s ainsi que sur certains b\u00e2timents de la Communaut\u00e9 de Communes de Grand Lieu (44)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-865\" target=\"_blank\"> 20-865</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db8e165ddafd430abccab8e7b114915d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.062366,
          1.912959
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50be71f00a2a4e9881889101d688e9ee",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMO pour l'\u00e9volution du r\u00e9seau de transports en commun\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "960ae5c886ac46848a5a42cfabbb1fa0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d520340fde54212b6dfffb81fffed48": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50be71f00a2a4e9881889101d688e9ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_960ae5c886ac46848a5a42cfabbb1fa0",
        "style": "IPY_MODEL_0d520340fde54212b6dfffb81fffed48",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1187\" target=\"_blank\"> 20-1187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Orl\u00e9ans M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMO pour l'\u00e9volution du r\u00e9seau de transports en commun<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1187\" target=\"_blank\"> 20-1187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff786f0f066940d98636cf834d89263c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.743565,
          2.749064
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f13697c816ef4f65b8cd987d1ddf7685",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet de trouver l'\u00e9diteur en mesure de proposer la supervision des sites web critiques r\u00e9pondant aux besoins et attentes du BRGM.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed68740e2391402e90f3fd474c2c9f10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78acd4cdfbd24f3b8e2d0831e9a60671": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f13697c816ef4f65b8cd987d1ddf7685": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed68740e2391402e90f3fd474c2c9f10",
        "style": "IPY_MODEL_78acd4cdfbd24f3b8e2d0831e9a60671",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-817\" target=\"_blank\"> 20-817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> B R G M<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet de trouver l'\u00e9diteur en mesure de proposer la supervision des sites web critiques r\u00e9pondant aux besoins et attentes du BRGM.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-817\" target=\"_blank\"> 20-817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7b3139789d34aeb9b57f81ab34c9dae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.883128,
          1.772519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17e9bc9bf0554316a3dd9ecc995621d6",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le contrat porte sur les prestations suivantes : S\u00e9jour linguistique pour les \u00e9tudiants de Polytech Orl\u00e9ansL'\u00e9cole Polytech Orl\u00e9ans a pr\u00e9vu dans le cadre de ses enseignements un s\u00e9jour linguisti\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c974e20e6dc4fdc96aace379cf0bd4e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "56470f08d66942c6a3adb9521ef5f56c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17e9bc9bf0554316a3dd9ecc995621d6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c974e20e6dc4fdc96aace379cf0bd4e",
        "style": "IPY_MODEL_56470f08d66942c6a3adb9521ef5f56c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-982\" target=\"_blank\"> 20-982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le contrat porte sur les prestations suivantes : S\u00e9jour linguistique pour les \u00e9tudiants de Polytech Orl\u00e9ansL'\u00e9cole Polytech Orl\u00e9ans a pr\u00e9vu dans le cadre de ses enseignements un s\u00e9jour linguisti<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-982\" target=\"_blank\"> 20-982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "13bba27c5e1345b5b95138b22716f39d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.045066,
          2.393151
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f609780b0854c1290101fb73f81acf8",
        "title": "Vers AMILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement et d'extension des services techniques - RELANCE DU LOT 07 PLATRERIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d61e282e46748a89b287ca0d88486af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91e08b65f2204a5b98f8b579565ebc89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f609780b0854c1290101fb73f81acf8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d61e282e46748a89b287ca0d88486af",
        "style": "IPY_MODEL_91e08b65f2204a5b98f8b579565ebc89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1190\" target=\"_blank\"> 20-1190</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Amilly<br>\n        <b>Ville :</b> AMILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9am\u00e9nagement et d'extension des services techniques - RELANCE DU LOT 07 PLATRERIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1190\" target=\"_blank\"> 20-1190</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "054c7ca2675b4ef5aa9af587fba7b0e8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.927489,
          2.929139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78d57ca8344c49f6b6a7ba7ea6a55e06",
        "title": "Vers CHATEAU RENARD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'organisation et la gestion du fonctionnement de l'Accueil de Loisirs Sans H\u00e9bergement pour la Communaut\u00e9 de Communes de la Cl\u00e9ry, du Betz et de l'Ouanne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c2be0fdc3fa468e9e7d4c3f2ff061cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d48a3106de94a218cf0a01857f722c5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78d57ca8344c49f6b6a7ba7ea6a55e06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c2be0fdc3fa468e9e7d4c3f2ff061cb",
        "style": "IPY_MODEL_4d48a3106de94a218cf0a01857f722c5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1437\" target=\"_blank\"> 20-1437</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC de la Cl\u00e9ry, du Betz et de l'Ouanne<br>\n        <b>Ville :</b> CHATEAU RENARD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'organisation et la gestion du fonctionnement de l'Accueil de Loisirs Sans H\u00e9bergement pour la Communaut\u00e9 de Communes de la Cl\u00e9ry, du Betz et de l'Ouanne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1437\" target=\"_blank\"> 20-1437</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b122d2650ada45afb160a16cac49aa30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.428625,
          1.041244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_57e9e3386b444c54a9b0f0bc33e49b14",
        "title": "Vers VILLENEUVE SUR LOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19-MVSL-0027 ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE DE SERVICE D'INSERTION ET DE QUALIFICATIONS PROFESSIONNELLES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f31425c69e3e434cb3bf3466ba1ad650": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "851ef582abec4f28816cb25709bcc0a1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "57e9e3386b444c54a9b0f0bc33e49b14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f31425c69e3e434cb3bf3466ba1ad650",
        "style": "IPY_MODEL_851ef582abec4f28816cb25709bcc0a1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-939\" target=\"_blank\"> 20-939</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VILLENEUVE SUR LOT<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE SUR LOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19-MVSL-0027 ACCORD-CADRE A BONS DE COMMANDE DE SERVICE D'INSERTION ET DE QUALIFICATIONS PROFESSIONNELLES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-939\" target=\"_blank\"> 20-939</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "beca36a60a644b2585f556759dcd1c8b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.472622,
          -0.638978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_234afca7542047b184d80b06262ab877",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9lioration \u00e9nerg\u00e9tique du p\u00f4le restauration du groupe scolaire Jules Verne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "356c0787afed428893ef9d492e2d6fb4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d602c62732e04d539cac7a397639a0e7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "234afca7542047b184d80b06262ab877": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_356c0787afed428893ef9d492e2d6fb4",
        "style": "IPY_MODEL_d602c62732e04d539cac7a397639a0e7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1400\" target=\"_blank\"> 20-1400</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44', '53', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Isolation', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9lioration \u00e9nerg\u00e9tique du p\u00f4le restauration du groupe scolaire Jules Verne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1400\" target=\"_blank\"> 20-1400</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77424d1f612443a78b0f01807bac9b47": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.472622,
          -0.638978
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5010d979e0ce4b78ae5d75eb2bf57762",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'assistance au d\u00e9veloppement sous typo 3, et maintenance web et prestations compl\u00e9mentaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f98cde2865524ab3bab6638db4c9006e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e2d54e5d4824d6dba159c22ca73919d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5010d979e0ce4b78ae5d75eb2bf57762": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f98cde2865524ab3bab6638db4c9006e",
        "style": "IPY_MODEL_5e2d54e5d4824d6dba159c22ca73919d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-176963\" target=\"_blank\"> 19-176963</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Angers Loire M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Maintenance', 'Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assistance au d\u00e9veloppement sous typo 3, et maintenance web et prestations compl\u00e9mentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-176963\" target=\"_blank\"> 19-176963</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87de49ff568243298b578a9781512a0f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.26224,
          -0.644105
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7285876d74684bb690c66c377ef8fdad",
        "title": "Vers BEAUCOUZ\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et mise en oeuvre d'une plateforme virtualis\u00e9e pour les services op\u00e9rationnels et consolidation des serveurs des sites distants\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae5a0e3cd86745b296d89f20ca4814eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07d39ef5a0f54d8fb93fc3503a9df611": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7285876d74684bb690c66c377ef8fdad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae5a0e3cd86745b296d89f20ca4814eb",
        "style": "IPY_MODEL_07d39ef5a0f54d8fb93fc3503a9df611",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1320\" target=\"_blank\"> 20-1320</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS49<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUCOUZ\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et mise en oeuvre d'une plateforme virtualis\u00e9e pour les services op\u00e9rationnels et consolidation des serveurs des sites distants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1320\" target=\"_blank\"> 20-1320</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9505eee449d4df18d5a98cb59ef6aec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.131201,
          -0.308506
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a01a195039ee470dab692b14ed143da3",
        "title": "Vers DOU\u00c9 EN ANJOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'une Maison de Sant\u00e9 Pluridisciplinaire \u00e0 Dou\u00e9-en-Anjou\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "196ca1b6add9446d9f5d588aa2a43084": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfb55e8bd6284e95b613c0f483e532b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a01a195039ee470dab692b14ed143da3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_196ca1b6add9446d9f5d588aa2a43084",
        "style": "IPY_MODEL_dfb55e8bd6284e95b613c0f483e532b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-930\" target=\"_blank\"> 20-930</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Comm Comm de Dou\u00e9 la Fontaine<br>\n        <b>Ville :</b> DOU\u00c9 EN ANJOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une Maison de Sant\u00e9 Pluridisciplinaire \u00e0 Dou\u00e9-en-Anjou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-930\" target=\"_blank\"> 20-930</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "872d71661e4b47b19c790062b13ef174": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.845644,
          -1.533028
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eac602d52b6a457bacc683530acaa9e6",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de 3 chaufferies bois et r\u00e9seaux de chaleur (D\u00e9partement de la Manche)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd43a92babcd475db60dd436c0f0bd76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f9fc22e81eab4b7ab315e9ff8bba77e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eac602d52b6a457bacc683530acaa9e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd43a92babcd475db60dd436c0f0bd76",
        "style": "IPY_MODEL_f9fc22e81eab4b7ab315e9ff8bba77e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1441\" target=\"_blank\"> 20-1441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50', '14', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Synd. Dptal d'Energies de la Manche<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Bois', 'Charpente', 'Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', \"Ouvrage d'infrastructure\", 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Serrurerie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de 3 chaufferies bois et r\u00e9seaux de chaleur (D\u00e9partement de la Manche)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1441\" target=\"_blank\"> 20-1441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1f961e72b12343a99a77a8cc91e214c6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.957009,
          4.366626
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9e2cd1880b784bfbb5dba68dca29da65",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement des espaces publics coeur de quartier Verbeau \u00e0 Ch\u00e2lons-en-Champagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31ad862bc5714deabc3d247a5b86ed70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6e220b6ef28f430cb8bab31a8b2fec3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9e2cd1880b784bfbb5dba68dca29da65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31ad862bc5714deabc3d247a5b86ed70",
        "style": "IPY_MODEL_6e220b6ef28f430cb8bab31a8b2fec3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1445\" target=\"_blank\"> 20-1445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE CHALONS EN CHAMPAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement des espaces publics coeur de quartier Verbeau \u00e0 Ch\u00e2lons-en-Champagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1445\" target=\"_blank\"> 20-1445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "53bafcd53df54cad8d1222620ab14a61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.324319,
          3.712218
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcd16e5b9beb4fce8dc3e4efde2ae801",
        "title": "Vers CHALONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renforcement des structures porteuses et du dallage du batiment administration - Wassy lLcee Emile Baudot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01bf2308181a4fe58efb510c7b3f81bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "32fd671654df4f239bb056dac7d5d2a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcd16e5b9beb4fce8dc3e4efde2ae801": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01bf2308181a4fe58efb510c7b3f81bc",
        "style": "IPY_MODEL_32fd671654df4f239bb056dac7d5d2a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-187256\" target=\"_blank\"> 19-187256</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> CHALONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fondations sp\u00e9ciales']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renforcement des structures porteuses et du dallage du batiment administration - Wassy lLcee Emile Baudot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-187256\" target=\"_blank\"> 19-187256</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fd77d977cda34b468bb91fc5684dd38c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.950748,
          -0.550889
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bd8d23f393db47b09726b08ba0762d7f",
        "title": "Vers RUILL\u00c9 FROID FONDS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation r\u00e9seaux eaux pluviales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dce0a0a4779b478c8606882e25adce07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c789b55a9c7844acb26d86a7af47ee16": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bd8d23f393db47b09726b08ba0762d7f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dce0a0a4779b478c8606882e25adce07",
        "style": "IPY_MODEL_c789b55a9c7844acb26d86a7af47ee16",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-832\" target=\"_blank\"> 20-832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE RUILLE FROIDS FONDS<br>\n        <b>Ville :</b> RUILL\u00c9 FROID FONDS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation r\u00e9seaux eaux pluviales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-832\" target=\"_blank\"> 20-832</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1042001de6264799aebf7a41a161e031": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_258bf9e9f00842e4be53d020feb56c5d",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Station de pompage de Boudonville - travaux de r\u00e9novation du site (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "816173ccd225459e9f3a581086ce92ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a65410b308b47f1bd3fe382fb949ed8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "258bf9e9f00842e4be53d020feb56c5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_816173ccd225459e9f3a581086ce92ae",
        "style": "IPY_MODEL_0a65410b308b47f1bd3fe382fb949ed8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1118\" target=\"_blank\"> 20-1118</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole du Grand Nancy<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'G\u00e9nie civil', 'Isolation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Station de pompage de Boudonville - travaux de r\u00e9novation du site (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1118\" target=\"_blank\"> 20-1118</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "168df05a6d174efa9e8dcd6b1fb6daa9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.490752,
          6.352638
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1a4810cb05754742847963690f5d36ce",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagements d'espaces verts, plantations, r\u00e9alisation d'aire de jeux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8a797c4fdaa4844857da157a8807b23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d1b6fb5d7e645d9baaac71eec59240c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1a4810cb05754742847963690f5d36ce": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8a797c4fdaa4844857da157a8807b23",
        "style": "IPY_MODEL_0d1b6fb5d7e645d9baaac71eec59240c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-994\" target=\"_blank\"> 20-994</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOLOREM<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagements d'espaces verts, plantations, r\u00e9alisation d'aire de jeux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-994\" target=\"_blank\"> 20-994</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4d0199229204fe6a57f8defd7579941": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.709666,
          6.258697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a57fd6138c5348ae96f780044dacd5d5",
        "title": "Vers PULNOY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s de travaux - pour la r\u00e9novation thermique et acoustique du Centre Socioculturelrue du Golf - \u00e0 PULNOY 5442511 lots Visite du site obligatoire 21 et 28 janvier 2020 \u00e0 10 hD\u00e9marrage des t..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fde4a3b02d6342debd7ab1e7ff1b8380": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1776ad1b58d74d898a6d00759c46533a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a57fd6138c5348ae96f780044dacd5d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fde4a3b02d6342debd7ab1e7ff1b8380",
        "style": "IPY_MODEL_1776ad1b58d74d898a6d00759c46533a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1174\" target=\"_blank\"> 20-1174</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '55', '57', '88', '67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE PULNOY<br>\n        <b>Ville :</b> PULNOY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s de travaux - pour la r\u00e9novation thermique et acoustique du Centre Socioculturelrue du Golf - \u00e0 PULNOY 5442511 lots Visite du site obligatoire 21 et 28 janvier 2020 \u00e0 10 hD\u00e9marrage des t..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1174\" target=\"_blank\"> 20-1174</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ddb20f3b61444f287c3dab51ff8f550": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.307799,
          5.428083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c00770a6bdfa43a598379f9f852fb723",
        "title": "Vers VERDUN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Invitation \u00e0 candidature relative au projet de coop\u00e9ration en mati\u00e8re d'imagerie m\u00e9dicale avec le Centre Hospitalier de Verdun Saint-Mihiel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2f08eea5dcc4e98a27a2e0f03c1ae89": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0e59085c375e42f782ebd704fd95595a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c00770a6bdfa43a598379f9f852fb723": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2f08eea5dcc4e98a27a2e0f03c1ae89",
        "style": "IPY_MODEL_0e59085c375e42f782ebd704fd95595a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1076\" target=\"_blank\"> 20-1076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '52', '54', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH Verdun Saint-Mihiel<br>\n        <b>Ville :</b> VERDUN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Invitation \u00e0 candidature relative au projet de coop\u00e9ration en mati\u00e8re d'imagerie m\u00e9dicale avec le Centre Hospitalier de Verdun Saint-Mihiel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1076\" target=\"_blank\"> 20-1076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2c4a436a1a94515a2c7c9c8daa90328": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.926064,
          -2.387293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5f25aa8abf1a4e40a3ec3db6e72659bc",
        "title": "Vers PLOERMEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession de service public pour la gestion et l'exploitation du golf du Lac au Duc\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7434bcfb4bde4519bf4941d4efe3fe32": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a206c664a594c8886f9796590f52201": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5f25aa8abf1a4e40a3ec3db6e72659bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7434bcfb4bde4519bf4941d4efe3fe32",
        "style": "IPY_MODEL_1a206c664a594c8886f9796590f52201",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1285\" target=\"_blank\"> 20-1285</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Plo\u00ebrmel Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> PLOERMEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public pour la gestion et l'exploitation du golf du Lac au Duc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1285\" target=\"_blank\"> 20-1285</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2679932332f141c79a9707b87e6e508e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.205307,
          6.237527
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3df2fc533e7469eac18a177e6453194",
        "title": "Vers THIONVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions BCT, OPC et SSI dans le cadre de la restructuration et extension de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Guentrange - mission BCT cr\u00e9ation d'une terrasse couverte \u00e0 l'ATPN\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eebe5ed616534f38a9c59b5962ea9632": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "491167d20a9047898df1f1a1f462f67a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3df2fc533e7469eac18a177e6453194": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eebe5ed616534f38a9c59b5962ea9632",
        "style": "IPY_MODEL_491167d20a9047898df1f1a1f462f67a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1405\" target=\"_blank\"> 20-1405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLO PORTES DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> THIONVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions BCT, OPC et SSI dans le cadre de la restructuration et extension de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de Guentrange - mission BCT cr\u00e9ation d'une terrasse couverte \u00e0 l'ATPN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1405\" target=\"_blank\"> 20-1405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d956728e15140a8bbdd9057f0c8d428": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.933031,
          6.854088
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_17b773f9bb4c45659fe7cf46b71cc7b2",
        "title": "Vers LHOR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour la mise en conformit\u00e9 du syst\u00e8me d'assainissement \u00e0 LHOR\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ddc612c38f74c5f80d2f38304a37122": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f81bf96e3c241f0b335bd634e5acfcf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "17b773f9bb4c45659fe7cf46b71cc7b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ddc612c38f74c5f80d2f38304a37122",
        "style": "IPY_MODEL_6f81bf96e3c241f0b335bd634e5acfcf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1261\" target=\"_blank\"> 20-1261</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Lhor<br>\n        <b>Ville :</b> LHOR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\", 'Station de refoulement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour la mise en conformit\u00e9 du syst\u00e8me d'assainissement \u00e0 LHOR<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1261\" target=\"_blank\"> 20-1261</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "217c30bce0d843db9219c910d47ae986": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.482574,
          3.065537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_904b81877e8f4176875062e15e84a3f0",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        infog\u00e9rance des sites du ght et prestations associ\u00e9es\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a784faa395b748d6a98a5feb7614164d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ad0f71cdd944dd79c587b60eb744ec3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "904b81877e8f4176875062e15e84a3f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a784faa395b748d6a98a5feb7614164d",
        "style": "IPY_MODEL_0ad0f71cdd944dd79c587b60eb744ec3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-987\" target=\"_blank\"> 20-987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> infog\u00e9rance des sites du ght et prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-987\" target=\"_blank\"> 20-987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "086223a3c3e642758e3dbf9497e79b74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.528652,
          2.930732
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_78a6f4d3656d47b0b4669b84daa25fdb",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'audits d'\u00e9valuation pour les antennes de la CMA Hauts-de-France dans le cadre du r\u00e9f\u00e9rentiel national qualit\u00e9.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "03bd8f8a40054acc89fbcd6c72873b86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5a84858e7b77492cb5d9ed096394c363": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "78a6f4d3656d47b0b4669b84daa25fdb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_03bd8f8a40054acc89fbcd6c72873b86",
        "style": "IPY_MODEL_5a84858e7b77492cb5d9ed096394c363",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1271\" target=\"_blank\"> 20-1271</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62', '2', '80', '60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CMAR Hauts de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'audits d'\u00e9valuation pour les antennes de la CMA Hauts-de-France dans le cadre du r\u00e9f\u00e9rentiel national qualit\u00e9.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1271\" target=\"_blank\"> 20-1271</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "36c130ada19445f1bc7d476beeca7072": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.730334,
          2.740363
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_807ab42d90bf4194bd31ecfea0c353bb",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture d'art de la table et d'ustensile de restauration collective\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a00bfbaa2ff74ef4844caab157b9bffd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f72f33339ec04a7094c6e06544a8c416": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "807ab42d90bf4194bd31ecfea0c353bb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a00bfbaa2ff74ef4844caab157b9bffd",
        "style": "IPY_MODEL_f72f33339ec04a7094c6e06544a8c416",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190020\" target=\"_blank\"> 19-190020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CROUS de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vaisselle']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture d'art de la table et d'ustensile de restauration collective<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-190020\" target=\"_blank\"> 19-190020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a80c45a6d5594f84bea341ce1fb0c5bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.379834,
          3.431539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f73587e7135e4de6b28e06e8fb79be54",
        "title": "Vers WALLERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de construction d'une halle couverte sur le territoire de la commune de wavrechain-sous-denain.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f143060b76a74c77a87c00adb5ee09ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce84c72c780040bbad426967cc88eaca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f73587e7135e4de6b28e06e8fb79be54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f143060b76a74c77a87c00adb5ee09ed",
        "style": "IPY_MODEL_ce84c72c780040bbad426967cc88eaca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189227\" target=\"_blank\"> 19-189227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL DE LA PORT DU HAINAUT<br>\n        <b>Ville :</b> WALLERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Espaces verts', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de construction d'une halle couverte sur le territoire de la commune de wavrechain-sous-denain.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189227\" target=\"_blank\"> 19-189227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e248ed07d5454ca0a0d7f83cd5ebe979": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.543217,
          2.968104
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b65e3d6b7f24a10b7f9fc004fe1d4be",
        "title": "Vers VALENCIENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, livraison de livres scolaires parascolaires, et non scolaires pour la ville de valenciennes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bfd67ca2f47d481fbbbeacd9482ebf45": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b58b4b200fca4ccaa2691bf9cbb5cad8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b65e3d6b7f24a10b7f9fc004fe1d4be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bfd67ca2f47d481fbbbeacd9482ebf45",
        "style": "IPY_MODEL_b58b4b200fca4ccaa2691bf9cbb5cad8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1314\" target=\"_blank\"> 20-1314</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valenciennes<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCIENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Livres']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison de livres scolaires parascolaires, et non scolaires pour la ville de valenciennes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1314\" target=\"_blank\"> 20-1314</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f59c581449f44309208370373fbae72": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.375947,
          3.513211
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08ece9a14a2141edb2ffbef38ec2bbbe",
        "title": "Vers ANZIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concession de service public de fourri\u00e8re automobile pour la ville d'Anzin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8bde24a5c8354dec920494b0a7655405": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4cf0fd7be91a4aa28023a316a5968f07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08ece9a14a2141edb2ffbef38ec2bbbe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8bde24a5c8354dec920494b0a7655405",
        "style": "IPY_MODEL_4cf0fd7be91a4aa28023a316a5968f07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1127\" target=\"_blank\"> 20-1127</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Anzin<br>\n        <b>Ville :</b> ANZIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fourri\u00e8re']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concession de service public de fourri\u00e8re automobile pour la ville d'Anzin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1127\" target=\"_blank\"> 20-1127</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f56a41bf0cf489696bf00e1b392500a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.367476,
          3.109815
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8eee9aecfd5b49f0bdb4e9bf836672eb",
        "title": "Vers SIN LE NOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise aux normes dans certains \u00e9tablissements scolaires de la commune de SIN-LE-NOBLE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "838a048087b44d7c94cc1a9b5ad6fb93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5519d9a8f0174b03835f08e1c11b3d3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8eee9aecfd5b49f0bdb4e9bf836672eb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_838a048087b44d7c94cc1a9b5ad6fb93",
        "style": "IPY_MODEL_5519d9a8f0174b03835f08e1c11b3d3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1344\" target=\"_blank\"> 20-1344</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SIN LE NOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> SIN LE NOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Pl\u00e2trerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise aux normes dans certains \u00e9tablissements scolaires de la commune de SIN-LE-NOBLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1344\" target=\"_blank\"> 20-1344</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d6ab6226f298467b97930d4096565c63": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.258484,
          3.98508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1901f9d076f141ae88f854120e64a018",
        "title": "Vers COLLERET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation de la mairie avec local de la poste\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e2657828a514e5fb1c4c75f58c34f3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ff57fd98f2b401abe5f77884ad7b0e2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1901f9d076f141ae88f854120e64a018": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e2657828a514e5fb1c4c75f58c34f3e",
        "style": "IPY_MODEL_0ff57fd98f2b401abe5f77884ad7b0e2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-214\" target=\"_blank\"> 20-214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE COLLERET<br>\n        <b>Ville :</b> COLLERET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation de la mairie avec local de la poste<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-214\" target=\"_blank\"> 20-214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09d88da242a748f48a12922fbc59c0a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.024792,
          2.302187
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_79560fe0d9c54f73a85bcaefd5ee5803",
        "title": "Vers GRANDE SYNTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "846fe622c64843dabc352a41b7ded045": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b403c5bac1f4fe89008c1d0c379c163": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "79560fe0d9c54f73a85bcaefd5ee5803": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_846fe622c64843dabc352a41b7ded045",
        "style": "IPY_MODEL_6b403c5bac1f4fe89008c1d0c379c163",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1329\" target=\"_blank\"> 20-1329</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> GRANDE SYNTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des fa\u00e7ades et mise en conformit\u00e9 thermique de l'espace associatif Martha Desrumaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1329\" target=\"_blank\"> 20-1329</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7558c0fb7571450aab4397b62aeac070": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.641326,
          3.066074
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_083ee58cc46145e4978f5423af9c6088",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Animation d'ateliers d'artisans au Mus\u00e9e de plein air de Villeneuve d'Ascq\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "530308db830c4c6d9b2d51fea7da868d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "769c644f922c42abb5eb5d7b3f26da17": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "083ee58cc46145e4978f5423af9c6088": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_530308db830c4c6d9b2d51fea7da868d",
        "style": "IPY_MODEL_769c644f922c42abb5eb5d7b3f26da17",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1374\" target=\"_blank\"> 20-1374</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE EUROPEENNE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Animation d'ateliers d'artisans au Mus\u00e9e de plein air de Villeneuve d'Ascq<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1374\" target=\"_blank\"> 20-1374</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d171140874af4b61bcd2910881839334": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.468839,
          2.1241
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dce546f6855545289e0ce2b5e9250c6e",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        restauration de huit peintures de maurice denis ensemble decoratif l'age d'or pour le mudo - mus\u00e9e de l'oise\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07dd38fc9fb241399e0a90c19d53d8a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8bcc68d2078448a3a893457f55b8be52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dce546f6855545289e0ce2b5e9250c6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07dd38fc9fb241399e0a90c19d53d8a8",
        "style": "IPY_MODEL_8bcc68d2078448a3a893457f55b8be52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186919\" target=\"_blank\"> 19-186919</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Oeuvre d'art\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> restauration de huit peintures de maurice denis ensemble decoratif l'age d'or pour le mudo - mus\u00e9e de l'oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186919\" target=\"_blank\"> 19-186919</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "94368b94fd8146ab84cc5efa3a4cbf36": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.468839,
          2.1241
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8fafee695a749fba046b559045aec2d",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture, livraison et installation d'un pont \u00e9l\u00e9vateur \u00e0 ciseaux encastr\u00e9 avec 3 prises sous essieux pour poids lourds\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85af79296b1941089250714221e1d9b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a655eb21f5ab456dbb61ffd417052b60": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8fafee695a749fba046b559045aec2d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85af79296b1941089250714221e1d9b7",
        "style": "IPY_MODEL_a655eb21f5ab456dbb61ffd417052b60",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186486\" target=\"_blank\"> 19-186486</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Appareil \u00e9l\u00e9vateur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture, livraison et installation d'un pont \u00e9l\u00e9vateur \u00e0 ciseaux encastr\u00e9 avec 3 prises sous essieux pour poids lourds<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186486\" target=\"_blank\"> 19-186486</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eff9e527216f4772843015b0e4fd2666": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.468839,
          2.1241
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_468cb6c7e7854cc8bf8199a5d586ed87",
        "title": "Vers BEAUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        renforcement et calibrage de la rd 93 : entre les vivrots et berneuil en bray\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "874fa878b1fc4f5ea6268ed001110566": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff2311918c474c9d8ee945f5cfda15ce": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "468cb6c7e7854cc8bf8199a5d586ed87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_874fa878b1fc4f5ea6268ed001110566",
        "style": "IPY_MODEL_ff2311918c474c9d8ee945f5cfda15ce",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186978\" target=\"_blank\"> 19-186978</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Rev\u00eatements de sols', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> renforcement et calibrage de la rd 93 : entre les vivrots et berneuil en bray<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-186978\" target=\"_blank\"> 19-186978</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a48b3d08ebaa4b3889d26d6990d95467": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.253964,
          2.467738
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59130cba3b8d49f0b1aeaa7696eb786f",
        "title": "Vers VILLENEUVE LES SABLONS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat de d\u00e9l\u00e9gation par affermage du service public d'eau potable - secteur d'amblainville, ivry-le-temple et sources du montcel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac47fd0856df4122a28bab6c36734f64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebcbe5f3a7214a08b982fda4d789a2d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59130cba3b8d49f0b1aeaa7696eb786f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac47fd0856df4122a28bab6c36734f64",
        "style": "IPY_MODEL_ebcbe5f3a7214a08b982fda4d789a2d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-155322\" target=\"_blank\"> 19-155322</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEPS<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE LES SABLONS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de d\u00e9l\u00e9gation par affermage du service public d'eau potable - secteur d'amblainville, ivry-le-temple et sources du montcel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-155322\" target=\"_blank\"> 19-155322</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2484806eaef4d5ca48ad5c28b5ddbd5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.280565,
          2.525206
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_236d100a3e4f4ceaaeaa435ba1ee5a20",
        "title": "Vers VERNEUIL EN HALATE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de productions audiovisuelles, \u00e0 partir d'images film\u00e9es du r\u00e9el et \u00e0 partir d'images anim\u00e9es.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65bcab21f9864c53b558388912e024ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ad10289e7ad4ea5b0ebb39c79082033": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "236d100a3e4f4ceaaeaa435ba1ee5a20": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65bcab21f9864c53b558388912e024ab",
        "style": "IPY_MODEL_1ad10289e7ad4ea5b0ebb39c79082033",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-969\" target=\"_blank\"> 20-969</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INERIS<br>\n        <b>Ville :</b> VERNEUIL EN HALATE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audiovisuel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de productions audiovisuelles, \u00e0 partir d'images film\u00e9es du r\u00e9el et \u00e0 partir d'images anim\u00e9es.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-969\" target=\"_blank\"> 20-969</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99ceadde646e419b923ff89a41106123": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.478277,
          1.8602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c21b83cfc9ec4149b6d5cb71a6347637",
        "title": "Vers ARRAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MPA2 CBMT 19S0819 Travaux de mise en place de panneaux acoustiques en salle de conf\u00e9rences et grande salle \u00e0 la MDADT d'ARRAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5aa60f5412184fc0b560e930a46da9b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5f3f635b359c4818a40d94c306604bfc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c21b83cfc9ec4149b6d5cb71a6347637": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5aa60f5412184fc0b560e930a46da9b8",
        "style": "IPY_MODEL_5f3f635b359c4818a40d94c306604bfc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-915\" target=\"_blank\"> 20-915</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Pas-de-Calais<br>\n        <b>Ville :</b> ARRAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ferronnerie', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MPA2 CBMT 19S0819 Travaux de mise en place de panneaux acoustiques en salle de conf\u00e9rences et grande salle \u00e0 la MDADT d'ARRAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-915\" target=\"_blank\"> 20-915</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a3ec4172d8e4d858bce2eea680c2daa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.375045,
          2.234017
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47ac0eb56e9d40f59db153b32589c79b",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        marche de travaux relatif a la r\u00e9alisation de deux ouvrages de d\u00e9grillage pour la station d'\u00e9puration Monod et la station de pompage de la zone Marcel Doret.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f9cf3bdbbf8d4b49a74e92d43c8d4378": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "813f45fac2fe4e1daecdaa248cf7643a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47ac0eb56e9d40f59db153b32589c79b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f9cf3bdbbf8d4b49a74e92d43c8d4378",
        "style": "IPY_MODEL_813f45fac2fe4e1daecdaa248cf7643a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-931\" target=\"_blank\"> 20-931</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND CALAIS TERRES & MERS<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> marche de travaux relatif a la r\u00e9alisation de deux ouvrages de d\u00e9grillage pour la station d'\u00e9puration Monod et la station de pompage de la zone Marcel Doret.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-931\" target=\"_blank\"> 20-931</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6eab736deaac40c4a729edc90b657c10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.583679,
          1.979616
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_deb292cbbc73408e9b3eda5d9003b1cd",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'assainissement rue Vanhove \u00e0 Eleu-dit-Leauwette et Lens\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1aaefe327654b3089426fe4826fe81a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26f0ea267a1b4d889006f9f9aa38dd84": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "deb292cbbc73408e9b3eda5d9003b1cd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1aaefe327654b3089426fe4826fe81a",
        "style": "IPY_MODEL_26f0ea267a1b4d889006f9f9aa38dd84",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-941\" target=\"_blank\"> 20-941</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CommunAupole de Lens-Li\u00e9vin<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'assainissement rue Vanhove \u00e0 Eleu-dit-Leauwette et Lens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-941\" target=\"_blank\"> 20-941</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "23dd7d6669414016b6ed6012ae9b34ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.463109,
          2.992062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3c0a72208bc94d0aa395625078e05f91",
        "title": "Vers OIGNIES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9jour de Vacances dans le Sud de la France pour les enfants de 6 \u00e0 12 ans et les adolescents de 13 \u00e0 17 ans - Commune de Oignies\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0f3e333137f34f4cb742513a4c0e1f97": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d4913add86e48a6a0c6a951a272bce6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3c0a72208bc94d0aa395625078e05f91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0f3e333137f34f4cb742513a4c0e1f97",
        "style": "IPY_MODEL_8d4913add86e48a6a0c6a951a272bce6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1428\" target=\"_blank\"> 20-1428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D OIGNIES<br>\n        <b>Ville :</b> OIGNIES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9jour de Vacances dans le Sud de la France pour les enfants de 6 \u00e0 12 ans et les adolescents de 13 \u00e0 17 ans - Commune de Oignies<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1428\" target=\"_blank\"> 20-1428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2589d69c15654947b1a0cc50c25aa175": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.572216,
          2.359306
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_145fe44190ee45d39c6adddb8ee57222",
        "title": "Vers BRUAY LA BUISSI\u00c8RE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la rue Emile BASLY\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fcc2440c35dc47f7b571c63596b6ec0c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "256e7c4dd9374d60934aab5064c2493b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "145fe44190ee45d39c6adddb8ee57222": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fcc2440c35dc47f7b571c63596b6ec0c",
        "style": "IPY_MODEL_256e7c4dd9374d60934aab5064c2493b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1417\" target=\"_blank\"> 20-1417</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bruay-la-Buissi\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> BRUAY LA BUISSI\u00c8RE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'R\u00e9seaux divers', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la rue Emile BASLY<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1417\" target=\"_blank\"> 20-1417</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1a8b1388d65403a87303911f90a2930": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994063,
          3.376248
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8156e0a5064a4f238bdf489482a2c508",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SCO-0016 Centre d'Intervention Routier de THIERS : Construction d'un abri \u00e0 sel\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "471c4fa2082749bfb486c3fe667e0555": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5603d9ec34c4107bdab65085943f342": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8156e0a5064a4f238bdf489482a2c508": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_471c4fa2082749bfb486c3fe667e0555",
        "style": "IPY_MODEL_d5603d9ec34c4107bdab65085943f342",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1139\" target=\"_blank\"> 20-1139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU PUY DE DOME<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SCO-0016 Centre d'Intervention Routier de THIERS : Construction d'un abri \u00e0 sel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1139\" target=\"_blank\"> 20-1139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d0ca94b03f94d14af619c99be8dea3f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.853107,
          2.47687
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50ee8bc130184c648ebb301411521969",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 alimentaire compos\u00e9 de 11 lots.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dac957e2f4841b38e63b1dd316aea8a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1c7c36627b8400bac4f164d51d00693": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50ee8bc130184c648ebb301411521969": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dac957e2f4841b38e63b1dd316aea8a",
        "style": "IPY_MODEL_b1c7c36627b8400bac4f164d51d00693",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-751\" target=\"_blank\"> 20-751</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Lyc\u00e9e La Fayette<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires', \"Produits de l'agriculture\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 alimentaire compos\u00e9 de 11 lots.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-751\" target=\"_blank\"> 20-751</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8edd287e3b574971900ac549207de4c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.228093,
          0.061784
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1d6c47b86564ff4af77c919e45dd18b",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE REAMENAGEMENT DU CENTRE CULTUREL DE LA GESPE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01f1fe4d92dc4439b7b7e412f1a7bdfb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "49ef5b3b157f4454b5f86bb5f4a78c33": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1d6c47b86564ff4af77c919e45dd18b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01f1fe4d92dc4439b7b7e412f1a7bdfb",
        "style": "IPY_MODEL_49ef5b3b157f4454b5f86bb5f4a78c33",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1010\" target=\"_blank\"> 20-1010</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE TARBES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE REAMENAGEMENT DU CENTRE CULTUREL DE LA GESPE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1010\" target=\"_blank\"> 20-1010</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e01bf1545d3849f498fa77644fa16c1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.305441,
          0.022188
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7dfc51a9ef854dd88bca6af703d22d02",
        "title": "Vers BORDERES SUR L'ECHEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Renouvellement du SIRH du SDIS 65 : fourniture et mise en oeuvre d'un progiciel de gestion des ressources humaines et des prestations associ\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "064f9026a9534ab49ae5a5db9518e69f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b88bd67e9c504dc49de5df5d0a10934d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7dfc51a9ef854dd88bca6af703d22d02": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_064f9026a9534ab49ae5a5db9518e69f",
        "style": "IPY_MODEL_b88bd67e9c504dc49de5df5d0a10934d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1426\" target=\"_blank\"> 20-1426</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 65<br>\n        <b>Ville :</b> BORDERES SUR L'ECHEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Renouvellement du SIRH du SDIS 65 : fourniture et mise en oeuvre d'un progiciel de gestion des ressources humaines et des prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1426\" target=\"_blank\"> 20-1426</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b04914da1cc64930af1f28e8e47de031": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.828635,
          7.651245
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d365e7a685c046f7a0891455fe47e4d5",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de restructuration du CIS Obernai\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f5ad09a6fd342d8a7b79a2c0dcee4ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "192328a75d4b405c860b1f7c9aae50c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d365e7a685c046f7a0891455fe47e4d5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f5ad09a6fd342d8a7b79a2c0dcee4ae",
        "style": "IPY_MODEL_192328a75d4b405c860b1f7c9aae50c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-962\" target=\"_blank\"> 20-962</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de restructuration du CIS Obernai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-962\" target=\"_blank\"> 20-962</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c041a472663f4d7ca1a38d0523c305b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.818731,
          7.785454
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_35cbd38b588d45ed8ee37828b4c0377b",
        "title": "Vers HAGUENAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Haguenau - zone d'activit\u00e9s de l'a\u00e9rodrome : \u00e9tudes environnementales pr\u00e9alables \u00e0 l'extension de la zone\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a53e3cec95a54d9cb45b894dfffd0720": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3527b924e71a40738af79acaf81cace3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "35cbd38b588d45ed8ee37828b4c0377b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a53e3cec95a54d9cb45b894dfffd0720",
        "style": "IPY_MODEL_3527b924e71a40738af79acaf81cace3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1225\" target=\"_blank\"> 20-1225</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DE HAGUENAU<br>\n        <b>Ville :</b> HAGUENAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Haguenau - zone d'activit\u00e9s de l'a\u00e9rodrome : \u00e9tudes environnementales pr\u00e9alables \u00e0 l'extension de la zone<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1225\" target=\"_blank\"> 20-1225</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2858fda256074d17aeb09fe8584b204d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.069423,
          7.335741
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e19e24a5a0d04978b863ed16b53f0d92",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        entretien des extractions de cuisine, pour les adh\u00e9rents du groupement d'achats bartholdi\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1893b9aed7104db588c6d5f12d266144": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "592f7dc3369640fb8aa619d5f3078564": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e19e24a5a0d04978b863ed16b53f0d92": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1893b9aed7104db588c6d5f12d266144",
        "style": "IPY_MODEL_592f7dc3369640fb8aa619d5f3078564",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1403\" target=\"_blank\"> 20-1403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GA des \u00e9tab. du d\u00e9pt. du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Hygi\u00e8ne (articles)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> entretien des extractions de cuisine, pour les adh\u00e9rents du groupement d'achats bartholdi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1403\" target=\"_blank\"> 20-1403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "432fa7a0896a46dca1fa56f0c1ca8ec1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.069423,
          7.335741
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6f0d9e3dab24e1e9c8f662689c62948",
        "title": "Vers COLMAR :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        contr\u00f4le triennal des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et d\u00e9senfumage pour les adh\u00e9rents du groupement d'achats bartholdi\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e7586e7696a43a690ed35679171f1ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1f9e7757c0b7408da4c03293825871d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6f0d9e3dab24e1e9c8f662689c62948": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e7586e7696a43a690ed35679171f1ac",
        "style": "IPY_MODEL_1f9e7757c0b7408da4c03293825871d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1388\" target=\"_blank\"> 20-1388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GA des \u00e9tab. du d\u00e9pt. du Haut-Rhin<br>\n        <b>Ville :</b> COLMAR<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contr\u00f4le triennal des syst\u00e8mes de s\u00e9curit\u00e9 incendie et d\u00e9senfumage pour les adh\u00e9rents du groupement d'achats bartholdi<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1388\" target=\"_blank\"> 20-1388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "10917d21dbe346149103c7148d20bf2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6743bdf5347b4b09ae007cef108ada96",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mus\u00e9e d'art contemporain - travaux de d\u00e9senfumage\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68c8b09dc986482a9c50a60b8711b781": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1cce0d85884414ba74ffe2d3e9782b7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6743bdf5347b4b09ae007cef108ada96": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68c8b09dc986482a9c50a60b8711b781",
        "style": "IPY_MODEL_d1cce0d85884414ba74ffe2d3e9782b7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-852\" target=\"_blank\"> 20-852</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mus\u00e9e d'art contemporain - travaux de d\u00e9senfumage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-852\" target=\"_blank\"> 20-852</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5fc991e0fc2649468585ddd7b1a328dd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_53b48313f94c41fe8d2f2847da878425",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mus\u00e9e d'art contemporain - travaux de d\u00e9senfumage\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c477ab442b24003830a00ea19203faf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6abe4fac52814c45b822ec9a61078fd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "53b48313f94c41fe8d2f2847da878425": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c477ab442b24003830a00ea19203faf",
        "style": "IPY_MODEL_6abe4fac52814c45b822ec9a61078fd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-855\" target=\"_blank\"> 20-855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mus\u00e9e d'art contemporain - travaux de d\u00e9senfumage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-855\" target=\"_blank\"> 20-855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48fb55f0fff5408094a641af7767fbc1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.778344,
          4.680415
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa4fe6c4421a461d91354ef9352d43c4",
        "title": "Vers MARCY L ETOILE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE TRAVAUX DE RENOVATION DE L'AMPHITHEATRE DEBATISSE CAMPUS AGRONOMIQUE DE VETAGRO SUP (63)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac76fccbaf3245f98d308aff79703d18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "092bfb54da1444baa965a6aefb4cfc71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa4fe6c4421a461d91354ef9352d43c4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac76fccbaf3245f98d308aff79703d18",
        "style": "IPY_MODEL_092bfb54da1444baa965a6aefb4cfc71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1142\" target=\"_blank\"> 20-1142</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VetAgro Sup<br>\n        <b>Ville :</b> MARCY L ETOILE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE TRAVAUX DE RENOVATION DE L'AMPHITHEATRE DEBATISSE CAMPUS AGRONOMIQUE DE VETAGRO SUP (63)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1142\" target=\"_blank\"> 20-1142</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50f269be034040a1a285c2ee18feded6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.094358,
          4.651361
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8eec73a162794479955864be14912fed",
        "title": "Vers ST ETIENNE DES OULLIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX VRD LOTISSEMENT COMMUNAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ac5262f44414f3cad619544da2f1f36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7faf15e220f4c17890e08e3e8df110f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8eec73a162794479955864be14912fed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ac5262f44414f3cad619544da2f1f36",
        "style": "IPY_MODEL_e7faf15e220f4c17890e08e3e8df110f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-813\" target=\"_blank\"> 20-813</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ST ETIENNE DES OULLIERES<br>\n        <b>Ville :</b> ST ETIENNE DES OULLIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX VRD LOTISSEMENT COMMUNAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-813\" target=\"_blank\"> 20-813</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "393403b555994f12ab824b1744b84e77": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.176037,
          0.429303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed4b398e64d144ddafd833e19b6de751",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de contr\u00f4les r\u00e8glementaires des v\u00e9hicules de la Ville du Mans et de Le Mans M\u00e9tropole - Contr\u00f4les techniques des v\u00e9hicules lourds (PTAC sup\u00e9rieur \u00e0 3500kg) - Ann\u00e9e 2020 renouvelable en 20\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c3a553000df44c98ab0461255338497": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "492bd6baecc742f48c5682a7e3a592ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed4b398e64d144ddafd833e19b6de751": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c3a553000df44c98ab0461255338497",
        "style": "IPY_MODEL_492bd6baecc742f48c5682a7e3a592ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1301\" target=\"_blank\"> 20-1301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Mans M\u00e9tropole - Communaut\u00e9 Urbaine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de contr\u00f4les r\u00e8glementaires des v\u00e9hicules de la Ville du Mans et de Le Mans M\u00e9tropole - Contr\u00f4les techniques des v\u00e9hicules lourds (PTAC sup\u00e9rieur \u00e0 3500kg) - Ann\u00e9e 2020 renouvelable en 20<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1301\" target=\"_blank\"> 20-1301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2fec980ee86642ebb2785ea0a068bd91": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.812193,
          0.204376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15a1580744034c4a82059d2f4278c638",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration du p\u00f4le sciences et locaux associ\u00e9s au coll\u00e8ge du Petit Versailles \u00e0 la Fl\u00e8che\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "458c151a8a4c4622bc4c8f497d1ef547": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9fa26e94eaea4fa0b9b0c4086475151a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15a1580744034c4a82059d2f4278c638": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_458c151a8a4c4622bc4c8f497d1ef547",
        "style": "IPY_MODEL_9fa26e94eaea4fa0b9b0c4086475151a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1044\" target=\"_blank\"> 20-1044</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SARTHE<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration du p\u00f4le sciences et locaux associ\u00e9s au coll\u00e8ge du Petit Versailles \u00e0 la Fl\u00e8che<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1044\" target=\"_blank\"> 20-1044</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f7c02973abe438db693202e5d386d68": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.812193,
          0.204376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4bdbafb996b44bc7a877c0f00f3603aa",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de restructuration du P\u00f4le Sciences et locaux associ\u00e9s au coll\u00e8ge Joseph Weismann au Mans (72000)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c1d2ee33f8c4c149a6bea33ab364c8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b49c7055c7a440c99cc76d1cd7970472": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4bdbafb996b44bc7a877c0f00f3603aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c1d2ee33f8c4c149a6bea33ab364c8d",
        "style": "IPY_MODEL_b49c7055c7a440c99cc76d1cd7970472",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1449\" target=\"_blank\"> 20-1449</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SARTHE<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Plomberie (travaux)', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de restructuration du P\u00f4le Sciences et locaux associ\u00e9s au coll\u00e8ge Joseph Weismann au Mans (72000)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1449\" target=\"_blank\"> 20-1449</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "33e0364457f54ed588c187d8c4731474": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.285844,
          0.095115
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bcd45c7bfb22433aac32a1b8aadb6214",
        "title": "Vers FRESNAY SUR SARTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'ENTRETIEN DE LA VOIRIE COMMUNAUTAIRE - ASSAINISSEMENT PLUVIAL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6383e66b61b1412c957bc205e1cc2e0d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "58c702a33b9844bb8a514123b9ae4f1c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bcd45c7bfb22433aac32a1b8aadb6214": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6383e66b61b1412c957bc205e1cc2e0d",
        "style": "IPY_MODEL_58c702a33b9844bb8a514123b9ae4f1c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1306\" target=\"_blank\"> 20-1306</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Cnes des Alpes Mancelles<br>\n        <b>Ville :</b> FRESNAY SUR SARTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'ENTRETIEN DE LA VOIRIE COMMUNAUTAIRE - ASSAINISSEMENT PLUVIAL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1306\" target=\"_blank\"> 20-1306</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6337614dbc1c41a7926ece475111f85b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.17778,
          -0.137763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cce0f7cc4b914de79cea186517615a98",
        "title": "Vers ROUESS\u00c9 VASS\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'une salle polyvalente\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d38ce15898544c5abb0be617da9d246b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a56c16bbb714f7d9cf9c9beb1035ecb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cce0f7cc4b914de79cea186517615a98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d38ce15898544c5abb0be617da9d246b",
        "style": "IPY_MODEL_7a56c16bbb714f7d9cf9c9beb1035ecb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1077\" target=\"_blank\"> 20-1077</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Rouess\u00e9-Vass\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> ROUESS\u00c9 VASS\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'une salle polyvalente<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1077\" target=\"_blank\"> 20-1077</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f0018ffa01249cc8fe69d66145d8522": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.17778,
          -0.137763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_09842e78ee6d4d4986163f000c0d53b6",
        "title": "Vers ROUESS\u00c9 VASS\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restructuration de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire Nicolas Grippon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e606f08de3b4378b839846389c3002e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b4853b462e34877be2815b701ce4027": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "09842e78ee6d4d4986163f000c0d53b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e606f08de3b4378b839846389c3002e",
        "style": "IPY_MODEL_4b4853b462e34877be2815b701ce4027",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1078\" target=\"_blank\"> 20-1078</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Rouess\u00e9-Vass\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> ROUESS\u00c9 VASS\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restructuration de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire Nicolas Grippon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1078\" target=\"_blank\"> 20-1078</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7051c1ce2f094cbcad87248d763f258f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.508716,
          6.068209
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55795662e5744663a59041f8f21b916b",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19MG045 TRAVAUX POUR LA RESTRUCTURATION DU BATIMENT EXTERNAT DU COLLEGE HENRY BORDEAUX A COGNIN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "811565074dfe493ba2494ac64b7ab974": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bfb1a085e80a4de480be56d7e7999346": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55795662e5744663a59041f8f21b916b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_811565074dfe493ba2494ac64b7ab974",
        "style": "IPY_MODEL_bfb1a085e80a4de480be56d7e7999346",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-928\" target=\"_blank\"> 20-928</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19MG045 TRAVAUX POUR LA RESTRUCTURATION DU BATIMENT EXTERNAT DU COLLEGE HENRY BORDEAUX A COGNIN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-928\" target=\"_blank\"> 20-928</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d0b13c70df1642db857e0a19b1b94d06": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.412621,
          6.48112
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_122445e929df4ee699fb13e24c16bb99",
        "title": "Vers LES BELLEVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat d'essais de garantie de la nouvelle station d'\u00e9puration des Menuires-Val Thorens\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8a8dd48216c4ca2963b4f8a43f34924": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b433c300ea634b9c9fa53270380eaa81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "122445e929df4ee699fb13e24c16bb99": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8a8dd48216c4ca2963b4f8a43f34924",
        "style": "IPY_MODEL_b433c300ea634b9c9fa53270380eaa81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1450\" target=\"_blank\"> 20-1450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville Les Belleville<br>\n        <b>Ville :</b> LES BELLEVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Station d'\u00e9puration (travaux)\", \"Station d'\u00e9puration (exploitation)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat d'essais de garantie de la nouvelle station d'\u00e9puration des Menuires-Val Thorens<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1450\" target=\"_blank\"> 20-1450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0dd2e9af782544e393e2c3c52c6a49f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.977611,
          5.84747
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_972562a225f74b0aa2363220c21a9936",
        "title": "Vers SEYSSEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de terrassement pour r\u00e9seaux secs\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab591e88455b4331aef39c89055cfc92": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1425cb9e1ecd44feb49e738668d41afe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "972562a225f74b0aa2363220c21a9936": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab591e88455b4331aef39c89055cfc92",
        "style": "IPY_MODEL_1425cb9e1ecd44feb49e738668d41afe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-769\" target=\"_blank\"> 20-769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENERGIE ET SERVICES DE SEYSSEL<br>\n        <b>Ville :</b> SEYSSEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de terrassement pour r\u00e9seaux secs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-769\" target=\"_blank\"> 20-769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "105bf222bdf943caaa6890de7999ea0c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.859379,
          2.326455
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bdfdae1b3fbb4df79c05c86fe43b58ac",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 2019SAIP-19 : Maintenance des appareils d'inspection \u00e0 rayons x de l'Assembl\u00e9e nationale\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1d81cf7be224dc7af7cbb9f83438fc9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "613a7dfab00f4fc5af3289b5965b839a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bdfdae1b3fbb4df79c05c86fe43b58ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1d81cf7be224dc7af7cbb9f83438fc9",
        "style": "IPY_MODEL_613a7dfab00f4fc5af3289b5965b839a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-193022\" target=\"_blank\"> 19-193022</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Assembl\u00e9e Nationale<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 2019SAIP-19 : Maintenance des appareils d'inspection \u00e0 rayons x de l'Assembl\u00e9e nationale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-193022\" target=\"_blank\"> 19-193022</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "715ae826b17d483eabb298779c1b15cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.838337,
          2.399927
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b156c0b5c6b4ea48b05a491fe18ac01",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de modernisation des sanitaires de la cour du 100 et des r\u00e9fectoires du groupe scolaire 98-100 avenue de la R\u00e9publique Paris 11\u00e8me\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d692806f23c343f3b327f04b8ab2a6c5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a05a06a9d40440cebe0fda7a1b8ebc43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b156c0b5c6b4ea48b05a491fe18ac01": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d692806f23c343f3b327f04b8ab2a6c5",
        "style": "IPY_MODEL_a05a06a9d40440cebe0fda7a1b8ebc43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1463\" target=\"_blank\"> 20-1463</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de modernisation des sanitaires de la cour du 100 et des r\u00e9fectoires du groupe scolaire 98-100 avenue de la R\u00e9publique Paris 11\u00e8me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1463\" target=\"_blank\"> 20-1463</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a40d31991ef443ea0a93b6d447f78e4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.838337,
          2.399927
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16da67211db140c2bd52615759f0d2e2",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de modernisation des menuiseries ext\u00e9rieures bois du groupe scolaire cit\u00e9 Voltaire- 4/6 cit\u00e9 Voltaire Paris 11\u00e8me\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81759cc4015a43e39ee4c3a6d9d1a9a0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "244e637aed724dd69cd94e966f8503b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16da67211db140c2bd52615759f0d2e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81759cc4015a43e39ee4c3a6d9d1a9a0",
        "style": "IPY_MODEL_244e637aed724dd69cd94e966f8503b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1462\" target=\"_blank\"> 20-1462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de modernisation des menuiseries ext\u00e9rieures bois du groupe scolaire cit\u00e9 Voltaire- 4/6 cit\u00e9 Voltaire Paris 11\u00e8me<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1462\" target=\"_blank\"> 20-1462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4afacda8a36044549182da2ac87b48cc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.841792,
          2.329234
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54670bf45352455dbb2783c9d0996994",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRANSFERT DU SERVICE DE DERMATOLOGIE AU BATIMENT COPERNIC Site COCHIN - PORT ROYAL du GHU APHP Centre - Universit\u00e9 de Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b769d6e4e7548d1be7aa98c33f33560": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f8e268c464c14269bff99ae9b4ac2dc1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54670bf45352455dbb2783c9d0996994": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b769d6e4e7548d1be7aa98c33f33560",
        "style": "IPY_MODEL_f8e268c464c14269bff99ae9b4ac2dc1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1355\" target=\"_blank\"> 20-1355</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX UNIVERSITAIRES PARIS CENTRE<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRANSFERT DU SERVICE DE DERMATOLOGIE AU BATIMENT COPERNIC Site COCHIN - PORT ROYAL du GHU APHP Centre - Universit\u00e9 de Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1355\" target=\"_blank\"> 20-1355</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d4800dbed1d4e9f9d66851cf481841b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.472369,
          1.621023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5358a14e159045a79fa21ca34b0c7351",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'INSTALLATION DE GROUPES ELECTROGENESLOT N\u00b0 1 - POSTE 007LOT N\u00b0 2 - POSTE 203\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4144786d74a4931b6d104870d0c8d68": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4fb7ab9f8bd46c5a913603a28767161": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5358a14e159045a79fa21ca34b0c7351": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4144786d74a4931b6d104870d0c8d68",
        "style": "IPY_MODEL_a4fb7ab9f8bd46c5a913603a28767161",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1340\" target=\"_blank\"> 20-1340</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPMH au Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'INSTALLATION DE GROUPES ELECTROGENESLOT N\u00b0 1 - POSTE 007LOT N\u00b0 2 - POSTE 203<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1340\" target=\"_blank\"> 20-1340</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "35f822af61a84448bc5b79014e6ef8a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.828134,
          1.475365
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d12cbd0607747fb8b87759317ba4033",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9am\u00e9nagement du terre-plein central de l'a84 - du pr 257+550 (ps vc1 mouen) au pr 262+400 (arriv\u00e9e de caen). \"\u00a0r\u00e9alisation d'un dispositif de retenue en b\u00e9ton arm\u00e9\u00a0\"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07d7c04591884951bd8f0a7b6978fe93": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00056edde38f4acc94c7886c36875a79": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d12cbd0607747fb8b87759317ba4033": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07d7c04591884951bd8f0a7b6978fe93",
        "style": "IPY_MODEL_00056edde38f4acc94c7886c36875a79",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-949\" target=\"_blank\"> 20-949</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '14', '27', '28', '37', '41', '50', '60', '61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR-NORD-OUEST<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9am\u00e9nagement du terre-plein central de l'a84 - du pr 257+550 (ps vc1 mouen) au pr 262+400 (arriv\u00e9e de caen). \"\u00a0r\u00e9alisation d'un dispositif de retenue en b\u00e9ton arm\u00e9\u00a0\"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-949\" target=\"_blank\"> 20-949</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76be26c8854946eb8badb8cc8b88bc49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.703263,
          1.516164
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c6b58f5f60e41cbafc689a69017951d",
        "title": "Vers NEUFCHATEL EN BRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre d'une station d'\u00e9puration type filtres plant\u00e9s de roseaux de 190 EH sur la parcelle de la station existante, zone d'infiltration, suppression des ouvrages de l'ancie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "110baef0d4d34061a2289fb2656ee9ce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cc59499df7144029dddf7902ba85797": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c6b58f5f60e41cbafc689a69017951d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_110baef0d4d34061a2289fb2656ee9ce",
        "style": "IPY_MODEL_9cc59499df7144029dddf7902ba85797",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1384\" target=\"_blank\"> 20-1384</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIAEPA O2 BRAY<br>\n        <b>Ville :</b> NEUFCHATEL EN BRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre d'une station d'\u00e9puration type filtres plant\u00e9s de roseaux de 190 EH sur la parcelle de la station existante, zone d'infiltration, suppression des ouvrages de l'ancie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1384\" target=\"_blank\"> 20-1384</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e92a3812022642258b591f4138519a2e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.526819,
          0.993083
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72a997c3b0c24e4dbebbbfb11acb8957",
        "title": "Vers ELBEUF SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation et r\u00e9novation d'aires de jeux pour enfants\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "568d9403b3c74740a5211069f8f60690": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3af03d99651f436898c10affba553e11": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72a997c3b0c24e4dbebbbfb11acb8957": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_568d9403b3c74740a5211069f8f60690",
        "style": "IPY_MODEL_3af03d99651f436898c10affba553e11",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1098\" target=\"_blank\"> 20-1098</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Elbeuf sur Seine<br>\n        <b>Ville :</b> ELBEUF SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation et r\u00e9novation d'aires de jeux pour enfants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1098\" target=\"_blank\"> 20-1098</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6629f6b665404b2b9133ad6b1ae54347": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.790094,
          0.998794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a76fce63e17042f18a7fd280b3c62dc1",
        "title": "Vers BACQUEVILLE EN CAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public de prestations intellectuelles - DUP et autorisation de pr\u00e9lever du champ captant de Muchedent - \u00e9tablissement des dossiers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b002812db2e4926a803db7717d1c9d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8f5396cdff54621a2dbe83269f8469c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a76fce63e17042f18a7fd280b3c62dc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b002812db2e4926a803db7717d1c9d5",
        "style": "IPY_MODEL_e8f5396cdff54621a2dbe83269f8469c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-824\" target=\"_blank\"> 20-824</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TERROIR DE CAUX<br>\n        <b>Ville :</b> BACQUEVILLE EN CAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Captage', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public de prestations intellectuelles - DUP et autorisation de pr\u00e9lever du champ captant de Muchedent - \u00e9tablissement des dossiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-824\" target=\"_blank\"> 20-824</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a145e7cc2d344e5f9b28663b63685c4a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.692603,
          2.612909
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_826f0d5698ea47a39bae6ad519271753",
        "title": "Vers SERVON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des locaux communaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2ab764c40404991881ef28366f85b70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8f2dc909dd44400a80dbbead994d362a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "826f0d5698ea47a39bae6ad519271753": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2ab764c40404991881ef28366f85b70",
        "style": "IPY_MODEL_8f2dc909dd44400a80dbbead994d362a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1434\" target=\"_blank\"> 20-1434</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Servon<br>\n        <b>Ville :</b> SERVON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des locaux communaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1434\" target=\"_blank\"> 20-1434</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7aa4d2f056234b21b6b4e47739bfab4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412691,
          2.703931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_96a4d7d028c146aba300648eceaf0794",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'un r\u00e9seau d'assainissement collectif gravitaire \u00e0 Saint-Martin-en-Bi\u00e8re\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab24a31009754e4e9f0633e6555e4941": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ffa44fd7e6f448d0a14662db040d20d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "96a4d7d028c146aba300648eceaf0794": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab24a31009754e4e9f0633e6555e4941",
        "style": "IPY_MODEL_ffa44fd7e6f448d0a14662db040d20d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-870\" target=\"_blank\"> 20-870</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C Fontainebleau-Avon<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'un r\u00e9seau d'assainissement collectif gravitaire \u00e0 Saint-Martin-en-Bi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-870\" target=\"_blank\"> 20-870</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c975e4ee724e48cebde01838bcf6f5a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412691,
          2.703931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_accecb02afe24df5ba7d318aa2e41707",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne une mission de ma\u00eetrise d'oeuvre en vue des travaux de r\u00e9am\u00e9nagement du gymnase Pierre de Coubertin \u00e0 Vulaines-sur-Seine.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae2ecf2d5d2b42d2bc42817b10fa873d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a524dafead14f38a90530b5a17626ea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "accecb02afe24df5ba7d318aa2e41707": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae2ecf2d5d2b42d2bc42817b10fa873d",
        "style": "IPY_MODEL_3a524dafead14f38a90530b5a17626ea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-911\" target=\"_blank\"> 20-911</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C Fontainebleau-Avon<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne une mission de ma\u00eetrise d'oeuvre en vue des travaux de r\u00e9am\u00e9nagement du gymnase Pierre de Coubertin \u00e0 Vulaines-sur-Seine.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-911\" target=\"_blank\"> 20-911</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0052e86ccd1d4abfa4b1bebdea7b43d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412691,
          2.703931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4dbe3298cb0a4f68bb75ca33d40f1684",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CR\u00c9ATION D'UN FORAGE D'EXPLOITATION ET COMBLEMENT D'UN FORAGE EXISTANT - COMMUNE DE TOUSSON\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a646ad0ccac74b5b9667839c565ece2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ab69fdd5ee74556ab065ebbb8c2150f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4dbe3298cb0a4f68bb75ca33d40f1684": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a646ad0ccac74b5b9667839c565ece2a",
        "style": "IPY_MODEL_4ab69fdd5ee74556ab065ebbb8c2150f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-893\" target=\"_blank\"> 20-893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C Fontainebleau-Avon<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CR\u00c9ATION D'UN FORAGE D'EXPLOITATION ET COMBLEMENT D'UN FORAGE EXISTANT - COMMUNE DE TOUSSON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-893\" target=\"_blank\"> 20-893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11420645f9884778885b88f96c20b225": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412691,
          2.703931
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_266c56a4d1ae4a45b67842c511b093db",
        "title": "Vers FONTAINEBLEAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation du ch\u00e2teau d'eau de Perthes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4777a7f37f814fad8c34be1b2697d380": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91bdd5337c6b49b08ccb9a3a0fbeddd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "266c56a4d1ae4a45b67842c511b093db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4777a7f37f814fad8c34be1b2697d380",
        "style": "IPY_MODEL_91bdd5337c6b49b08ccb9a3a0fbeddd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-902\" target=\"_blank\"> 20-902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C Fontainebleau-Avon<br>\n        <b>Ville :</b> FONTAINEBLEAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation du ch\u00e2teau d'eau de Perthes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-902\" target=\"_blank\"> 20-902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "051fbb4ba5754d5398419ce41f1bd2ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.88748,
          2.678794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4c7c6714e1254996989f895dd91343fc",
        "title": "Vers SAINT THIBAULT DES VIGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Distribution de la lettre du SIETREM sur le territoire du SIETREM\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0a29a05e68424ec6a83e3da78d9b61f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d4a27887ccb48ad9877f72e58b701d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4c7c6714e1254996989f895dd91343fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0a29a05e68424ec6a83e3da78d9b61f9",
        "style": "IPY_MODEL_7d4a27887ccb48ad9877f72e58b701d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1033\" target=\"_blank\"> 20-1033</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIETREM<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBAULT DES VIGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Distribution de la lettre du SIETREM sur le territoire du SIETREM<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1033\" target=\"_blank\"> 20-1033</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0becb760d7c84b29aa4030b58ee93c4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.920538,
          2.969505
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a47d95f050ba4a1ea5a4b8ab70c8abe4",
        "title": "Vers CHELLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9l\u00e9gation de Service Public pour l'exploitation de la cr\u00e8che (Service Multi-Accueil) de l'Aulnoy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7ff5da2c604140a3b47898197cef0ba9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43916ddb4b0c4d8cbb10e24ec71c6783": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a47d95f050ba4a1ea5a4b8ab70c8abe4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7ff5da2c604140a3b47898197cef0ba9",
        "style": "IPY_MODEL_43916ddb4b0c4d8cbb10e24ec71c6783",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1245\" target=\"_blank\"> 20-1245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Chelles<br>\n        <b>Ville :</b> CHELLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9l\u00e9gation de Service Public pour l'exploitation de la cr\u00e8che (Service Multi-Accueil) de l'Aulnoy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1245\" target=\"_blank\"> 20-1245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b906c3ec16de4e6d974e4a8bee7bd619": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878972,
          1.82355
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7bfe3d8b1ec24ded81731ca95daa92b2",
        "title": "Vers VERSAILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de prestations de maintenance mobile pour les wagons du Service Militaire des Chemins de Fer (SMCF).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006DEFENSE\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c925b693276949419a00cb1bb5ac136c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25663c2f99eb49a691b09da2afe8978b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7bfe3d8b1ec24ded81731ca95daa92b2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c925b693276949419a00cb1bb5ac136c",
        "style": "IPY_MODEL_25663c2f99eb49a691b09da2afe8978b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-110914\" target=\"_blank\"> 19-110914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006DEFENSE<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINARM/TERRE/SIMMT<br>\n        <b>Ville :</b> VERSAILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel ferroviaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de prestations de maintenance mobile pour les wagons du Service Militaire des Chemins de Fer (SMCF).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-110914\" target=\"_blank\"> 19-110914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fe167477b9d4c42a9406e990a733cc0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.849888,
          2.130571
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4c76fa5d24f4985a1194296c2e0d0ee",
        "title": "Vers LA CELLE SAINT CLOUD :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat de v\u00e9hicules neufs pour les services de la ville de La Celle Saint-Cloud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "973d9ab8701f47dfaae9c8ec491fbd23": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7b797c826fa451aa5991d6fbce32b3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4c76fa5d24f4985a1194296c2e0d0ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_973d9ab8701f47dfaae9c8ec491fbd23",
        "style": "IPY_MODEL_d7b797c826fa451aa5991d6fbce32b3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1007\" target=\"_blank\"> 20-1007</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '92', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Celle Saint Cloud<br>\n        <b>Ville :</b> LA CELLE SAINT CLOUD<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat de v\u00e9hicules neufs pour les services de la ville de La Celle Saint-Cloud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1007\" target=\"_blank\"> 20-1007</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6db3311804f54687a43bad78a3a2d0f1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.7708,
          2.026671
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b6903d6db2242d8bc28f32ad7128f9d",
        "title": "Vers MONTIGNY LE BRETONNEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de prestations intellectuelles pour la r\u00e9alisation de l'itin\u00e9raire de l'observatoire photographique des paysages de la vall\u00e9e de la seine francilien.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00d640c56e8240e39c0429565901c54b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b517384d57ac48ad809f8ced90c0384d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b6903d6db2242d8bc28f32ad7128f9d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00d640c56e8240e39c0429565901c54b",
        "style": "IPY_MODEL_b517384d57ac48ad809f8ced90c0384d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189182\" target=\"_blank\"> 19-189182</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAUE 78<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIGNY LE BRETONNEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de prestations intellectuelles pour la r\u00e9alisation de l'itin\u00e9raire de l'observatoire photographique des paysages de la vall\u00e9e de la seine francilien.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-189182\" target=\"_blank\"> 19-189182</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e8983a875144a5f85cdfc3ef0e1a921": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.979134,
          2.056763
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_31abfcbebc624546a94d4991f62ba3af",
        "title": "Vers ANDRESY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour le remplacement du platelage d'acc\u00e8s du complexe St\u00e9phane Diagana sur la Ville d'Andr\u00e9sy\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af1f725a5bc94113bc820c05eb396b6c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "170039b110c14133b50981d1392cf6b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "31abfcbebc624546a94d4991f62ba3af": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af1f725a5bc94113bc820c05eb396b6c",
        "style": "IPY_MODEL_170039b110c14133b50981d1392cf6b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1250\" target=\"_blank\"> 20-1250</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Andr\u00e9sy<br>\n        <b>Ville :</b> ANDRESY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour le remplacement du platelage d'acc\u00e8s du complexe St\u00e9phane Diagana sur la Ville d'Andr\u00e9sy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1250\" target=\"_blank\"> 20-1250</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2491a6eb45194f6ba06cca5029c6d12c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.677501,
          2.709983
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4b71569fd5aa4409a592aefe1e4b8bb9",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Audit technique et sanitaire des principaux ouvrages d'eau potable d'Amiens M\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e826a55a8714a24ba83252119ef8cbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14ceb2fa7aed40f783103511577c7d3c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4b71569fd5aa4409a592aefe1e4b8bb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e826a55a8714a24ba83252119ef8cbd",
        "style": "IPY_MODEL_14ceb2fa7aed40f783103511577c7d3c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1175\" target=\"_blank\"> 20-1175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique', 'Etude', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Audit technique et sanitaire des principaux ouvrages d'eau potable d'Amiens M\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1175\" target=\"_blank\"> 20-1175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c812d05eaf5c43deb2bf4ead7046d3a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.959852,
          2.323484
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e04f85d0a401445a98d47a00799cb35e",
        "title": "Vers MOLLIENS AU BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux aff\u00e9rents \u00e0 la r\u00e9novation et l'extension de la salle multi activit\u00e9s de la commune de Molliens au bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4c2601a5c7dd42b0b58a7c86c8982429": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "01d2a31c4d97403badcb65d197d0f29f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e04f85d0a401445a98d47a00799cb35e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4c2601a5c7dd42b0b58a7c86c8982429",
        "style": "IPY_MODEL_01d2a31c4d97403badcb65d197d0f29f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1282\" target=\"_blank\"> 20-1282</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Molliens au Bois<br>\n        <b>Ville :</b> MOLLIENS AU BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet les travaux aff\u00e9rents \u00e0 la r\u00e9novation et l'extension de la salle multi activit\u00e9s de la commune de Molliens au bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1282\" target=\"_blank\"> 20-1282</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f576136b4be648f79dc24d91d4a63fef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.644773,
          2.568221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe137a76da8f494ba0c5aabd3db90204",
        "title": "Vers MONTDIDIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'un syst\u00e8me d'information - gestionnaire de r\u00e9seaux de distributions et fournisseurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "515b0f6bc780406fa8ab533f02e0120a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2949fa4be1f94387ba732433c2b0538b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe137a76da8f494ba0c5aabd3db90204": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_515b0f6bc780406fa8ab533f02e0120a",
        "style": "IPY_MODEL_2949fa4be1f94387ba732433c2b0538b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-790\" target=\"_blank\"> 20-790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Regie Communal de Montdidier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTDIDIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un syst\u00e8me d'information - gestionnaire de r\u00e9seaux de distributions et fournisseurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-790\" target=\"_blank\"> 20-790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ecef0c834f145d38f757dd219e08b6a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.934315,
          1.342503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_644137585cbd4b5a8e37aa4e73055f29",
        "title": "Vers LABASTIDE SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'une aire d'accueil des gens du Voyage sur la commune de MONTECH\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca185aa7485b4ada91ee91ac48517438": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3cb10fec8b14343b3d965f17212f58c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "644137585cbd4b5a8e37aa4e73055f29": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca185aa7485b4ada91ee91ac48517438",
        "style": "IPY_MODEL_c3cb10fec8b14343b3d965f17212f58c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-920\" target=\"_blank\"> 20-920</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Sud Tarn-et-Garonne<br>\n        <b>Ville :</b> LABASTIDE SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement d'une aire d'accueil des gens du Voyage sur la commune de MONTECH<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-920\" target=\"_blank\"> 20-920</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "97e2e57fcf2345e9ad833e6756299982": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.88965,
          1.034458
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7434bf8f50b84efb861b91837084edb4",
        "title": "Vers ESPARSAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appel \u00e0 candidature pour l'attribution D'UN MARCHE A BONS DE COMMANDES POUR LAREALISATION DE TRAVAUX D'EXTENSION, DE RENOUVELLEMENT OU DE RENFORCEMENT DESR\u00c9SEAUX D'EAU POTABLE DU\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c043446693134cf585cf26a567bf77b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0c4940f62ff44a92b97e59a118fc4f73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7434bf8f50b84efb861b91837084edb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c043446693134cf585cf26a567bf77b6",
        "style": "IPY_MODEL_0c4940f62ff44a92b97e59a118fc4f73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1047\" target=\"_blank\"> 20-1047</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMF DES EAUX DE LA LOMAGNE<br>\n        <b>Ville :</b> ESPARSAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appel \u00e0 candidature pour l'attribution D'UN MARCHE A BONS DE COMMANDES POUR LAREALISATION DE TRAVAUX D'EXTENSION, DE RENOUVELLEMENT OU DE RENFORCEMENT DESR\u00c9SEAUX D'EAU POTABLE DU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1047\" target=\"_blank\"> 20-1047</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a4f28cff2402460ea3dd4a725a8a9893": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.07576,
          1.519522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb8bc47992c24a009325137df315b1c8",
        "title": "Vers NEGREPELISSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        2EME RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION COMPLEXE MULTI ACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aff0ed2124a144919865213dbf9098e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ba02b716d4b4ab69ca206c50ce89f05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb8bc47992c24a009325137df315b1c8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aff0ed2124a144919865213dbf9098e1",
        "style": "IPY_MODEL_4ba02b716d4b4ab69ca206c50ce89f05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-942\" target=\"_blank\"> 20-942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Negrepelisse<br>\n        <b>Ville :</b> NEGREPELISSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 2EME RELANCE LOTS INFRUCTUEUX CONSTRUCTION COMPLEXE MULTI ACTIVITES ESPACE SOCIOCULTUREL ET SPORTIF AIME PADIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-942\" target=\"_blank\"> 20-942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00b0271e158840a9b606dc5b3f35ff61": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.576233,
          6.491807
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aeb065c188ba4b87b53838e726896ff5",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e en vue de la fourniture de chalets pliables et empilables d'occasion 2020-2021\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "18b38787c96b428facb0f0c91a6b6d8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2926ba6428784d64afe24a504647a883": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aeb065c188ba4b87b53838e726896ff5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_18b38787c96b428facb0f0c91a6b6d8b",
        "style": "IPY_MODEL_2926ba6428784d64afe24a504647a883",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-916\" target=\"_blank\"> 20-916</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOULON<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 \u00e0 proc\u00e9dure adapt\u00e9e en vue de la fourniture de chalets pliables et empilables d'occasion 2020-2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-916\" target=\"_blank\"> 20-916</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e89dc6d6156641608113c0eeb8fd60a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.920791,
          -1.105875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_749312714c73419c8e7a6f190ce35f5a",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie, parking et aire de lavage pour le centre de secours de Rocheservi\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5a6a2c72926498a94daae01dbb36e26": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3b009c431ab74892abb3e8fb3f57a45c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "749312714c73419c8e7a6f190ce35f5a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5a6a2c72926498a94daae01dbb36e26",
        "style": "IPY_MODEL_3b009c431ab74892abb3e8fb3f57a45c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-895\" target=\"_blank\"> 20-895</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 85<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie, parking et aire de lavage pour le centre de secours de Rocheservi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-895\" target=\"_blank\"> 20-895</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c41f0cfdefc4407a8a3c35a707c3e24": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.051272,
          -1.266338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_627b91b4152c4c88a7a3f4c23a0663db",
        "title": "Vers LA ROCHE SUR YON C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la prospection d'enseignes et de porteurs de projets pour la ville de la Roche-sur-Yon.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50b4db5ef2fa43bc91392e079d1a35ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce55022ea43c40e2aba79338f6f03c0b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "627b91b4152c4c88a7a3f4c23a0663db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50b4db5ef2fa43bc91392e079d1a35ab",
        "style": "IPY_MODEL_ce55022ea43c40e2aba79338f6f03c0b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183445\" target=\"_blank\"> 19-183445</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE LA ROCHE SUR YON<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHE SUR YON C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la prospection d'enseignes et de porteurs de projets pour la ville de la Roche-sur-Yon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-183445\" target=\"_blank\"> 19-183445</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aa25660156944226a33fb50135b638be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_561cabdfce9b4e548204766b7a56c975",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de viandes fra\u00eeches pour le centre d\u00e9partemental de l'enfance et de la famille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54de1a0111c941059c7cdd5ca2ad0fb5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b7aa575aa81b4642aeff47ec0004f58b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "561cabdfce9b4e548204766b7a56c975": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54de1a0111c941059c7cdd5ca2ad0fb5",
        "style": "IPY_MODEL_b7aa575aa81b4642aeff47ec0004f58b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-970\" target=\"_blank\"> 20-970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental Haute-Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de viandes fra\u00eeches pour le centre d\u00e9partemental de l'enfance et de la famille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-970\" target=\"_blank\"> 20-970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc6ec85a7dc241caacebda8c2bf34f03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8d1f1738b60a4d2aa3d074b8cb83da18",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Missions de coordination en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 et de pr\u00e9vention de la sant\u00e9 de cat\u00e9gorie II concernant la r\u00e9novation et mise en conformit\u00e9 du coll\u00e8ge Fabre d'Eglantine \u00e0 Saint-Sulpice-les-Feuill\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "864dfda5bcdc44a39f355664943bdaeb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3606679c654a4468bbf14047909515d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8d1f1738b60a4d2aa3d074b8cb83da18": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_864dfda5bcdc44a39f355664943bdaeb",
        "style": "IPY_MODEL_3606679c654a4468bbf14047909515d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1166\" target=\"_blank\"> 20-1166</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental Haute-Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Missions de coordination en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 et de pr\u00e9vention de la sant\u00e9 de cat\u00e9gorie II concernant la r\u00e9novation et mise en conformit\u00e9 du coll\u00e8ge Fabre d'Eglantine \u00e0 Saint-Sulpice-les-Feuill<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1166\" target=\"_blank\"> 20-1166</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4b70d776454467080155bd5d12c8859": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.654536,
          0.976801
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a61c83caa3f4bebb098d3e0f5b6fcc0",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RN 21 - R\u00e9paration du mur de la passerelle (Isle 87)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c05a26101479468d9d818f511c4b19b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2aac07e2ba4c4851a69f8e8e82859f73": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a61c83caa3f4bebb098d3e0f5b6fcc0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c05a26101479468d9d818f511c4b19b4",
        "style": "IPY_MODEL_2aac07e2ba4c4851a69f8e8e82859f73",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1050\" target=\"_blank\"> 20-1050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Centre-Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RN 21 - R\u00e9paration du mur de la passerelle (Isle 87)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1050\" target=\"_blank\"> 20-1050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6a7c0a6432714d95b9a2db6f66bf2aa8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.160456,
          0.989847
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_daa8c6cc8ed74e2fb014866e1f7ce5aa",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 a pour objet de d\u00e9l\u00e9guer \u00e0 un mandataire la ma\u00eetrise d'ouvrage de l'op\u00e9ration de r\u00e9habilitation/extension du CSP Martial Mitout sis Boulevard du Mas Bouyol \u00e0 LIMOGES.Seconde consu\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d56472ca017e48ce8fedd77eb681e420": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6d8e0b5cc3d44848cc1cefdedd40f94": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "daa8c6cc8ed74e2fb014866e1f7ce5aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d56472ca017e48ce8fedd77eb681e420",
        "style": "IPY_MODEL_e6d8e0b5cc3d44848cc1cefdedd40f94",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1256\" target=\"_blank\"> 20-1256</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sdis 87<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 a pour objet de d\u00e9l\u00e9guer \u00e0 un mandataire la ma\u00eetrise d'ouvrage de l'op\u00e9ration de r\u00e9habilitation/extension du CSP Martial Mitout sis Boulevard du Mas Bouyol \u00e0 LIMOGES.Seconde consu<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1256\" target=\"_blank\"> 20-1256</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d026c2ff729492e96cf35471382c1ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.784514,
          1.283298
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_018da1e437ae45f589b91171f679d282",
        "title": "Vers SAINT JUNIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de r\u00e9seaux d'assainissement collectif\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7d02fc862a144d6b9422525a10b58cbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a53c43ed652c4724aba6ff254ab18619": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "018da1e437ae45f589b91171f679d282": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7d02fc862a144d6b9422525a10b58cbd",
        "style": "IPY_MODEL_a53c43ed652c4724aba6ff254ab18619",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1005\" target=\"_blank\"> 20-1005</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Junien<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JUNIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de r\u00e9seaux d'assainissement collectif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1005\" target=\"_blank\"> 20-1005</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "28c261d7671e47d3865ee4580e469f07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.131294,
          6.597862
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18e0b569eb6345f3af2b9dd18619d65b",
        "title": "Vers SAINT DI\u00c9 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location longue dur\u00e9e d'un v\u00e9hicule poids lourd ptac / ptra 14 t avec hayon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ad4cb8c66c944c5793df4f762c43a4b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6828078a7d744d4c82e41b909f59b85b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18e0b569eb6345f3af2b9dd18619d65b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ad4cb8c66c944c5793df4f762c43a4b3",
        "style": "IPY_MODEL_6828078a7d744d4c82e41b909f59b85b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1195\" target=\"_blank\"> 20-1195</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GCS du Kemberg<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DI\u00c9<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (location)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location longue dur\u00e9e d'un v\u00e9hicule poids lourd ptac / ptra 14 t avec hayon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1195\" target=\"_blank\"> 20-1195</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9bbfbc1870141a4ad5adc5f935e230b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.705023,
          2.123132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d4be9476ca2e441f887335bd524ac204",
        "title": "Vers GIF SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un syst\u00e8me d'essai m\u00e9canique in-situ pour le nano-tomographe RX Solutions EasyTom XL 150-160 (\u00b5XCT) de la Chaire de Biotechnologie de CentraleSup\u00e9lec \u00e0 Pomacle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "447c3006a4034d58a9cf5aedb419abc4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b68d5f595ec464c815e52d1a286adde": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d4be9476ca2e441f887335bd524ac204": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_447c3006a4034d58a9cf5aedb419abc4",
        "style": "IPY_MODEL_9b68d5f595ec464c815e52d1a286adde",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1402\" target=\"_blank\"> 20-1402</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRALESUPELEC<br>\n        <b>Ville :</b> GIF SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un syst\u00e8me d'essai m\u00e9canique in-situ pour le nano-tomographe RX Solutions EasyTom XL 150-160 (\u00b5XCT) de la Chaire de Biotechnologie de CentraleSup\u00e9lec \u00e0 Pomacle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1402\" target=\"_blank\"> 20-1402</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "da755e1a6f3f47fbb6b98f18d183fbf9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.705023,
          2.123132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b80d56e0bb5443c9ea4a5973876fc86",
        "title": "Vers GIF SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'une balance \u00e0 suspension magn\u00e9tique capable de travailler en conditions extr\u00eames de temp\u00e9rature et pression sous atmosph\u00e8re toxique, corrosive, explosive ou humide\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "545a83fadb4f43059703999d2df591eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adfc67c2a4544032a13ca0a2a2571f01": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b80d56e0bb5443c9ea4a5973876fc86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_545a83fadb4f43059703999d2df591eb",
        "style": "IPY_MODEL_adfc67c2a4544032a13ca0a2a2571f01",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1425\" target=\"_blank\"> 20-1425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRALESUPELEC<br>\n        <b>Ville :</b> GIF SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'une balance \u00e0 suspension magn\u00e9tique capable de travailler en conditions extr\u00eames de temp\u00e9rature et pression sous atmosph\u00e8re toxique, corrosive, explosive ou humide<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1425\" target=\"_blank\"> 20-1425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4db6f09e8d734c1981fef54f79ec4251": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.705023,
          2.123132
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8170ecc8e1514c0494a35774c1b82766",
        "title": "Vers GIF SUR YVETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un analyseur de sorption dynamique de vapeur d'eau pour la Chaire de Biotechnologie de CentraleSup\u00e9lec \u00e0 Pomacle\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a0c3cb148240464fa4670c53d74879cc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1b0995d26a7d4b51b4377eca08a267f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8170ecc8e1514c0494a35774c1b82766": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a0c3cb148240464fa4670c53d74879cc",
        "style": "IPY_MODEL_1b0995d26a7d4b51b4377eca08a267f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1294\" target=\"_blank\"> 20-1294</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRALESUPELEC<br>\n        <b>Ville :</b> GIF SUR YVETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de pr\u00e9cision']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un analyseur de sorption dynamique de vapeur d'eau pour la Chaire de Biotechnologie de CentraleSup\u00e9lec \u00e0 Pomacle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1294\" target=\"_blank\"> 20-1294</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a32f3c009d914f49bdfb6cf1bce86e62": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.734943,
          2.222293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f9dd461f5a64afdab1c01fe2a6780e2",
        "title": "Vers IGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation de classes de d\u00e9couverte pour les \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de la Ville d'Igny\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd0b87a6c70f44f584666385cb1a2af8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9bf988582344487817bef4d1850686d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f9dd461f5a64afdab1c01fe2a6780e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd0b87a6c70f44f584666385cb1a2af8",
        "style": "IPY_MODEL_b9bf988582344487817bef4d1850686d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1323\" target=\"_blank\"> 20-1323</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Igny<br>\n        <b>Ville :</b> IGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation de classes de d\u00e9couverte pour les \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de la Ville d'Igny<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1323\" target=\"_blank\"> 20-1323</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49fb41380edf4bdea42556d11bfeabc0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.887959,
          2.227589
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4c1f9594c444f83ad5e910315aaaa40",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'am\u00e9nagement des espaces ext\u00e9rieurs du coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9 \u00e0 Clichy.Le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine lance une op\u00e9ration pilote d'am\u00e9nagement des espaces ext\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "319cd33548d34d2c9265fa94b7e7829d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69f17192fe8e4001ad6394117659fa88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4c1f9594c444f83ad5e910315aaaa40": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_319cd33548d34d2c9265fa94b7e7829d",
        "style": "IPY_MODEL_69f17192fe8e4001ad6394117659fa88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1004\" target=\"_blank\"> 20-1004</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Couverture', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'am\u00e9nagement des espaces ext\u00e9rieurs du coll\u00e8ge Jean Mac\u00e9 \u00e0 Clichy.Le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine lance une op\u00e9ration pilote d'am\u00e9nagement des espaces ext\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1004\" target=\"_blank\"> 20-1004</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fcff6b9c970648e2a0aecbd973555f30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.887959,
          2.227589
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_98cc80d45cb14637b82848f5d2ead37d",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place de distributeurs automatiques dans les b\u00e2timents du parc d\u00e9partemental des sports \u00e0 Antony et dans les locaux du parc nautique d\u00e9partemental de l'Ile de Monsieur \u00e0 S\u00e8vres.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2349d6dcf75d4798adc74d77c6a0970a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1dd33395929f4e48966fd9e082d149b4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "98cc80d45cb14637b82848f5d2ead37d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2349d6dcf75d4798adc74d77c6a0970a",
        "style": "IPY_MODEL_1dd33395929f4e48966fd9e082d149b4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1116\" target=\"_blank\"> 20-1116</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place de distributeurs automatiques dans les b\u00e2timents du parc d\u00e9partemental des sports \u00e0 Antony et dans les locaux du parc nautique d\u00e9partemental de l'Ile de Monsieur \u00e0 S\u00e8vres.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1116\" target=\"_blank\"> 20-1116</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20960c653bd3495db7d78d67c9a5b24b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.821272,
          2.27487
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64a86c023b1744e7ae5bbf518ea8324f",
        "title": "Vers ISSY LES MOULINEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de d\u00e9molition d'une maison de ville au 182 rue gallieni \u00e0 boulogne-billancourt.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08877ec5ffb34d08a8fb90c9f86d666b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0262da3263da488aa5c83cb80f9b8a9a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64a86c023b1744e7ae5bbf518ea8324f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08877ec5ffb34d08a8fb90c9f86d666b",
        "style": "IPY_MODEL_0262da3263da488aa5c83cb80f9b8a9a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192332\" target=\"_blank\"> 19-192332</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Seine Ouest Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> ISSY LES MOULINEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de d\u00e9molition d'une maison de ville au 182 rue gallieni \u00e0 boulogne-billancourt.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-192332\" target=\"_blank\"> 19-192332</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b452b1ec5fe4786b6278623711542f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.843006,
          2.195555
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_338801c3a0e9401c9747228f5c009239",
        "title": "Vers GARCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de taille et \u00e9lagage des arbres de la commune de Garches\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a9a418364824424ab003b0c0f3d58be8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "22befa7dd7e34ca8af35500d272c7869": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "338801c3a0e9401c9747228f5c009239": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a9a418364824424ab003b0c0f3d58be8",
        "style": "IPY_MODEL_22befa7dd7e34ca8af35500d272c7869",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1278\" target=\"_blank\"> 20-1278</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Garches<br>\n        <b>Ville :</b> GARCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de taille et \u00e9lagage des arbres de la commune de Garches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1278\" target=\"_blank\"> 20-1278</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ee4cf7b46a64d14a4b1ec9817efb9f8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880125,
          2.244163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_929688f116e347c28f860236c7469ab3",
        "title": "Vers PUTEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance, d\u00e9pannage, remplacement et remise aux normes des installations d'interphonie dans l'ensemble des R\u00e9sidences du patrimoine de l'OPH de la Commune de Puteaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "50237f1cc4bb4c0db54721ad49dacf33": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6137e2a748794442b048648e23259e09": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "929688f116e347c28f860236c7469ab3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_50237f1cc4bb4c0db54721ad49dacf33",
        "style": "IPY_MODEL_6137e2a748794442b048648e23259e09",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1439\" target=\"_blank\"> 20-1439</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE PUB DE L HABITAT MAIRIE PUTEAUX<br>\n        <b>Ville :</b> PUTEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Interphone']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance, d\u00e9pannage, remplacement et remise aux normes des installations d'interphonie dans l'ensemble des R\u00e9sidences du patrimoine de l'OPH de la Commune de Puteaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1439\" target=\"_blank\"> 20-1439</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5bc75c241624ffd9b11a436c38136e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.902679,
          2.348902
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1e7391cc38654f6284297e91a7e7e961",
        "title": "Vers SAINT OUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        animation et gestion d'une salle multisports\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62a460ad4f534754af740613991e68a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09d98448b54544f0aa9a5f8584dceba7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1e7391cc38654f6284297e91a7e7e961": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62a460ad4f534754af740613991e68a1",
        "style": "IPY_MODEL_09d98448b54544f0aa9a5f8584dceba7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-754\" target=\"_blank\"> 20-754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASCRIF Asso Sport Culturel R\u00e9gion IDF<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> animation et gestion d'une salle multisports<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-754\" target=\"_blank\"> 20-754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "838fe843d28243a88263385b9b8b8054": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.792084,
          2.450779
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f60ed0199647416091b440eb00469518",
        "title": "Vers CR\u00c9TEIL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenances pr\u00e9ventive et corrective des installations techniques de la Caf du Val de Marne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "290f69c303df4e4d8b0a63e5e8c74e33": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d80b5377d3546b4a07fb7afa1b2cf5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f60ed0199647416091b440eb00469518": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_290f69c303df4e4d8b0a63e5e8c74e33",
        "style": "IPY_MODEL_6d80b5377d3546b4a07fb7afa1b2cf5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1431\" target=\"_blank\"> 20-1431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75', '77', '91', '92', '93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAF du Val de Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CR\u00c9TEIL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenances pr\u00e9ventive et corrective des installations techniques de la Caf du Val de Marne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1431\" target=\"_blank\"> 20-1431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eafbcfb70b87411a83bd8c6e7128b38b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.990696,
          2.29822
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84fe86555da944418ca3dfe73ba88bfa",
        "title": "Vers SOISY SOUS MONTMORENCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'abattage / \u00e9lagage et de petits am\u00e9nagements des espaces verts communautaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bbe8aadf29f9479d967e2d69fb6a4c58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5d1cf78b67a54f56a37884218c4e78eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84fe86555da944418ca3dfe73ba88bfa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bbe8aadf29f9479d967e2d69fb6a4c58",
        "style": "IPY_MODEL_5d1cf78b67a54f56a37884218c4e78eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-897\" target=\"_blank\"> 20-897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Plaine Vall\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> SOISY SOUS MONTMORENCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'abattage / \u00e9lagage et de petits am\u00e9nagements des espaces verts communautaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-897\" target=\"_blank\"> 20-897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a76b0cdafed40369afae8121fef0cef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.000348,
          2.364162
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a5b0aee820d14dcd88dbe639190759a1",
        "title": "Vers SAINT BRICE SOUS FOR\u00caT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assurance Responsabilit\u00e9 Civile g\u00e9n\u00e9rale\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "75a872e748714b91bcf5dd6ab77c68e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6470732881a4475aff33bb1614f939d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a5b0aee820d14dcd88dbe639190759a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_75a872e748714b91bcf5dd6ab77c68e5",
        "style": "IPY_MODEL_d6470732881a4475aff33bb1614f939d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-772\" target=\"_blank\"> 20-772</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> commune de Saint-Brice-sous-For\u00eat<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRICE SOUS FOR\u00caT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assurance Responsabilit\u00e9 Civile g\u00e9n\u00e9rale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-772\" target=\"_blank\"> 20-772</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "022168abaa8344e3bd7cac9908dbb520": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.984468,
          2.182016
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f4162251d08e4bdeae4e5622af44d8cf",
        "title": "Vers MONTIGNY L\u00c8S CORMEILLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation de s\u00e9jours de vacances au profit des Ignymontains \u00e2g\u00e9s de 6 \u00e0 17 ans r\u00e9volus pendant les vacances scolaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ed245e3af5c437f9100ab6e58decaeb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ede0fba21d2e448c803221ec38967277": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f4162251d08e4bdeae4e5622af44d8cf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ed245e3af5c437f9100ab6e58decaeb",
        "style": "IPY_MODEL_ede0fba21d2e448c803221ec38967277",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-770\" target=\"_blank\"> 20-770</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-01-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONTIGNY LES CORMEILLES<br>\n        <b>Ville :</b> MONTIGNY L\u00c8S CORMEILLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voyage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation de s\u00e9jours de vacances au profit des Ignymontains \u00e2g\u00e9s de 6 \u00e0 17 ans r\u00e9volus pendant les vacances scolaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-770\" target=\"_blank\"> 20-770</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3a6ad670dc44aa594b8e9d87f6240c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.008693,
          2.402985
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e1269fd85ce4f5992495db819fb141f",
        "title": "Vers VILLIERS LE BEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour d\u00e9signer le concessionnaire de l'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement des quartiers du puits la marli\u00e8re (plm) et de derri\u00e8re-les-murs de monseigneur (dlm)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ca83ecd852954934962656611bb9b105": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "77288085060c4788ab13ca2230bdab52": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e1269fd85ce4f5992495db819fb141f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ca83ecd852954934962656611bb9b105",
        "style": "IPY_MODEL_77288085060c4788ab13ca2230bdab52",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1352\" target=\"_blank\"> 20-1352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villiers-le-Bel<br>\n        <b>Ville :</b> VILLIERS LE BEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour d\u00e9signer le concessionnaire de l'op\u00e9ration d'am\u00e9nagement des quartiers du puits la marli\u00e8re (plm) et de derri\u00e8re-les-murs de monseigneur (dlm)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1352\" target=\"_blank\"> 20-1352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3ff801d8bdbb4386a1c44a40c493e3b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.063981,
          2.059982
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54543f4d8e4f4586a9b1b594142db4e7",
        "title": "Vers OSNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance \u00e0 la gestion autonome de la Taxe Locale sur la Publicit\u00e9 Ext\u00e9rieure (T.L.P.E.)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a692eefec91542a0b49e7f60887693a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d608df04cb4748539bf87ebcc26be5c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54543f4d8e4f4586a9b1b594142db4e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a692eefec91542a0b49e7f60887693a3",
        "style": "IPY_MODEL_d608df04cb4748539bf87ebcc26be5c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1371\" target=\"_blank\"> 20-1371</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OSNY<br>\n        <b>Ville :</b> OSNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance \u00e0 la gestion autonome de la Taxe Locale sur la Publicit\u00e9 Ext\u00e9rieure (T.L.P.E.)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-1371\" target=\"_blank\"> 20-1371</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "47e2efe6e44846fb9c772f67ead7fb8c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.330953,
          -61.334767
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f2bcfd27a2d4ee3a39f40ea868abdea",
        "title": "Vers LE MOULE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-01-06 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison d'\u00e9quipement de protection individuelle pour les agents de la ville et de la caisse des \u00e9coles du moule\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "25814d05e14343029211f63b913d5a63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b03c316b1404f1f954d23385fa32112": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f2bcfd27a2d4ee3a39f40ea868abdea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_25814d05e14343029211f63b913d5a63",
        "style": "IPY_MODEL_6b03c316b1404f1f954d23385fa32112",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-752\" target=\"_blank\"> 20-752</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-01-06 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Le Moule<br>\n        <b>Ville :</b> LE MOULE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison d'\u00e9quipement de protection individuelle pour les agents de la ville et de la caisse des \u00e9coles du moule<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-752\" target=\"_blank\"> 20-752</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "ce6c7a77ede6463cbc307848d2fac46a"}
</script>

</body>
</html>
