<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_02_25_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "4ab96114fac54a8c97a07c93a087c1ff": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "37941d41a73945298ea076a2ac6aa5e9": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "c8596ebb8e4e40dcaac573d40b2786f6": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "968b956f3819456fabb59cc86d92b348": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "fd3c77464baf41579f5774d2e7e3e01f": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "20b1a8fd91ac437c894234208b8a358b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43f8ebfe23d1480eb85e129140ba6401": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "d63d50f0bbe14bfc8a9a2b8e385302fe": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_4ab96114fac54a8c97a07c93a087c1ff",
          "IPY_MODEL_37941d41a73945298ea076a2ac6aa5e9",
          "IPY_MODEL_2d29623519d9427487c90bc22cb879ed"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_c8596ebb8e4e40dcaac573d40b2786f6",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_968b956f3819456fabb59cc86d92b348",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_fd3c77464baf41579f5774d2e7e3e01f",
          "IPY_MODEL_36afad6ead7640e4a9bb69d21e1379bb",
          "IPY_MODEL_07d8341b19824eaca5ce253bcb09dfe7",
          "IPY_MODEL_828bffa622cd461aad29f6982c422275",
          "IPY_MODEL_40c5cd3ebe314ae6b61fce876457fe49",
          "IPY_MODEL_25ddc8ce74354cd3880ba9b7dfc09e30",
          "IPY_MODEL_6cc40aa1dd39444da23e8cdaa5e7689f",
          "IPY_MODEL_ac83ffc5542042fb83cd2a9e5ce17511",
          "IPY_MODEL_49b691e8a0ec45e0ac8fcd5a3e195a5e",
          "IPY_MODEL_b062e3fec918423e85ed7e558781cd13",
          "IPY_MODEL_59f7a13c190947868bd5f3490591f56a",
          "IPY_MODEL_6ca4f664b0804b599f853bf952ef98a6",
          "IPY_MODEL_702b20efbd2b42f3b7d2373846d612bf",
          "IPY_MODEL_51c777fe74d042cbadd1ad2c1b2519ff",
          "IPY_MODEL_cf99a24955b44e6786ffd525e9cd12bc",
          "IPY_MODEL_4f0133af00c64c6ca6373aa83cdc1946",
          "IPY_MODEL_fa0088a12ca443b0a628383a58d74255",
          "IPY_MODEL_cacb017765e44952ace1836f0bf32586",
          "IPY_MODEL_514e6b77e9974c98b361a64e96f8aaf1",
          "IPY_MODEL_7d3a4e03595c448d96b69fb55a3fd8ef",
          "IPY_MODEL_c6dbbdf8f57f44c8aa7c5df04d4d3a80",
          "IPY_MODEL_ed302c30bbcb4e4a9c6bb3fad64e4051",
          "IPY_MODEL_154f4b0bd2474166a1a9a1654bb6b3cf",
          "IPY_MODEL_0647de89b3e24080b77c795f6ab40b6f",
          "IPY_MODEL_2d2eaa59fd63464e8f75cdbf1062846b",
          "IPY_MODEL_fb963bc1db0f4b129c0a6e5e3fea36c0",
          "IPY_MODEL_5b4b496800b144c3a3979cf5fc14c44c",
          "IPY_MODEL_753285804f1f46f2aaca52c4ebbb0562",
          "IPY_MODEL_b0461e33fc2f4675aefee38dd37932a7",
          "IPY_MODEL_49f76f413f1a43b19974579847b77b16",
          "IPY_MODEL_f47c073640084278963a74b9b3ad3249",
          "IPY_MODEL_8a02601bf98e4d5ea065ecfee3f0f9be",
          "IPY_MODEL_b0c950a901144581bb31d5d97c1cc0a4",
          "IPY_MODEL_580e2f0179d8442c97e09a3d96fa7929",
          "IPY_MODEL_4b9653b3c3af4c8eb7c58f8600cf8b9c",
          "IPY_MODEL_e1c21ed020bf48bf84c53a8d2b8324f6",
          "IPY_MODEL_0cf0ae6db61e4e4f9e7989b829bb47ee",
          "IPY_MODEL_5ae60785b06b419791301320d9ca7f48",
          "IPY_MODEL_352dfd42d7d94d6b856befeb6990b5f9",
          "IPY_MODEL_85b530b5af634c2db01b66614af2a845",
          "IPY_MODEL_9886cad33cfc463e933a7d8610c0de27",
          "IPY_MODEL_b5e609564b264ce5a131c66e4a72b22f",
          "IPY_MODEL_f73784e9cf6f4d0bb473c0a40bcc78e1",
          "IPY_MODEL_d7db01036df149c5b96cc4e054bf9f46",
          "IPY_MODEL_6460497e7f5b4ffb9ca34378b9b2f708",
          "IPY_MODEL_5f08ecc5726e401b877d8274a5fd9019",
          "IPY_MODEL_a586b57e62b4436dad9ef2eb04cf33c4",
          "IPY_MODEL_cd1c02fdc65747678953bacc4cadd333",
          "IPY_MODEL_58844b89a94c49e78bb327f72e03d667",
          "IPY_MODEL_d01071be8a804971b5f4c92fdde2e5e3",
          "IPY_MODEL_5427492419b74dcd8c32f92ed3342d6c",
          "IPY_MODEL_f7e4d7de2bc94ee4b7d226df169727b3",
          "IPY_MODEL_ec27d0b314174c228762a5af99dcdae3",
          "IPY_MODEL_d4d0131a4c3b424bad2597a5cd7fb5ec",
          "IPY_MODEL_dcf8465cc238453da4f8b00b7b7bbbee",
          "IPY_MODEL_e0927d4a74f24ddeba0b250aeb04b040",
          "IPY_MODEL_b68962277b6e473c88b666f2f1d3f6cf",
          "IPY_MODEL_db1c4f78ac8f4f07b12ba557b7ea1e1e",
          "IPY_MODEL_0b441a863d6e4136b683df7ff53dd9a6",
          "IPY_MODEL_b8de47d146024418be41a11eaf3df6e0",
          "IPY_MODEL_b317142ed32d4def95f17569bc4b6348",
          "IPY_MODEL_e5b24cf41467449ca0f46d7ae31143da",
          "IPY_MODEL_73283888b1ff43a0b41b829a0e87e720",
          "IPY_MODEL_dcb40cd612f54c96b5d0c2bc49611dfd",
          "IPY_MODEL_07df5379e36443f78825c388a87557b2",
          "IPY_MODEL_ef9bd38c75d84b9cb55bdefdbe9bf23c",
          "IPY_MODEL_4eb0c3a9b2704785b592cfd846ca48ce",
          "IPY_MODEL_aceaa9ac1f8549e3b57a804d723ae93b",
          "IPY_MODEL_1e35617ecc584b2b9310d4072a768e6e",
          "IPY_MODEL_1d5ad029c29548a4a87fa312781c6f3c",
          "IPY_MODEL_a2475ff258fe4daf864c65b777665e5f",
          "IPY_MODEL_0294950d9c474ceca6cd31fb86f954bf",
          "IPY_MODEL_501ab2dd4bd2441eb990166573fb3c8f",
          "IPY_MODEL_cc12a451e83a45af90a5a082620ec2ad",
          "IPY_MODEL_b90c5ca24e0d4596a608a3443d18e8d5",
          "IPY_MODEL_62b759b89d87424a978b7391e21c4455",
          "IPY_MODEL_1ae3b1dcaacc47009e1293514529bc36",
          "IPY_MODEL_60ca9292bc354f6c915ef91bb5354fde",
          "IPY_MODEL_ea64b75f43b0474a91e103605fbaa88f",
          "IPY_MODEL_217cff2995d5464ab793107c88d54247",
          "IPY_MODEL_60269b7301ab40b8af29d91304769925",
          "IPY_MODEL_577fa9b941de4509bf12841d31f3042a",
          "IPY_MODEL_d93a1afd91fc47b29a46381e9aa7e949",
          "IPY_MODEL_b56f2db1734546368a0a9308be3a8be2",
          "IPY_MODEL_c6a07006d8974165a472fa672663d264",
          "IPY_MODEL_98189595a818432292b775391edeb464",
          "IPY_MODEL_ae8dd7845a6d468d86302ea2e902d35a",
          "IPY_MODEL_79deb32ae1c543d489f9473731e7a05d",
          "IPY_MODEL_4ff9b09c270d4cd68f7a444da4dba809",
          "IPY_MODEL_6d13a4649e5c4467bbbf80112281fbd6",
          "IPY_MODEL_f3e6ce1bb3d5423695b62168e959e7f7",
          "IPY_MODEL_498a928df62b4208aa470057d616c008",
          "IPY_MODEL_70ef8b7c6b914ce79aadb93783d9da3b",
          "IPY_MODEL_69f38cea09054adfa59d698d61a40d75",
          "IPY_MODEL_907d38c1104146fc8dae8114e473a573",
          "IPY_MODEL_5c6c869fe01d4153819a60b2fd185a6f",
          "IPY_MODEL_9c884046ca704505b14749014d39b792",
          "IPY_MODEL_dcfe903fd594421d9660ff9774df15d8",
          "IPY_MODEL_96ccb36923ac4c8d8519526fe91dcf85",
          "IPY_MODEL_ce643a6f7f4b4851b9bb38a20017c2a5",
          "IPY_MODEL_d638f9d4ebd14984a946f072bba225b9",
          "IPY_MODEL_a8f1a830b8d445cbbe8cbd1a0fb3961d",
          "IPY_MODEL_559ef727dce64492bd2d3fbe5c9ef2be",
          "IPY_MODEL_09effbeedf884f4e9edb1b92507cb9ef",
          "IPY_MODEL_dab82b910ac14dd58d32b08164fff8f2",
          "IPY_MODEL_50be1c498a7a454784be6ca374403490",
          "IPY_MODEL_18ada24318ad44d2b8696f92c0755604",
          "IPY_MODEL_a73324148b964a57aabb381bbda5c85b",
          "IPY_MODEL_40353c557dc64216816ddd69eb844fb1",
          "IPY_MODEL_fef2be4e5df74e168f00ee5e7599fc7c",
          "IPY_MODEL_852b9ca85ec04de7a4c0509bfffe5d7a",
          "IPY_MODEL_016c5e80c51e43948d385fe421dad5b6",
          "IPY_MODEL_9daa9bcf0c564ada9bc7c0f036ea2249",
          "IPY_MODEL_bac8878f7fdd4f079606bf8181d9b096",
          "IPY_MODEL_c7db175d5da44dc99eb22ff9348afe9f",
          "IPY_MODEL_944b6388faea41099739d348b7a10dd0",
          "IPY_MODEL_2178c69e71ce49cfa4af54303a1dc7f9",
          "IPY_MODEL_2d8da69caf41472bb50da4fc4c04ec74",
          "IPY_MODEL_1592130707e9440281c86c665d564f10",
          "IPY_MODEL_402224cc0bac422faf85c5a3741e2290",
          "IPY_MODEL_e1a88b004aeb45a684d720b079c9a4a5",
          "IPY_MODEL_2c4c740355724aa7abc3ea585747a930",
          "IPY_MODEL_9c5b90d6fb50439494927d144c2c1225",
          "IPY_MODEL_a1e714d1d2af4b518f5eb0fa5fdd31ec",
          "IPY_MODEL_32d1395ff9784fb69494678dcbd7a5a1",
          "IPY_MODEL_0338282a7dec4b06af1d0bae009b5a49",
          "IPY_MODEL_44cd37e4140242a1b90afa6db1530e9b",
          "IPY_MODEL_25b40faaeeaf4656ad75b4a9bdd7334d",
          "IPY_MODEL_c6b16d2f77dc401e894d2528a48bd384",
          "IPY_MODEL_ff22a5532af949159862088d2e8be21a",
          "IPY_MODEL_70b4ac4c085447a28d830dc2ee639b6f",
          "IPY_MODEL_4be1c0c217c74608a5aa4ef174552c99",
          "IPY_MODEL_c880d043275f4bf7afb258ffa7a3b856",
          "IPY_MODEL_99fbb4a050dd40da9c54d98a887a0d11",
          "IPY_MODEL_361c4118bf2c4b4b88ebd2e1fea48f39",
          "IPY_MODEL_05ec1c3811f946adb8c324f11bd3a7a1",
          "IPY_MODEL_86a913ef216e42ab97634003a800b1d9",
          "IPY_MODEL_e432a78fc455410f84d15e44a7d2d3f6",
          "IPY_MODEL_b4d9797b05e149dc857fbeee74fc5b55",
          "IPY_MODEL_fbd263237caf417a8765b10585094855",
          "IPY_MODEL_5ee0e236642747c7928f02f796553802",
          "IPY_MODEL_18887d7237eb486596ab0774a8c3c22d",
          "IPY_MODEL_b8c8ec5554b146afa7d2f1efe0a4ce46",
          "IPY_MODEL_e34b9cbad3114c3e981810f92eab9193",
          "IPY_MODEL_1ce17ee88d0b4473bdbda927c5cf0055",
          "IPY_MODEL_d9f0ae61f6c1424e8cb24d478cafd865",
          "IPY_MODEL_f27eb524a4734058b8cbec26272a08ae",
          "IPY_MODEL_9865624e8abb438b8d03f2fd6a2d6aca",
          "IPY_MODEL_aed587f89e9947d3aff4d526661fdd7b",
          "IPY_MODEL_8118ce1b658f4a03b81fe9442b02941f",
          "IPY_MODEL_430f3f3678934e1d9fcfff5333af8fea",
          "IPY_MODEL_dd2da8f10d1a41adbeaedca61f9acf3d",
          "IPY_MODEL_1b1623e08af0492a8cf3991ed4078e26",
          "IPY_MODEL_9d08648740dc4723ad94f37868878cfd",
          "IPY_MODEL_e06b8c2696fe46b19993d89eba8921f9",
          "IPY_MODEL_ecc40bfb33cb418aad4a17bb7b86af22",
          "IPY_MODEL_6efbd32a35fd475580d000035399e97c",
          "IPY_MODEL_5b05bd8e200e47378994bb5497fbdd0a",
          "IPY_MODEL_116d5d4f0e344c56bd276c070905f7ea",
          "IPY_MODEL_32a07a6b83b84caf8d765b5675371825",
          "IPY_MODEL_c2dd5721b6dc431691b88931e3b35f11",
          "IPY_MODEL_f9e94e74ad604a47967e11efbe3110dc",
          "IPY_MODEL_9ee7827449664ea2bb6cffec4fe660d2",
          "IPY_MODEL_3d599d9909fe4bbeb204c86d76f40355",
          "IPY_MODEL_65018cb1611a44eabaeb3942c7be3e4e",
          "IPY_MODEL_6ce9b74e2da2435b8c33328fe65aef81",
          "IPY_MODEL_f774e5275107431c8da248be846f49b1",
          "IPY_MODEL_77d643a36f38436e8842e6734c3b0d01",
          "IPY_MODEL_4c42ad6f85bb405e9bb4fb4651604e69",
          "IPY_MODEL_293782bade7a44d8b1ceef53330d238f",
          "IPY_MODEL_e11af7720e74471b98f5654882b17acb",
          "IPY_MODEL_c3523ee4c6084911ba6043599be77145",
          "IPY_MODEL_e1beb4790ee2468b9a61ecd49c82f250",
          "IPY_MODEL_dea488abe84341dbaaefbfac27ce246b",
          "IPY_MODEL_37a17e32741f45f189549a089bd616fd",
          "IPY_MODEL_db542f5ca78c4a0d8a4ab42918d68f92",
          "IPY_MODEL_1e9333e12c5c4e4f860ca5f742425584",
          "IPY_MODEL_c3197bb21f9e453dad4a5b29159d73d0",
          "IPY_MODEL_9e5f9dda6f6b45e2acc71fceff3e8a27",
          "IPY_MODEL_fa7506e9adbb468c94f602e4d55d7e03",
          "IPY_MODEL_9df15608cdcb45a38b87938e2849f4ad",
          "IPY_MODEL_11a7258726484073a0f8a902e71bb3cf",
          "IPY_MODEL_7cd5ec5184b747569afe1d7785f8c315",
          "IPY_MODEL_45e3b0183c584232a75865fb82b36c01",
          "IPY_MODEL_8a6602dfc4b94cad9a565cdb086c9189",
          "IPY_MODEL_f1de93ba2c924e59a033ba4feff0a100",
          "IPY_MODEL_b18ee5accc594519ade50bc2b7a187f7",
          "IPY_MODEL_c58fb0fcb3bf4d9bab3824f582d23f67",
          "IPY_MODEL_95c8c91d2427420890f3581838bd14f0",
          "IPY_MODEL_438e76d279b44d94995f286c22f2671a",
          "IPY_MODEL_f35980ae3ffa49efb8c6753f6f61af4b",
          "IPY_MODEL_3510bf2b4f0f469a8f0d641a8aaa0261",
          "IPY_MODEL_566cf600ef704aa5aeed5301e1056063",
          "IPY_MODEL_39236ca8cc8547f3892bc522c419b75d",
          "IPY_MODEL_70119142ef6943658a954c8852c4a018",
          "IPY_MODEL_be30ca66bb664914a0915a776d2aa5c5",
          "IPY_MODEL_8906170a898f48b2bfd4c2fdef307bea",
          "IPY_MODEL_25dfd9c256414da7a1db4bece8fe2367",
          "IPY_MODEL_6f5d708327dd4dfe86accc3cd322dc25",
          "IPY_MODEL_8ca0b771e19c4462b62074da0401ff82",
          "IPY_MODEL_0c8f6e5facbd40369d9aa552e566ce14",
          "IPY_MODEL_69bff5d6d05b42588b8aa433aa8329aa",
          "IPY_MODEL_aedabf530e744c228676ec6ceba5f3ca",
          "IPY_MODEL_3fa21aebcb074196a38cf119c9c2eca1",
          "IPY_MODEL_cd4bf6d28a9a4441902edf400146e279",
          "IPY_MODEL_79c93be6d0344fd68a46c648e10a7a23",
          "IPY_MODEL_d1a747b110054bdca1a2e10721a4e69a",
          "IPY_MODEL_ad091a30b0b34a0fbcec9964a806d2e3",
          "IPY_MODEL_546b3c70f07141199f8247aa5817091f",
          "IPY_MODEL_8c9529eae473455c9f8b24cd37de8ff8",
          "IPY_MODEL_1fce93c489e445c8a24228187e448ec4",
          "IPY_MODEL_c0a5bf9f67e64028b2b4d2a63419e265",
          "IPY_MODEL_cfe8dd3ed00f4b0787f19758e7096d58",
          "IPY_MODEL_e77012f6998044868e65532d59b143bd",
          "IPY_MODEL_2b1e066cf6ce42c38b0804f737c2180c",
          "IPY_MODEL_7274cf12e28c4c9bbf1f27ceaf770b5b",
          "IPY_MODEL_c12ac98a267042beb428baa82fe320bb",
          "IPY_MODEL_72781e312eb4454db4ba5afeade0471a",
          "IPY_MODEL_2768fe183aaa43fe8b25431a556c59db",
          "IPY_MODEL_7f27f52d52cf4b6aba40753958de74b0",
          "IPY_MODEL_9916acebd74f4029b25f9b5a4fe75d65",
          "IPY_MODEL_946c6faa9db141bb93653c97fee135d1",
          "IPY_MODEL_a514f033ea464b2eb24c08c92ad855f4",
          "IPY_MODEL_2a5aecedb5b146209af15f63d75d71b6",
          "IPY_MODEL_7f0d2fa5bc48429e837602a306793e08",
          "IPY_MODEL_5686733e32b14717a965c44be1695d04",
          "IPY_MODEL_58aba696736341dc9374c423bea7b652",
          "IPY_MODEL_7ac4928fb9d147c8beb067064d72c9be",
          "IPY_MODEL_ef83f99db7274369b3917c6dcf7a404e",
          "IPY_MODEL_d2a5ede80b7b4905acda8865622665bc",
          "IPY_MODEL_bd01629cdd7d448e9e36d21e1f2ae59d",
          "IPY_MODEL_89eb8538e9374e77ad83b820086049f7",
          "IPY_MODEL_815389b224d84f4eb30bb04281ed6445",
          "IPY_MODEL_3f7e8c55dc81430793383a4420a04243",
          "IPY_MODEL_12724a7b907844438ddf8438ec98ee78"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_20b1a8fd91ac437c894234208b8a358b",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_43f8ebfe23d1480eb85e129140ba6401",
        "zoom": 6
      }
    },
    "2d29623519d9427487c90bc22cb879ed": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "36afad6ead7640e4a9bb69d21e1379bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.576857,
          3.650677
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f996c8c9aa91496aa247d169c4089a42",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts des sites historiques du Chemin des Dames et du Moulin de Laffaux-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2ca214857f4241bbb3d4ef0cdc96a6f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "721218c16df84e68988efe081ce7741c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f996c8c9aa91496aa247d169c4089a42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2ca214857f4241bbb3d4ef0cdc96a6f8",
        "style": "IPY_MODEL_721218c16df84e68988efe081ce7741c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28610\" target=\"_blank\"> 20-28610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L'AISNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts des sites historiques du Chemin des Dames et du Moulin de Laffaux-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28610\" target=\"_blank\"> 20-28610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07d8341b19824eaca5ce253bcb09dfe7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.489522,
          3.811222
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a85e763f5c84f8f9a4ee6c3509ff3ff",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de r\u00e9habilitation et de d\u00e9molition des b\u00e2timents \u00e0 vocation de logements et de commerces (\u00eelot 5 : 58-62 grande rue et \u00eelot 8 : 61, 61b\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "180410b288e846b99fcbb12849754d1b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a22c43aafd1e44ae87b7d4efa5413800": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a85e763f5c84f8f9a4ee6c3509ff3ff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_180410b288e846b99fcbb12849754d1b",
        "style": "IPY_MODEL_a22c43aafd1e44ae87b7d4efa5413800",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28837\" target=\"_blank\"> 20-28837</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEDA<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Prestations de services', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9alisation de travaux de r\u00e9habilitation et de d\u00e9molition des b\u00e2timents \u00e0 vocation de logements et de commerces (\u00eelot 5 : 58-62 grande rue et \u00eelot 8 : 61, 61b<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28837\" target=\"_blank\"> 20-28837</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "828bffa622cd461aad29f6982c422275": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.011191,
          7.307745
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_24d4b4156565490396ea1c1988a77b86",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : ADAP-EXT-VALROSE Mise en accessibilit\u00e9 des ext\u00e9rieurs du Parc Valrose\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9557bd10dda64139bb9b4ccad45bf6e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2fdaf58846f64bd3bf8af20e6b78399e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "24d4b4156565490396ea1c1988a77b86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9557bd10dda64139bb9b4ccad45bf6e7",
        "style": "IPY_MODEL_2fdaf58846f64bd3bf8af20e6b78399e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28570\" target=\"_blank\"> 20-28570</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE DE NICE SOPHIA ANTIPOLIS<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : ADAP-EXT-VALROSE Mise en accessibilit\u00e9 des ext\u00e9rieurs du Parc Valrose<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28570\" target=\"_blank\"> 20-28570</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40c5cd3ebe314ae6b61fce876457fe49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.806117,
          7.484543
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1d028a968eb43688eec64b0cdc94e88",
        "title": "Vers MENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX ELECTRICITE- TRAVAUX D'ENTRETIEN, DE DEPANNAGE, D'AMELIORATION ET D'EXTENSION DES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de55a8e3ac914a19ada6b98d620bf744": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f96147b20f0240f8b1893e64eb61f95a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1d028a968eb43688eec64b0cdc94e88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de55a8e3ac914a19ada6b98d620bf744",
        "style": "IPY_MODEL_f96147b20f0240f8b1893e64eb61f95a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28793\" target=\"_blank\"> 20-28793</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Menton<br>\n        <b>Ville :</b> MENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX ELECTRICITE- TRAVAUX D'ENTRETIEN, DE DEPANNAGE, D'AMELIORATION ET D'EXTENSION DES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28793\" target=\"_blank\"> 20-28793</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25ddc8ce74354cd3880ba9b7dfc09e30": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.806117,
          7.484543
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4324fd95c0b44a268369b565364f63c9",
        "title": "Vers MENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PEINTURE - TRAVAUX D'ENTRETIEN, DE DEPANNAGE, D'AMELIORATION ET D'EXTENSION DES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2775e321990547ffa55a084e7d2c1346": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de6b76611bd843789783f878d9a79ce4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4324fd95c0b44a268369b565364f63c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2775e321990547ffa55a084e7d2c1346",
        "style": "IPY_MODEL_de6b76611bd843789783f878d9a79ce4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28788\" target=\"_blank\"> 20-28788</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Menton<br>\n        <b>Ville :</b> MENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PEINTURE - TRAVAUX D'ENTRETIEN, DE DEPANNAGE, D'AMELIORATION ET D'EXTENSION DES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28788\" target=\"_blank\"> 20-28788</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6cc40aa1dd39444da23e8cdaa5e7689f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.734121,
          4.59787
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e62e43a9fec14ebd88c75057af343cf9",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction du centre d'incendie et de secours du Val de Cance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c11ddfbecf49456780f9a3cbb57926de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5e99e52d1c44165b631407f18e4fadb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e62e43a9fec14ebd88c75057af343cf9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c11ddfbecf49456780f9a3cbb57926de",
        "style": "IPY_MODEL_d5e99e52d1c44165b631407f18e4fadb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28999\" target=\"_blank\"> 20-28999</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction du centre d'incendie et de secours du Val de Cance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28999\" target=\"_blank\"> 20-28999</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ac83ffc5542042fb83cd2a9e5ce17511": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.959835,
          4.713838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e89c902f4ab14ec79592f7e4c46a728f",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un v\u00e9hicule 4X4 pick-up pour les forestiers sapeurs du d\u00e9partement de l'Ard\u00e8che\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9d994d59f6d14c569181c250abae2115": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "253afa1ad3624226995d2a569e1f880b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e89c902f4ab14ec79592f7e4c46a728f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9d994d59f6d14c569181c250abae2115",
        "style": "IPY_MODEL_253afa1ad3624226995d2a569e1f880b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28909\" target=\"_blank\"> 20-28909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un v\u00e9hicule 4X4 pick-up pour les forestiers sapeurs du d\u00e9partement de l'Ard\u00e8che<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28909\" target=\"_blank\"> 20-28909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49b691e8a0ec45e0ac8fcd5a3e195a5e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.590462,
          4.406663
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_77837e2c61164af0b3bd443ca59cde1b",
        "title": "Vers UCEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE 2019-26 FOURNITURE ET LIVRAISON de dispositifs escamotables pour bacs enterr\u00e9s pour la collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res, du tri et des cartons des commer\u00e7ants\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3883d6b80cb4852bb945d7c2f4a2c99": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "260f11103f8649a09a0a78826a5347ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "77837e2c61164af0b3bd443ca59cde1b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3883d6b80cb4852bb945d7c2f4a2c99",
        "style": "IPY_MODEL_260f11103f8649a09a0a78826a5347ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27854\" target=\"_blank\"> 20-27854</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC DU BASSIN D AUBENAS<br>\n        <b>Ville :</b> UCEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE 2019-26 FOURNITURE ET LIVRAISON de dispositifs escamotables pour bacs enterr\u00e9s pour la collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res, du tri et des cartons des commer\u00e7ants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27854\" target=\"_blank\"> 20-27854</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b062e3fec918423e85ed7e558781cd13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62490b78f97c41bea826adbcaf7f8ced",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        concours de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la reconstruction du coll\u00e8ge katia et maurice krafft \u00e0 eckbolsheim\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bb6a6f2715045489f1b5104c96c78ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4ee131cac7404920a312ffc929fe6148": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62490b78f97c41bea826adbcaf7f8ced": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bb6a6f2715045489f1b5104c96c78ac",
        "style": "IPY_MODEL_4ee131cac7404920a312ffc929fe6148",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-18535\" target=\"_blank\"> 20-18535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU BAS RHIN<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> concours de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la reconstruction du coll\u00e8ge katia et maurice krafft \u00e0 eckbolsheim<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-18535\" target=\"_blank\"> 20-18535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "59f7a13c190947868bd5f3490591f56a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2506f7f6a091424ab537d5ad18ff9631",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        proc\u00e9dure adapt\u00e9e ouverte no 2007 : mission d'assistance juridique et de pilotage pour le projet r\u00e9adaptic du chu dijon bourgogne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87f08de9e609461e8088135c097dca14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "368602a101314403bd578672ecda44a2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2506f7f6a091424ab537d5ad18ff9631": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87f08de9e609461e8088135c097dca14",
        "style": "IPY_MODEL_368602a101314403bd578672ecda44a2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25861\" target=\"_blank\"> 20-25861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU de Dijon Bourgogne<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> proc\u00e9dure adapt\u00e9e ouverte no 2007 : mission d'assistance juridique et de pilotage pour le projet r\u00e9adaptic du chu dijon bourgogne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25861\" target=\"_blank\"> 20-25861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ca4f664b0804b599f853bf952ef98a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.278426,
          5.360316
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6356439f05474594929dc032036f48b1",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Exploitation et maintenance des installations de chauffage et de climatisation des b\u00e2timents du Petit Arbois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ea3f9fa5a5e46cc900efdacc33b2b76": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5db08cbae3a14099b90bd9576cffc95c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6356439f05474594929dc032036f48b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ea3f9fa5a5e46cc900efdacc33b2b76",
        "style": "IPY_MODEL_5db08cbae3a14099b90bd9576cffc95c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27877\" target=\"_blank\"> 20-27877</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '83', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE D AIX MARSEILLE PROVENCE<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Exploitation et maintenance des installations de chauffage et de climatisation des b\u00e2timents du Petit Arbois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27877\" target=\"_blank\"> 20-27877</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "702b20efbd2b42f3b7d2373846d612bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.648808,
          4.578538
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41c010bb9d0c43e3b4d8e32323e9376e",
        "title": "Vers ARLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MARCHE DE FOURNITURE DE GAZ PROPANE ET SERVICES ASSOCIES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "641f50e370184c75beaecb11d11e7662": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc603ee31ffb46b79137738f01e3911b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41c010bb9d0c43e3b4d8e32323e9376e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_641f50e370184c75beaecb11d11e7662",
        "style": "IPY_MODEL_cc603ee31ffb46b79137738f01e3911b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28781\" target=\"_blank\"> 20-28781</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMPA<br>\n        <b>Ville :</b> ARLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9, gaz (fourniture)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MARCHE DE FOURNITURE DE GAZ PROPANE ET SERVICES ASSOCIES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28781\" target=\"_blank\"> 20-28781</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51c777fe74d042cbadd1ad2c1b2519ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.337466,
          5.438737
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_59295ba646a941a1ac6df4ada567e625",
        "title": "Vers MARSEILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9paration des vitrines de l'exposition permanente \"L'histoire du Fort St Jean\"\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf11bd6d411b4c7ea2da1f4fb6baeea9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "24adee2b501e4ffeadc94c6212649673": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "59295ba646a941a1ac6df4ada567e625": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf11bd6d411b4c7ea2da1f4fb6baeea9",
        "style": "IPY_MODEL_24adee2b501e4ffeadc94c6212649673",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29020\" target=\"_blank\"> 20-29020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MuCEM<br>\n        <b>Ville :</b> MARSEILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9paration des vitrines de l'exposition permanente \"L'histoire du Fort St Jean\"<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29020\" target=\"_blank\"> 20-29020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf99a24955b44e6786ffd525e9cd12bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.392197,
          4.800123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9f741ce72fec45e3a518079fd27d6361",
        "title": "Vers PORT SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Etudes pr\u00e9alables de faisabilit\u00e9 et de pr\u00e9-programmation dans le cadre du projet Windtech\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e441704a71840a9baf3b772f6ae3af7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d4fbabfcf99490bae97dfe3fd194b8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9f741ce72fec45e3a518079fd27d6361": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e441704a71840a9baf3b772f6ae3af7",
        "style": "IPY_MODEL_3d4fbabfcf99490bae97dfe3fd194b8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28679\" target=\"_blank\"> 20-28679</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PORT SAINT LOUIS DU RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> PORT SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Etudes pr\u00e9alables de faisabilit\u00e9 et de pr\u00e9-programmation dans le cadre du projet Windtech<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28679\" target=\"_blank\"> 20-28679</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f0133af00c64c6ca6373aa83cdc1946": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.392197,
          4.800123
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f3d27be6843943c7ac8931b473faa109",
        "title": "Vers PORT SAINT LOUIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9tudes pr\u00e9alables de faisabilit\u00e9s et de pr\u00e9-programmation dans le cadre du projet Windtech\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4e6b85b8af6d4821ae04cfa932528781": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f835ef20c56346959df5c64c9888c78c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f3d27be6843943c7ac8931b473faa109": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4e6b85b8af6d4821ae04cfa932528781",
        "style": "IPY_MODEL_f835ef20c56346959df5c64c9888c78c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28618\" target=\"_blank\"> 20-28618</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PORT SAINT LOUIS DU RHONE<br>\n        <b>Ville :</b> PORT SAINT LOUIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9tudes pr\u00e9alables de faisabilit\u00e9s et de pr\u00e9-programmation dans le cadre du projet Windtech<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28618\" target=\"_blank\"> 20-28618</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa0088a12ca443b0a628383a58d74255": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.479886,
          5.623954
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f88eb429a19458f9a7d006d8daebd18",
        "title": "Vers ROUSSET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de nouveaux v\u00e9hicules neufs destin\u00e9s aux Services Municipaux de la ville de Rousset\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5c16edc87bdb4f4b8ed7ea761c6cd447": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7588bbfa4efd4faf95b73864ecdf8efc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f88eb429a19458f9a7d006d8daebd18": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5c16edc87bdb4f4b8ed7ea761c6cd447",
        "style": "IPY_MODEL_7588bbfa4efd4faf95b73864ecdf8efc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28950\" target=\"_blank\"> 20-28950</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Rousset<br>\n        <b>Ville :</b> ROUSSET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de nouveaux v\u00e9hicules neufs destin\u00e9s aux Services Municipaux de la ville de Rousset<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28950\" target=\"_blank\"> 20-28950</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cacb017765e44952ace1836f0bf32586": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.161147,
          -0.866396
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ac50e8e89124d8b8da546f87ca72224",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de fouilles sur l'emprise de la future extension du parking usagers de l'a\u00e9roport Caen - Carpiquet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "47955724d0a84cef805cb525c997195b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dad07a47f15441c958804b643f11546": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ac50e8e89124d8b8da546f87ca72224": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_47955724d0a84cef805cb525c997195b",
        "style": "IPY_MODEL_7dad07a47f15441c958804b643f11546",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28672\" target=\"_blank\"> 20-28672</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '27', '50', '61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de fouilles sur l'emprise de la future extension du parking usagers de l'a\u00e9roport Caen - Carpiquet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28672\" target=\"_blank\"> 20-28672</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "514e6b77e9974c98b361a64e96f8aaf1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.905448,
          -0.824755
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dbcea459dcb84b9f930f5d68a469ce77",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration du retable du Grand Saint Romain dans la chapelle Saint-Pierre Saint-Paul de la Cath\u00e9drale de Rouen\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b16e05490fb44ac09e55f33127d6b833": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f157ec6005a4ad589cec19b7c52f6e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dbcea459dcb84b9f930f5d68a469ce77": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b16e05490fb44ac09e55f33127d6b833",
        "style": "IPY_MODEL_9f157ec6005a4ad589cec19b7c52f6e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28523\" target=\"_blank\"> 20-28523</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINISTERE DE LA CULTURE<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Monuments historiques', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration du retable du Grand Saint Romain dans la chapelle Saint-Pierre Saint-Paul de la Cath\u00e9drale de Rouen<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28523\" target=\"_blank\"> 20-28523</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d3a4e03595c448d96b69fb55a3fd8ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.915598,
          2.411868
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ce082402e4924bb3b4d167d0fac42914",
        "title": "Vers AURILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019FCSMCE0360 FOURNITURE DE MATERIELS ROUTIERS 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "684d9865890f4860ac6d26475fdfe625": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb7ed65b65c94a00abb3de47ebfaae92": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ce082402e4924bb3b4d167d0fac42914": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_684d9865890f4860ac6d26475fdfe625",
        "style": "IPY_MODEL_cb7ed65b65c94a00abb3de47ebfaae92",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28692\" target=\"_blank\"> 20-28692</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['15']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental du Cantal<br>\n        <b>Ville :</b> AURILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019FCSMCE0360 FOURNITURE DE MATERIELS ROUTIERS 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28692\" target=\"_blank\"> 20-28692</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6dbbdf8f57f44c8aa7c5df04d4d3a80": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.780551,
          -0.096499
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fd5cfafeb64d451ea9cc9e0e07aa37f6",
        "title": "Vers ROUILLAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux pour le renouvellement de la station d'\u00e9puration du bourg de Genac sur la commune de Genac-Bignac\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "320a00fa5c05401d81220091ed266bb8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91ab306d8b054f0fa73316339ba54c6b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fd5cfafeb64d451ea9cc9e0e07aa37f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_320a00fa5c05401d81220091ed266bb8",
        "style": "IPY_MODEL_91ab306d8b054f0fa73316339ba54c6b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29028\" target=\"_blank\"> 20-29028</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du ROUILLACAIS<br>\n        <b>Ville :</b> ROUILLAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux pour le renouvellement de la station d'\u00e9puration du bourg de Genac sur la commune de Genac-Bignac<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29028\" target=\"_blank\"> 20-29028</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ed302c30bbcb4e4a9c6bb3fad64e4051": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.027983,
          0.198745
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eac28f39b6fc4d2391e39ac99b8ca46f",
        "title": "Vers RUFFEC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LOT N\u00b01 : TRAVAUX D'ENTRETIEN ET DE GROSSES REPARATIONS DES VOIES COMMUNALES PROGRAMME FDAC 2020LOT N\u00b02 : TRAVAUX PARKING AIRE COUVERTE ET PLATEAU SPORTIF SUR LA COMMUNE DE VILLEFAGNAN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "becae82619cd4c34a759e5685efedf38": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "190f111d4f4c423293023427ccabef97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eac28f39b6fc4d2391e39ac99b8ca46f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_becae82619cd4c34a759e5685efedf38",
        "style": "IPY_MODEL_190f111d4f4c423293023427ccabef97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28623\" target=\"_blank\"> 20-28623</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDC VAL DE CHARENTE<br>\n        <b>Ville :</b> RUFFEC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LOT N\u00b01 : TRAVAUX D'ENTRETIEN ET DE GROSSES REPARATIONS DES VOIES COMMUNALES PROGRAMME FDAC 2020LOT N\u00b02 : TRAVAUX PARKING AIRE COUVERTE ET PLATEAU SPORTIF SUR LA COMMUNE DE VILLEFAGNAN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28623\" target=\"_blank\"> 20-28623</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "154f4b0bd2474166a1a9a1654bb6b3cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.720631,
          -0.55874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c6d3f9f8ecb746758a346099fd73b1e6",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020.TX.SAC.0039 MARCHE DE CONCEPTION / REALISATION POUR L'AIRE DE JEUX DU JARDIN DES PLANTES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81882519a9b747e68ca537dab89a4300": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2d8ca46e946b4f8f9ce903ade2ed1f1e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c6d3f9f8ecb746758a346099fd73b1e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81882519a9b747e68ca537dab89a4300",
        "style": "IPY_MODEL_2d8ca46e946b4f8f9ce903ade2ed1f1e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28850\" target=\"_blank\"> 20-28850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Aire de jeux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020.TX.SAC.0039 MARCHE DE CONCEPTION / REALISATION POUR L'AIRE DE JEUX DU JARDIN DES PLANTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28850\" target=\"_blank\"> 20-28850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0647de89b3e24080b77c795f6ab40b6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.720631,
          -0.55874
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_62ae60659bc64b4185b5df25d2c25762",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019.TX.PAT.0359 TRAVAUX DE REHABILITATION DE LA DECHETERIE DU QUARTIER LALEU - LA PALLICE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "77d9f0237d3f42e5954a531f84a0f96b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82f5462c0ae64952a87d4bb472230120": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "62ae60659bc64b4185b5df25d2c25762": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_77d9f0237d3f42e5954a531f84a0f96b",
        "style": "IPY_MODEL_82f5462c0ae64952a87d4bb472230120",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29087\" target=\"_blank\"> 20-29087</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDA LA ROCHELLE<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019.TX.PAT.0359 TRAVAUX DE REHABILITATION DE LA DECHETERIE DU QUARTIER LALEU - LA PALLICE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29087\" target=\"_blank\"> 20-29087</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d2eaa59fd63464e8f75cdbf1062846b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.627592,
          -0.870096
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_acfdb1d5c59c4edda0af097217940573",
        "title": "Vers SAINTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Optimisation de la fili\u00e8re eau de la station d'\u00e9puration de port des barques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "188b9e80061a41a598ce7524502ecae1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a0e974dfda9a41b2980d9995e84e9a8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "acfdb1d5c59c4edda0af097217940573": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_188b9e80061a41a598ce7524502ecae1",
        "style": "IPY_MODEL_a0e974dfda9a41b2980d9995e84e9a8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26488\" target=\"_blank\"> 20-26488</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eau 17<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Optimisation de la fili\u00e8re eau de la station d'\u00e9puration de port des barques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26488\" target=\"_blank\"> 20-26488</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fb963bc1db0f4b129c0a6e5e3fea36c0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.429198,
          -0.498579
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d9e2b6c88bdc4071be045fca0d2216e6",
        "title": "Vers P\u00c9RIGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACHAT DE PAPIER, POCHETTES ET ENVELOPPES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91c0db45e9424468b9470b68d103328a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de137daafc9d454bb3e45008570ae3d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d9e2b6c88bdc4071be045fca0d2216e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91c0db45e9424468b9470b68d103328a",
        "style": "IPY_MODEL_de137daafc9d454bb3e45008570ae3d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28565\" target=\"_blank\"> 20-28565</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 17<br>\n        <b>Ville :</b> P\u00c9RIGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACHAT DE PAPIER, POCHETTES ET ENVELOPPES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28565\" target=\"_blank\"> 20-28565</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b4b496800b144c3a3979cf5fc14c44c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.644449,
          -1.023857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bf70534315dd49ae94a3322f9d37cd22",
        "title": "Vers ROCHEFORT C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de diagnostic et de programmation pour la propri\u00e9t\u00e9 de la Maye - Le Marquanterre - Le Crotoy (80)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "138e55cb4c4443168dc0ca1fe59315c4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c3f66e61db354e15afc3bc23bdacf994": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bf70534315dd49ae94a3322f9d37cd22": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_138e55cb4c4443168dc0ca1fe59315c4",
        "style": "IPY_MODEL_c3f66e61db354e15afc3bc23bdacf994",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28912\" target=\"_blank\"> 20-28912</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80', '59', '62', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conservatoire du littoral<br>\n        <b>Ville :</b> ROCHEFORT C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de diagnostic et de programmation pour la propri\u00e9t\u00e9 de la Maye - Le Marquanterre - Le Crotoy (80)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28912\" target=\"_blank\"> 20-28912</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "753285804f1f46f2aaca52c4ebbb0562": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.947776,
          -0.523024
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a22a5b42655a4eb7a1075aaca7724006",
        "title": "Vers SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un vestiaire au stade municipal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4b33bfa206e4a27b0f4a48b1881b3d1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c8dfbf326814d79b85fe77a8fd75d89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a22a5b42655a4eb7a1075aaca7724006": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4b33bfa206e4a27b0f4a48b1881b3d1",
        "style": "IPY_MODEL_6c8dfbf326814d79b85fe77a8fd75d89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28811\" target=\"_blank\"> 20-28811</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jean d'Angely<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un vestiaire au stade municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28811\" target=\"_blank\"> 20-28811</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0461e33fc2f4675aefee38dd37932a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.734768,
          -0.646526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_adcd521d3b1e40d18f8186dd77071265",
        "title": "Vers SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de r\u00e9seaux neufs, eau potable, eaux us\u00e9es, eaux pluviales - cit\u00e9 point du jour \u00e0 saint jean d'ang\u00e9ly\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d4c826a282be44a7a7418446cf88752d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1d3a4e1fd341448293e1cf1e9a3e9ab1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "adcd521d3b1e40d18f8186dd77071265": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d4c826a282be44a7a7418446cf88752d",
        "style": "IPY_MODEL_1d3a4e1fd341448293e1cf1e9a3e9ab1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28849\" target=\"_blank\"> 20-28849</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jean d'Angely<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'infrastructure\", 'Ouvrage hydraulique', 'Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de r\u00e9seaux neufs, eau potable, eaux us\u00e9es, eaux pluviales - cit\u00e9 point du jour \u00e0 saint jean d'ang\u00e9ly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28849\" target=\"_blank\"> 20-28849</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "49f76f413f1a43b19974579847b77b16": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.734768,
          -0.646526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82b4e79c532b49c7bffbf1b842e6eebe",
        "title": "Vers SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location maintenance et entretien du parc de photocopieurs de la ville de saint jean d'ang\u00e9ly\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e9ebd0a02804493cb8fb8c08602377cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9ddaab053004827bbaa5d956a7489d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82b4e79c532b49c7bffbf1b842e6eebe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e9ebd0a02804493cb8fb8c08602377cf",
        "style": "IPY_MODEL_a9ddaab053004827bbaa5d956a7489d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28752\" target=\"_blank\"> 20-28752</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint Jean d'Angely<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JEAN D'ANG\u00c9LY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location maintenance et entretien du parc de photocopieurs de la ville de saint jean d'ang\u00e9ly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28752\" target=\"_blank\"> 20-28752</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f47c073640084278963a74b9b3ad3249": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.066492,
          2.407472
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a2b3e9c10fe4e5b848f3a933fd660a5",
        "title": "Vers BOURGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ENSA DE BOURGES - CLOS COUVERT DES B\u00c2TIMENTS A ET B\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f2069c9b52c04a1c81466fc6ec99bca2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2fe67ab3767047779d6bed2982b2de4e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a2b3e9c10fe4e5b848f3a933fd660a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f2069c9b52c04a1c81466fc6ec99bca2",
        "style": "IPY_MODEL_2fe67ab3767047779d6bed2982b2de4e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28753\" target=\"_blank\"> 20-28753</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['18']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE AGGLOMERATION BOURGES PLUS<br>\n        <b>Ville :</b> BOURGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ENSA DE BOURGES - CLOS COUVERT DES B\u00c2TIMENTS A ET B<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28753\" target=\"_blank\"> 20-28753</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a02601bf98e4d5ea065ecfee3f0f9be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.258908,
          1.751513
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4cfdcdc427624af491e9560ec33b1817",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux sur syst\u00e8me d'arrosages automatiques sur les terrains gazonn\u00e9s des complexes sportifs de laval-verdier \u00e0 saint-mexant et du stade alexandre cueille\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a428af1f1d34edca630b9b3b7b90cec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6d785f7f3f946178311156e41d3bbc0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4cfdcdc427624af491e9560ec33b1817": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a428af1f1d34edca630b9b3b7b90cec",
        "style": "IPY_MODEL_e6d785f7f3f946178311156e41d3bbc0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-20845\" target=\"_blank\"> 20-20845</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLOMERATION TULLE AGGLO<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Arrosage', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux sur syst\u00e8me d'arrosages automatiques sur les terrains gazonn\u00e9s des complexes sportifs de laval-verdier \u00e0 saint-mexant et du stade alexandre cueille<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-20845\" target=\"_blank\"> 20-20845</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0c950a901144581bb31d5d97c1cc0a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.279052,
          1.480093
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_115c5e8369eb49c182b3892c312902dd",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ing\u00e9nierie sociale et formations pour la mise en oeuvre du plan de recrutement corr\u00e9zien de l'aide \u00e0 domicile (relance suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d81775b980b04ec488e0131ca4276134": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "541b4b03c8eb471c9781af99d5ec8959": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "115c5e8369eb49c182b3892c312902dd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d81775b980b04ec488e0131ca4276134",
        "style": "IPY_MODEL_541b4b03c8eb471c9781af99d5ec8959",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28993\" target=\"_blank\"> 20-28993</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA CORREZE<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ing\u00e9nierie sociale et formations pour la mise en oeuvre du plan de recrutement corr\u00e9zien de l'aide \u00e0 domicile (relance suite \u00e0 d\u00e9claration sans suite)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28993\" target=\"_blank\"> 20-28993</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "580e2f0179d8442c97e09a3d96fa7929": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.279052,
          1.480093
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_83a9d6f1540b4e82b111ecbcc514c55a",
        "title": "Vers TULLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Aff002 de 2020 - Ing\u00e9nierie sociale pour la mise en oeuvre du plan de recrutement corr\u00e9zien de l'aide \u00e0 domicile\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e36ddc297414e07bbb19e01fd5687ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53b391a57b064c7aaf186d28c6111abb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "83a9d6f1540b4e82b111ecbcc514c55a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e36ddc297414e07bbb19e01fd5687ea",
        "style": "IPY_MODEL_53b391a57b064c7aaf186d28c6111abb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28985\" target=\"_blank\"> 20-28985</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA CORREZE<br>\n        <b>Ville :</b> TULLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Aff002 de 2020 - Ing\u00e9nierie sociale pour la mise en oeuvre du plan de recrutement corr\u00e9zien de l'aide \u00e0 domicile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28985\" target=\"_blank\"> 20-28985</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4b9653b3c3af4c8eb7c58f8600cf8b9c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.915725,
          8.729803
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84f5de01cee743cc90cbab1f9cea2d08",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'assistance technique et de services informatiques pour l'Agence de D\u00e9veloppement Economique de la Corse\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bd3de83029e45758c64b581fcb6059d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "774cec50516b444f84a8acd78cdcc506": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84f5de01cee743cc90cbab1f9cea2d08": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bd3de83029e45758c64b581fcb6059d",
        "style": "IPY_MODEL_774cec50516b444f84a8acd78cdcc506",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28531\" target=\"_blank\"> 20-28531</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de D\u00e9veloppement economique<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'assistance technique et de services informatiques pour l'Agence de D\u00e9veloppement Economique de la Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28531\" target=\"_blank\"> 20-28531</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1c21ed020bf48bf84c53a8d2b8324f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          41.915725,
          8.729803
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_872a9d8ffd12465db14494371f17c251",
        "title": "Vers AJACCIO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels informatiques pour l'Agence de D\u00e9veloppement Economique de la Corse\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "951af2d00f104f02a7a9825a61a248a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4296e1bcedaf4c7f86e13e4c5a8303ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "872a9d8ffd12465db14494371f17c251": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_951af2d00f104f02a7a9825a61a248a3",
        "style": "IPY_MODEL_4296e1bcedaf4c7f86e13e4c5a8303ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28541\" target=\"_blank\"> 20-28541</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['20A']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Agence de D\u00e9veloppement economique<br>\n        <b>Ville :</b> AJACCIO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels informatiques pour l'Agence de D\u00e9veloppement Economique de la Corse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28541\" target=\"_blank\"> 20-28541</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0cf0ae6db61e4e4f9e7989b829bb47ee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.913181,
          4.710508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a7e957c76504234bd0ceba104a04692",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conduite d'op\u00e9ration et programmiste pour l'op\u00e9ration de relogement du TC de Chaumont, cr\u00e9ation du SAUJ, r\u00e9organisation des espaces des 2 b\u00e2timents judiciaires et prise en compte des th\u00e9mati\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed848c228af5410099b31448c3f907f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd0dc0a8d06741b380414ab4110bdf24": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a7e957c76504234bd0ceba104a04692": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed848c228af5410099b31448c3f907f8",
        "style": "IPY_MODEL_bd0dc0a8d06741b380414ab4110bdf24",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28609\" target=\"_blank\"> 20-28609</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '21', '10', '51', '55', '88', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re de la Justice<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite d'op\u00e9ration et programmiste pour l'op\u00e9ration de relogement du TC de Chaumont, cr\u00e9ation du SAUJ, r\u00e9organisation des espaces des 2 b\u00e2timents judiciaires et prise en compte des th\u00e9mati<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28609\" target=\"_blank\"> 20-28609</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ae60785b06b419791301320d9ca7f48": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.913181,
          4.710508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9604158914a4ef59ef338dae13cb5c2",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conduite d'op\u00e9ration et programmiste pour l'op\u00e9ration de relogement du TC de Chaumont, cr\u00e9ation du SAUJ, r\u00e9organisation des espaces des 2 b\u00e2timents judiciaires et prise en compte des th\u00e9mati\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0693363b666944b2a5242c0f69f63c3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d003d8cc26f641fc8afdc486d3a58715": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9604158914a4ef59ef338dae13cb5c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0693363b666944b2a5242c0f69f63c3e",
        "style": "IPY_MODEL_d003d8cc26f641fc8afdc486d3a58715",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28540\" target=\"_blank\"> 20-28540</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['52', '21', '10', '51', '55', '88', '70']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re de la Justice<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conduite d'op\u00e9ration et programmiste pour l'op\u00e9ration de relogement du TC de Chaumont, cr\u00e9ation du SAUJ, r\u00e9organisation des espaces des 2 b\u00e2timents judiciaires et prise en compte des th\u00e9mati<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28540\" target=\"_blank\"> 20-28540</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "352dfd42d7d94d6b856befeb6990b5f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.429433,
          5.356447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8bc4cc70bfe47399398db8d235f51c6",
        "title": "Vers DIJON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        desamiantage et curage urgences pediatriques hopital d'enfants chu dijon bourgogne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "649c8d6bb6c34e23b7514cb732ec9ac3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec82eadc908548a695faada0f3065fdc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8bc4cc70bfe47399398db8d235f51c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_649c8d6bb6c34e23b7514cb732ec9ac3",
        "style": "IPY_MODEL_ec82eadc908548a695faada0f3065fdc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28970\" target=\"_blank\"> 20-28970</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Universitaire Dijon<br>\n        <b>Ville :</b> DIJON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> desamiantage et curage urgences pediatriques hopital d'enfants chu dijon bourgogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28970\" target=\"_blank\"> 20-28970</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85b530b5af634c2db01b66614af2a845": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.336469,
          4.993196
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41dcbd379ca040f8878077483009ec24",
        "title": "Vers TALANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'\u00e9clairage sc\u00e9nique.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c02a8720579e49d2a24160b129dc7282": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "64a22aad077f47d2a7141dbb9408017d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41dcbd379ca040f8878077483009ec24": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c02a8720579e49d2a24160b129dc7282",
        "style": "IPY_MODEL_64a22aad077f47d2a7141dbb9408017d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28989\" target=\"_blank\"> 20-28989</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> TALANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel sc\u00e9nique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'\u00e9clairage sc\u00e9nique.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28989\" target=\"_blank\"> 20-28989</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9886cad33cfc463e933a7d8610c0de27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.336469,
          4.993196
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c803fe7bea1243fcbce3bc1dfb91128c",
        "title": "Vers TALANT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture de v\u00eatements de travail et d'\u00e9quipements de protection individuelle (EPI) pour le personnel g\u00e9r\u00e9 par la Ville de Talant.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "086fd918988c4e9b8e9a2fdd404b5a8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46f1c325428c4e3da46b981871b7ecdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c803fe7bea1243fcbce3bc1dfb91128c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_086fd918988c4e9b8e9a2fdd404b5a8b",
        "style": "IPY_MODEL_46f1c325428c4e3da46b981871b7ecdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28998\" target=\"_blank\"> 20-28998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Talant<br>\n        <b>Ville :</b> TALANT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement', 'Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture de v\u00eatements de travail et d'\u00e9quipements de protection individuelle (EPI) pour le personnel g\u00e9r\u00e9 par la Ville de Talant.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28998\" target=\"_blank\"> 20-28998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b5e609564b264ce5a131c66e4a72b22f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412464,
          -3.327883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4496e054d48942b7b9effce5f23c0588",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'accompagnement pour la mise en oeuvre d'un entrep\u00f4t de donn\u00e9es \u00e0 vocation d\u00e9cisionnelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60c058123de249de95fb00cfccfc74de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "05bd5ed32d6f467698a572c106139731": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4496e054d48942b7b9effce5f23c0588": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60c058123de249de95fb00cfccfc74de",
        "style": "IPY_MODEL_05bd5ed32d6f467698a572c106139731",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-10404\" target=\"_blank\"> 20-10404</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des C\u00f4tes d'Armor<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (assistance)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'accompagnement pour la mise en oeuvre d'un entrep\u00f4t de donn\u00e9es \u00e0 vocation d\u00e9cisionnelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-10404\" target=\"_blank\"> 20-10404</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f73784e9cf6f4d0bb473c0a40bcc78e1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.412464,
          -3.327883
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29f37ab244e14216bc30d3ea87d308ad",
        "title": "Vers SAINR BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de pi\u00e8ces d'usure pour le mat\u00e9riel de fauchage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c41510d454e4f28a833b20aec4bd61a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "60ad9890c1194033aa4fb0d6017c3f2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29f37ab244e14216bc30d3ea87d308ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c41510d454e4f28a833b20aec4bd61a",
        "style": "IPY_MODEL_60ad9890c1194033aa4fb0d6017c3f2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25064\" target=\"_blank\"> 20-25064</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des C\u00f4tes d'Armor<br>\n        <b>Ville :</b> SAINR BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de pi\u00e8ces d'usure pour le mat\u00e9riel de fauchage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25064\" target=\"_blank\"> 20-25064</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d7db01036df149c5b96cc4e054bf9f46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.17472,
          0.706791
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9afe29c7749b4772b4137a6623e92c2b",
        "title": "Vers COULOUNIEIX CHAMIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maitrise d'oeuvre technique pour les travaux de valorisation de l'\u00e9nergie thermique d'un moteur(1 MWtherm)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74be32223cd54cc39d5c0c254bee55d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65064922a0e64878b4a25ba65e7423d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9afe29c7749b4772b4137a6623e92c2b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74be32223cd54cc39d5c0c254bee55d8",
        "style": "IPY_MODEL_65064922a0e64878b4a25ba65e7423d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28892\" target=\"_blank\"> 20-28892</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMD3<br>\n        <b>Ville :</b> COULOUNIEIX CHAMIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maitrise d'oeuvre technique pour les travaux de valorisation de l'\u00e9nergie thermique d'un moteur(1 MWtherm)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28892\" target=\"_blank\"> 20-28892</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6460497e7f5b4ffb9ca34378b9b2f708": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b25b7aaca5ef46e68b6df51770b48cc1",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction et exploitation-maintenance de 5 chaufferies bois et r\u00e9novation partielle des sous-stations de chauffage - phase candidatures\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2226f16caf6e468b8077e187a1ff2759": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1466c058bd51482e8108039db86e6d40": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b25b7aaca5ef46e68b6df51770b48cc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2226f16caf6e468b8077e187a1ff2759",
        "style": "IPY_MODEL_1466c058bd51482e8108039db86e6d40",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26936\" target=\"_blank\"> 20-26936</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25', '21']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> r\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction et exploitation-maintenance de 5 chaufferies bois et r\u00e9novation partielle des sous-stations de chauffage - phase candidatures<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26936\" target=\"_blank\"> 20-26936</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5f08ecc5726e401b877d8274a5fd9019": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_de436e8f2eff41afa31ad8ab0ea2224e",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent contrat, pass\u00e9 par la R\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, ma\u00eetre d'ouvrage de la pr\u00e9sente op\u00e9ration, a pour objet de confier \u00e0 un prestataire, une mission de conseils et d'accompagnem\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a6bca7fa8b7d4efc9c7919f420b0e820": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "402b53ff1af24973b094655ab1b17811": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "de436e8f2eff41afa31ad8ab0ea2224e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a6bca7fa8b7d4efc9c7919f420b0e820",
        "style": "IPY_MODEL_402b53ff1af24973b094655ab1b17811",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28924\" target=\"_blank\"> 20-28924</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '25', '39', '70', '71', '58', '89', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne - Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent contrat, pass\u00e9 par la R\u00e9gion Bourgogne-Franche-Comt\u00e9, ma\u00eetre d'ouvrage de la pr\u00e9sente op\u00e9ration, a pour objet de confier \u00e0 un prestataire, une mission de conseils et d'accompagnem<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28924\" target=\"_blank\"> 20-28924</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a586b57e62b4436dad9ef2eb04cf33c4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_467ec20cced14ea48afcd7327e37fb63",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Protections solaires des b\u00e2timents sis 17 bd de la Tr\u00e9mouille, 4 rue Joseph Tissot, 16 bis bd de Brosses et Tour Elithis \u00e0 Dijon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "522620231f3144a1aad97f86bf0248be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0504167aab8342239df2e84f2b9912eb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "467ec20cced14ea48afcd7327e37fb63": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_522620231f3144a1aad97f86bf0248be",
        "style": "IPY_MODEL_0504167aab8342239df2e84f2b9912eb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29075\" target=\"_blank\"> 20-29075</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '25', '58', '39', '70', '71', '89', '90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne - Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Protections solaires des b\u00e2timents sis 17 bd de la Tr\u00e9mouille, 4 rue Joseph Tissot, 16 bis bd de Brosses et Tour Elithis \u00e0 Dijon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29075\" target=\"_blank\"> 20-29075</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd1c02fdc65747678953bacc4cadd333": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.491775,
          6.771265
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a0190c31eeb44f3984b8e0cdc0b6340d",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement du bardage bois par du bardage acier- 3 d\u00e9chetteries du SYBERT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "05f77a01f2f648edb342de53bafafa07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc9232648afb466ca1487c2ae5860c57": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a0190c31eeb44f3984b8e0cdc0b6340d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_05f77a01f2f648edb342de53bafafa07",
        "style": "IPY_MODEL_bc9232648afb466ca1487c2ae5860c57",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29011\" target=\"_blank\"> 20-29011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYBERT<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abris', 'Acier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement du bardage bois par du bardage acier- 3 d\u00e9chetteries du SYBERT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29011\" target=\"_blank\"> 20-29011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58844b89a94c49e78bb327f72e03d667": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.222111,
          6.367237
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_697792b5cf3740399fb74891f8cf2db3",
        "title": "Vers BESAN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Enl\u00e8vement des encombrants et des d\u00e9chets accept\u00e9s par les d\u00e9chetteries ainsi que des bouteilles de gaz\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9979b7680f7e4786803fde6298a495c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfbf315108804593b96dd888721e6647": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "697792b5cf3740399fb74891f8cf2db3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9979b7680f7e4786803fde6298a495c0",
        "style": "IPY_MODEL_cfbf315108804593b96dd888721e6647",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28796\" target=\"_blank\"> 20-28796</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['25']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Grand Besan\u00e7on Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> BESAN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)', 'D\u00e9chets non m\u00e9nagers (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enl\u00e8vement des encombrants et des d\u00e9chets accept\u00e9s par les d\u00e9chetteries ainsi que des bouteilles de gaz<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28796\" target=\"_blank\"> 20-28796</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d01071be8a804971b5f4c92fdde2e5e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.682343,
          4.966443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8193139a11a48278a85171c8444936f",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un tracteur routier d'occasion ou de d\u00e9monstration\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79b7ffa716d64185a7d69eedaa559098": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bf6d07e0e874e64ad72d80784a6043e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8193139a11a48278a85171c8444936f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79b7ffa716d64185a7d69eedaa559098",
        "style": "IPY_MODEL_5bf6d07e0e874e64ad72d80784a6043e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28629\" target=\"_blank\"> 20-28629</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dr\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un tracteur routier d'occasion ou de d\u00e9monstration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28629\" target=\"_blank\"> 20-28629</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5427492419b74dcd8c32f92ed3342d6c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.682343,
          4.966443
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5bd8ff4a66af4aac853be0fea785790b",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance des cuves de carburant et installation d'automates de distribution sur cuves existantes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6753e20b762e4cc391ded6d5139eef02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cd1cd085e884c7f82edd66457b9a3af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5bd8ff4a66af4aac853be0fea785790b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6753e20b762e4cc391ded6d5139eef02",
        "style": "IPY_MODEL_9cd1cd085e884c7f82edd66457b9a3af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28512\" target=\"_blank\"> 20-28512</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dr\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance des cuves de carburant et installation d'automates de distribution sur cuves existantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28512\" target=\"_blank\"> 20-28512</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f7e4d7de2bc94ee4b7d226df169727b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.188298,
          5.480398
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_745fa9e03977475d95ddec7566d1149d",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des ERP du D\u00e9partement de la Dr\u00f4me - Phase 1 - Zone Sud\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "699aca24609741ad83204e0676ace74f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e4204e821b2474eb1a0b9e6c9b781be": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "745fa9e03977475d95ddec7566d1149d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_699aca24609741ad83204e0676ace74f",
        "style": "IPY_MODEL_9e4204e821b2474eb1a0b9e6c9b781be",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29030\" target=\"_blank\"> 20-29030</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA DROME<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de mise en accessibilit\u00e9 des ERP du D\u00e9partement de la Dr\u00f4me - Phase 1 - Zone Sud<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29030\" target=\"_blank\"> 20-29030</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ec27d0b314174c228762a5af99dcdae3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.005428,
          1.416111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02696f8cc9074c83a0025ed2a568a1c6",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement du syst\u00e8me de chauffage \u00e9lectrique terminale et remise en service de la r\u00e9gulation individuelle pilot\u00e9e par la GTC\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "01cbf6b5f07d4077a79d28a7fdb4ddf9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2204e28a349e4628bbe00cc4fd8e4e69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02696f8cc9074c83a0025ed2a568a1c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_01cbf6b5f07d4077a79d28a7fdb4ddf9",
        "style": "IPY_MODEL_2204e28a349e4628bbe00cc4fd8e4e69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28817\" target=\"_blank\"> 20-28817</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA EVREUX PORTES DE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement du syst\u00e8me de chauffage \u00e9lectrique terminale et remise en service de la r\u00e9gulation individuelle pilot\u00e9e par la GTC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28817\" target=\"_blank\"> 20-28817</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4d0131a4c3b424bad2597a5cd7fb5ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.005428,
          1.416111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c7b19c0122924e299d4d7ee0038e7b6e",
        "title": "Vers EVREUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de travaux d'eau et d\u0092Assainissement secteur 1 - lot no4 D\u00e9molition de la station du Boulay - Morin\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6632a623128649998f4aa9e5c63351ae": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "96a9742bf9d443e8afc23b2025cb0880": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c7b19c0122924e299d4d7ee0038e7b6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6632a623128649998f4aa9e5c63351ae",
        "style": "IPY_MODEL_96a9742bf9d443e8afc23b2025cb0880",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28680\" target=\"_blank\"> 20-28680</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA EVREUX PORTES DE NORMANDIE<br>\n        <b>Ville :</b> EVREUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de travaux d'eau et d\u0092Assainissement secteur 1 - lot no4 D\u00e9molition de la station du Boulay - Morin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28680\" target=\"_blank\"> 20-28680</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dcf8465cc238453da4f8b00b7b7bbbee": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.771555,
          1.196768
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_20d68c4e9cd04633a97310212239b19c",
        "title": "Vers LA MADELEINE DE NONANCOURT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la madeleine de nonancourt - am\u00e9nagement de la rue du bois clair et de la rue de bellevue - am\u00e9nagement d'une voie douce rue des coquelicots et rue saint r\u00e9my\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2acab5dbc7b641f8a3049cfc313ea469": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6dba66db03de477592b0009fe59642a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "20d68c4e9cd04633a97310212239b19c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2acab5dbc7b641f8a3049cfc313ea469",
        "style": "IPY_MODEL_6dba66db03de477592b0009fe59642a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28645\" target=\"_blank\"> 20-28645</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de la Madeleine de Nonancourt<br>\n        <b>Ville :</b> LA MADELEINE DE NONANCOURT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la madeleine de nonancourt - am\u00e9nagement de la rue du bois clair et de la rue de bellevue - am\u00e9nagement d'une voie douce rue des coquelicots et rue saint r\u00e9my<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28645\" target=\"_blank\"> 20-28645</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e0927d4a74f24ddeba0b250aeb04b040": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.434227,
          1.49184
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6924a67e127545309cc028d2f696aec5",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        maintenance et \u00e9volution d'un syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie multi sites\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f7c2769349474295906c33c6a1edf154": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10ae3106105943e1a6496468ed107f71": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6924a67e127545309cc028d2f696aec5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f7c2769349474295906c33c6a1edf154",
        "style": "IPY_MODEL_10ae3106105943e1a6496468ed107f71",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26229\" target=\"_blank\"> 20-26229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> maintenance et \u00e9volution d'un syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9phonie multi sites<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26229\" target=\"_blank\"> 20-26229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b68962277b6e473c88b666f2f1d3f6cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.39456,
          -4.283585
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37ce8264fd634f2ba79125fa515ec4fb",
        "title": "Vers DAOULAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la consultation porte sur l'ex\u00e9cution des prestations relatives \u00e0 l'emballage, d\u00e9ballage, chargement, transport, accrochage et d\u00e9crochage oeuvres exposition abbaye de daoulas 12/06/20 au 3/01/21\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0bb0b041075a44a49554275e1872d841": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "899f60dd1268467c89484660061bd4c0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37ce8264fd634f2ba79125fa515ec4fb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0bb0b041075a44a49554275e1872d841",
        "style": "IPY_MODEL_899f60dd1268467c89484660061bd4c0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29027\" target=\"_blank\"> 20-29027</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '22', '56', '35', '44', '77', '78', '91', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EPCC CHEMINS DU PATRIMOINE<br>\n        <b>Ville :</b> DAOULAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la consultation porte sur l'ex\u00e9cution des prestations relatives \u00e0 l'emballage, d\u00e9ballage, chargement, transport, accrochage et d\u00e9crochage oeuvres exposition abbaye de daoulas 12/06/20 au 3/01/21<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29027\" target=\"_blank\"> 20-29027</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db1c4f78ac8f4f07b12ba557b7ea1e1e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.275876,
          -4.603645
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90345a3d993f4567a864b7d53d6e11ab",
        "title": "Vers CAMARET SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Autorisation d'Occupation Temporaire (aot) - gare maritime de camaret-sur-mer - saison 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5054c420c560412eafaffef7e1f14435": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa3b7feea2da4cd4b5fa345a93c554cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90345a3d993f4567a864b7d53d6e11ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5054c420c560412eafaffef7e1f14435",
        "style": "IPY_MODEL_fa3b7feea2da4cd4b5fa345a93c554cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28620\" target=\"_blank\"> 20-28620</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CAMARET SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> CAMARET SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Autorisation d'Occupation Temporaire (aot) - gare maritime de camaret-sur-mer - saison 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28620\" target=\"_blank\"> 20-28620</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0b441a863d6e4136b683df7ff53dd9a6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.848345,
          4.603729
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_37bcc57de07249ec83a900120c94d28f",
        "title": "Vers BEAUCAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de barri\u00e8res en bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "400cfe53fdd44de6b49c07025b63093e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "92f7c7b1bee14e0a99c5e5ee6d6e419c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "37bcc57de07249ec83a900120c94d28f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_400cfe53fdd44de6b49c07025b63093e",
        "style": "IPY_MODEL_92f7c7b1bee14e0a99c5e5ee6d6e419c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28787\" target=\"_blank\"> 20-28787</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Beaucaire<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUCAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de barri\u00e8res en bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28787\" target=\"_blank\"> 20-28787</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8de47d146024418be41a11eaf3df6e0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.476689,
          1.766153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff64c4303e6e4bb38291d3f07a58c270",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9servation de places en cr\u00e8che collective\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bc497db3482e46c59a21977f99ea0687": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7e0f6cd3a70644d29d854505cf7b8ea8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff64c4303e6e4bb38291d3f07a58c270": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bc497db3482e46c59a21977f99ea0687",
        "style": "IPY_MODEL_7e0f6cd3a70644d29d854505cf7b8ea8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28506\" target=\"_blank\"> 20-28506</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ISAE SUPAERO<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9servation de places en cr\u00e8che collective<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28506\" target=\"_blank\"> 20-28506</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b317142ed32d4def95f17569bc4b6348": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.476689,
          1.766153
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6105a6fa6c34bb18b61b7460238716b",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'enseignement anglais g\u00e9n\u00e9ral\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f4359ff91404df3b7a7b6b4b08cfa48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f82eb8769051446d9703cfe0e70aecf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6105a6fa6c34bb18b61b7460238716b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f4359ff91404df3b7a7b6b4b08cfa48",
        "style": "IPY_MODEL_f82eb8769051446d9703cfe0e70aecf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28839\" target=\"_blank\"> 20-28839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ENAC<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'enseignement anglais g\u00e9n\u00e9ral<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28839\" target=\"_blank\"> 20-28839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5b24cf41467449ca0f46d7ae31143da": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.186317,
          0.871802
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e3238ac7cd01443794e0f65e9ef91123",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la reconstruction de la plateforme lio \u00e0 la gare de figeac (op\u00e9ration no 50247)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fb7ffda86c6a43ef820a06e1e64e5107": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "465efb82f22045ee81fdf5537f1a6a4d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e3238ac7cd01443794e0f65e9ef91123": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fb7ffda86c6a43ef820a06e1e64e5107",
        "style": "IPY_MODEL_465efb82f22045ee81fdf5537f1a6a4d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-16779\" target=\"_blank\"> 20-16779</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.P.L Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Construction<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la reconstruction de la plateforme lio \u00e0 la gare de figeac (op\u00e9ration no 50247)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-16779\" target=\"_blank\"> 20-16779</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "73283888b1ff43a0b41b829a0e87e720": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.149004,
          1.083139
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b4b1372335e84a22bb2fc6ea6aea4978",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'AMENAGEMENT DU BOULEVARD URBAIN NORD (BUN)- 20M0155PA - SA/LA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "41770454e2ac4945a2fc5c9587a27905": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4fe6b6a3909045b2bea94278ebeb7cda": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b4b1372335e84a22bb2fc6ea6aea4978": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_41770454e2ac4945a2fc5c9587a27905",
        "style": "IPY_MODEL_4fe6b6a3909045b2bea94278ebeb7cda",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28765\" target=\"_blank\"> 20-28765</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TOULOUSE METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE POUR L'AMENAGEMENT DU BOULEVARD URBAIN NORD (BUN)- 20M0155PA - SA/LA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28765\" target=\"_blank\"> 20-28765</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dcb40cd612f54c96b5d0c2bc49611dfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a62bbd5794fa492d82c49735f8aa77ed",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DATALAB : MAINTENANCE, CONSEIL ET EXPERTISE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b8160922f14643589fdc532c0985aa69": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cce8861e7ae04213a4e8b455a05b8c69": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a62bbd5794fa492d82c49735f8aa77ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b8160922f14643589fdc532c0985aa69",
        "style": "IPY_MODEL_cce8861e7ae04213a4e8b455a05b8c69",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28507\" target=\"_blank\"> 20-28507</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Bordeaux M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DATALAB : MAINTENANCE, CONSEIL ET EXPERTISE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28507\" target=\"_blank\"> 20-28507</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "07df5379e36443f78825c388a87557b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.36789,
          -0.476324
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71607db25aaf4aca856f2f698ce72a5c",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        BALMA (31)D\u00e9l\u00e9gation G\u00e9n\u00e9rale de l?Armement ? Techniques A\u00e9ronautiques (DGA TA)R\u00e9am\u00e9nagement aile ouest du B\u00e2timent 12\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ebe0bfc946a4c3cbd77b5ae263a43fb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b49bf25c5cd24d27ac3afaa63e1e63d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71607db25aaf4aca856f2f698ce72a5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ebe0bfc946a4c3cbd77b5ae263a43fb",
        "style": "IPY_MODEL_b49bf25c5cd24d27ac3afaa63e1e63d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28558\" target=\"_blank\"> 20-28558</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> BALMA (31)D\u00e9l\u00e9gation G\u00e9n\u00e9rale de l?Armement ? Techniques A\u00e9ronautiques (DGA TA)R\u00e9am\u00e9nagement aile ouest du B\u00e2timent 12<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28558\" target=\"_blank\"> 20-28558</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef9bd38c75d84b9cb55bdefdbe9bf23c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.484087,
          -0.178533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8414143f96fa4791973df143ebcd7ca0",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        EX\u00c9CUTION DE SERVICES PUBLICS DE TRANSPORT INTERURBAIN DE VOYAGEURS SUR LE TERRITOIRE DES DEUX-SEVRES 2020-2026\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "fac4600c388c4da99cc0fcdf4990ff2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1cf86a5977b14045851a85feb145ce3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8414143f96fa4791973df143ebcd7ca0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_fac4600c388c4da99cc0fcdf4990ff2a",
        "style": "IPY_MODEL_1cf86a5977b14045851a85feb145ce3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27887\" target=\"_blank\"> 20-27887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Nouvelle Aquitaine<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> EX\u00c9CUTION DE SERVICES PUBLICS DE TRANSPORT INTERURBAIN DE VOYAGEURS SUR LE TERRITOIRE DES DEUX-SEVRES 2020-2026<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27887\" target=\"_blank\"> 20-27887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4eb0c3a9b2704785b592cfd846ca48ce": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.484087,
          -0.178533
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f7fb5e58ed0e418ea2b5ee6ca556da4e",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'\u00c9tude de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux CPE et de l'infirmerie auCOLLEGE CANTERANE \u00e0 CASTELNAU MEDOC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d99e44a27f1491a98cb0530d236bb3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "623d0657fd9b40ce9000a51657925153": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f7fb5e58ed0e418ea2b5ee6ca556da4e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d99e44a27f1491a98cb0530d236bb3d",
        "style": "IPY_MODEL_623d0657fd9b40ce9000a51657925153",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28847\" target=\"_blank\"> 20-28847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA GIRONDE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour l'\u00c9tude de r\u00e9am\u00e9nagement des locaux CPE et de l'infirmerie auCOLLEGE CANTERANE \u00e0 CASTELNAU MEDOC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28847\" target=\"_blank\"> 20-28847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aceaa9ac1f8549e3b57a804d723ae93b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.64867,
          -0.314564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61922ae888094fe4bace9a8d04bdf803",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels t\u00e9l\u00e9phoniques et accessoires associ\u00e9s.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33a40df0ad1448399e71e4b4015214e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4b1c873792ab437aa4ca6accf833092a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61922ae888094fe4bace9a8d04bdf803": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33a40df0ad1448399e71e4b4015214e7",
        "style": "IPY_MODEL_4b1c873792ab437aa4ca6accf833092a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28897\" target=\"_blank\"> 20-28897</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 33 Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels t\u00e9l\u00e9phoniques et accessoires associ\u00e9s.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28897\" target=\"_blank\"> 20-28897</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e35617ecc584b2b9310d4072a768e6e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.749499,
          -0.641483
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_324359a66ae44e87a73108860f835bee",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Op\u00e9rations d'investissement routier de l'\u00c9tat en Gironde - Contr\u00f4le ext\u00e9rieur topographique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ef597ee093742e0abc51bc6748880cf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f3caa5bcd174748adf221477264d47b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "324359a66ae44e87a73108860f835bee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ef597ee093742e0abc51bc6748880cf",
        "style": "IPY_MODEL_2f3caa5bcd174748adf221477264d47b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28790\" target=\"_blank\"> 20-28790</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DREAL NOUVELLE-AQUITAINE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Topographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Op\u00e9rations d'investissement routier de l'\u00c9tat en Gironde - Contr\u00f4le ext\u00e9rieur topographique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28790\" target=\"_blank\"> 20-28790</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1d5ad029c29548a4a87fa312781c6f3c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.686676,
          -0.365805
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05cd9df7bd2a4068b3bc6940884e31e7",
        "title": "Vers ARCACHON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels et d'\u00e9quipements \u00e9lectriques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "267958289d3144d7b70e5bec98355492": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0634d4ab9c6b4a8f92011639cd3da207": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05cd9df7bd2a4068b3bc6940884e31e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_267958289d3144d7b70e5bec98355492",
        "style": "IPY_MODEL_0634d4ab9c6b4a8f92011639cd3da207",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28546\" target=\"_blank\"> 20-28546</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Arcachon<br>\n        <b>Ville :</b> ARCACHON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel \u00e9lectrique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels et d'\u00e9quipements \u00e9lectriques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28546\" target=\"_blank\"> 20-28546</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a2475ff258fe4daf864c65b777665e5f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.211078,
          -0.642828
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_961386a571a24459a5e63536e6bfcd7b",
        "title": "Vers BLAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Portage repas aux b\u00e9n\u00e9ficiaires du CIAS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b4fb29376514803bad2fb22721bd0b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80b9e709f5aa4d83a68523874ac8d2ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "961386a571a24459a5e63536e6bfcd7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b4fb29376514803bad2fb22721bd0b0",
        "style": "IPY_MODEL_80b9e709f5aa4d83a68523874ac8d2ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28982\" target=\"_blank\"> 20-28982</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CIAS de la CDC de Blaye<br>\n        <b>Ville :</b> BLAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective', 'Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Portage repas aux b\u00e9n\u00e9ficiaires du CIAS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28982\" target=\"_blank\"> 20-28982</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0294950d9c474ceca6cd31fb86f954bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.822214,
          -0.572639
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_06e0a1cb41a84bbaa87787f3724e78a0",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        D\u00e9pose, fourniture et pose d'\u00e9carns d'ombrage dans la serre secteur fleurs (B3)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f34c558519a46e8a2d858e279a07a7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75eed18cf14e4b9a8876625ece6c7706": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "06e0a1cb41a84bbaa87787f3724e78a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f34c558519a46e8a2d858e279a07a7f",
        "style": "IPY_MODEL_75eed18cf14e4b9a8876625ece6c7706",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28899\" target=\"_blank\"> 20-28899</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE DU MIN BORDEAUX BRIENNE<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Serre']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> D\u00e9pose, fourniture et pose d'\u00e9carns d'ombrage dans la serre secteur fleurs (B3)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28899\" target=\"_blank\"> 20-28899</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "501ab2dd4bd2441eb990166573fb3c8f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.802246,
          3.653673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_43a000f483d545dfb3c6699e6bd4c056",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        remplacement de l'ascenseur de l'ehpad belorgeot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e7073d4624f8496b8e8798bf1f96d0a4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6918a1d25f046938e54bfd39dd162b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "43a000f483d545dfb3c6699e6bd4c056": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e7073d4624f8496b8e8798bf1f96d0a4",
        "style": "IPY_MODEL_a6918a1d25f046938e54bfd39dd162b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-14938\" target=\"_blank\"> 20-14938</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Montpellier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> remplacement de l'ascenseur de l'ehpad belorgeot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-14938\" target=\"_blank\"> 20-14938</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cc12a451e83a45af90a5a082620ec2ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.802246,
          3.653673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18492e016cb74b7aa2708f561ad565d8",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de service de solutions de t\u00e9l\u00e9phonie mobile et d'\u00e9quipements mobiles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c94972b320cf46e1aacbed8fddf8ee37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7c717e7e64f48e7ac7c2abe3814afab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18492e016cb74b7aa2708f561ad565d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c94972b320cf46e1aacbed8fddf8ee37",
        "style": "IPY_MODEL_f7c717e7e64f48e7ac7c2abe3814afab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-20610\" target=\"_blank\"> 20-20610</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Montpellier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de service de solutions de t\u00e9l\u00e9phonie mobile et d'\u00e9quipements mobiles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-20610\" target=\"_blank\"> 20-20610</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b90c5ca24e0d4596a608a3443d18e8d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.802246,
          3.653673
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ee72ee9ed1eb41bbba93a25ab14fa71f",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de prestations th\u00e9rapeutiques / Relance lot 2 art th\u00e9rapie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7eed93a23c8491781d17f04de83a362": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4920ff29c64f47ad8cd56abdbf679969": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ee72ee9ed1eb41bbba93a25ab14fa71f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7eed93a23c8491781d17f04de83a362",
        "style": "IPY_MODEL_4920ff29c64f47ad8cd56abdbf679969",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23447\" target=\"_blank\"> 20-23447</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS de Montpellier<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de prestations th\u00e9rapeutiques / Relance lot 2 art th\u00e9rapie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23447\" target=\"_blank\"> 20-23447</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "62b759b89d87424a978b7391e21c4455": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.443181,
          3.408399
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6fa1749a28834ffe9f9fe3598c021f38",
        "title": "Vers N\u00c9ZIGNAN L'\u00c9V\u00caQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-FOU-35 Fourniture d'un chariot \u00e9l\u00e9vateur frontal \u00e9quip\u00e9 d'une pince \u00e0 balles et son contrat d'entretien/maintenance\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "164dc11c496c4074a95fcfdde5bc4c5f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "391cb1223690444eabf43124be336d74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6fa1749a28834ffe9f9fe3598c021f38": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_164dc11c496c4074a95fcfdde5bc4c5f",
        "style": "IPY_MODEL_391cb1223690444eabf43124be336d74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28644\" target=\"_blank\"> 20-28644</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM Pezenas-Agde<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00c9ZIGNAN L'\u00c9V\u00caQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de travaux publics']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-FOU-35 Fourniture d'un chariot \u00e9l\u00e9vateur frontal \u00e9quip\u00e9 d'une pince \u00e0 balles et son contrat d'entretien/maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28644\" target=\"_blank\"> 20-28644</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ae3b1dcaacc47009e1293514529bc36": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.574343,
          3.401854
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_717cc79406c64bf9b71f22f809cfa7cb",
        "title": "Vers MONTPELLIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de coffrets et regards d'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive25\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c98102da54bf4683a983eafff57367ec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "48d590c2852e46a7b2eda0dfe2ab74d8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "717cc79406c64bf9b71f22f809cfa7cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c98102da54bf4683a983eafff57367ec",
        "style": "IPY_MODEL_48d590c2852e46a7b2eda0dfe2ab74d8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22050\" target=\"_blank\"> 20-22050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34', '30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive25<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie des Eaux de Montpellier 3M<br>\n        <b>Ville :</b> MONTPELLIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de coffrets et regards d'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22050\" target=\"_blank\"> 20-22050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60ca9292bc354f6c915ef91bb5354fde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.426707,
          2.975663
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f2215d837ed8408cb027a79a3bd949a4",
        "title": "Vers SETE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LIVRAISON DE CARBURANT POUR LES ENGINS DE MANUTENTIONDE PORT SUD DE FRANCE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dca4ab993774623a0d12145a846f664": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "30dd9d065d2f4e8198a58192cdba1ec3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f2215d837ed8408cb027a79a3bd949a4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dca4ab993774623a0d12145a846f664",
        "style": "IPY_MODEL_30dd9d065d2f4e8198a58192cdba1ec3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28730\" target=\"_blank\"> 20-28730</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Port Sud de France<br>\n        <b>Ville :</b> SETE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LIVRAISON DE CARBURANT POUR LES ENGINS DE MANUTENTIONDE PORT SUD DE FRANCE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28730\" target=\"_blank\"> 20-28730</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ea64b75f43b0474a91e103605fbaa88f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.397037,
          3.419338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1de26ba1dc6e44bca5ae69204c8b6d82",
        "title": "Vers SAINT THIBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels agricoles\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "414264033e0244d6b9cc17d9c3a10c06": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f807d40fb804da98c4ad33b15c3c961": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1de26ba1dc6e44bca5ae69204c8b6d82": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_414264033e0244d6b9cc17d9c3a10c06",
        "style": "IPY_MODEL_3f807d40fb804da98c4ad33b15c3c961",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27906\" target=\"_blank\"> 20-27906</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGL HERAULT MEDITERRANEE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels agricoles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27906\" target=\"_blank\"> 20-27906</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "217cff2995d5464ab793107c88d54247": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.111144,
          -1.676255
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_618d1f4a0f9f444e92f7dd8ce1489581",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux d'am\u00e9nagement sc\u00e9nographique de l'exposition temporaire de la collection pinault au couvent des jacobins, centre des congr\u00e8s de rennes m\u00e9tropole\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5704dcda38bd49e0872be5cad4ea077a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fe805d9a2c8943438c643177c0f84beb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "618d1f4a0f9f444e92f7dd8ce1489581": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5704dcda38bd49e0872be5cad4ea077a",
        "style": "IPY_MODEL_fe805d9a2c8943438c643177c0f84beb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28528\" target=\"_blank\"> 20-28528</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DESTINATION RENNES Tourisme Congr\u00e8s<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux d'am\u00e9nagement sc\u00e9nographique de l'exposition temporaire de la collection pinault au couvent des jacobins, centre des congr\u00e8s de rennes m\u00e9tropole<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28528\" target=\"_blank\"> 20-28528</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "60269b7301ab40b8af29d91304769925": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1c48dea7c5b64c4eb68b1a6a1e25a00b",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de balayeuse m\u00e9canique de voirie avec chauffeur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1d9ac4a77eb4cfe8d77d1a7b05d78ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a2ddb125752f40ee8ce9e5098143d475": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1c48dea7c5b64c4eb68b1a6a1e25a00b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1d9ac4a77eb4cfe8d77d1a7b05d78ba",
        "style": "IPY_MODEL_a2ddb125752f40ee8ce9e5098143d475",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28739\" target=\"_blank\"> 20-28739</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '29', '44', '49', '53', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de balayeuse m\u00e9canique de voirie avec chauffeur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28739\" target=\"_blank\"> 20-28739</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "577fa9b941de4509bf12841d31f3042a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a2952d57dd9426db58304510a3fd851",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'installation d'un mini stadium au quartier mineurs de la Maison d'Arr\u00eat de ROUEN\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6cab0ee5ab7a4014a14d7a93aba4c60e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d57134170f3647a5a1c7f8f646a75ea6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a2952d57dd9426db58304510a3fd851": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6cab0ee5ab7a4014a14d7a93aba4c60e",
        "style": "IPY_MODEL_d57134170f3647a5a1c7f8f646a75ea6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28826\" target=\"_blank\"> 20-28826</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR INTERREGIONALE SCES PENITENTIAIRES<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'installation d'un mini stadium au quartier mineurs de la Maison d'Arr\u00eat de ROUEN<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28826\" target=\"_blank\"> 20-28826</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d93a1afd91fc47b29a46381e9aa7e949": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c01d0655933844dea7cfc10093f72c78",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        4 BIS - R\u00e9fection des fa\u00e7ades et terrasse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5065966591d243f2980fd4b345f50999": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2bce000bfc6f41549ce19d041d6840f8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c01d0655933844dea7cfc10093f72c78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5065966591d243f2980fd4b345f50999",
        "style": "IPY_MODEL_2bce000bfc6f41549ce19d041d6840f8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28808\" target=\"_blank\"> 20-28808</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 4 BIS - R\u00e9fection des fa\u00e7ades et terrasse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28808\" target=\"_blank\"> 20-28808</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b56f2db1734546368a0a9308be3a8be2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.192513,
          -1.456502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4a4c31ad72a04883922d01b297142a72",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CERCLE PAUL BERT BERRY - Restructuration des locaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e0fe3e3d27b3492a951de18575a61eaa": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f08a20ad0415437c9ee1ee7d66f7a2fd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4a4c31ad72a04883922d01b297142a72": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e0fe3e3d27b3492a951de18575a61eaa",
        "style": "IPY_MODEL_f08a20ad0415437c9ee1ee7d66f7a2fd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28798\" target=\"_blank\"> 20-28798</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Rennes<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CERCLE PAUL BERT BERRY - Restructuration des locaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28798\" target=\"_blank\"> 20-28798</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6a07006d8974165a472fa672663d264": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.92886,
          -1.742542
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_41dd0c2e5ecb4966bae5a64904ceb0bc",
        "title": "Vers RENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        LA PRESENTE CONSULTATION A POUR OBJET LA CREATION DE LOCAUX POUR LE POLE D ACTIVITES ET DE SOINS ADAPTES DU CENTRE HOSPITALIER DE SAINT MEEN LE GRAND\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ecfec51c023143e7bbaa2ac3746a2bcb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5c7dc1dac25543669e3e10701f663d07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "41dd0c2e5ecb4966bae5a64904ceb0bc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ecfec51c023143e7bbaa2ac3746a2bcb",
        "style": "IPY_MODEL_5c7dc1dac25543669e3e10701f663d07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28566\" target=\"_blank\"> 20-28566</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER UNIVERS PONTCHAILLOU<br>\n        <b>Ville :</b> RENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9tection incendie', 'Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> LA PRESENTE CONSULTATION A POUR OBJET LA CREATION DE LOCAUX POUR LE POLE D ACTIVITES ET DE SOINS ADAPTES DU CENTRE HOSPITALIER DE SAINT MEEN LE GRAND<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28566\" target=\"_blank\"> 20-28566</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98189595a818432292b775391edeb464": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.634724,
          -2.025026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_298e4fc30f61437392147a5d4114e38d",
        "title": "Vers SAINT MALO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance du parc des \u00e9quipements de cuisine, du restaurant du personnel et des appareils m\u00e9nagers des services des Centres Hospitaliers de Saint Malo et Cancale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3371411e297490fa490b35e62b30287": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8067d8639c6f45a89d72a5556cc1695b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "298e4fc30f61437392147a5d4114e38d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3371411e297490fa490b35e62b30287",
        "style": "IPY_MODEL_8067d8639c6f45a89d72a5556cc1695b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29016\" target=\"_blank\"> 20-29016</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35', '22', '50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER BROUSSAIS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MALO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance du parc des \u00e9quipements de cuisine, du restaurant du personnel et des appareils m\u00e9nagers des services des Centres Hospitaliers de Saint Malo et Cancale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29016\" target=\"_blank\"> 20-29016</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ae8dd7845a6d468d86302ea2e902d35a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.498036,
          0.6263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23c6fc02e2e441c5a89110403ae4df14",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSTRUCTION DE DEUX TERRAINS DE PADEL ET QUATRE TERRAINS DE BADMINTON AU CENTRE SPORTIF METROPOLITAIN DE BEAUREGARD A ROCHECORBON\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e15dc9328a6e476a995fc69f03d5d306": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c5fedc50f7d54a34bf48cf4e562518f0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23c6fc02e2e441c5a89110403ae4df14": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e15dc9328a6e476a995fc69f03d5d306",
        "style": "IPY_MODEL_c5fedc50f7d54a34bf48cf4e562518f0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28599\" target=\"_blank\"> 20-28599</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Tours M\u00e9tropole Val de Loire<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSTRUCTION DE DEUX TERRAINS DE PADEL ET QUATRE TERRAINS DE BADMINTON AU CENTRE SPORTIF METROPOLITAIN DE BEAUREGARD A ROCHECORBON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28599\" target=\"_blank\"> 20-28599</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79deb32ae1c543d489f9473731e7a05d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.178641,
          1.097373
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d84f2d0ff65468da28dcb4bd1a6f452",
        "title": "Vers C\u00c9R\u00c9 LA RONDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00c9NOVATION ET CONSTRUCTION D'UNE MINI CR\u00c8CHE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "98842b255ded4685b028965642d6a0a7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "393db330a5a64423a44f03f5d04c91d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d84f2d0ff65468da28dcb4bd1a6f452": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_98842b255ded4685b028965642d6a0a7",
        "style": "IPY_MODEL_393db330a5a64423a44f03f5d04c91d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28564\" target=\"_blank\"> 20-28564</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de C\u00e9r\u00e9 la Ronde<br>\n        <b>Ville :</b> C\u00c9R\u00c9 LA RONDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (fourniture)', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00c9NOVATION ET CONSTRUCTION D'UNE MINI CR\u00c8CHE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28564\" target=\"_blank\"> 20-28564</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4ff9b09c270d4cd68f7a444da4dba809": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.171544,
          5.560221
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2b0cedb103b643189d1fe0876425d684",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition, installation et maintenance d'un logiciel de suivi des \u00e9tablissements recevant du public (ERP) et immeubles de grande hauteur (IGH) de la Ville de Grenoble\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0e183ce038d0417292c1948aa499419b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "57b4467211ba4f3fa5170f0e2e3acb50": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2b0cedb103b643189d1fe0876425d684": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0e183ce038d0417292c1948aa499419b",
        "style": "IPY_MODEL_57b4467211ba4f3fa5170f0e2e3acb50",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28625\" target=\"_blank\"> 20-28625</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE GRENOBLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Logiciel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition, installation et maintenance d'un logiciel de suivi des \u00e9tablissements recevant du public (ERP) et immeubles de grande hauteur (IGH) de la Ville de Grenoble<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28625\" target=\"_blank\"> 20-28625</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d13a4649e5c4467bbbf80112281fbd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.633593,
          5.571395
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_973916a75c7b48e6b58f2e87371cdffa",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Archives d\u00e9partementales de l'Is\u00e8re - Sc\u00e9nographie de l'exposition inaugurale 'L'homme et la for\u00eat en Is\u00e8re au fil des si\u00e8cles'\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2dfd911240ba4e9884addfa2acb66811": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ac9b3c0ee7c34408943cecffe153bc77": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "973916a75c7b48e6b58f2e87371cdffa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2dfd911240ba4e9884addfa2acb66811",
        "style": "IPY_MODEL_ac9b3c0ee7c34408943cecffe153bc77",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28948\" target=\"_blank\"> 20-28948</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ISERE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement mus\u00e9ographique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Archives d\u00e9partementales de l'Is\u00e8re - Sc\u00e9nographie de l'exposition inaugurale 'L'homme et la for\u00eat en Is\u00e8re au fil des si\u00e8cles'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28948\" target=\"_blank\"> 20-28948</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3e6ce1bb3d5423695b62168e959e7f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.672292,
          5.55032
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4268e71df6a94b7ba4de1c77b39f092d",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'assainissement rue D\u00e9sir\u00e9 Barodet 39570 FREBUANS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69ced6752bd6490bbcebe8aba3fbdc69": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bd621c0845d647a2a7bb0dc0c14f9139": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4268e71df6a94b7ba4de1c77b39f092d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69ced6752bd6490bbcebe8aba3fbdc69",
        "style": "IPY_MODEL_bd621c0845d647a2a7bb0dc0c14f9139",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28852\" target=\"_blank\"> 20-28852</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESPACE COMMUNAUTAIRE LONS AGGLO<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'assainissement rue D\u00e9sir\u00e9 Barodet 39570 FREBUANS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28852\" target=\"_blank\"> 20-28852</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "498a928df62b4208aa470057d616c008": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.672292,
          5.55032
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_caf3460142eb4026b8e48ae03f667e1c",
        "title": "Vers LONS LE SAUNIER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place et exploitation d'appareils de distribution automatique de boissons,confiseries, glaces, sandwichs et salades, sous forme de convention d'occupation temporaire du domaine public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : divers\n        P\u00e9rim\u00e8tre : autre\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "802fc772cc204be690f7ccac82fc7ee2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ab4b3ad52e644b4090067878aba042cc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "caf3460142eb4026b8e48ae03f667e1c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_802fc772cc204be690f7ccac82fc7ee2",
        "style": "IPY_MODEL_ab4b3ad52e644b4090067878aba042cc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28615\" target=\"_blank\"> 20-28615</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> divers<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> autre<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ESPACE COMMUNAUTAIRE LONS AGGLO<br>\n        <b>Ville :</b> LONS LE SAUNIER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson', 'Denr\u00e9es alimentaires', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place et exploitation d'appareils de distribution automatique de boissons,confiseries, glaces, sandwichs et salades, sous forme de convention d'occupation temporaire du domaine public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28615\" target=\"_blank\"> 20-28615</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70ef8b7c6b914ce79aadb93783d9da3b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.570311,
          -0.796926
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_086af1fcabd64889b511ab1ed7381683",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9lioration de 2 logements avenue adour chalosse \u00e0 poyanne (lots 1-2-11-16 et 17)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "179c153394a746b2a9edcd49ec6a608a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c36a3dccf214a05bba4c4f5513a7e34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "086af1fcabd64889b511ab1ed7381683": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_179c153394a746b2a9edcd49ec6a608a",
        "style": "IPY_MODEL_1c36a3dccf214a05bba4c4f5513a7e34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28806\" target=\"_blank\"> 20-28806</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> O.P.D.H.L.M. des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Mat\u00e9riaux de construction', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9lioration de 2 logements avenue adour chalosse \u00e0 poyanne (lots 1-2-11-16 et 17)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28806\" target=\"_blank\"> 20-28806</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69f38cea09054adfa59d698d61a40d75": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.821736,
          -0.449946
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_212c4baaacf84c6b8a590978a4a588b5",
        "title": "Vers MONT DE MARSAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        H\u00e9bergement de sites internet et prestations de services associ\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "125f3bfbc88a40d69e04dc033ea54fec": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "405a4052f795494da5a404f83526e442": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "212c4baaacf84c6b8a590978a4a588b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_125f3bfbc88a40d69e04dc033ea54fec",
        "style": "IPY_MODEL_405a4052f795494da5a404f83526e442",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28821\" target=\"_blank\"> 20-28821</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral des Landes<br>\n        <b>Ville :</b> MONT DE MARSAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> H\u00e9bergement de sites internet et prestations de services associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28821\" target=\"_blank\"> 20-28821</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "907d38c1104146fc8dae8114e473a573": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.598388,
          1.335432
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e1e229cc59e24da9be054be61e08df88",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Intervention des huissiers de justice pour le recouvrement amiable (phase comminatoire amiable) des cr\u00e9ances prises en charge par les comptables de la Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGF..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f99e6eeec1574e93bde440409387d464": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8dd6d00549234bbe82aa08b7b862b9a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e1e229cc59e24da9be054be61e08df88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f99e6eeec1574e93bde440409387d464",
        "style": "IPY_MODEL_8dd6d00549234bbe82aa08b7b862b9a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28650\" target=\"_blank\"> 20-28650</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re l'action des comptes publics<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Intervention des huissiers de justice pour le recouvrement amiable (phase comminatoire amiable) des cr\u00e9ances prises en charge par les comptables de la Direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques (DGF..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28650\" target=\"_blank\"> 20-28650</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5c6c869fe01d4153819a60b2fd185a6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.138866,
          4.281989
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be9bdfc10cef41de9839785bd37ef2ea",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de maintenance sur les installations thermiques des b\u00e2timents communaux de Saint Etienne 2020 - 2023 - lots 145 et 146\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "769ad6e9af5a44c48521c37fa267827d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec13cca48eed4a65a17670c29f2eaa3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be9bdfc10cef41de9839785bd37ef2ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_769ad6e9af5a44c48521c37fa267827d",
        "style": "IPY_MODEL_ec13cca48eed4a65a17670c29f2eaa3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28893\" target=\"_blank\"> 20-28893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Etienne<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement thermique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de maintenance sur les installations thermiques des b\u00e2timents communaux de Saint Etienne 2020 - 2023 - lots 145 et 146<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28893\" target=\"_blank\"> 20-28893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c884046ca704505b14749014d39b792": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.519343,
          4.217588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90b5c3cf65c3482a8d27c814f375d44e",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place de pr\u00e9fabriqu\u00e9s au coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie \u00e0 la Talaudi\u00e8re\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ca5b2fa6897426fb5f04282f06d0a24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ca989cdf9c5400c974039b84087b495": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90b5c3cf65c3482a8d27c814f375d44e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ca5b2fa6897426fb5f04282f06d0a24",
        "style": "IPY_MODEL_0ca989cdf9c5400c974039b84087b495",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28786\" target=\"_blank\"> 20-28786</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place de pr\u00e9fabriqu\u00e9s au coll\u00e8ge Pierre et Marie Curie \u00e0 la Talaudi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28786\" target=\"_blank\"> 20-28786</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dcfe903fd594421d9660ff9774df15d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.296684,
          4.559714
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_26e8cd7f238b49e7b0823b3567453e7b",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement de menuiseries m\u00e9talliques simple vitrage par des menuiseries aluminium double vitrage basse \u00e9missivit\u00e9 \u00e0 rupture de pont thermique, sur le Campus M\u00e9tare de l'Universit\u00e9 J\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8c0756b9794148e69eec86a9794a58a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2da84e5946024f17a0030dd0fd9ca8da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "26e8cd7f238b49e7b0823b3567453e7b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8c0756b9794148e69eec86a9794a58a2",
        "style": "IPY_MODEL_2da84e5946024f17a0030dd0fd9ca8da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28535\" target=\"_blank\"> 20-28535</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNIVERSITE JEAN MONNET<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de menuiseries m\u00e9talliques simple vitrage par des menuiseries aluminium double vitrage basse \u00e9missivit\u00e9 \u00e0 rupture de pont thermique, sur le Campus M\u00e9tare de l'Universit\u00e9 J<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28535\" target=\"_blank\"> 20-28535</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "96ccb36923ac4c8d8519526fe91dcf85": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.342459,
          -1.414271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5a848bff3dc84669aee4fadccce55533",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de fourniture de gilets pare balles pour les agentsde la police municipale (ville de nantes) et les agents de lapolice m\u00e9tropolitaine des transports en commun (nantesm\u00e9tropole)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed450137ae7a4e6782a0a5894b870b02": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "26df89f706d94d568aaeb73d95fdc99e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5a848bff3dc84669aee4fadccce55533": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed450137ae7a4e6782a0a5894b870b02",
        "style": "IPY_MODEL_26df89f706d94d568aaeb73d95fdc99e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28684\" target=\"_blank\"> 20-28684</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de fourniture de gilets pare balles pour les agentsde la police municipale (ville de nantes) et les agents de lapolice m\u00e9tropolitaine des transports en commun (nantesm\u00e9tropole)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28684\" target=\"_blank\"> 20-28684</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce643a6f7f4b4851b9bb38a20017c2a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.557778,
          -1.573996
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33e57478defe4a5a8a588b8436690a84",
        "title": "Vers NOZAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET INSTALLATION D'UNE TORCHERE AVEC SYSTEME D'EVAPORATION DES PERMEATS SUR ISDND DES BRIEULLES (44)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e3d79654dc164afab26d6310d921d70c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "75094f3334a54694bbb9a0c137680501": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33e57478defe4a5a8a588b8436690a84": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e3d79654dc164afab26d6310d921d70c",
        "style": "IPY_MODEL_75094f3334a54694bbb9a0c137680501",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28608\" target=\"_blank\"> 20-28608</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat Mixte Centre Nord Atlantique<br>\n        <b>Ville :</b> NOZAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET INSTALLATION D'UNE TORCHERE AVEC SYSTEME D'EVAPORATION DES PERMEATS SUR ISDND DES BRIEULLES (44)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28608\" target=\"_blank\"> 20-28608</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d638f9d4ebd14984a946f072bba225b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.122652,
          -2.052559
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3a1463cd2ef749ec9c2f3419ecb0db69",
        "title": "Vers PORNIC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits et de petit mat\u00e9riel d'entretien\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80b87f84f0794d5fa7f50941495e99b5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "07ab0d8c7d3f489daf962d0126e50240": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3a1463cd2ef749ec9c2f3419ecb0db69": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80b87f84f0794d5fa7f50941495e99b5",
        "style": "IPY_MODEL_07ab0d8c7d3f489daf962d0126e50240",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28776\" target=\"_blank\"> 20-28776</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44', '56', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Pornic<br>\n        <b>Ville :</b> PORNIC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits et de petit mat\u00e9riel d'entretien<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28776\" target=\"_blank\"> 20-28776</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8f1a830b8d445cbbe8cbd1a0fb3961d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.29224,
          -2.19356
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad8e0cb698b54170807ca6dad378c8bf",
        "title": "Vers SAINT NAZAIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de deux tracteurs, d'un broyeur et d'une tondeuse-d\u00e9brousailleuse autoport\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d222a42797924c4ca7d75f808dc85fdf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "476eb60c6d2643ed9f6913c53005ee2f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad8e0cb698b54170807ca6dad378c8bf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d222a42797924c4ca7d75f808dc85fdf",
        "style": "IPY_MODEL_476eb60c6d2643ed9f6913c53005ee2f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28858\" target=\"_blank\"> 20-28858</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT NAZAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT NAZAIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de deux tracteurs, d'un broyeur et d'une tondeuse-d\u00e9brousailleuse autoport\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28858\" target=\"_blank\"> 20-28858</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "559ef727dce64492bd2d3fbe5c9ef2be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.872012,
          2.215119
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_290389d617414e8a8c00b3b152f968e6",
        "title": "Vers CH\u00c2TEAUNEUF SUR LOIRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59849741b4cd4758a2f647094df7a1d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94950b5d1d6b42d9ac025567403ff5bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "290389d617414e8a8c00b3b152f968e6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59849741b4cd4758a2f647094df7a1d3",
        "style": "IPY_MODEL_94950b5d1d6b42d9ac025567403ff5bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28875\" target=\"_blank\"> 20-28875</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SICTOM de Ch\u00e2teaunef sur Loire<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2TEAUNEUF SUR LOIRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie', 'T\u00e9l\u00e9gestion', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TELESURVEILLANCE POUR LA GESTION DES ALERTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28875\" target=\"_blank\"> 20-28875</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09effbeedf884f4e9edb1b92507cb9ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.106393,
          2.807396
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ef93d95c65e4ffea4244e43fa585894",
        "title": "Vers FERRIERES EN GATINIAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOUILLES ARCHEOLOGIQUES PREVENTIVES DE L?EGLISE BETHLEEM DE FERRIERES EN GATINAIS\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68176faba9d34f79b9804b1f2f7429ba": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb13ba8419474333bbd3fab27b7b96fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ef93d95c65e4ffea4244e43fa585894": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68176faba9d34f79b9804b1f2f7429ba",
        "style": "IPY_MODEL_eb13ba8419474333bbd3fab27b7b96fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28539\" target=\"_blank\"> 20-28539</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE FERRIERES EN GATINAIS<br>\n        <b>Ville :</b> FERRIERES EN GATINIAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Fouille arch\u00e9ologique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOUILLES ARCHEOLOGIQUES PREVENTIVES DE L?EGLISE BETHLEEM DE FERRIERES EN GATINAIS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28539\" target=\"_blank\"> 20-28539</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dab82b910ac14dd58d32b08164fff8f2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.44987,
          1.448631
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ab09fb0a21247be90758d637bcd49dc",
        "title": "Vers CAHORS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        automate de biologie mol\u00e9culaire permettant le d\u00e9pistage rapide du streptococcus agalactiae \u00e0 partir d'\u00e9chantillons vaginaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ee86265df1a8455196f2644d4b37172b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f117ac750c045ad99997c60b63991f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ab09fb0a21247be90758d637bcd49dc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ee86265df1a8455196f2644d4b37172b",
        "style": "IPY_MODEL_7f117ac750c045ad99997c60b63991f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28502\" target=\"_blank\"> 20-28502</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82', '46']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Cahors<br>\n        <b>Ville :</b> CAHORS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Laboratoire (mat\u00e9riel)', 'Automate']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> automate de biologie mol\u00e9culaire permettant le d\u00e9pistage rapide du streptococcus agalactiae \u00e0 partir d'\u00e9chantillons vaginaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28502\" target=\"_blank\"> 20-28502</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "50be1c498a7a454784be6ca374403490": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.196709,
          0.637642
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b9ae0943efd84e638c129c979a5bf0c9",
        "title": "Vers AGEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de proth\u00e8ses dentaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3d76fd02f1184c76853417750415d417": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c4cdef0442ff4e27a534200183092de2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b9ae0943efd84e638c129c979a5bf0c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3d76fd02f1184c76853417750415d417",
        "style": "IPY_MODEL_c4cdef0442ff4e27a534200183092de2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29082\" target=\"_blank\"> 20-29082</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER AGEN NERAC<br>\n        <b>Ville :</b> AGEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Proth\u00e8ses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de proth\u00e8ses dentaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29082\" target=\"_blank\"> 20-29082</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18ada24318ad44d2b8696f92c0755604": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.526341,
          3.486646
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80f945a954a24b3fbaf62464a9f81056",
        "title": "Vers MENDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de formation professionnelle continue Hopital Loz\u00e8re ann\u00e9e 2020\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d7046cab05f43e1a1f744e7aeb5c2e3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5e72080f6984ac19a549b980d332984": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80f945a954a24b3fbaf62464a9f81056": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d7046cab05f43e1a1f744e7aeb5c2e3",
        "style": "IPY_MODEL_d5e72080f6984ac19a549b980d332984",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28521\" target=\"_blank\"> 20-28521</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE MENDE<br>\n        <b>Ville :</b> MENDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de formation professionnelle continue Hopital Loz\u00e8re ann\u00e9e 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28521\" target=\"_blank\"> 20-28521</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a73324148b964a57aabb381bbda5c85b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.526341,
          3.486646
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6600f1bd15e647f5acea8d37723fb3e2",
        "title": "Vers MENDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Couverture et captage de biogaz au Centre D\u00e9partemental de traitement des d\u00e9chets de R\u00e9doundel - Travaux 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e62215beea2f4cc383189905d1b90096": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bd240a20cd34ad5aee029d6a470dd4f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6600f1bd15e647f5acea8d37723fb3e2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e62215beea2f4cc383189905d1b90096",
        "style": "IPY_MODEL_0bd240a20cd34ad5aee029d6a470dd4f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29079\" target=\"_blank\"> 20-29079</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['48']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDEE de la Loz\u00e8re<br>\n        <b>Ville :</b> MENDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Captage', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Couverture et captage de biogaz au Centre D\u00e9partemental de traitement des d\u00e9chets de R\u00e9doundel - Travaux 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29079\" target=\"_blank\"> 20-29079</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40353c557dc64216816ddd69eb844fb1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454303,
          -0.943058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_860ac6c2ad254c328cb1814e48dd4628",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation du ch\u00e2teau du ch\u00eane landry \u00e0 cholet(lot 6 et lot 9)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b06d90a4ab0349e4a03b53e49f4907e5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfac1a15c47043028b8b140439ce120e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "860ac6c2ad254c328cb1814e48dd4628": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b06d90a4ab0349e4a03b53e49f4907e5",
        "style": "IPY_MODEL_dfac1a15c47043028b8b140439ce120e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27128\" target=\"_blank\"> 20-27128</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '85', '44', '79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Agglom\u00e9ration du Choletais<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Sanitaire', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation du ch\u00e2teau du ch\u00eane landry \u00e0 cholet(lot 6 et lot 9)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27128\" target=\"_blank\"> 20-27128</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fef2be4e5df74e168f00ee5e7599fc7c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.177768,
          0.052186
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6927bcc2ec140209234cdba86dfd3db",
        "title": "Vers FONTEVRAUD L'ABBAYE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONCEPTION ET R\u00c9ALISATION D'UN DISPOSITIF LUDIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b19b4d2d666a4fd3935c3452b5347f0e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35c7e0dc911645c4aaf8ee2dc2f364d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6927bcc2ec140209234cdba86dfd3db": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b19b4d2d666a4fd3935c3452b5347f0e",
        "style": "IPY_MODEL_35c7e0dc911645c4aaf8ee2dc2f364d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28851\" target=\"_blank\"> 20-28851</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC PUBLIQUE REG ABE DE FONTEVRAUD<br>\n        <b>Ville :</b> FONTEVRAUD L'ABBAYE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Jeux, jouets']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONCEPTION ET R\u00c9ALISATION D'UN DISPOSITIF LUDIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28851\" target=\"_blank\"> 20-28851</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "852b9ca85ec04de7a4c0509bfffe5d7a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2f87810096864412a4e7c4877153dbad",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un navire \u00e0 passagers NUC (navire \u00e0 utilisation commerciale) pour la liaison maritime entre Saint Vaast la Hougue et l'\u00eele Tatihou\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "607d83c134774295a299b4545a637500": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9b971e58a0934aa1b82afce5e317cc8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2f87810096864412a4e7c4877153dbad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_607d83c134774295a299b4545a637500",
        "style": "IPY_MODEL_9b971e58a0934aa1b82afce5e317cc8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28888\" target=\"_blank\"> 20-28888</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Construction navale']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un navire \u00e0 passagers NUC (navire \u00e0 utilisation commerciale) pour la liaison maritime entre Saint Vaast la Hougue et l'\u00eele Tatihou<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28888\" target=\"_blank\"> 20-28888</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "016c5e80c51e43948d385fe421dad5b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.971292,
          -0.996384
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9fa46f9d27db46b59e0a405a9d09d2e8",
        "title": "Vers SAINT LO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge de Torigny-les-Villes - R\u00e9fection d'une toiture terrasse et r\u00e9am\u00e9nagement d'une salle de sciences - Lot \u00e9tanch\u00e9it\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4687358f36a4e46828a2d609d1e9610": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "76224b497f694ff996d6ac9a701bd242": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9fa46f9d27db46b59e0a405a9d09d2e8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4687358f36a4e46828a2d609d1e9610",
        "style": "IPY_MODEL_76224b497f694ff996d6ac9a701bd242",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28580\" target=\"_blank\"> 20-28580</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA MANCHE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT LO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge de Torigny-les-Villes - R\u00e9fection d'une toiture terrasse et r\u00e9am\u00e9nagement d'une salle de sciences - Lot \u00e9tanch\u00e9it\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28580\" target=\"_blank\"> 20-28580</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9daa9bcf0c564ada9bc7c0f036ea2249": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.611775,
          -1.653935
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_961e65e458cb4407b12e6bb2221f0102",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord Cadre A Bons De Commande Hydrocurage Des Reseaux D'Assainissement(Collectif Et Pluvial Urbain) Sur Reseaux Amiantes Sur L'Ensemble Du Territoire De La Communaute D'Agglomera\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "95eb26c992774518b01f47f4b829c751": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0f529e1af3c14edab32e9f3df92dc168": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "961e65e458cb4407b12e6bb2221f0102": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_95eb26c992774518b01f47f4b829c751",
        "style": "IPY_MODEL_0f529e1af3c14edab32e9f3df92dc168",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27973\" target=\"_blank\"> 20-27973</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Cotentin<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord Cadre A Bons De Commande Hydrocurage Des Reseaux D'Assainissement(Collectif Et Pluvial Urbain) Sur Reseaux Amiantes Sur L'Ensemble Du Territoire De La Communaute D'Agglomera<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27973\" target=\"_blank\"> 20-27973</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bac8878f7fdd4f079606bf8181d9b096": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.611775,
          -1.653935
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_20d899a5c4574f2388fa33303ac44f27",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintien des profondeurs du Port de Di\u00e9lette (dragage)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4deadec8efbb4766bfc4e6a81cfdffce": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfcfe516bc4d4e46a4576fac047b35f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "20d899a5c4574f2388fa33303ac44f27": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4deadec8efbb4766bfc4e6a81cfdffce",
        "style": "IPY_MODEL_dfcfe516bc4d4e46a4576fac047b35f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29088\" target=\"_blank\"> 20-29088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Cotentin<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintien des profondeurs du Port de Di\u00e9lette (dragage)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29088\" target=\"_blank\"> 20-29088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7db175d5da44dc99eb22ff9348afe9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.748979,
          4.849348
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e69765b93b8f4df4890ca95c638840a0",
        "title": "Vers VANAULT LES DAMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de voirie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "065dcbc75eb643688ed675d24e0b210e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d1d2a46fc537495e9d4b8823426a4f43": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e69765b93b8f4df4890ca95c638840a0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_065dcbc75eb643688ed675d24e0b210e",
        "style": "IPY_MODEL_d1d2a46fc537495e9d4b8823426a4f43",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28902\" target=\"_blank\"> 20-28902</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC C\u00f4tes de Champagne et Val de Saulx<br>\n        <b>Ville :</b> VANAULT LES DAMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de voirie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28902\" target=\"_blank\"> 20-28902</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "944b6388faea41099739d348b7a10dd0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.180424,
          -0.894522
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_56055007d1ed4c72aad2279595de19ac",
        "title": "Vers LAVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie du centre pour personnes \u00e2g\u00e9es Saint Joseph du Centre Hospitalier du Haut Anjou \u00e0 Ch\u00e2teau Gontier sur Mayenne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a123f56c6bda4cd89036c658f7553406": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6c669ec7788d4a338b8457057b78d54a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "56055007d1ed4c72aad2279595de19ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a123f56c6bda4cd89036c658f7553406",
        "style": "IPY_MODEL_6c669ec7788d4a338b8457057b78d54a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28819\" target=\"_blank\"> 20-28819</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['53']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE LAVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LAVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement du syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie du centre pour personnes \u00e2g\u00e9es Saint Joseph du Centre Hospitalier du Haut Anjou \u00e0 Ch\u00e2teau Gontier sur Mayenne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28819\" target=\"_blank\"> 20-28819</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2178c69e71ce49cfa4af54303a1dc7f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_100f9cf587ed44a0b32f050e13fdfe80",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un engin de service hivernal 19 tonnes de PTC, d'une saleuse et d'une lame de d\u00e9neigement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f57a337acac470caf9078a48f5a9d9c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2cf2a62fd758481ba273c1cbb0b566b0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "100f9cf587ed44a0b32f050e13fdfe80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f57a337acac470caf9078a48f5a9d9c",
        "style": "IPY_MODEL_2cf2a62fd758481ba273c1cbb0b566b0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28841\" target=\"_blank\"> 20-28841</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Meurthe-et-Moselle<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un engin de service hivernal 19 tonnes de PTC, d'une saleuse et d'une lame de d\u00e9neigement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28841\" target=\"_blank\"> 20-28841</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d8da69caf41472bb50da4fc4c04ec74": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.456543,
          6.662886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7312118b689b424c9ec7def2ce31a507",
        "title": "Vers TOUL C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PROGRAMME D'ASSAINISSEMENT DE LA COMMUNE DE TRONDES - TRAVAUX DE R\u00c9HABILITATION DU R\u00c9SEAU D'ASSAINISSEMENT ET DE CR\u00c9ATION DE LA STATION DE TRAITEMENT DES EAUX US\u00c9ES - MARCH\u00c9 2020_PA_03\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80a33cca8bc543f4a501b211223c3693": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6cfa035b1fae4e07af1d603fdf3b5a45": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7312118b689b424c9ec7def2ce31a507": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80a33cca8bc543f4a501b211223c3693",
        "style": "IPY_MODEL_6cfa035b1fae4e07af1d603fdf3b5a45",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28480\" target=\"_blank\"> 20-28480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Terres Touloises<br>\n        <b>Ville :</b> TOUL C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PROGRAMME D'ASSAINISSEMENT DE LA COMMUNE DE TRONDES - TRAVAUX DE R\u00c9HABILITATION DU R\u00c9SEAU D'ASSAINISSEMENT ET DE CR\u00c9ATION DE LA STATION DE TRAITEMENT DES EAUX US\u00c9ES - MARCH\u00c9 2020_PA_03<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28480\" target=\"_blank\"> 20-28480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1592130707e9440281c86c665d564f10": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.584922,
          6.517063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aacc51aefec44d1198619d9d734d0535",
        "title": "Vers LUN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre d'un syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9assistance pour personnes \u00e2g\u00e9es vivant \u00e0 domicile\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30299b386cd04856875228fb47767ede": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8b4ba09fdeb94eafa10d3414bdddc9a3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aacc51aefec44d1198619d9d734d0535": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30299b386cd04856875228fb47767ede",
        "style": "IPY_MODEL_8b4ba09fdeb94eafa10d3414bdddc9a3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28568\" target=\"_blank\"> 20-28568</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D'ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> LUN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de transmission', 'T\u00e9l\u00e9surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre d'un syst\u00e8me de t\u00e9l\u00e9assistance pour personnes \u00e2g\u00e9es vivant \u00e0 domicile<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28568\" target=\"_blank\"> 20-28568</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "402224cc0bac422faf85c5a3741e2290": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.775928,
          5.161497
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aebb33a9f44940979022b12874f771e4",
        "title": "Vers VAL D'ORNAIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction salle multifonction\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d8ac514e264b4d88b698c3f0d2e542ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e57e58dd21d244c4b4a0fdf2daceda83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aebb33a9f44940979022b12874f771e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d8ac514e264b4d88b698c3f0d2e542ff",
        "style": "IPY_MODEL_e57e58dd21d244c4b4a0fdf2daceda83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28923\" target=\"_blank\"> 20-28923</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55', '52', '57', '54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VAL D'ORNAIN<br>\n        <b>Ville :</b> VAL D'ORNAIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cloison, faux plafond']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction salle multifonction<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28923\" target=\"_blank\"> 20-28923</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1a88b004aeb45a684d720b079c9a4a5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.828134,
          5.658961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48f7000283b24a17934164d68fd323c7",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension et restructuration de la maison de la solidarit\u00e9 de stenay (relance 5 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "822c2f30d5d6488aa299b45fdfe5e6cd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "61d892435ff642559078731ec7a198da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48f7000283b24a17934164d68fd323c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_822c2f30d5d6488aa299b45fdfe5e6cd",
        "style": "IPY_MODEL_61d892435ff642559078731ec7a198da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28602\" target=\"_blank\"> 20-28602</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension et restructuration de la maison de la solidarit\u00e9 de stenay (relance 5 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28602\" target=\"_blank\"> 20-28602</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c4c740355724aa7abc3ea585747a930": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.828134,
          5.658961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_12d75cca7c02444e88f4fa006b8146ad",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        contournement est de verdun - assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise \u00e0 jour de l'\u00e9tude d'impact et pour l'ensemble des proc\u00e9dures r\u00e8glementaires\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3b7f2de71328428d95f51ca4ee25b9c2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5238649f2c79498eb25d8a99c3b3f265": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "12d75cca7c02444e88f4fa006b8146ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3b7f2de71328428d95f51ca4ee25b9c2",
        "style": "IPY_MODEL_5238649f2c79498eb25d8a99c3b3f265",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28291\" target=\"_blank\"> 20-28291</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contournement est de verdun - assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage pour la mise \u00e0 jour de l'\u00e9tude d'impact et pour l'ensemble des proc\u00e9dures r\u00e8glementaires<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28291\" target=\"_blank\"> 20-28291</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c5b90d6fb50439494927d144c2c1225": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.786674,
          6.379886
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08522169dd3342e7b1169cae02bfbf80",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux pour la r\u00e9fection compl\u00e8te de la cl\u00f4ture p\u00e9rim\u00e9trique de l'egm 26/7 de belfort\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bf0b65fea2ef48579439a58ed3a2b6f3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1abee728764a4eb2a747275eff564ca5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08522169dd3342e7b1169cae02bfbf80": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bf0b65fea2ef48579439a58ed3a2b6f3",
        "style": "IPY_MODEL_1abee728764a4eb2a747275eff564ca5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28536\" target=\"_blank\"> 20-28536</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90', '25', '70', '68', '88', '54', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGAMI Est DAGF BCP<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture', 'Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux pour la r\u00e9fection compl\u00e8te de la cl\u00f4ture p\u00e9rim\u00e9trique de l'egm 26/7 de belfort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28536\" target=\"_blank\"> 20-28536</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1e714d1d2af4b518f5eb0fa5fdd31ec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.09344,
          6.892508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9c69a6ae4fa447cdaeb4de73d37b58d9",
        "title": "Vers SARREGUEMINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de bungalows (achat ou location)pour un projet de r\u00e9novation et d'extension\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a629e2453dd494293033e74d58e0a73": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6f8bcc86afb14890b8b79dd1610ae6d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9c69a6ae4fa447cdaeb4de73d37b58d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a629e2453dd494293033e74d58e0a73",
        "style": "IPY_MODEL_6f8bcc86afb14890b8b79dd1610ae6d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28951\" target=\"_blank\"> 20-28951</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SARREGUEMINES CONFLUENCES<br>\n        <b>Ville :</b> SARREGUEMINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de bungalows (achat ou location)pour un projet de r\u00e9novation et d'extension<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28951\" target=\"_blank\"> 20-28951</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32d1395ff9784fb69494678dcbd7a5a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.482574,
          3.065537
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf73ee5f67a74e588c727fd46e79f2e7",
        "title": "Vers NEVERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        groupement hospitalier de territoire de la ni\u00e8vre : fourniture et livraison de poches a usage unique et autres accessoires ou consommables pour aspirateur de mucosit\u00e9 \u00e9lectrique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "041ed465c4cd44049112ca322f2dc8f9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2a44c477285498294838598cbccc23f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf73ee5f67a74e588c727fd46e79f2e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_041ed465c4cd44049112ca322f2dc8f9",
        "style": "IPY_MODEL_c2a44c477285498294838598cbccc23f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28641\" target=\"_blank\"> 20-28641</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['58']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Nevers<br>\n        <b>Ville :</b> NEVERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Consommables m\u00e9dicaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> groupement hospitalier de territoire de la ni\u00e8vre : fourniture et livraison de poches a usage unique et autres accessoires ou consommables pour aspirateur de mucosit\u00e9 \u00e9lectrique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28641\" target=\"_blank\"> 20-28641</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0338282a7dec4b06af1d0bae009b5a49": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.292076,
          4.11175
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_976ea7a96e4b4f55b57940be1aca8449",
        "title": "Vers JEUMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        acquisition de v\u00e9hicules d'occasion et reprise des anciens v\u00e9hicules\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c774524810a400b83254e3a3db15a10": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "98cbd8c53acd4b43861053cbf0d4e571": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "976ea7a96e4b4f55b57940be1aca8449": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c774524810a400b83254e3a3db15a10",
        "style": "IPY_MODEL_98cbd8c53acd4b43861053cbf0d4e571",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28537\" target=\"_blank\"> 20-28537</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Jeumont<br>\n        <b>Ville :</b> JEUMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> acquisition de v\u00e9hicules d'occasion et reprise des anciens v\u00e9hicules<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28537\" target=\"_blank\"> 20-28537</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44cd37e4140242a1b90afa6db1530e9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.885031,
          2.468179
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2950034e239041df8b648351ed33f9fe",
        "title": "Vers WORMHOUT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un pont bascule b\u00e9ton et hors sol\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0dfa5e77de224cb190d5181f515a3ab5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2f613f9ee8ab49c2ab1ebb92b0562136": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2950034e239041df8b648351ed33f9fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0dfa5e77de224cb190d5181f515a3ab5",
        "style": "IPY_MODEL_2f613f9ee8ab49c2ab1ebb92b0562136",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29009\" target=\"_blank\"> 20-29009</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SM SIROM Flandre Nord<br>\n        <b>Ville :</b> WORMHOUT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ordures m\u00e9nag\u00e8res (prestations)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un pont bascule b\u00e9ton et hors sol<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29009\" target=\"_blank\"> 20-29009</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25b40faaeeaf4656ad75b4a9bdd7334d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.62328,
          3.152355
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e87e84f40db24961a54fdc73cd7ac240",
        "title": "Vers VILLENEUVE D ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR DES TRAVAUX D'AMENAGEMENT INTERIEUR DES ATELIERS DU REZ DE CHAUSSEE HAUT, DU HALL D'ACCUEIL ET LA CAFETERIA - DESIGNER D ESPACE ET ARCHITECTE D INTERIE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a3f5602a99674353b6a7e38ae2a6027d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9401cd734594d448b12e4bc4666a9bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e87e84f40db24961a54fdc73cd7ac240": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a3f5602a99674353b6a7e38ae2a6027d",
        "style": "IPY_MODEL_b9401cd734594d448b12e4bc4666a9bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28711\" target=\"_blank\"> 20-28711</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ECOLE NAT SUP ARCHITECTURE PAYSAGE<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9coration (travaux)', 'Etude', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR DES TRAVAUX D'AMENAGEMENT INTERIEUR DES ATELIERS DU REZ DE CHAUSSEE HAUT, DU HALL D'ACCUEIL ET LA CAFETERIA - DESIGNER D ESPACE ET ARCHITECTE D INTERIE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28711\" target=\"_blank\"> 20-28711</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6b16d2f77dc401e894d2528a48bd384": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.271348,
          3.286799
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c999f7ac4504b1684702db2f8169a68",
        "title": "Vers VILLENEUVE D'ASCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux des espaces publics - Relance du lot 2: Travaux de petits am\u00e9nagements et d'adaptation de l'espace public\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22fac889fe8a4f86ad092b072afbe147": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3955b489f558449d97940d4d4565fd3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c999f7ac4504b1684702db2f8169a68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22fac889fe8a4f86ad092b072afbe147",
        "style": "IPY_MODEL_3955b489f558449d97940d4d4565fd3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29035\" target=\"_blank\"> 20-29035</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Villeneuve d'Ascq<br>\n        <b>Ville :</b> VILLENEUVE D'ASCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux des espaces publics - Relance du lot 2: Travaux de petits am\u00e9nagements et d'adaptation de l'espace public<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29035\" target=\"_blank\"> 20-29035</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff22a5532af949159862088d2e8be21a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.507352,
          3.106708
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ff200d16c0544a0affe5acf4240b034",
        "title": "Vers PONT \u00c0 MARCQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        changement de la salle omnisport p\u00e9v\u00e8le ar\u00e9na (erp type x) en salle de spectacle (erp type l).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "858153f3ae494abc997fdd899f6d97d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e3667e2c9c044fa814b7df21c30bb06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ff200d16c0544a0affe5acf4240b034": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_858153f3ae494abc997fdd899f6d97d4",
        "style": "IPY_MODEL_3e3667e2c9c044fa814b7df21c30bb06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26809\" target=\"_blank\"> 20-26809</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Communes P\u00e9v\u00e8le Carembault<br>\n        <b>Ville :</b> PONT \u00c0 MARCQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9tection incendie', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> changement de la salle omnisport p\u00e9v\u00e8le ar\u00e9na (erp type x) en salle de spectacle (erp type l).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-26809\" target=\"_blank\"> 20-26809</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70b4ac4c085447a28d830dc2ee639b6f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.024792,
          2.302187
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14a510a8e4d7418bbce922b62786b572",
        "title": "Vers GRANDE SYNTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE MISE EN PLACE D'UNE VETURE SUR LES FACADES EST, NORD ET SUD DU GYMNASE CLEMENCEAU\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6ce65afcfdab46a8a06835ff13416a72": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "94efbb72c6f44e9295dbc0d8649305f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14a510a8e4d7418bbce922b62786b572": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6ce65afcfdab46a8a06835ff13416a72",
        "style": "IPY_MODEL_94efbb72c6f44e9295dbc0d8649305f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28936\" target=\"_blank\"> 20-28936</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> GRANDE SYNTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE MISE EN PLACE D'UNE VETURE SUR LES FACADES EST, NORD ET SUD DU GYMNASE CLEMENCEAU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28936\" target=\"_blank\"> 20-28936</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4be1c0c217c74608a5aa4ef174552c99": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.666859,
          2.974437
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1b3b712fbc8479fb207f5bcb5b77692",
        "title": "Vers PREMESQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des locaux des installations du SMAEL\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94aa052b7b8442929da607a6dc9ba03f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28287c3c487f4c74a25333e0a111beb7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1b3b712fbc8479fb207f5bcb5b77692": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94aa052b7b8442929da607a6dc9ba03f",
        "style": "IPY_MODEL_28287c3c487f4c74a25333e0a111beb7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29013\" target=\"_blank\"> 20-29013</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.M.A.E.L.<br>\n        <b>Ville :</b> PREMESQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Nettoyage de locaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des locaux des installations du SMAEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29013\" target=\"_blank\"> 20-29013</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c880d043275f4bf7afb258ffa7a3b856": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b39b7cd6c984441b90222ca977cfd2c6",
        "title": "Vers SAINT SAULVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        s\u00e9curisation du r\u00e9seau ris de la deuxi\u00e8me ligne (t2) du tramway valenciennois.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be6144c4bb3d4535955361329dd4aaf4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bcd82b62c9cc47d298578baf6596c0d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b39b7cd6c984441b90222ca977cfd2c6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be6144c4bb3d4535955361329dd4aaf4",
        "style": "IPY_MODEL_bcd82b62c9cc47d298578baf6596c0d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24296\" target=\"_blank\"> 20-24296</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIMOUV<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAULVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Fibre optique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> s\u00e9curisation du r\u00e9seau ris de la deuxi\u00e8me ligne (t2) du tramway valenciennois.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24296\" target=\"_blank\"> 20-24296</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99fbb4a050dd40da9c54d98a887a0d11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27cb89e46d854a6aa5e9058c1398852e",
        "title": "Vers SAINT SAULVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9habilitation de l'agence commerciale \" transvilles \" de valenciennes.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1effa2743001444a94b7636896adb61c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a66b9f679faf46b5a93a76c805154294": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27cb89e46d854a6aa5e9058c1398852e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1effa2743001444a94b7636896adb61c",
        "style": "IPY_MODEL_a66b9f679faf46b5a93a76c805154294",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24321\" target=\"_blank\"> 20-24321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIMOUV<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAULVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'D\u00e9molition', 'D\u00e9tection incendie', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9habilitation de l'agence commerciale \" transvilles \" de valenciennes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24321\" target=\"_blank\"> 20-24321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "361c4118bf2c4b4b88ebd2e1fea48f39": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ab69f27e0de4a8b9cae5c2ca7ecb4e7",
        "title": "Vers SAINT SAULVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre de la remise en \u00e9tat des d\u00e9sordres relatifs au syst\u00e8me d'anti-franchissement des feux des 29 rames du tramway valenciennois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33fe1f780383413d9a61bb6f12983730": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eb8e8c567eb040eb8a6a61dea32e55f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ab69f27e0de4a8b9cae5c2ca7ecb4e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33fe1f780383413d9a61bb6f12983730",
        "style": "IPY_MODEL_eb8e8c567eb040eb8a6a61dea32e55f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24450\" target=\"_blank\"> 20-24450</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIMOUV<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAULVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage dans le cadre de la remise en \u00e9tat des d\u00e9sordres relatifs au syst\u00e8me d'anti-franchissement des feux des 29 rames du tramway valenciennois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24450\" target=\"_blank\"> 20-24450</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "05ec1c3811f946adb8c324f11bd3a7a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f34b14ca3aa24a52904199337a1a0ef7",
        "title": "Vers SAINT SAULVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en conformit\u00e9 du c\u00e2blage du syst\u00e8me d'anti-franchissement des 29 rames du tramway valenciennois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "326c089dd214420d83e4040c5a7e4dbc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e0279157b50c4703a525e606d20cae75": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f34b14ca3aa24a52904199337a1a0ef7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_326c089dd214420d83e4040c5a7e4dbc",
        "style": "IPY_MODEL_e0279157b50c4703a525e606d20cae75",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24351\" target=\"_blank\"> 20-24351</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIMOUV<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAULVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['C\u00e2blage', 'Mat\u00e9riel ferroviaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en conformit\u00e9 du c\u00e2blage du syst\u00e8me d'anti-franchissement des 29 rames du tramway valenciennois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24351\" target=\"_blank\"> 20-24351</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86a913ef216e42ab97634003a800b1d9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30fe00fcdf204b92a5b0e4054d90d556",
        "title": "Vers SAINT SAULVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mise en conformit\u00e9 de l'\u00e9nergie en ligne de la premi\u00e8re du tramway valenciennois\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1e85e95913a445778785b84aab69f0eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e257cf1cc0044606bcbf33e7a702d22b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30fe00fcdf204b92a5b0e4054d90d556": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1e85e95913a445778785b84aab69f0eb",
        "style": "IPY_MODEL_e257cf1cc0044606bcbf33e7a702d22b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24269\" target=\"_blank\"> 20-24269</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIMOUV<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAULVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel ferroviaire', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mise en conformit\u00e9 de l'\u00e9nergie en ligne de la premi\u00e8re du tramway valenciennois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24269\" target=\"_blank\"> 20-24269</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e432a78fc455410f84d15e44a7d2d3f6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5929b9f9cd14132a086ba80a62b92a8",
        "title": "Vers SAINT SAULVE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage au titre de la loi portant sur la transition \u00e9nerg\u00e9tique et la croissance verte\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "13ed69c5d36949098bd183dfe9932758": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5314b44891445f29f1255b6a48f4ece": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5929b9f9cd14132a086ba80a62b92a8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_13ed69c5d36949098bd183dfe9932758",
        "style": "IPY_MODEL_b5314b44891445f29f1255b6a48f4ece",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24254\" target=\"_blank\"> 20-24254</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIMOUV<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAULVE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage au titre de la loi portant sur la transition \u00e9nerg\u00e9tique et la croissance verte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24254\" target=\"_blank\"> 20-24254</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b4d9797b05e149dc857fbeee74fc5b55": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.418676,
          2.816466
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bc85648de8e44928b83149def40d0ac",
        "title": "Vers MARGNY LES COMPI\u00c8GNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Canal Seine-Nord Europe - Etude et essais de permeabilit\u00e9 sur des corrois d'\u00e9tancheite\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f057747b667f4a3dad25c026b267c6ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d8692da65f5e418fae07f8450867f9af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bc85648de8e44928b83149def40d0ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f057747b667f4a3dad25c026b267c6ca",
        "style": "IPY_MODEL_d8692da65f5e418fae07f8450867f9af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27884\" target=\"_blank\"> 20-27884</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '80', '59', '62', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOCIETE DU CANAL SEINE NORD EUROPE<br>\n        <b>Ville :</b> MARGNY LES COMPI\u00c8GNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Canal Seine-Nord Europe - Etude et essais de permeabilit\u00e9 sur des corrois d'\u00e9tancheite<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27884\" target=\"_blank\"> 20-27884</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbd263237caf417a8765b10585094855": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.229346,
          2.030818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_81ddd42202fd4035b0ae8da01ef0f1e9",
        "title": "Vers COMPI\u00c8GNE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00b0\u00b0\u00b0Diffusion de deux spectacles de vid\u00e9o-mapping pour la ville de compi\u00e8gne\u00b0\u00b0\u00b0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2652ae0460c744288504621141352c27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e503e174e3ec41d38951dddbe1988c00": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "81ddd42202fd4035b0ae8da01ef0f1e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2652ae0460c744288504621141352c27",
        "style": "IPY_MODEL_e503e174e3ec41d38951dddbe1988c00",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22187\" target=\"_blank\"> 20-22187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPI\u00c8GNE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Vid\u00e9o, cin\u00e9ma']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00b0\u00b0\u00b0Diffusion de deux spectacles de vid\u00e9o-mapping pour la ville de compi\u00e8gne\u00b0\u00b0\u00b0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22187\" target=\"_blank\"> 20-22187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ee0e236642747c7928f02f796553802": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.274657,
          2.527646
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cf5c6118a408487694b5af631527d112",
        "title": "Vers VERNEUIL EN HALATTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le projet comprend le confortement et la mise en s\u00e9curit\u00e9 de la carri\u00e8re dont les travaux sont r\u00e9partis en deux cat\u00e9gories :? Les travaux n\u00e9cessaires \u00e0 la s\u00e9curisation de la salle INERIS de la car..\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e57fe3bd44f74cfeb772a75831ba840e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d5e707f8d9a84c40bd5da29cae3ba2ff": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cf5c6118a408487694b5af631527d112": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e57fe3bd44f74cfeb772a75831ba840e",
        "style": "IPY_MODEL_d5e707f8d9a84c40bd5da29cae3ba2ff",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28717\" target=\"_blank\"> 20-28717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INERIS<br>\n        <b>Ville :</b> VERNEUIL EN HALATTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le projet comprend le confortement et la mise en s\u00e9curit\u00e9 de la carri\u00e8re dont les travaux sont r\u00e9partis en deux cat\u00e9gories :? Les travaux n\u00e9cessaires \u00e0 la s\u00e9curisation de la salle INERIS de la car..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28717\" target=\"_blank\"> 20-28717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18887d7237eb486596ab0774a8c3c22d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.698698,
          0.327967
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_216d01aecac64698916cb3d2bad03051",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et transport de mat\u00e9riaux enrob\u00e9s stockables 2020 \u00e0 2021\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5557f6cbf70645938c3a4c54436a5b2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c089a8e61ae54e32972e6b1e9d0b4468": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "216d01aecac64698916cb3d2bad03051": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5557f6cbf70645938c3a4c54436a5b2a",
        "style": "IPY_MODEL_c089a8e61ae54e32972e6b1e9d0b4468",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28649\" target=\"_blank\"> 20-28649</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de l'Orne<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et transport de mat\u00e9riaux enrob\u00e9s stockables 2020 \u00e0 2021<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28649\" target=\"_blank\"> 20-28649</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b8c8ec5554b146afa7d2f1efe0a4ce46": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.602664,
          -0.647745
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55f06b96b59044f6a1143c1134ae05b0",
        "title": "Vers ARGENTAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des travaux de d\u00e9construction totale des tribunes du stade g\u00e9rard saint, situ\u00e9 avenue de paris \u00e0 argentan.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "62a96cbb539c4702a89e2b968466e5ef": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7f0db5d998454289a09a7c2ab39be6a6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55f06b96b59044f6a1143c1134ae05b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_62a96cbb539c4702a89e2b968466e5ef",
        "style": "IPY_MODEL_7f0db5d998454289a09a7c2ab39be6a6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23728\" target=\"_blank\"> 20-23728</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Argentan<br>\n        <b>Ville :</b> ARGENTAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne des travaux de d\u00e9construction totale des tribunes du stade g\u00e9rard saint, situ\u00e9 avenue de paris \u00e0 argentan.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23728\" target=\"_blank\"> 20-23728</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e34b9cbad3114c3e981810f92eab9193": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.834885,
          0.414108
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ff4c9685fe344496b84d88355faaeb6d",
        "title": "Vers ARGENTAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE R\u00c9HABILITATION DE L'AIRE D'ACCUEIL DES GENS DU VOYAGE \u00c0 ARGENTAN (61200)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f96a87655894ee0b2c29637fa59dd80": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd99c73b65874602ba9413cb06a9acf0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ff4c9685fe344496b84d88355faaeb6d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f96a87655894ee0b2c29637fa59dd80",
        "style": "IPY_MODEL_fd99c73b65874602ba9413cb06a9acf0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29111\" target=\"_blank\"> 20-29111</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CDC Argentan Intercom<br>\n        <b>Ville :</b> ARGENTAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Sanitaire', 'Terrassement', 'T\u00e9l\u00e9gestion', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9HABILITATION DE L'AIRE D'ACCUEIL DES GENS DU VOYAGE \u00c0 ARGENTAN (61200)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29111\" target=\"_blank\"> 20-29111</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ce17ee88d0b4473bdbda927c5cf0055": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.951247,
          1.870282
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bc4ec6fa88434f49aeda1815dfb4f243",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020-FCS-0007 Entretien des r\u00e9seaux, d\u00e9canteurs et stations de pr\u00e9traitement des eaux us\u00e9es du port Boulogne Calais\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d0e528723d34a8a9d5334a0c8041be8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d40270e4bc8943ee9703b376148741ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bc4ec6fa88434f49aeda1815dfb4f243": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d0e528723d34a8a9d5334a0c8041be8",
        "style": "IPY_MODEL_d40270e4bc8943ee9703b376148741ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28861\" target=\"_blank\"> 20-28861</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEPD<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'Station de pompage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020-FCS-0007 Entretien des r\u00e9seaux, d\u00e9canteurs et stations de pr\u00e9traitement des eaux us\u00e9es du port Boulogne Calais<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28861\" target=\"_blank\"> 20-28861</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d9f0ae61f6c1424e8cb24d478cafd865": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.808094,
          1.705195
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0386106741d84dfebcdeb74ed88efe38",
        "title": "Vers MARQUISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Achat d'un rouleau compacteur fixe.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba75d05db2cd4d74906a1a0121a2dfe5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "14734513918d4b63ba4a29f7dd6605b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0386106741d84dfebcdeb74ed88efe38": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba75d05db2cd4d74906a1a0121a2dfe5",
        "style": "IPY_MODEL_14734513918d4b63ba4a29f7dd6605b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28755\" target=\"_blank\"> 20-28755</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-15 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM DE COMMUNES DE LA TERRE DES 2 CAPS<br>\n        <b>Ville :</b> MARQUISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9chetterie (exploitation)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Achat d'un rouleau compacteur fixe.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28755\" target=\"_blank\"> 20-28755</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f27eb524a4734058b8cbec26272a08ae": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.444197,
          3.02957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_850fa5d949174b2085b41a2da107b7a1",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Saint Martin Boulogne\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2622c872f6494afb97ba49324aae9de9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "637494d64ca84e989de394c3ce216f5d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "850fa5d949174b2085b41a2da107b7a1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2622c872f6494afb97ba49324aae9de9",
        "style": "IPY_MODEL_637494d64ca84e989de394c3ce216f5d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28556\" target=\"_blank\"> 20-28556</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Boulonnais<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Saint Martin Boulogne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28556\" target=\"_blank\"> 20-28556</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9865624e8abb438b8d03f2fd6a2d6aca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.444197,
          3.02957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_90f2b95b650e4d57803991f404aa7e50",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Saint Martin BoulogneRe-consultation des lots 4,5 et 6 suite appel d'offres infructueux.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bc81aa0f7c64c8a97538d8417f686bf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a903f096b6af4e15ac478d4b81626675": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "90f2b95b650e4d57803991f404aa7e50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bc81aa0f7c64c8a97538d8417f686bf",
        "style": "IPY_MODEL_a903f096b6af4e15ac478d4b81626675",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28601\" target=\"_blank\"> 20-28601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Boulonnais<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Cl\u00f4ture', 'Espaces verts', 'Signal\u00e9tique', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une d\u00e9ch\u00e8terie \u00e0 Saint Martin BoulogneRe-consultation des lots 4,5 et 6 suite appel d'offres infructueux.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28601\" target=\"_blank\"> 20-28601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aed587f89e9947d3aff4d526661fdd7b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.388908,
          3.13913
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a84b2ce2b6b448168126a3e58040de2f",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement paysagers d'une voie de desserte - Plaine de Sarli\u00e8ve Sud \u00e0 Cournon d'Auvergne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ed0c32e6e62f4bbfb34a81c7e52c9955": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bafa5ba36cb14d2f985493034c9decba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a84b2ce2b6b448168126a3e58040de2f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ed0c32e6e62f4bbfb34a81c7e52c9955",
        "style": "IPY_MODEL_bafa5ba36cb14d2f985493034c9decba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28621\" target=\"_blank\"> 20-28621</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Clermont Auvergne M\u00e9tropole<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement paysagers d'une voie de desserte - Plaine de Sarli\u00e8ve Sud \u00e0 Cournon d'Auvergne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28621\" target=\"_blank\"> 20-28621</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8118ce1b658f4a03b81fe9442b02941f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.392637,
          -0.717257
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3042f3d525284c37a3e301d8e5d23ce2",
        "title": "Vers MOURENX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fournitures diverses pour l'entretien du parc v\u00e9hicule de la communaut\u00e9 de communes de lacq-orthez\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96bfe57b06224d49b24d4fc097184274": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52ca2d014f524744bff38ebd2d8daa29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3042f3d525284c37a3e301d8e5d23ce2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96bfe57b06224d49b24d4fc097184274",
        "style": "IPY_MODEL_52ca2d014f524744bff38ebd2d8daa29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28631\" target=\"_blank\"> 20-28631</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de Lacq-Orthez<br>\n        <b>Ville :</b> MOURENX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Lubrifiants', 'Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fournitures diverses pour l'entretien du parc v\u00e9hicule de la communaut\u00e9 de communes de lacq-orthez<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28631\" target=\"_blank\"> 20-28631</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "430f3f3678934e1d9fcfff5333af8fea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.446653,
          -1.57857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_285e2fde763a4b3ca501a4820a38b6d8",
        "title": "Vers BIDART :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation du b\u00e2timent ancien de l'\u00e9cole maternelle - Ravalement complet de fa\u00e7ade\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "91d8cd6ccf9b4cb4a4c4440ea61eb3a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "35a5cca455be4377b960ae88ad6908bc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "285e2fde763a4b3ca501a4820a38b6d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_91d8cd6ccf9b4cb4a4c4440ea61eb3a2",
        "style": "IPY_MODEL_35a5cca455be4377b960ae88ad6908bc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28754\" target=\"_blank\"> 20-28754</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bidart<br>\n        <b>Ville :</b> BIDART<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation du b\u00e2timent ancien de l'\u00e9cole maternelle - Ravalement complet de fa\u00e7ade<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28754\" target=\"_blank\"> 20-28754</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd2da8f10d1a41adbeaedca61f9acf3d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.446653,
          -1.57857
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0f472afffc23483d867e3ba2b7eaa78a",
        "title": "Vers BIDART :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement du parking Atherbea\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f86bf430b7e4ea2b4b806e6db20edb3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adc39287eaef4eb19e90bb79592f784f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0f472afffc23483d867e3ba2b7eaa78a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f86bf430b7e4ea2b4b806e6db20edb3",
        "style": "IPY_MODEL_adc39287eaef4eb19e90bb79592f784f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28992\" target=\"_blank\"> 20-28992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Bidart<br>\n        <b>Ville :</b> BIDART<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Ma\u00e7onnerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement du parking Atherbea<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28992\" target=\"_blank\"> 20-28992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1b1623e08af0492a8cf3991ed4078e26": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.180765,
          -0.260746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_465cded5e65e4c9884491e7e2d8c3b30",
        "title": "Vers B\u00c9N\u00c9JACQ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9sidence de cr\u00e9ation sonore pour 2 parcours Patrimoine en balade\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4bf83fc0ed7c469d96052d618600ffd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "193a5c8e09434c04a9855f6e29f3635b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "465cded5e65e4c9884491e7e2d8c3b30": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4bf83fc0ed7c469d96052d618600ffd1",
        "style": "IPY_MODEL_193a5c8e09434c04a9855f6e29f3635b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28600\" target=\"_blank\"> 20-28600</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes du Pays de Nay<br>\n        <b>Ville :</b> B\u00c9N\u00c9JACQ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Film']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9sidence de cr\u00e9ation sonore pour 2 parcours Patrimoine en balade<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28600\" target=\"_blank\"> 20-28600</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9d08648740dc4723ad94f37868878cfd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.436012,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48c8d61e9f964ca39496676947b90527",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat de maintenance et services du parc logiciels Autodesk\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6550f3e917546aab16b90e676651996": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b44b6132939c4f29b68b086531df7d06": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48c8d61e9f964ca39496676947b90527": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6550f3e917546aab16b90e676651996",
        "style": "IPY_MODEL_b44b6132939c4f29b68b086531df7d06",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28579\" target=\"_blank\"> 20-28579</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT HAUTES-PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de maintenance et services du parc logiciels Autodesk<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28579\" target=\"_blank\"> 20-28579</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e06b8c2696fe46b19993d89eba8921f9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.759818,
          2.517439
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f5239769362d4cd5acb82cca9f6bfb1a",
        "title": "Vers PERPIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection des d\u00e9sordres du contournement du quartier Porte d'Espagne situ\u00e9 Avenue L\u00e9on Jean Gregory \u00e0 Perpignan\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a184111551c24ad3b2af9276261ee819": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d706140e81b34a25aa1189d7cd6eb0d3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f5239769362d4cd5acb82cca9f6bfb1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a184111551c24ad3b2af9276261ee819",
        "style": "IPY_MODEL_d706140e81b34a25aa1189d7cd6eb0d3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28721\" target=\"_blank\"> 20-28721</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['66']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Perpignan M\u00e9diterran\u00e9e Communaut\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> PERPIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection des d\u00e9sordres du contournement du quartier Porte d'Espagne situ\u00e9 Avenue L\u00e9on Jean Gregory \u00e0 Perpignan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28721\" target=\"_blank\"> 20-28721</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ecc40bfb33cb418aad4a17bb7b86af22": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.576818,
          7.770275
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b8518216f0454d14bec465e90c7698e4",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la livraison de chaussures de s\u00e9curit\u00e9 anticoupures \u00e0 destination des salari\u00e9s employ\u00e9s par la Direction Territoriale Grand Est, groupe Est.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3cb57caa91d04f5c84b12a1c0af93d4b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e21ee8286a243a0986cd1b6d55a7870": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b8518216f0454d14bec465e90c7698e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3cb57caa91d04f5c84b12a1c0af93d4b",
        "style": "IPY_MODEL_3e21ee8286a243a0986cd1b6d55a7870",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28509\" target=\"_blank\"> 20-28509</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '57', '88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OFFICE NATIONAL DES FORETS<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaussures ou articles chaussants']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la fourniture et la livraison de chaussures de s\u00e9curit\u00e9 anticoupures \u00e0 destination des salari\u00e9s employ\u00e9s par la Direction Territoriale Grand Est, groupe Est.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28509\" target=\"_blank\"> 20-28509</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6efbd32a35fd475580d000035399e97c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.7911,
          7.602494
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0cdef60511854b499dd83869d27dff72",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TNS_M19_026\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00b31109e1394f58b0d826579909f135": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "93015c7ff074438a8d338a1c8b24a163": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0cdef60511854b499dd83869d27dff72": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00b31109e1394f58b0d826579909f135",
        "style": "IPY_MODEL_93015c7ff074438a8d338a1c8b24a163",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27893\" target=\"_blank\"> 20-27893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67', '68', '54', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TH\u00c9\u00c2TRE NATIONAL DE STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TNS_M19_026<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27893\" target=\"_blank\"> 20-27893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5b05bd8e200e47378994bb5497fbdd0a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.572869,
          7.468936
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15615c6b196e44a392523cb3598d45ad",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une strat\u00e9gie de Communication et accompagnement dans sa mise en oeuvre- Pacte Transmission-Reprise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c0fbf03a9b44936b33da22b5ab89c86": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "128b9849b66844c1a4837d287c806dba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15615c6b196e44a392523cb3598d45ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c0fbf03a9b44936b33da22b5ab89c86",
        "style": "IPY_MODEL_128b9849b66844c1a4837d287c806dba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28492\" target=\"_blank\"> 20-28492</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une strat\u00e9gie de Communication et accompagnement dans sa mise en oeuvre- Pacte Transmission-Reprise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28492\" target=\"_blank\"> 20-28492</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "116d5d4f0e344c56bd276c070905f7ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.828393,
          8.03998
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c0374199158040cca4983b0f79a29fd1",
        "title": "Vers ILLKIRCH FRAFFENSTADEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le march\u00e9 concerne l'accompagnement \u00e0 la transformation manag\u00e9riale et au pilotage des activit\u00e9s du Centre de Traitement Informatique Strasbourg.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c104b8bba51e4a2e9e8178ab821b680c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "337fc74b8cc74d8594fcb6cebcc20343": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c0374199158040cca4983b0f79a29fd1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c104b8bba51e4a2e9e8178ab821b680c",
        "style": "IPY_MODEL_337fc74b8cc74d8594fcb6cebcc20343",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28562\" target=\"_blank\"> 20-28562</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-21 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTI Grand Est<br>\n        <b>Ville :</b> ILLKIRCH FRAFFENSTADEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le march\u00e9 concerne l'accompagnement \u00e0 la transformation manag\u00e9riale et au pilotage des activit\u00e9s du Centre de Traitement Informatique Strasbourg.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28562\" target=\"_blank\"> 20-28562</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32a07a6b83b84caf8d765b5675371825": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.040541,
          7.150811
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5cf3bbb2ef444fe5a5c4560c68bb91ed",
        "title": "Vers MUNSTER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appui technique \u00e0 l'animation des contrats forestiers Natura 2000 en for\u00eat publique sur la ZPS 'massif vosgien' (FR4112003)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "283640370d3246d7bf0b0f96c4decc2c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ea069079c94a4127b1286a6f9cface1a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5cf3bbb2ef444fe5a5c4560c68bb91ed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_283640370d3246d7bf0b0f96c4decc2c",
        "style": "IPY_MODEL_ea069079c94a4127b1286a6f9cface1a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25992\" target=\"_blank\"> 20-25992</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PNR des Ballons des Vosges<br>\n        <b>Ville :</b> MUNSTER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appui technique \u00e0 l'animation des contrats forestiers Natura 2000 en for\u00eat publique sur la ZPS 'massif vosgien' (FR4112003)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25992\" target=\"_blank\"> 20-25992</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c2dd5721b6dc431691b88931e3b35f11": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.7579,
          4.724823
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9d1801bab0b74032a508be38ac82fe11",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gymnase des Batti\u00e8res - cr\u00e9ation d'un club house\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e762216302384611b5dcf771d4eb3cf7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a94b18860e0f4e6081c56241eba9acab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9d1801bab0b74032a508be38ac82fe11": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e762216302384611b5dcf771d4eb3cf7",
        "style": "IPY_MODEL_a94b18860e0f4e6081c56241eba9acab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28703\" target=\"_blank\"> 20-28703</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Lyon<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gymnase des Batti\u00e8res - cr\u00e9ation d'un club house<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28703\" target=\"_blank\"> 20-28703</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9e94e74ad604a47967e11efbe3110dc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.433051,
          0.339249
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cb81847f9c1e4217b02a701e4b4dc24c",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation d'un programme pour la construction d'une passerelle 'pi\u00e9ton deux-roues' sur les communes du Mans et de Saint-Pavace\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1b5c82960b834260848d60f5810e6fbb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f39d0fe6c5b24e44aa0dc9bd14b85501": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cb81847f9c1e4217b02a701e4b4dc24c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1b5c82960b834260848d60f5810e6fbb",
        "style": "IPY_MODEL_f39d0fe6c5b24e44aa0dc9bd14b85501",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28960\" target=\"_blank\"> 20-28960</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENOVIA CITES<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation d'un programme pour la construction d'une passerelle 'pi\u00e9ton deux-roues' sur les communes du Mans et de Saint-Pavace<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28960\" target=\"_blank\"> 20-28960</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ee7827449664ea2bb6cffec4fe660d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.176037,
          0.429303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b65a77bad2f946eba30e7ea8e88c9dbc",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement des portes bois par des portes aluminium - Centre de loisirs des Etangs Chauds - All\u00e9e Pierre Gu\u00e9dou - 72000 Le Mans\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1493d557c93040888fddca8925898725": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42cfa81013ab47a3a511d28d18105b7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b65a77bad2f946eba30e7ea8e88c9dbc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1493d557c93040888fddca8925898725",
        "style": "IPY_MODEL_42cfa81013ab47a3a511d28d18105b7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28967\" target=\"_blank\"> 20-28967</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Mans<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement des portes bois par des portes aluminium - Centre de loisirs des Etangs Chauds - All\u00e9e Pierre Gu\u00e9dou - 72000 Le Mans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28967\" target=\"_blank\"> 20-28967</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3d599d9909fe4bbeb204c86d76f40355": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.024735,
          0.203245
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3fe0468d335c43fc858a9a739316419e",
        "title": "Vers COULAINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CENTRE D'INCENDIE ET DE SECOURS DE MAMERS (72)MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE RELATIF A LA RESTRUCTURATION ET L'EXTENSION DU CENTRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d0b5ee97415c467a8399fdfa0122c4a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e7ea41a46b34b048ff8d0a4099b334f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3fe0468d335c43fc858a9a739316419e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d0b5ee97415c467a8399fdfa0122c4a3",
        "style": "IPY_MODEL_5e7ea41a46b34b048ff8d0a4099b334f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28846\" target=\"_blank\"> 20-28846</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de la Sarthe<br>\n        <b>Ville :</b> COULAINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CENTRE D'INCENDIE ET DE SECOURS DE MAMERS (72)MARCHE DE MAITRISE D'OEUVRE RELATIF A LA RESTRUCTURATION ET L'EXTENSION DU CENTRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28846\" target=\"_blank\"> 20-28846</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65018cb1611a44eabaeb3942c7be3e4e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.69924,
          -0.114163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a304b5c6a7a4de28bb5258fa2a77e4f",
        "title": "Vers LA FLECHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien de l'assainissement routier - Programmes 2020 \u00e0 2023\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e268c09d36634c129240bdc6b9636770": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b5c98c0acf6349dc92ced72a00ffaeb3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a304b5c6a7a4de28bb5258fa2a77e4f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e268c09d36634c129240bdc6b9636770",
        "style": "IPY_MODEL_b5c98c0acf6349dc92ced72a00ffaeb3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28508\" target=\"_blank\"> 20-28508</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes Pays Fl\u00e9chois<br>\n        <b>Ville :</b> LA FLECHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien de l'assainissement routier - Programmes 2020 \u00e0 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28508\" target=\"_blank\"> 20-28508</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ce9b74e2da2435b8c33328fe65aef81": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.617437,
          6.768835
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_492513627b2646b7961dec45df452f05",
        "title": "Vers BOURG SAINT MAURICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9samiantage du parking du Charvet \u00e0 Arc 1800\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1689cc1963a4752bfdbe5fc8c95d3d8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b9b908c9547c456995f4556a1ea7cd9b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "492513627b2646b7961dec45df452f05": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1689cc1963a4752bfdbe5fc8c95d3d8",
        "style": "IPY_MODEL_b9b908c9547c456995f4556a1ea7cd9b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29029\" target=\"_blank\"> 20-29029</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Bourg-St-Maurice / Les Arcs<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG SAINT MAURICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9samiantage du parking du Charvet \u00e0 Arc 1800<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29029\" target=\"_blank\"> 20-29029</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f774e5275107431c8da248be846f49b1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.921103,
          6.141596
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a778e427d4a0423f922bb3e0886b6336",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission d'assistance technique, juridique et financi\u00e8re pour la gestion du site de la plage de l'Imp\u00e9rial\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "85d151bcdbe14b7e8bc2513a6795f261": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e46375d2aec4d5c82582fba1d8134c4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a778e427d4a0423f922bb3e0886b6336": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_85d151bcdbe14b7e8bc2513a6795f261",
        "style": "IPY_MODEL_8e46375d2aec4d5c82582fba1d8134c4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29115\" target=\"_blank\"> 20-29115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Annecy<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Etude', 'Assistance juridique', 'Expertise comptable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission d'assistance technique, juridique et financi\u00e8re pour la gestion du site de la plage de l'Imp\u00e9rial<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29115\" target=\"_blank\"> 20-29115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "77d643a36f38436e8842e6734c3b0d01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.921103,
          6.141596
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_75de1086888e41aeb04fd249543bcd33",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation d'un dispositif d'ancrage permanent contre les chutes en hauteur pour l'atelier m\u00e9canique\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "996a4882c0174a108a22ec1fa6ceb440": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b84626f7db834c3ab8af005f2e863d2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "75de1086888e41aeb04fd249543bcd33": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_996a4882c0174a108a22ec1fa6ceb440",
        "style": "IPY_MODEL_b84626f7db834c3ab8af005f2e863d2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28872\" target=\"_blank\"> 20-28872</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Annecy<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation d'un dispositif d'ancrage permanent contre les chutes en hauteur pour l'atelier m\u00e9canique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28872\" target=\"_blank\"> 20-28872</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4c42ad6f85bb405e9bb4fb4651604e69": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.194876,
          6.233801
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a69c9790483a41858ac83d2ef02dc7a5",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Marketing et Communication\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f1f0a4bebcd14cc98728e8be65244b98": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b32cb6a75dfb4855b419b43f15114c9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a69c9790483a41858ac83d2ef02dc7a5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f1f0a4bebcd14cc98728e8be65244b98",
        "style": "IPY_MODEL_b32cb6a75dfb4855b419b43f15114c9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27865\" target=\"_blank\"> 20-27865</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ASSOCIATION SAVOIE MONT BLANC TOURISME<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Marketing et Communication<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27865\" target=\"_blank\"> 20-27865</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "293782bade7a44d8b1ceef53330d238f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.379289,
          6.527224
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9eb6ce9b73b44c3a3f3d4e795bab76e",
        "title": "Vers ST JULIEN EN GENEVOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX DE R\u00c9SEAUX HUMIDES ENTR\u00c9E SUD, QUARTIER GARE, AV. LOUIS ARMAND\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "168045c64c4e4a1dabc3eaf8d99b7670": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d39edf5ae33742f095383089537b5f44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9eb6ce9b73b44c3a3f3d4e795bab76e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_168045c64c4e4a1dabc3eaf8d99b7670",
        "style": "IPY_MODEL_d39edf5ae33742f095383089537b5f44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29090\" target=\"_blank\"> 20-29090</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['74']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de Communes du Genevois<br>\n        <b>Ville :</b> ST JULIEN EN GENEVOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', \"Ouvrage d'art\", 'R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX DE R\u00c9SEAUX HUMIDES ENTR\u00c9E SUD, QUARTIER GARE, AV. LOUIS ARMAND<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29090\" target=\"_blank\"> 20-29090</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e11af7720e74471b98f5654882b17acb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858884,
          2.341599
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8eda90269ae940a6ac35cdb323ce0001",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement de la pompe \u00e0 chaleur de la Chambre r\u00e9gionale des comptes (CRC) de Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur (PACA)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b240784382f486db25364e6c71b3da3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87ce8e2b9d0f49db85bd80b38e5f7f56": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8eda90269ae940a6ac35cdb323ce0001": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b240784382f486db25364e6c71b3da3",
        "style": "IPY_MODEL_87ce8e2b9d0f49db85bd80b38e5f7f56",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28544\" target=\"_blank\"> 20-28544</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cour des comptes<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de la pompe \u00e0 chaleur de la Chambre r\u00e9gionale des comptes (CRC) de Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur (PACA)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28544\" target=\"_blank\"> 20-28544</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3523ee4c6084911ba6043599be77145": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.858884,
          2.341599
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6f0c41a900845d48e728a18313e7283",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation des sanitaires de la Chambre r\u00e9gionale des comptes (CRC) d'Occitanie.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a899a7cbcba4187b3cd799f36396000": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7dd102e76d02438f92a8f979918045d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6f0c41a900845d48e728a18313e7283": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a899a7cbcba4187b3cd799f36396000",
        "style": "IPY_MODEL_7dd102e76d02438f92a8f979918045d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28538\" target=\"_blank\"> 20-28538</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cour des comptes<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des sanitaires de la Chambre r\u00e9gionale des comptes (CRC) d'Occitanie.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28538\" target=\"_blank\"> 20-28538</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e1beb4790ee2468b9a61ecd49c82f250": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.855277,
          2.353743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d14958358ce14a1e8c46ce5268642282",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux relatif \u00e0 la r\u00e9fection de 3 courts de tennis en b\u00e9ton poreux au stade L\u00e9o Lagrange, 68 boulevard Poniatowski 75012 Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "00459731c9d8460699d38f4c9ec8fc81": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "554fb552c213482aacfc2c54812d53db": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d14958358ce14a1e8c46ce5268642282": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_00459731c9d8460699d38f4c9ec8fc81",
        "style": "IPY_MODEL_554fb552c213482aacfc2c54812d53db",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28563\" target=\"_blank\"> 20-28563</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Paris - Jeunesse et sports<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux relatif \u00e0 la r\u00e9fection de 3 courts de tennis en b\u00e9ton poreux au stade L\u00e9o Lagrange, 68 boulevard Poniatowski 75012 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28563\" target=\"_blank\"> 20-28563</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dea488abe84341dbaaefbfac27ce246b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.855277,
          2.353743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_60467895b7db4748aefd01fe4e5e455e",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (conception et r\u00e9alisation) hors loi MOP pour l'installation des ateliers de comptage et des ateliers de r\u00e9paration et d'entretien des horodateurs de la DVD\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f950f3319e84a0382fbf99289317a36": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99c4479af9534497ba73ec885f36d7ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "60467895b7db4748aefd01fe4e5e455e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f950f3319e84a0382fbf99289317a36",
        "style": "IPY_MODEL_99c4479af9534497ba73ec885f36d7ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28930\" target=\"_blank\"> 20-28930</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre (conception et r\u00e9alisation) hors loi MOP pour l'installation des ateliers de comptage et des ateliers de r\u00e9paration et d'entretien des horodateurs de la DVD<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28930\" target=\"_blank\"> 20-28930</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "37a17e32741f45f189549a089bd616fd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.852861,
          2.339526
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8faddbf0f94e46f8b0479625163771de",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement de deux onduleurs au Palais du Luxembourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2fa0b89b46824e25a9de411d7b813891": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5bffb99049394bfa817ba1be6b334373": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8faddbf0f94e46f8b0479625163771de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2fa0b89b46824e25a9de411d7b813891",
        "style": "IPY_MODEL_5bffb99049394bfa817ba1be6b334373",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28501\" target=\"_blank\"> 20-28501</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SENAT<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de deux onduleurs au Palais du Luxembourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28501\" target=\"_blank\"> 20-28501</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "db542f5ca78c4a0d8a4ab42918d68f92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880719,
          2.326841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_807f2fe989ae49e2bb8b8f4772196f04",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Audits internes dans le cadre du dispositif qualit\u00e9 multi-sites des chambres d'agriculture\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b8c48bc25764214acb1c06303f3c83f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "52de2f226c2c4e91b11df6b4fb0772a5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "807f2fe989ae49e2bb8b8f4772196f04": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b8c48bc25764214acb1c06303f3c83f",
        "style": "IPY_MODEL_52de2f226c2c4e91b11df6b4fb0772a5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28744\" target=\"_blank\"> 20-28744</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ass Permanente Chambres d'Agriculture<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Audits internes dans le cadre du dispositif qualit\u00e9 multi-sites des chambres d'agriculture<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28744\" target=\"_blank\"> 20-28744</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e9333e12c5c4e4f860ca5f742425584": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.874241,
          2.342354
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3dcffc30e94d4a3a886b0f7c93b57f0f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prestations de traiteurs et prestations associ\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a022438c805649d9bd759fb28f5092e2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8fa2b270901f4b96a88ff1e94620e371": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3dcffc30e94d4a3a886b0f7c93b57f0f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a022438c805649d9bd759fb28f5092e2",
        "style": "IPY_MODEL_8fa2b270901f4b96a88ff1e94620e371",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4481\" target=\"_blank\"> 20-4481</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '77', '78', '91', '92', '93', '94', '95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ile de France Mobilit\u00e9s<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prestations de traiteurs et prestations associ\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-4481\" target=\"_blank\"> 20-4481</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c3197bb21f9e453dad4a5b29159d73d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.874241,
          2.342354
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f6f2106b96e4bb19930bf1b7a405ee3",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet une mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage portant sur la mise en oeuvre de r\u00e9seaux de chaleur et de froid pour la ZAC du Village Olympique et Paraly\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8cfe7bc9a51b4855af413a50ed7d2662": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f04dc11301f74b9fb651ce22e8eae303": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f6f2106b96e4bb19930bf1b7a405ee3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8cfe7bc9a51b4855af413a50ed7d2662",
        "style": "IPY_MODEL_f04dc11301f74b9fb651ce22e8eae303",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28896\" target=\"_blank\"> 20-28896</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC DE LIVRAISON OUVRAGES OLYMPIQUES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet une mission d'assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage portant sur la mise en oeuvre de r\u00e9seaux de chaleur et de froid pour la ZAC du Village Olympique et Paraly<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28896\" target=\"_blank\"> 20-28896</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9e5f9dda6f6b45e2acc71fceff3e8a27": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878199,
          2.356759
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_19df110eb47c4882b5ffd61ab7c75657",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de r\u00e9alisation d'installations in situ dans le cadre de l'exposition \" Hubert Duprat \" qui se tiendra au Mus\u00e9e d'Art moderne de Paris du 23/04 au 23/04 2020.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b72c36b1f3434fe091ea5b6f50f16666": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1c41fa43a5eb454ba08483ed58306a2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "19df110eb47c4882b5ffd61ab7c75657": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b72c36b1f3434fe091ea5b6f50f16666",
        "style": "IPY_MODEL_1c41fa43a5eb454ba08483ed58306a2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29113\" target=\"_blank\"> 20-29113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> PARIS MUSEES<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de r\u00e9alisation d'installations in situ dans le cadre de l'exposition \" Hubert Duprat \" qui se tiendra au Mus\u00e9e d'Art moderne de Paris du 23/04 au 23/04 2020.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29113\" target=\"_blank\"> 20-29113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fa7506e9adbb468c94f602e4d55d7e03": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.878199,
          2.356759
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8980a25d95bb49e9bfb11d0897d1fa19",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        avis d'attribution pour l'entretien et l'exploitation des installations individuelles gaz de chauffage et d'ECS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6428b66bd0341f9b54b1bb378512c60": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2ab8129c0c940b693a752645917134a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8980a25d95bb49e9bfb11d0897d1fa19": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6428b66bd0341f9b54b1bb378512c60",
        "style": "IPY_MODEL_c2ab8129c0c940b693a752645917134a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27882\" target=\"_blank\"> 20-27882</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DOMNIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> avis d'attribution pour l'entretien et l'exploitation des installations individuelles gaz de chauffage et d'ECS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27882\" target=\"_blank\"> 20-27882</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9df15608cdcb45a38b87938e2849f4ad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d29513b332264c6bb2335ff05a64f352",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux canalisations EP Caulaincourt phase 2\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b2af210b05d420baf2f8e260c807188": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afdf5e558f3f447b9465d4ead99453ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d29513b332264c6bb2335ff05a64f352": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b2af210b05d420baf2f8e260c807188",
        "style": "IPY_MODEL_afdf5e558f3f447b9465d4ead99453ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28377\" target=\"_blank\"> 20-28377</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EAU DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Fontainerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux canalisations EP Caulaincourt phase 2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28377\" target=\"_blank\"> 20-28377</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "11a7258726484073a0f8a902e71bb3cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42dd17b207534ff6838ee284db48c8e7",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance \u00e0 la maitrise d'ouvrage pour la mise en oeuvre et le suivi des mesures environnementales dans le cadre de la reconstruction des ponts canaux de Vadencourt et Macquigny (02)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9488500a2fd64afcbb6f149d22fdc003": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bc76fc93d1e64074830e0f82fda2e59c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42dd17b207534ff6838ee284db48c8e7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9488500a2fd64afcbb6f149d22fdc003",
        "style": "IPY_MODEL_bc76fc93d1e64074830e0f82fda2e59c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28797\" target=\"_blank\"> 20-28797</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance \u00e0 la maitrise d'ouvrage pour la mise en oeuvre et le suivi des mesures environnementales dans le cadre de la reconstruction des ponts canaux de Vadencourt et Macquigny (02)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28797\" target=\"_blank\"> 20-28797</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7cd5ec5184b747569afe1d7785f8c315": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.8861,
          2.320261
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_efdb94739c5b44c8a2df168890508f0e",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RECOURS A L'INTERIM POUR LA MISE A DISPOSITION DE PERSONNEL DANS LES CUISINES CENTRALES POUR LA CAISSE DES ECOLES DU 17EME ARRONDISSEMENT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "160dbe56909f4693b77b7fc95433f460": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "31c81629f5e847308589a350a95dcaf3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "efdb94739c5b44c8a2df168890508f0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_160dbe56909f4693b77b7fc95433f460",
        "style": "IPY_MODEL_31c81629f5e847308589a350a95dcaf3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28687\" target=\"_blank\"> 20-28687</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE DES ECOLES DU 17E ARR<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RECOURS A L'INTERIM POUR LA MISE A DISPOSITION DE PERSONNEL DANS LES CUISINES CENTRALES POUR LA CAISSE DES ECOLES DU 17EME ARRONDISSEMENT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28687\" target=\"_blank\"> 20-28687</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45e3b0183c584232a75865fb82b36c01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.883635,
          2.334148
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b0fd1416dfdd4855ab074d0580155104",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement de l'ascenseur de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire - 33 rue de l'\u00c9vangile 75018 Paris\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8fcf445c62d045d88d0b300c8f19a052": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b413eb1008014946a174e0d2831423da": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b0fd1416dfdd4855ab074d0580155104": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8fcf445c62d045d88d0b300c8f19a052",
        "style": "IPY_MODEL_b413eb1008014946a174e0d2831423da",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28698\" target=\"_blank\"> 20-28698</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de l'ascenseur de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire - 33 rue de l'\u00c9vangile 75018 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28698\" target=\"_blank\"> 20-28698</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8a6602dfc4b94cad9a565cdb086c9189": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.888026,
          2.380058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1656e2e7c2cd4c28abcc3d748f11d971",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9lection d'un prestataire r\u00e9pondant \u00e0 la commande des agences d'emploi de conception et d'animation d'une formation au m\u00e9tier de Consultant(e) en recrutement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2af6afbfe0fb445ca426f96b295b2928": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3b1092b35d34221a7ab062722dcb502": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1656e2e7c2cd4c28abcc3d748f11d971": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2af6afbfe0fb445ca426f96b295b2928",
        "style": "IPY_MODEL_b3b1092b35d34221a7ab062722dcb502",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28675\" target=\"_blank\"> 20-28675</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AKTO<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9lection d'un prestataire r\u00e9pondant \u00e0 la commande des agences d'emploi de conception et d'animation d'une formation au m\u00e9tier de Consultant(e) en recrutement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28675\" target=\"_blank\"> 20-28675</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f1de93ba2c924e59a033ba4feff0a100": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.472369,
          1.621023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64a1b9fe2ba842af8da33ad7309bcd6e",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Inspection sp\u00e9cifique de fin de garanties pour les Ponts PS1 et PS2, ainsi que des inspections d\u00e9taill\u00e9es p\u00e9riodiques des parties fixes \u00e9merg\u00e9es et immerg\u00e9es de quatre ponts du Port du Havre.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd5f6bb6fba14fb4b077864903ab851d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "289f4e7f788c44b7adca6f2d92237820": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64a1b9fe2ba842af8da33ad7309bcd6e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd5f6bb6fba14fb4b077864903ab851d",
        "style": "IPY_MODEL_289f4e7f788c44b7adca6f2d92237820",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28934\" target=\"_blank\"> 20-28934</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPMH au Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Inspection sp\u00e9cifique de fin de garanties pour les Ponts PS1 et PS2, ainsi que des inspections d\u00e9taill\u00e9es p\u00e9riodiques des parties fixes \u00e9merg\u00e9es et immerg\u00e9es de quatre ponts du Port du Havre.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28934\" target=\"_blank\"> 20-28934</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b18ee5accc594519ade50bc2b7a187f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.754763,
          0.588305
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a08ec052b5964a8e9d1d2f2190b3d141",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation des chambres et circulations \u00e0 l'EHPAD les Franches Terres de Beuzeville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b2b2b2d18c764724bc54bfca4fa7d7b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20c985044aa5461f9eb26a54811d6a29": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a08ec052b5964a8e9d1d2f2190b3d141": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b2b2b2d18c764724bc54bfca4fa7d7b6",
        "style": "IPY_MODEL_20c985044aa5461f9eb26a54811d6a29",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29076\" target=\"_blank\"> 20-29076</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '14', '27', '60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GROUPE HOSPITALIER DU HAVRE<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des chambres et circulations \u00e0 l'EHPAD les Franches Terres de Beuzeville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29076\" target=\"_blank\"> 20-29076</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c58fb0fcb3bf4d9bab3824f582d23f67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.765348,
          0.581157
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42851299353f476ca3cdbb3168be0ed6",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Temple protestant - Cr\u00e9ation d'un ascenseur\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d63519370b10447da6c3e4baaf68e33d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "28cca1eaae9242f7b70cea932e825cc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42851299353f476ca3cdbb3168be0ed6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d63519370b10447da6c3e4baaf68e33d",
        "style": "IPY_MODEL_28cca1eaae9242f7b70cea932e825cc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28689\" target=\"_blank\"> 20-28689</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Temple protestant - Cr\u00e9ation d'un ascenseur<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28689\" target=\"_blank\"> 20-28689</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "95c8c91d2427420890f3581838bd14f0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.412818,
          1.053415
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ba52951737047eca6d597b39fe54d31",
        "title": "Vers GRAND QUEVILLY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un b\u00e2timent tribune - vestiaires au Stade du Ch\u00eane \u00e0 Leu. 13 lots.Cette consultation concerne les lots 5, 6 et 7 qui n'ont pas fait l'objet d'attribution lors de la\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7242afb11ac84111b62bc98133dcdb67": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25afc772bf9d4db2836e52993d597144": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ba52951737047eca6d597b39fe54d31": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7242afb11ac84111b62bc98133dcdb67",
        "style": "IPY_MODEL_25afc772bf9d4db2836e52993d597144",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28773\" target=\"_blank\"> 20-28773</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grand Quevilly<br>\n        <b>Ville :</b> GRAND QUEVILLY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent tribune - vestiaires au Stade du Ch\u00eane \u00e0 Leu. 13 lots.Cette consultation concerne les lots 5, 6 et 7 qui n'ont pas fait l'objet d'attribution lors de la<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28773\" target=\"_blank\"> 20-28773</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "438e76d279b44d94995f286c22f2671a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.79518,
          0.82174
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_eb6a5615192443c2b414d039475c6a39",
        "title": "Vers MONT SAINT AIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente proc\u00e9dure a pour objet les travaux de couverture et la pose et la maintenance de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 l'Ecole du Village de la Ville de Mont-Saint-Aignan.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8f73bb40b4bc441e8de500db5d9f624b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a6ac3c12b3349fb9f78c346b3f07e34": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "eb6a5615192443c2b414d039475c6a39": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8f73bb40b4bc441e8de500db5d9f624b",
        "style": "IPY_MODEL_9a6ac3c12b3349fb9f78c346b3f07e34",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29006\" target=\"_blank\"> 20-29006</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE MONT SAINT AIGNAN<br>\n        <b>Ville :</b> MONT SAINT AIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Photovolta\u00efque']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente proc\u00e9dure a pour objet les travaux de couverture et la pose et la maintenance de panneaux photovolta\u00efques \u00e0 l'Ecole du Village de la Ville de Mont-Saint-Aignan.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29006\" target=\"_blank\"> 20-29006</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f35980ae3ffa49efb8c6753f6f61af4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.583631,
          0.258331
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47db4134739745bd8f6c61ed5eb9f388",
        "title": "Vers F\u00c9CAMP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de 4 b\u00e2timents dont une blanchisserieesat saint-jacques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a34bebabd2ce4c24a816d5366af9a898": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b13bd7475d374b78a929a2ce183b02f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47db4134739745bd8f6c61ed5eb9f388": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a34bebabd2ce4c24a816d5366af9a898",
        "style": "IPY_MODEL_b13bd7475d374b78a929a2ce183b02f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28735\" target=\"_blank\"> 20-28735</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE COMMUNAL D ACTION SOCIALE<br>\n        <b>Ville :</b> F\u00c9CAMP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9habilitation de 4 b\u00e2timents dont une blanchisserieesat saint-jacques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28735\" target=\"_blank\"> 20-28735</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3510bf2b4f0f469a8f0d641a8aaa0261": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.525137,
          2.655887
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af26821112f64fcf9368ae62001584ac",
        "title": "Vers LA ROCHETTE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        INFOGERANCE POUR LA MAINTENANCE DU PARC INFORMATIQUE DU SDESM ET L'ASSISTANCE DE SES UTILISATEURS\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ba39eca1c81441b7be315aab9322a07f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f12bced5dd9a4dc9b54fa352ce6463dc": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af26821112f64fcf9368ae62001584ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ba39eca1c81441b7be315aab9322a07f",
        "style": "IPY_MODEL_f12bced5dd9a4dc9b54fa352ce6463dc",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28898\" target=\"_blank\"> 20-28898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDESM<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHETTE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> INFOGERANCE POUR LA MAINTENANCE DU PARC INFORMATIQUE DU SDESM ET L'ASSISTANCE DE SES UTILISATEURS<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28898\" target=\"_blank\"> 20-28898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "566cf600ef704aa5aeed5301e1056063": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.513486,
          2.594799
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f6f75c3b4fbe4f43aed9ca5d7d260f79",
        "title": "Vers DAMMARIE L\u00c8S LYS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison de plaques de rue, de m\u00e2ts et de panneaux de signalisation verticale.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24877f44e8334a66aad4de6b7d47c183": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7558831a6a014351ab454bd3c54181af": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f6f75c3b4fbe4f43aed9ca5d7d260f79": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24877f44e8334a66aad4de6b7d47c183",
        "style": "IPY_MODEL_7558831a6a014351ab454bd3c54181af",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28996\" target=\"_blank\"> 20-28996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Dammarie-L\u00e8s-Lys<br>\n        <b>Ville :</b> DAMMARIE L\u00c8S LYS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers', 'Panneaux', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison de plaques de rue, de m\u00e2ts et de panneaux de signalisation verticale.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28996\" target=\"_blank\"> 20-28996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "39236ca8cc8547f3892bc522c419b75d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.88748,
          2.678794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6147da9103b4029a5df69b8d01901c7",
        "title": "Vers LAGNY SUR MARNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAINTENANCE DES EQUIPEMENTS DE RESTAURATION\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4f6b57837e6e4e4bac7f06496173aea7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2be4665a4d174f38b3b6b18b64c3a5d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6147da9103b4029a5df69b8d01901c7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4f6b57837e6e4e4bac7f06496173aea7",
        "style": "IPY_MODEL_2be4665a4d174f38b3b6b18b64c3a5d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28769\" target=\"_blank\"> 20-28769</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE LAGNY SUR MARNE<br>\n        <b>Ville :</b> LAGNY SUR MARNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAINTENANCE DES EQUIPEMENTS DE RESTAURATION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28769\" target=\"_blank\"> 20-28769</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "70119142ef6943658a954c8852c4a018": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.956733,
          2.666703
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd753afe132e4f7baddcec2229785201",
        "title": "Vers CHARMENTRAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'une salle polyvalente\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7861b13185f44849e214bfbf000f033": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8157e238a9b4946b7c30c2853574285": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd753afe132e4f7baddcec2229785201": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7861b13185f44849e214bfbf000f033",
        "style": "IPY_MODEL_a8157e238a9b4946b7c30c2853574285",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24268\" target=\"_blank\"> 20-24268</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE CHARMENTRAY<br>\n        <b>Ville :</b> CHARMENTRAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Ravalement', 'Rev\u00eatements de sols', 'Rev\u00eatements muraux', 'Serrurerie', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'une salle polyvalente<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24268\" target=\"_blank\"> 20-24268</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "be30ca66bb664914a0915a776d2aa5c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.898187,
          2.150379
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_626af912024b45c6b14c6519b4aa97ca",
        "title": "Vers V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Organisation des classes de d\u00e9couvertes \u00e9l\u00e9mentaires pour l'ann\u00e9e 2020-2021 - 5 lots\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f797d8d2bb784f7984dffe1c9955b5ff": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a08c7c7b948487ca2e15b26756bb055": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "626af912024b45c6b14c6519b4aa97ca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f797d8d2bb784f7984dffe1c9955b5ff",
        "style": "IPY_MODEL_0a08c7c7b948487ca2e15b26756bb055",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28984\" target=\"_blank\"> 20-28984</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE VELIZY VILLACOUBLAY<br>\n        <b>Ville :</b> V\u00c9LIZY VILLACOUBLAY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Organisation des classes de d\u00e9couvertes \u00e9l\u00e9mentaires pour l'ann\u00e9e 2020-2021 - 5 lots<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28984\" target=\"_blank\"> 20-28984</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8906170a898f48b2bfd4c2fdef307bea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.010591,
          2.123006
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0844de384192493480c81f653f205ef5",
        "title": "Vers CONFLANS SAINTE HONORINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2004BA Ma\u00eetrise d'oeuvre pour travaux d'am\u00e9lioration thermique et de mise en accessibilit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire des C\u00f4tes Reverses\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "918cf5fc01684986992875484278e90c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ae4e7dc5a5549d8a441329cc6132ec9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0844de384192493480c81f653f205ef5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_918cf5fc01684986992875484278e90c",
        "style": "IPY_MODEL_6ae4e7dc5a5549d8a441329cc6132ec9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28719\" target=\"_blank\"> 20-28719</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE CONFLANS SAINTE HONORINE<br>\n        <b>Ville :</b> CONFLANS SAINTE HONORINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2004BA Ma\u00eetrise d'oeuvre pour travaux d'am\u00e9lioration thermique et de mise en accessibilit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire des C\u00f4tes Reverses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28719\" target=\"_blank\"> 20-28719</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "25dfd9c256414da7a1db4bece8fe2367": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.759222,
          2.051169
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dad73c70bd054d33933829533cff4974",
        "title": "Vers VOISINS LE BRETONNEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Transformation d'un terrain de football gazonn\u00e9 en terrain synth\u00e9tique au parc des sports du Grand Pr\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "139cf3a8871d49058d7bbc310e21fd1f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "febdeac79d354f6ca6f19b2cdae1a19a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dad73c70bd054d33933829533cff4974": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_139cf3a8871d49058d7bbc310e21fd1f",
        "style": "IPY_MODEL_febdeac79d354f6ca6f19b2cdae1a19a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29068\" target=\"_blank\"> 20-29068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['78', '91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Voisins le Bretonneux<br>\n        <b>Ville :</b> VOISINS LE BRETONNEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Transformation d'un terrain de football gazonn\u00e9 en terrain synth\u00e9tique au parc des sports du Grand Pr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29068\" target=\"_blank\"> 20-29068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6f5d708327dd4dfe86accc3cd322dc25": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.882466,
          -0.556319
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d8351360a89e4dcdaf63d12920c5deca",
        "title": "Vers NIORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de d\u00e9senvasement des r\u00e9seaux hydrauliques secondaires et tertiaires des marais mouill\u00e9s en Deux-S\u00e8vres - Programme 2019-2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9e830efbed464a29bcfb17ef1fa7ffad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4bbd5759bf7d431c9f9b9ea1a15fc15f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d8351360a89e4dcdaf63d12920c5deca": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9e830efbed464a29bcfb17ef1fa7ffad",
        "style": "IPY_MODEL_4bbd5759bf7d431c9f9b9ea1a15fc15f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28582\" target=\"_blank\"> 20-28582</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Inst. Interdpt bassin S\u00e8vre Niortaise<br>\n        <b>Ville :</b> NIORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'Terrassement', 'Travaux forestiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de d\u00e9senvasement des r\u00e9seaux hydrauliques secondaires et tertiaires des marais mouill\u00e9s en Deux-S\u00e8vres - Programme 2019-2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28582\" target=\"_blank\"> 20-28582</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ca0b771e19c4462b62074da0401ff82": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.061968,
          1.400873
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f84c842424d2494fa89b96a3d7295265",
        "title": "Vers MONTAUBAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en oeuvre infrastructure WIFI - Etablissements Publics Second Degr\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b81367f93ce1468a815c7c7394fd23f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8dc365e63d344a91b24033896fb02b22": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f84c842424d2494fa89b96a3d7295265": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b81367f93ce1468a815c7c7394fd23f5",
        "style": "IPY_MODEL_8dc365e63d344a91b24033896fb02b22",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28853\" target=\"_blank\"> 20-28853</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['82']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU TARN ET GARONNE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTAUBAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en oeuvre infrastructure WIFI - Etablissements Publics Second Degr\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28853\" target=\"_blank\"> 20-28853</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0c8f6e5facbd40369d9aa552e566ce14": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.460342,
          6.47891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ae849a2d9fe4b3fb9be0d5a10fe8d4c",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance portes, portails, rideaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b8dabe6101f480eb223e54e8c2e4de1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "708cfe66e66b44cabdd810d6dae702c9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ae849a2d9fe4b3fb9be0d5a10fe8d4c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b8dabe6101f480eb223e54e8c2e4de1",
        "style": "IPY_MODEL_708cfe66e66b44cabdd810d6dae702c9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28560\" target=\"_blank\"> 20-28560</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Drac\u00e9nie Provence Verdon Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance portes, portails, rideaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28560\" target=\"_blank\"> 20-28560</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "69bff5d6d05b42588b8aa433aa8329aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.594331,
          6.595564
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e4d94a49bd58472785cce676e5975a3b",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        18MAP47 - Travaux pour l'am\u00e9nagement du d\u00e9p\u00f4t bus du Br\u00e9gaillon \u00e0 la Seyne sur mer\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a00bcc98ee454c85844a3c338cd30c57": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6054823f22c5478b8654ce9e8a687206": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e4d94a49bd58472785cce676e5975a3b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a00bcc98ee454c85844a3c338cd30c57",
        "style": "IPY_MODEL_6054823f22c5478b8654ce9e8a687206",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29041\" target=\"_blank\"> 20-29041</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Menuiserie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 18MAP47 - Travaux pour l'am\u00e9nagement du d\u00e9p\u00f4t bus du Br\u00e9gaillon \u00e0 la Seyne sur mer<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29041\" target=\"_blank\"> 20-29041</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aedabf530e744c228676ec6ceba5f3ca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.552478,
          6.779778
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b622a9ae979491883e60f4e89c5f2f8",
        "title": "Vers TOURRETTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        location et maintenance de mat\u00e9riel d'impression\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9eeceb4873474ad58d17ced03c737c19": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2466a9727a384d50bb7cb9315f2df348": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b622a9ae979491883e60f4e89c5f2f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9eeceb4873474ad58d17ced03c737c19",
        "style": "IPY_MODEL_2466a9727a384d50bb7cb9315f2df348",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28718\" target=\"_blank\"> 20-28718</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TOURRETTES<br>\n        <b>Ville :</b> TOURRETTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel d'imprimerie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> location et maintenance de mat\u00e9riel d'impression<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28718\" target=\"_blank\"> 20-28718</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3fa21aebcb074196a38cf119c9c2eca1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.443618,
          6.792066
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_071ea97c3bfe4eccae212db5abdadc68",
        "title": "Vers SAINT RAPHA\u00cbL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Enl\u00e8vement des d\u00e9charges sauvages avec remise en \u00e9tat des sites d\u00e9grad\u00e9s et am\u00e9nagement de limites d'acc\u00e8s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "530c7d1ec4084be08e744beffea0ee14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "11ba83c368474aca853b5b53e8522962": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "071ea97c3bfe4eccae212db5abdadc68": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_530c7d1ec4084be08e744beffea0ee14",
        "style": "IPY_MODEL_11ba83c368474aca853b5b53e8522962",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29083\" target=\"_blank\"> 20-29083</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-Rapha\u00ebl<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT RAPHA\u00cbL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9charge', 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Enl\u00e8vement des d\u00e9charges sauvages avec remise en \u00e9tat des sites d\u00e9grad\u00e9s et am\u00e9nagement de limites d'acc\u00e8s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29083\" target=\"_blank\"> 20-29083</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cd4bf6d28a9a4441902edf400146e279": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.136247,
          5.933602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3f0c71c1c54b43a68844e27281350677",
        "title": "Vers TOULON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location \u00e0 la demande, de moyens de transport de personnes avec chauffeur au profit du cercle de la base de d\u00e9fense de Toulon.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dc2cf33ab89447bb01d1547371848fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a36a0dd6f004dd88c21c72c4d285a9f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3f0c71c1c54b43a68844e27281350677": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dc2cf33ab89447bb01d1547371848fc",
        "style": "IPY_MODEL_3a36a0dd6f004dd88c21c72c4d285a9f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28584\" target=\"_blank\"> 20-28584</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CERCLE DE LA BASE DE DEFENSE DE TOULON<br>\n        <b>Ville :</b> TOULON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location \u00e0 la demande, de moyens de transport de personnes avec chauffeur au profit du cercle de la base de d\u00e9fense de Toulon.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28584\" target=\"_blank\"> 20-28584</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79c93be6d0344fd68a46c648e10a7a23": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.947311,
          4.825697
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe2017c0ac7144c4a3d9ae7acd622919",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de diagnostics de vuln\u00e9rabilit\u00e9 pour les entreprises vauclusiennes situ\u00e9es en zones inondables.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "30295e691bd5458abb4dab30dd50e7e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "23368c6792f84089991d438e1ba1d6fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe2017c0ac7144c4a3d9ae7acd622919": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_30295e691bd5458abb4dab30dd50e7e4",
        "style": "IPY_MODEL_23368c6792f84089991d438e1ba1d6fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28832\" target=\"_blank\"> 20-28832</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI de Vaucluse<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de diagnostics de vuln\u00e9rabilit\u00e9 pour les entreprises vauclusiennes situ\u00e9es en zones inondables.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28832\" target=\"_blank\"> 20-28832</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d1a747b110054bdca1a2e10721a4e69a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.038647,
          5.216643
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9b44e306b7d49429a1c942618c37f94",
        "title": "Vers AVIGNON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de mat\u00e9riels, v\u00eatements d'intervention et prestations de maintenanceassoci\u00e9es pour les sp\u00e9cialit\u00e9s milieux p\u00e9rilleux, montagne et sp\u00e9l\u00e9ologie des sapeurs-pompiers de Vaucluse\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1150058c67e9451a8f7c37fc618fc3a8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "73c9f8a6a27e4ab58ba6e234c0cda984": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9b44e306b7d49429a1c942618c37f94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1150058c67e9451a8f7c37fc618fc3a8",
        "style": "IPY_MODEL_73c9f8a6a27e4ab58ba6e234c0cda984",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28504\" target=\"_blank\"> 20-28504</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> AVIGNON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Habillement', 'Textile']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de mat\u00e9riels, v\u00eatements d'intervention et prestations de maintenanceassoci\u00e9es pour les sp\u00e9cialit\u00e9s milieux p\u00e9rilleux, montagne et sp\u00e9l\u00e9ologie des sapeurs-pompiers de Vaucluse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28504\" target=\"_blank\"> 20-28504</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ad091a30b0b34a0fbcec9964a806d2e3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.844456,
          5.111821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_28d7ff1211464ea1a84f1c9d69b4ca52",
        "title": "Vers ROBION :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture et mise en place d'une classe modulaire \u00e0 l'\u00e9cole maternelle de robion\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6fe0e5cfd104dbca89307040e77ad17": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9c5109269fe9413b9109bbe86e173936": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "28d7ff1211464ea1a84f1c9d69b4ca52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6fe0e5cfd104dbca89307040e77ad17",
        "style": "IPY_MODEL_9c5109269fe9413b9109bbe86e173936",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28181\" target=\"_blank\"> 20-28181</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Robion<br>\n        <b>Ville :</b> ROBION<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture et mise en place d'une classe modulaire \u00e0 l'\u00e9cole maternelle de robion<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28181\" target=\"_blank\"> 20-28181</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "546b3c70f07141199f8247aa5817091f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.455669,
          -1.161891
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a1bb64b46eb942e4a1a3f82e8ab54605",
        "title": "Vers LU\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de ravalement et de d\u00e9moussage de huit logements locatifs de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "59bbdbee95b9478989c3f371b60c27be": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70dfd1a73ac74c028cab5d9254f1dd55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a1bb64b46eb942e4a1a3f82e8ab54605": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_59bbdbee95b9478989c3f371b60c27be",
        "style": "IPY_MODEL_70dfd1a73ac74c028cab5d9254f1dd55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28927\" target=\"_blank\"> 20-28927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Sud Vend\u00e9e Littoral<br>\n        <b>Ville :</b> LU\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de ravalement et de d\u00e9moussage de huit logements locatifs de la Communaut\u00e9 de Communes Sud Vend\u00e9e Littoral.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28927\" target=\"_blank\"> 20-28927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c9529eae473455c9f8b24cd37de8ff8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.56579,
          0.350606
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_488ce614697c48fe82835436796edfb1",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de gaz carbonique pour le traitement de l'eau pomp\u00e9e dans la rivi\u00e8re Vienne pour la production d'eau potable \u00e0 l'usine de Ch\u00e2tellerault\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "29ed756a6dec44528b56f8a096121014": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff60c39aaab94f0aa9f3f9436ba880f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "488ce614697c48fe82835436796edfb1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_29ed756a6dec44528b56f8a096121014",
        "style": "IPY_MODEL_ff60c39aaab94f0aa9f3f9436ba880f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28550\" target=\"_blank\"> 20-28550</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Gaz divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de gaz carbonique pour le traitement de l'eau pomp\u00e9e dans la rivi\u00e8re Vienne pour la production d'eau potable \u00e0 l'usine de Ch\u00e2tellerault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28550\" target=\"_blank\"> 20-28550</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1fce93c489e445c8a24228187e448ec4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_807f1b98466a4445ae70a99f47cde459",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement socio professionnel des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA domicili\u00e9s en Haute-Vienne.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "affaa612039d4a42b64bf72c7b2701eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f7e0fa54300645849f0ae850f2a5c89a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "807f1b98466a4445ae70a99f47cde459": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_affaa612039d4a42b64bf72c7b2701eb",
        "style": "IPY_MODEL_f7e0fa54300645849f0ae850f2a5c89a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27944\" target=\"_blank\"> 20-27944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental Haute-Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement socio professionnel des b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA domicili\u00e9s en Haute-Vienne.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27944\" target=\"_blank\"> 20-27944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c0a5bf9f67e64028b2b4d2a63419e265": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.892121,
          0.88688
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cef6de2fb144e3b824c75146e231145",
        "title": "Vers SAINT JUNIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de compteurs destin\u00e9s \u00e0 la vente de l'eau potable\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b157f064c364388ab992b32d3cefa5d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0a0221e868bc4ad58d6f1b619926c293": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cef6de2fb144e3b824c75146e231145": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b157f064c364388ab992b32d3cefa5d",
        "style": "IPY_MODEL_0a0221e868bc4ad58d6f1b619926c293",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28532\" target=\"_blank\"> 20-28532</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Porte Oc\u00e9ane du Limousin (POL)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JUNIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de compteurs destin\u00e9s \u00e0 la vente de l'eau potable<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28532\" target=\"_blank\"> 20-28532</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cfe8dd3ed00f4b0787f19758e7096d58": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.892121,
          0.88688
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33fb3333df2c4c7f88e08e36b8ff26f2",
        "title": "Vers SAINT JUNIEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement et de construction d'une base de loisirs multi-activit\u00e9s (consultation no2)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ec0e242480474809ad0786f56a674707": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "009cc31ea2b24387be6c4bd052b255c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33fb3333df2c4c7f88e08e36b8ff26f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ec0e242480474809ad0786f56a674707",
        "style": "IPY_MODEL_009cc31ea2b24387be6c4bd052b255c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28551\" target=\"_blank\"> 20-28551</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC Porte Oc\u00e9ane du Limousin (POL)<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JUNIEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Carrelage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Serrurerie', 'Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement et de construction d'une base de loisirs multi-activit\u00e9s (consultation no2)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28551\" target=\"_blank\"> 20-28551</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e77012f6998044868e65532d59b143bd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.138831,
          6.484669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5d79e66790184abea747ba1aeb2ca0aa",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        DECI - TRAVAUX DE MISE A NIVEAU, REMPLACEMENT OU CREATION D'HYDRANT-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5386d766e09547969da85d234c387fa1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "09783535834a4695a3a743ac2fbcf4f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5d79e66790184abea747ba1aeb2ca0aa": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5386d766e09547969da85d234c387fa1",
        "style": "IPY_MODEL_09783535834a4695a3a743ac2fbcf4f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28590\" target=\"_blank\"> 20-28590</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE EPINAL<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mat\u00e9riel de secours et d'incendie\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> DECI - TRAVAUX DE MISE A NIVEAU, REMPLACEMENT OU CREATION D'HYDRANT-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28590\" target=\"_blank\"> 20-28590</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b1e066cf6ce42c38b0804f737c2180c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.198865,
          5.963834
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7152f3dfce1641298764acaeebaeb75b",
        "title": "Vers VITTEL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ACQUISITION DE MATERIEL SPORTIF AU CENTRE EQUESTRE DE VITTEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94206b279d13410081b46c6fc2687253": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46bab49f0dae485c9a754896dfc725d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7152f3dfce1641298764acaeebaeb75b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94206b279d13410081b46c6fc2687253",
        "style": "IPY_MODEL_46bab49f0dae485c9a754896dfc725d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28518\" target=\"_blank\"> 20-28518</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de Vittel<br>\n        <b>Ville :</b> VITTEL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipement sportif']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ACQUISITION DE MATERIEL SPORTIF AU CENTRE EQUESTRE DE VITTEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28518\" target=\"_blank\"> 20-28518</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7274cf12e28c4c9bbf1f27ceaf770b5b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.72841,
          3.951987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f8b64f079f2404eb9543eeea5b2107a",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RELANCE - \u00c9tude pr\u00e9alable \u00e0 la r\u00e9vision du plan de sauvegarde et de mise en valeur de la ville d'Auxerre\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "22a624b666fd44128d128604011446d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f3e6b54906dd46c1946ac11bdd72d3b1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f8b64f079f2404eb9543eeea5b2107a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_22a624b666fd44128d128604011446d0",
        "style": "IPY_MODEL_f3e6b54906dd46c1946ac11bdd72d3b1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28670\" target=\"_blank\"> 20-28670</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de l'Auxerrois<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RELANCE - \u00c9tude pr\u00e9alable \u00e0 la r\u00e9vision du plan de sauvegarde et de mise en valeur de la ville d'Auxerre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28670\" target=\"_blank\"> 20-28670</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c12ac98a267042beb428baa82fe320bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.390195,
          3.879705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6bf3c50f41984c6892b8bd4fe7c79a34",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration des fa\u00e7ades et toitures du ch\u00e2teau de Maulnes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08355eebcee347d6b0872a89e58f1514": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "70e0ae5375cf4dda81e5a455b4b268d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6bf3c50f41984c6892b8bd4fe7c79a34": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08355eebcee347d6b0872a89e58f1514",
        "style": "IPY_MODEL_70e0ae5375cf4dda81e5a455b4b268d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28637\" target=\"_blank\"> 20-28637</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L YONNE<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration des fa\u00e7ades et toitures du ch\u00e2teau de Maulnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28637\" target=\"_blank\"> 20-28637</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "72781e312eb4454db4ba5afeade0471a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.390195,
          3.879705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_871962170d734762926999185c19e921",
        "title": "Vers AUXERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Programme v\u00e9loroute, Tour de Bourgogne \u00e0 V\u00e9lo, Travers\u00e9e de l'Auxerrois : R\u00e9alisation d'am\u00e9nagements cyclables, Tron\u00e7on Mon\u00e9teau Gurgy\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20a0daee13d14e07808c5b3d95746b5e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6facac09319744439357e35396798a96": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "871962170d734762926999185c19e921": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20a0daee13d14e07808c5b3d95746b5e",
        "style": "IPY_MODEL_6facac09319744439357e35396798a96",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29001\" target=\"_blank\"> 20-29001</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['89']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L YONNE<br>\n        <b>Ville :</b> AUXERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Programme v\u00e9loroute, Tour de Bourgogne \u00e0 V\u00e9lo, Travers\u00e9e de l'Auxerrois : R\u00e9alisation d'am\u00e9nagements cyclables, Tron\u00e7on Mon\u00e9teau Gurgy<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29001\" target=\"_blank\"> 20-29001</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2768fe183aaa43fe8b25431a556c59db": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.618994,
          6.85424
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc9f0cb146204f6c9e87d20159fdb40a",
        "title": "Vers DANJOUTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation est pass\u00e9e par la R\u00e9gie des Transports du Territoire de Belfort.Elle a pour objet principal, la fourniture de carburant GPLc\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3cec19e2313e4a06b67446f4abbb67e6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "735be15721334e4d9e158bf5d8c847ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc9f0cb146204f6c9e87d20159fdb40a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3cec19e2313e4a06b67446f4abbb67e6",
        "style": "IPY_MODEL_735be15721334e4d9e158bf5d8c847ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28569\" target=\"_blank\"> 20-28569</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gie Transport Territoire Belfort<br>\n        <b>Ville :</b> DANJOUTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation est pass\u00e9e par la R\u00e9gie des Transports du Territoire de Belfort.Elle a pour objet principal, la fourniture de carburant GPLc<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28569\" target=\"_blank\"> 20-28569</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f27f52d52cf4b6aba40753958de74b0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.69216,
          2.316796
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40dad58e644d44cc9aa8adbafdd9c742",
        "title": "Vers CHAMPLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'un p\u00f4le culturel et associatif - Domaine de la Bret\u00e8che - Champlan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7f06e4308e364c0fa14fe216b25cce7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a87b139c313741c591aaaab5d1f19040": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40dad58e644d44cc9aa8adbafdd9c742": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7f06e4308e364c0fa14fe216b25cce7c",
        "style": "IPY_MODEL_a87b139c313741c591aaaab5d1f19040",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27880\" target=\"_blank\"> 20-27880</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-12-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Champlan<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMPLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la cr\u00e9ation d'un p\u00f4le culturel et associatif - Domaine de la Bret\u00e8che - Champlan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27880\" target=\"_blank\"> 20-27880</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9916acebd74f4029b25f9b5a4fe75d65": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.734943,
          2.222293
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_48c7e23273c2445f9db28e3bd592e495",
        "title": "Vers IGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'am\u00e9nagement d'un p\u00f4le m\u00e9dical pluri professionnel\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4dfd2d5c14f040a2b0cecfed074a1d82": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8753c90fc6564871945c5bf9049fc7de": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "48c7e23273c2445f9db28e3bd592e495": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4dfd2d5c14f040a2b0cecfed074a1d82",
        "style": "IPY_MODEL_8753c90fc6564871945c5bf9049fc7de",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28646\" target=\"_blank\"> 20-28646</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Igny<br>\n        <b>Ville :</b> IGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre pour les travaux d'am\u00e9nagement d'un p\u00f4le m\u00e9dical pluri professionnel<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28646\" target=\"_blank\"> 20-28646</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "946c6faa9db141bb93653c97fee135d1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.634773,
          2.336698
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_af84a8f3987849f788ed8a51a389a5a3",
        "title": "Vers SAINTE GENEVI\u00c8VE DES BOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une aire de lavage au centre technique communautaire \u00e0 Saint-Michel-sur-Orge\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b7b2a5ea23d4823b0f041c15ca9b164": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9cb4ea3501a1490c8ae552377f53a843": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "af84a8f3987849f788ed8a51a389a5a3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b7b2a5ea23d4823b0f041c15ca9b164",
        "style": "IPY_MODEL_9cb4ea3501a1490c8ae552377f53a843",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29053\" target=\"_blank\"> 20-29053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA COEUR D ESSONNE AGGLOMERATION<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE GENEVI\u00c8VE DES BOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une aire de lavage au centre technique communautaire \u00e0 Saint-Michel-sur-Orge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29053\" target=\"_blank\"> 20-29053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a514f033ea464b2eb24c08c92ad855f4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.891091,
          2.191792
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97710525fbde4bff96e167d374d96aad",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Tiers de t\u00e9l\u00e9transmission pour les \u00e9changes d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f81e35a3b67248bd9664a040b176931a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4cb74d7dfab74829a405cbd7d013be67": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97710525fbde4bff96e167d374d96aad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f81e35a3b67248bd9664a040b176931a",
        "style": "IPY_MODEL_4cb74d7dfab74829a405cbd7d013be67",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28942\" target=\"_blank\"> 20-28942</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Tiers de t\u00e9l\u00e9transmission pour les \u00e9changes d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28942\" target=\"_blank\"> 20-28942</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2a5aecedb5b146209af15f63d75d71b6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.893236,
          2.250705
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_144d50d626ea492ea10d5f37cf647fa4",
        "title": "Vers COURBEVOIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "17bb5f3cd1c44a01b460e887c63f6b48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ebdffe4e966f4f8f98917e32c3e4e8c3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "144d50d626ea492ea10d5f37cf647fa4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_17bb5f3cd1c44a01b460e887c63f6b48",
        "style": "IPY_MODEL_ebdffe4e966f4f8f98917e32c3e4e8c3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29032\" target=\"_blank\"> 20-29032</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE EVENEMENTIEL ET CULTUREL<br>\n        <b>Ville :</b> COURBEVOIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29032\" target=\"_blank\"> 20-29032</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7f0d2fa5bc48429e837602a306793e08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.888101,
          2.462518
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1ce5e8ed6e414ee8a2758df03aaa0a65",
        "title": "Vers NOISY LE SEC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Maintenance du mat\u00e9riel de cuisine et de production\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7a094678a63494e878895bf6f463b85": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e4b9826b3484130a3126c3a339f47a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1ce5e8ed6e414ee8a2758df03aaa0a65": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7a094678a63494e878895bf6f463b85",
        "style": "IPY_MODEL_5e4b9826b3484130a3126c3a339f47a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28820\" target=\"_blank\"> 20-28820</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SIPLARC<br>\n        <b>Ville :</b> NOISY LE SEC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)', 'Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Maintenance du mat\u00e9riel de cuisine et de production<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28820\" target=\"_blank\"> 20-28820</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5686733e32b14717a965c44be1695d04": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.903154,
          2.347427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_090ccfeb5b7946b28e78b3a7f4ed4a97",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de s\u00e9curisation de l \u00e9tablissement par la cr\u00e9ation d un SAS d entr\u00e9e des \u00e9l\u00e8ves au lyc\u00e9e Claude Nicolas Ledoux Les Pavillons-sous- Bois (93)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7bf8289e17fd489bb471dfd762b8455e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "034b9ed7d5bd4a22b60379560a5ce71f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "090ccfeb5b7946b28e78b3a7f4ed4a97": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7bf8289e17fd489bb471dfd762b8455e",
        "style": "IPY_MODEL_034b9ed7d5bd4a22b60379560a5ce71f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29081\" target=\"_blank\"> 20-29081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-24 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '91', '92', '94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie', 'Vitrerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de s\u00e9curisation de l \u00e9tablissement par la cr\u00e9ation d un SAS d entr\u00e9e des \u00e9l\u00e8ves au lyc\u00e9e Claude Nicolas Ledoux Les Pavillons-sous- Bois (93)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29081\" target=\"_blank\"> 20-29081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "58aba696736341dc9374c423bea7b652": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.903154,
          2.347427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e680b1a88c18404eb99f3485e4364a13",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la cour au lyc\u00e9e Charles de Gaulle ? Rosny-sous-Bois (93)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b81c3f15d7574056a3e32175d06d5335": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8529a513c4ae420e832ee6fa71d4b3cb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e680b1a88c18404eb99f3485e4364a13": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b81c3f15d7574056a3e32175d06d5335",
        "style": "IPY_MODEL_8529a513c4ae420e832ee6fa71d4b3cb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29017\" target=\"_blank\"> 20-29017</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93', '91', '92', '94', '95', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION ILE DE FRANCE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la cour au lyc\u00e9e Charles de Gaulle ? Rosny-sous-Bois (93)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29017\" target=\"_blank\"> 20-29017</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7ac4928fb9d147c8beb067064d72c9be": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.903154,
          2.347427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b257865c7755459893bc5d797652cbc1",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le ravalement complet des cours Moli\u00e8re et Victor Hugo du lyc\u00e9e Louis-le-Grand \u00e0 Paris (75005)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e66d303adcba40a5963975c8c7d74b8d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fa70b63ed0a940dfb01c127b8d74af5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b257865c7755459893bc5d797652cbc1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e66d303adcba40a5963975c8c7d74b8d",
        "style": "IPY_MODEL_fa70b63ed0a940dfb01c127b8d74af5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28904\" target=\"_blank\"> 20-28904</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion \u00cele-de-France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour le ravalement complet des cours Moli\u00e8re et Victor Hugo du lyc\u00e9e Louis-le-Grand \u00e0 Paris (75005)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28904\" target=\"_blank\"> 20-28904</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ef83f99db7274369b3917c6dcf7a404e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.744695,
          2.470464
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a749e77bf2854eb0a7bfbd0b53c0f786",
        "title": "Vers VALENTON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Distribution des documents de communication municipale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "51331bc98b4e420b9c2286758e20e0a3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "54d1c85b4b384b858c336fa4e98f2433": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a749e77bf2854eb0a7bfbd0b53c0f786": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_51331bc98b4e420b9c2286758e20e0a3",
        "style": "IPY_MODEL_54d1c85b4b384b858c336fa4e98f2433",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29114\" target=\"_blank\"> 20-29114</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Valenton<br>\n        <b>Ville :</b> VALENTON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Distribution des documents de communication municipale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-29114\" target=\"_blank\"> 20-29114</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d2a5ede80b7b4905acda8865622665bc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.995753,
          2.255575
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5db08073480a4bb1838646d225533891",
        "title": "Vers ERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riel de sonorisation, d'\u00e9clairage, d'instruments de musique et de divers \u00e9quipements sp\u00e9cifiques \u00e0 destination du conservatoire de la Commune d'Ermont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c4e3781798334d1bb9d07d07e928d95e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "78de00154ab04a60b8e96da3a432f9fb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5db08073480a4bb1838646d225533891": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c4e3781798334d1bb9d07d07e928d95e",
        "style": "IPY_MODEL_78de00154ab04a60b8e96da3a432f9fb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28557\" target=\"_blank\"> 20-28557</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Ermont<br>\n        <b>Ville :</b> ERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Instruments de musique', 'Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riel de sonorisation, d'\u00e9clairage, d'instruments de musique et de divers \u00e9quipements sp\u00e9cifiques \u00e0 destination du conservatoire de la Commune d'Ermont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28557\" target=\"_blank\"> 20-28557</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bd01629cdd7d448e9e36d21e1f2ae59d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.070324,
          2.068838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_80d08f7a6d594ab2bfdfe219d0d5f701",
        "title": "Vers OSNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre mono-attributaire relatif \u00e0 la gestion des abonnements aux journaux et revues\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74eb66d5636b4e4f991ba87bc74da638": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b77a60a3385a4a5c82a903c673713140": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "80d08f7a6d594ab2bfdfe219d0d5f701": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74eb66d5636b4e4f991ba87bc74da638",
        "style": "IPY_MODEL_b77a60a3385a4a5c82a903c673713140",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28914\" target=\"_blank\"> 20-28914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE OSNY<br>\n        <b>Ville :</b> OSNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Abonnement', 'Imprim\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre mono-attributaire relatif \u00e0 la gestion des abonnements aux journaux et revues<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28914\" target=\"_blank\"> 20-28914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "89eb8538e9374e77ad83b820086049f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.318226,
          -61.68162
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cc25d5e835c48d5b9d04ea19ee5090a",
        "title": "Vers SAINTE ROSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        CONSEIL ET ASSISTANCE JURIDIQUE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "db179891dca84747ae50a7559e880818": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "12683936ecc044448e55219c51e33188": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cc25d5e835c48d5b9d04ea19ee5090a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_db179891dca84747ae50a7559e880818",
        "style": "IPY_MODEL_12683936ecc044448e55219c51e33188",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28828\" target=\"_blank\"> 20-28828</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGL DU NORD BASSE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE ROSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assistance juridique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> CONSEIL ET ASSISTANCE JURIDIQUE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28828\" target=\"_blank\"> 20-28828</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "815389b224d84f4eb30bb04281ed6445": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.315955,
          55.477818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ac860deffb6b4f25b38b397d5fdbf0ef",
        "title": "Vers SAINTE PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre consiste en la fourniture et la mise en oeuvre de signalisation horizontale sur le territoire de la CIVIS.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ca38798a5bc4075a7c61d76dd5e52f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "493f17a9cd3746ec9fa19ab7fe931296": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ac860deffb6b4f25b38b397d5fdbf0ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ca38798a5bc4075a7c61d76dd5e52f8",
        "style": "IPY_MODEL_493f17a9cd3746ec9fa19ab7fe931296",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27856\" target=\"_blank\"> 20-27856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.I.V.I.S.<br>\n        <b>Ville :</b> SAINTE PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)', 'Signalisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre consiste en la fourniture et la mise en oeuvre de signalisation horizontale sur le territoire de la CIVIS.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27856\" target=\"_blank\"> 20-27856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3f7e8c55dc81430793383a4420a04243": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.78541,
          45.224757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2fc9c26a7edb417eb424cd5beb0cb3cb",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concours restreint d'architecture pour l'extension et la r\u00e9habilitation du coll\u00e8ge de Ylangs-Ylangs \u00e0 Kani-K\u00e9li\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bb5efd67333f440fbc918d51556b26cb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "45fb7a1904fa49d48ff4315b57da27ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2fc9c26a7edb417eb424cd5beb0cb3cb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bb5efd67333f440fbc918d51556b26cb",
        "style": "IPY_MODEL_45fb7a1904fa49d48ff4315b57da27ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27898\" target=\"_blank\"> 20-27898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976', '974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Rectorat de Mayotte<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concours restreint d'architecture pour l'extension et la r\u00e9habilitation du coll\u00e8ge de Ylangs-Ylangs \u00e0 Kani-K\u00e9li<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-27898\" target=\"_blank\"> 20-27898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12724a7b907844438ddf8438ec98ee78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.837121,
          45.113481
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64eab2d7f22a419cb22c6daae309fad8",
        "title": "Vers COCONI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-25 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation des cl\u00f4tures et portails du lyc\u00e9e agricole de coconi \u00e0 mayotte\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f649c0224ab448d2a9a8433639cf7c64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a08b537fb19546e2bca8102e8741dda6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64eab2d7f22a419cb22c6daae309fad8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f649c0224ab448d2a9a8433639cf7c64",
        "style": "IPY_MODEL_a08b537fb19546e2bca8102e8741dda6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28745\" target=\"_blank\"> 20-28745</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976', '974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LYCEE AGRICOLE DE MAYOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> COCONI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cl\u00f4ture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation des cl\u00f4tures et portails du lyc\u00e9e agricole de coconi \u00e0 mayotte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-28745\" target=\"_blank\"> 20-28745</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "d63d50f0bbe14bfc8a9a2b8e385302fe"}
</script>

</body>
</html>
