<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <title>2020_02_18_carte_ipyleaflet_boamp_quot</title>
</head>
<body>


<!-- Load require.js. Delete this if your page already loads require.js -->
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/require.js/2.3.4/require.min.js" integrity="sha256-Ae2Vz/4ePdIu6ZyI/5ZGsYnb+m0JlOmKPjt6XZ9JJkA=" crossorigin="anonymous"></script>
<script src="https://unpkg.com/@jupyter-widgets/html-manager@^0.18.0/dist/embed-amd.js" crossorigin="anonymous"></script>

<script type="application/vnd.jupyter.widget-state+json">
{
  "version_major": 2,
  "version_minor": 0,
  "state": {
    "5fb840c644b04da895c5268f0367d3a9": {
      "model_name": "LeafletZoomControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "zoom_in_text",
          "zoom_in_title",
          "zoom_out_text",
          "zoom_out_title"
        ]
      }
    },
    "6ff793fc2dbe476cb9b0da72b2213e3c": {
      "model_name": "LeafletAttributionControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position",
          "prefix"
        ],
        "position": "bottomright"
      }
    },
    "ab13ad682ec84eb69a6b58c84be7901e": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "1f3cffcd81094df892a89409877d5407": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "cursor": "move"
      }
    },
    "a43be62c1410417690d25483da608676": {
      "model_name": "LeafletTileLayerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "base": true,
        "max_zoom": 19,
        "min_zoom": 1,
        "options": [
          "attribution",
          "detect_retina",
          "max_native_zoom",
          "max_zoom",
          "min_native_zoom",
          "min_zoom",
          "no_wrap",
          "tile_size",
          "tms"
        ]
      }
    },
    "aa45a156be794a3eb52693dc316cde5c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a07027e3b7f548e9ab3f6a85e3363894": {
      "model_name": "LeafletMapStyleModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {}
    },
    "c7a1a6e996b04523a0035ad66724d643": {
      "model_name": "LeafletMapModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "basemap": {
          "url": "https://{s}.tile.openstreetmap.org/{z}/{x}/{y}.png",
          "max_zoom": 19,
          "attribution": "Map data (c) <a href=\"https://openstreetmap.org\">OpenStreetMap</a> contributors"
        },
        "center": [
          48.86,
          2.33
        ],
        "controls": [
          "IPY_MODEL_5fb840c644b04da895c5268f0367d3a9",
          "IPY_MODEL_6ff793fc2dbe476cb9b0da72b2213e3c",
          "IPY_MODEL_3d099c6e1d284a59a3c04fd726e20370"
        ],
        "default_style": "IPY_MODEL_ab13ad682ec84eb69a6b58c84be7901e",
        "dragging_style": "IPY_MODEL_1f3cffcd81094df892a89409877d5407",
        "layers": [
          "IPY_MODEL_a43be62c1410417690d25483da608676",
          "IPY_MODEL_fb3f734235a849db85fb59e1f7e86c6b",
          "IPY_MODEL_b9230e09e79d436d89256e30400cf11f",
          "IPY_MODEL_c85f2127ef26460da47781f3a141441c",
          "IPY_MODEL_dd192b04a7e042fea46d458fe77cbb89",
          "IPY_MODEL_5534172178734d5791838aaf8ae840de",
          "IPY_MODEL_0d8fe06168694daa86d5725e9489b74a",
          "IPY_MODEL_036c280c218d431585e14c717e238795",
          "IPY_MODEL_00a137012e65427d9282eb0a2f4ba75a",
          "IPY_MODEL_2f31e1aec6e3481face449eb084f1dec",
          "IPY_MODEL_ce9a5ba3c2b24d0bae8b7b5149d37bea",
          "IPY_MODEL_87dd80206e2b4f758a8f4a4cfdd352ba",
          "IPY_MODEL_99e037f726214e7f9e8b6067a6c3581b",
          "IPY_MODEL_1ce8249fcafa46bebf9a48eedb35aaf7",
          "IPY_MODEL_44d8f5a8e6374c82a75b8fcc2bf5164b",
          "IPY_MODEL_00737936eb8a4b73be409e4b12e03c93",
          "IPY_MODEL_d4ded46c1d7f4a5cba783cf223281371",
          "IPY_MODEL_9032de9f0a1a4adeb7b17e9d901f2a9b",
          "IPY_MODEL_ff43ad7918aa4cf49abf956409b33b9b",
          "IPY_MODEL_48c79cb0db644b6695cb7dfcb458cc44",
          "IPY_MODEL_7b4b55a534ab4b0eb4fa62173433451d",
          "IPY_MODEL_7d8e31785eab457f8e1ccf5aec90d077",
          "IPY_MODEL_2e1755692bbf4d81b1cd54df195a46ea",
          "IPY_MODEL_7690dbccda66434e9d35aa6eb0edcc83",
          "IPY_MODEL_6d681e3f977345b9a42fb893e39cd6a3",
          "IPY_MODEL_af3a33882acd4251b1339592eb73a243",
          "IPY_MODEL_ee0e89bf765a42f0b7808d1583c45c9f",
          "IPY_MODEL_a7ac24681b2e4017a89880a48edae4d4",
          "IPY_MODEL_219abc78541f4e22b867bc06ca45563c",
          "IPY_MODEL_02734a1bc12a44809e9b5a880557c1c8",
          "IPY_MODEL_a1f7a7d860b14b51bb5dbd932b75546c",
          "IPY_MODEL_8e894ec36c624bc59a2f051fde0f1177",
          "IPY_MODEL_f22f3d55788348fe913b5b767653cf21",
          "IPY_MODEL_2b80cf6ba05548c7a8c7e02a48035f36",
          "IPY_MODEL_d07a5ed2032c406a9dafb0c5c30415cf",
          "IPY_MODEL_5866e61e69ed4536a6f6bbb586f6a35f",
          "IPY_MODEL_9ee715dcb3e94e9989fc146ce40e374d",
          "IPY_MODEL_0f1dba5346444c438ad43b7aaa6ffbde",
          "IPY_MODEL_1008cfb31eb24aa18791b29d31f29fcd",
          "IPY_MODEL_64af0e0e350e47589dcaf51c374cd97d",
          "IPY_MODEL_d805b02a411c45d1b580a4bc2d6d1f5a",
          "IPY_MODEL_219675f9af9144199b3b055b38bf3fb4",
          "IPY_MODEL_4598311dd83247dba2642463d08d041d",
          "IPY_MODEL_7e238350dddb4754832bf4292f12fe00",
          "IPY_MODEL_19aa2665ffb94cfe86a144e6ce329941",
          "IPY_MODEL_0ee59452ee7d4e458b05633002aea7a8",
          "IPY_MODEL_6d81a0e7cbd548758460d902339679fb",
          "IPY_MODEL_87d27d88276143448460b559b4a7a245",
          "IPY_MODEL_faa9bf49a7264a01bb9b4bc7c932b9fa",
          "IPY_MODEL_074d939d23ad4436af626f6c19e48142",
          "IPY_MODEL_5081b8f514fd498f805fd91fd8f86d00",
          "IPY_MODEL_91795b01d5f84b6a94d7515bc83a6015",
          "IPY_MODEL_740755bef78142f081ad06082f54f6b9",
          "IPY_MODEL_1c18ba157c2849af9dd3f9b71bf57bd6",
          "IPY_MODEL_cf49231b530145fea1170dd4846ff0e9",
          "IPY_MODEL_e485e206a3404fd883d400c6c6654bb2",
          "IPY_MODEL_80db23f9397e4e87ab7fd46db4075c89",
          "IPY_MODEL_4a7cd95339c4450dabcc8a4cce728993",
          "IPY_MODEL_4f975982729f4c27b12d43c3cdf6881d",
          "IPY_MODEL_a27ca2cd57b744c9b668fa4f5678798b",
          "IPY_MODEL_0a2f11ba127345ccb72ecb9d7618db01",
          "IPY_MODEL_0a4d079fb03f4209b515771912d7d9a4",
          "IPY_MODEL_e5a4c6251e934a6ab2f538024d627687",
          "IPY_MODEL_bf543ae3771c484788697ecf29532835",
          "IPY_MODEL_1a2aa09954c74bef99ad93697fe7c145",
          "IPY_MODEL_3a1a02558d304837beaf003f7091bec9",
          "IPY_MODEL_f993fb46368048e787854237b793b338",
          "IPY_MODEL_e3df8f79d1d2409198ebf984ad8979c5",
          "IPY_MODEL_b0988f920b3e4f0889af18a1f4357331",
          "IPY_MODEL_937ad110ed79446ea0fd4311bb030a67",
          "IPY_MODEL_a222998d2e4245ea90b6128abcd1a8b5",
          "IPY_MODEL_f207e55a5a3340e69f2c4b0d4a23e003",
          "IPY_MODEL_76bc6cf0b7e148f5801025e42e089aab",
          "IPY_MODEL_8cee92a0174547e0a1bd750d2eac209f",
          "IPY_MODEL_9c9943c2e28e4ec29305d10d3bdabc9f",
          "IPY_MODEL_c7b84768699344dab49c6c49ad0878d8",
          "IPY_MODEL_bab747ce0df14ec286619d1476ad92c5",
          "IPY_MODEL_166c9d30e166453db810c166488b54d0",
          "IPY_MODEL_65c5862f2f7445d28925c227a8722e4b",
          "IPY_MODEL_dc280fb3872144be88186936335d39f7",
          "IPY_MODEL_a39d7d2fccff4138839c5cee0db28861",
          "IPY_MODEL_9c23ad66f1ec4de09512d50141431c29",
          "IPY_MODEL_03a0fe93d0694b79ad0dbe0cbaef4a93",
          "IPY_MODEL_6ca861274df14d499159df79b746f8c1",
          "IPY_MODEL_1671c1f603514702b5223c27499b7de9",
          "IPY_MODEL_aaf6e95a5e844407861845a03109610b",
          "IPY_MODEL_51396a3ae42040b3b9b714650ef7aa56",
          "IPY_MODEL_3bb776b0ee5a470c8a51889bd5448fe1",
          "IPY_MODEL_8ac9a20b044045ddaaea1acab1124025",
          "IPY_MODEL_15f803ac37ba465090d6d960d8f39e86",
          "IPY_MODEL_bcf1fcdbc96a40a9a2589c9aebf06edd",
          "IPY_MODEL_217ca524d0ad4cddafe466daf99095ab",
          "IPY_MODEL_5382aa07d92f4e1f81c6469d68bc2939",
          "IPY_MODEL_18b56a3683b8404a8e6172dfc5b1a6e2",
          "IPY_MODEL_7faa10cc61db46e7b1f87085181aa435",
          "IPY_MODEL_9f02bbafa24740f5b40db46977926a07",
          "IPY_MODEL_658e7f8dc0c3465e9977c80da8533985",
          "IPY_MODEL_45ba2e67f7384468a74f068117ffd898",
          "IPY_MODEL_5ff2ff17a80544a393fb75cc7ab31dad",
          "IPY_MODEL_98c24a1e63f7479a9dee5862c0f99477",
          "IPY_MODEL_40df282a06f8423b9429bdf85dca95e9",
          "IPY_MODEL_f5b38db0869e435b8e764f7469af72c3",
          "IPY_MODEL_f8466dd9e02b412f8b647694aceb4f53",
          "IPY_MODEL_5990a456cf6f40c48ca1734912ef4208",
          "IPY_MODEL_19eecf585cce4aafa12b07f7a57a207a",
          "IPY_MODEL_ff9ca11077054e1593e2226689a7886e",
          "IPY_MODEL_68b9b54d9186478c8fcfbdd05c6f2b0d",
          "IPY_MODEL_5bd2f1884b744d139cda643ddb81dc39",
          "IPY_MODEL_f67aaad46f69484eba9625880eca8475",
          "IPY_MODEL_f76c4c950116469686a71cc39e6acc08",
          "IPY_MODEL_b6fc984bb0834bfdb65fc29e2a8f6c31",
          "IPY_MODEL_633c67e298c14474b1bd982f96c239cb",
          "IPY_MODEL_2dfe8bba17f146ee99f2eaf48107bedc",
          "IPY_MODEL_20b0c739de234046afbcb8c5e7af5beb",
          "IPY_MODEL_c31a265cb74f44f09754c116f7f891de",
          "IPY_MODEL_b3e5540a4eaf4d3fad2328f0429fa6b3",
          "IPY_MODEL_3a29e2639a5949e5ba61b6fa03cd0b23",
          "IPY_MODEL_75cf79961abe45b4b6d827c73cc4e263",
          "IPY_MODEL_610e6c7f16e64478bbb9438360e7c966",
          "IPY_MODEL_703bb4a890e146eb90320d893eb611a8",
          "IPY_MODEL_e6374c54a6f14b7a82d537359020162b",
          "IPY_MODEL_f9e5d7ed110c4f40bfde5f746d964519",
          "IPY_MODEL_754cbc9f9f77407eb0e1f444031f145c",
          "IPY_MODEL_eea2de2c23d34eb0821883865c40754b",
          "IPY_MODEL_9661ec5e9f274b2ba61a4e282c8443df",
          "IPY_MODEL_86d6bff4091641a6bfdddf67746a9876",
          "IPY_MODEL_fee76194ab694cf19cd2047fb2fcf2bb",
          "IPY_MODEL_dda376c7c0294574a51982fa624fca15",
          "IPY_MODEL_68475396230441659a4c1d5d2463f63a",
          "IPY_MODEL_32be5318b5824a88848f2b65ea96b733",
          "IPY_MODEL_d870d35043ff4004adacf167dc0b1a64",
          "IPY_MODEL_a8d3fe8995fc4c3fb229bbbda4975308",
          "IPY_MODEL_0fcf14aa03fb4a00af6a657befd9629a",
          "IPY_MODEL_c1ed9d5a79764b85a467fdd96fb94c57",
          "IPY_MODEL_bf3a80a1cbb64ad5afd60e8f446c507d",
          "IPY_MODEL_09f2b86ce71945e8b9ddb062fba41238",
          "IPY_MODEL_c9f663f77c92441da51d0bf12a7b561e",
          "IPY_MODEL_f0b034bd82c14cd0a51ccd20548df32b",
          "IPY_MODEL_09d22ddbe0dd4aed9ff2a92da6bf3e20",
          "IPY_MODEL_75aabec718af48d3892941bea5d4c13e",
          "IPY_MODEL_2c39afd40d9b4c57a1d10c96c4f83c84",
          "IPY_MODEL_de7562b1515a42ed9697f1bdee68b9d0",
          "IPY_MODEL_8c439f643e884a3d8a546f7d00e03d92",
          "IPY_MODEL_48685a15754d4cc9a46e21859b224cb0",
          "IPY_MODEL_83ece915b94a463cbb4b51b6c2c4f949",
          "IPY_MODEL_84d9b9cf426347b3a638ab451382c81f",
          "IPY_MODEL_1540c7221ee044efb91cc7a502522382",
          "IPY_MODEL_dc6e651b2a98433f9af564b2b53d1b45",
          "IPY_MODEL_b53f24ca1f6f4e20a82950f8195c2640",
          "IPY_MODEL_9c9952e0f0ca4109af67d5e1c03dbaca",
          "IPY_MODEL_2b6c0319c2fd42e18c70e9491b8c8332",
          "IPY_MODEL_85d1941da6704d3fbb41a9a08314a66f",
          "IPY_MODEL_e5344aab23514866bf609e171a70c4d7",
          "IPY_MODEL_804407c5acb349e5af6fbb320196504c",
          "IPY_MODEL_925aae97fe5142ada0685de72e7e98a2",
          "IPY_MODEL_4aaa4ea7d7be49f780fc1edda0ac6478",
          "IPY_MODEL_535c6bb010e74cf8af26053c2357f341",
          "IPY_MODEL_f55ebc89205c49a79f1e46e28a7d3fc6",
          "IPY_MODEL_b065adb8b4ad480fbc50bf8b7f282a28",
          "IPY_MODEL_12d68da1b7844aeda9aa6cfe981f7a40",
          "IPY_MODEL_207729287d364551ad1d1e5499602712",
          "IPY_MODEL_d078adca67fc432ea134ea1593f27502",
          "IPY_MODEL_8d7fa09bad7a4f33bd3b063eac5f5559",
          "IPY_MODEL_5ad83e72f30b4aaaa6bcc99035cf9f29",
          "IPY_MODEL_fbc66fae5dd04814b35f6ff88f243f78",
          "IPY_MODEL_475652b2f75542d28e4ebc4b0fb4f3af",
          "IPY_MODEL_6e4ecc4c7f5a401e95d5d0288c24a5d4",
          "IPY_MODEL_e4ef2668e0304a5ca41a5d74ea2e8eb4",
          "IPY_MODEL_b46367393a064b92ab2800ca5957e7a7",
          "IPY_MODEL_84e48023785f4321808ea0a1f8c5aad7",
          "IPY_MODEL_09339b9998f5458d9dcd9398605eebbc",
          "IPY_MODEL_f4643e2e97a6405fa15ff540a5519e37",
          "IPY_MODEL_d43d74cfbadd425da192d907c2ba4757",
          "IPY_MODEL_64ce2e0a9aaf4500beccace073a23907",
          "IPY_MODEL_670532183e1a49689ae8ce0c768bd09e",
          "IPY_MODEL_d70a236a52304a388fe766ac44cfd4d5",
          "IPY_MODEL_b2e9fa6748a84b139e885e33dd0f28bf",
          "IPY_MODEL_fde63bd15a1b4725b58cd5cc27293cba",
          "IPY_MODEL_9a64f6572d484be48512cbce11ab6d9b",
          "IPY_MODEL_272d69d745314599931e41e0cc5488fe",
          "IPY_MODEL_e54d1601d73b4f20b22fa830f2dbf4b2",
          "IPY_MODEL_f4b48d5795064efcb791d60981df41d2",
          "IPY_MODEL_831c4c74c9044a4d90f5e546ed52ee6d",
          "IPY_MODEL_67fb370cab1d4782966af8ea20a321a1",
          "IPY_MODEL_fad6046ab12f40e6be22eba4c693b1f3",
          "IPY_MODEL_dd0c26e56e1d4147bdf0cea480cfdc92",
          "IPY_MODEL_79a53f68897b42e7b8a2e7a96ba11d75",
          "IPY_MODEL_c6f7095247fb4ead80fe8ba7da8910ef",
          "IPY_MODEL_71e0d93d8ee84eada64b46c4a639c13b",
          "IPY_MODEL_610501fd4654433697d6c1ca193cc4d4",
          "IPY_MODEL_b98b95cea5894453bb8e27c327c8970c",
          "IPY_MODEL_9dd0680a62d54d66a695830ec451bfda",
          "IPY_MODEL_627e7d2eee8f42468c55b2f148f5fad5",
          "IPY_MODEL_ce1767c7018e4a3a8f75340b738e0cf9",
          "IPY_MODEL_f3fb048203b644afb03e7b42c12b8eca",
          "IPY_MODEL_364cd423d888414690f84ef3d73fcf34",
          "IPY_MODEL_1ea6388a6b82482ebe4521685a9fe6de",
          "IPY_MODEL_5d49f948dc224ced9cd096c89a85d9aa",
          "IPY_MODEL_baca7f01da0943c4a6aaf71490a3b9e7",
          "IPY_MODEL_c99d1adfd77a4d70ba3b59bfefba1cff",
          "IPY_MODEL_1e0102cc946549ee85fc853a68dc14de",
          "IPY_MODEL_1c8367dfe4d247fdb896fce29d1346ff",
          "IPY_MODEL_4bfc1ec2ba9849c398de4146cd63dd41",
          "IPY_MODEL_b1ec732f490f41a1853c2684eb3b9aff",
          "IPY_MODEL_40e34e226422446187261a64d1b0b7fa",
          "IPY_MODEL_7e5be7ee70844b73923a15c6c531aeab",
          "IPY_MODEL_2d9abd93c5d5408e9c0361d445eefe23",
          "IPY_MODEL_3a1445d9015b4d4ca6a704a59dd62684",
          "IPY_MODEL_940815dd51d44ea8ad94a828bf68e405",
          "IPY_MODEL_8c371f1f832b4263a3678832b5da6726",
          "IPY_MODEL_b83e1210e7004d80a5688b706155ce56",
          "IPY_MODEL_061ea7f69c034a21a8438ade44145d13",
          "IPY_MODEL_b60d4a075fb745668164585ca45f3f28",
          "IPY_MODEL_4557f68712e0481da8ea529b3b570b78",
          "IPY_MODEL_cb9b874dc0534d9fb2fe19f3b896875e",
          "IPY_MODEL_b452f00a909247d094e85d4ce67da986",
          "IPY_MODEL_f77f4046fc184665a94a0dd46f38610d",
          "IPY_MODEL_eca0eb663a6a4518aaf4b4e294c08e4c",
          "IPY_MODEL_874de1bb817f40e2bf651de34d4a1505",
          "IPY_MODEL_d55acc016fd84ad2b2be05577ea9d437",
          "IPY_MODEL_b1398ec72e71452798f338bba363a5d2",
          "IPY_MODEL_98f4d1b37ac24ba7be65cb246a0b16e9",
          "IPY_MODEL_9351661e4ae64d6f85238c1edd4b8cec"
        ],
        "layout": "IPY_MODEL_aa45a156be794a3eb52693dc316cde5c",
        "options": [
          "basemap",
          "bounce_at_zoom_limits",
          "box_zoom",
          "center",
          "close_popup_on_click",
          "double_click_zoom",
          "dragging",
          "fullscreen",
          "inertia",
          "inertia_deceleration",
          "inertia_max_speed",
          "interpolation",
          "keyboard",
          "keyboard_pan_offset",
          "keyboard_zoom_offset",
          "max_zoom",
          "min_zoom",
          "scroll_wheel_zoom",
          "tap",
          "tap_tolerance",
          "touch_zoom",
          "world_copy_jump",
          "zoom",
          "zoom_animation_threshold",
          "zoom_start"
        ],
        "style": "IPY_MODEL_a07027e3b7f548e9ab3f6a85e3363894",
        "zoom": 6
      }
    },
    "3d099c6e1d284a59a3c04fd726e20370": {
      "model_name": "LeafletFullScreenControlModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "options": [
          "position"
        ]
      }
    },
    "fb3f734235a849db85fb59e1f7e86c6b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.206784,
          5.225664
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c997010c9d14844b29eede693f01455",
        "title": "Vers BOURG EN BRESSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ma\u00eetrise d'oeuvre pour la mise en s\u00e9paratif des r\u00e9seaux sur la commune de villereversure (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da4aafda8da446eca9ee9b1e695c81e8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cd14ed7463af464fab70e2403a85f219": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c997010c9d14844b29eede693f01455": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da4aafda8da446eca9ee9b1e695c81e8",
        "style": "IPY_MODEL_cd14ed7463af464fab70e2403a85f219",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25149\" target=\"_blank\"> 20-25149</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['1']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA du Bassin de Bourg en Bresse<br>\n        <b>Ville :</b> BOURG EN BRESSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ma\u00eetrise d'oeuvre pour la mise en s\u00e9paratif des r\u00e9seaux sur la commune de villereversure (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25149\" target=\"_blank\"> 20-25149</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b9230e09e79d436d89256e30400cf11f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.576857,
          3.650677
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1bc11a8d964d423ca2bc221ad23f5559",
        "title": "Vers LAON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement des casiers 3, 4 et 5 de l'EcoCentre La Tuilerie (Grisolles - 02) TERRASSEMENTS - VOIRIES ET RESEAUX DIVERS - ETANCHEITE PAR GEOSYNTHETIQUES ET RESEAU LIXIVIATS - COLLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e24ba5d578d45af9bf852d607e8053a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "226318156c674a0cb77271640fcd8bd1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1bc11a8d964d423ca2bc221ad23f5559": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e24ba5d578d45af9bf852d607e8053a",
        "style": "IPY_MODEL_226318156c674a0cb77271640fcd8bd1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25285\" target=\"_blank\"> 20-25285</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['2']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Valor'Aisne<br>\n        <b>Ville :</b> LAON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement des casiers 3, 4 et 5 de l'EcoCentre La Tuilerie (Grisolles - 02) TERRASSEMENTS - VOIRIES ET RESEAUX DIVERS - ETANCHEITE PAR GEOSYNTHETIQUES ET RESEAU LIXIVIATS - COLLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25285\" target=\"_blank\"> 20-25285</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c85f2127ef26460da47781f3a141441c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.218889,
          3.247519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cdaa628aa64b469eb5ff3e921238adc8",
        "title": "Vers MOULINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD998 R\u00e9fection compl\u00e8te du mur d'Ebreuil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae3f5a01ee8c482299fc45e617bc38d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "192cb48e1aa6453bb28c42cd227a4647": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cdaa628aa64b469eb5ff3e921238adc8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae3f5a01ee8c482299fc45e617bc38d5",
        "style": "IPY_MODEL_192cb48e1aa6453bb28c42cd227a4647",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25018\" target=\"_blank\"> 20-25018</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['3']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L ALLIER<br>\n        <b>Ville :</b> MOULINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mur de sout\u00e8nement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD998 R\u00e9fection compl\u00e8te du mur d'Ebreuil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25018\" target=\"_blank\"> 20-25018</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd192b04a7e042fea46d458fe77cbb89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.745015,
          6.758277
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1be366735ead421a99e228ecb69fca88",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de maintenance pr\u00e9ventive et curative de dispositifs m\u00e9dicaux de radiologie pour le Centre Hospitalier Intercommunal des Alpes du Sud (CHICAS) et le Centre Hospitalier des Escartons \u00e0 B..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f6aa8f2d5b014340b8c4bdabd28f2bd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0987242803f4060ab254bff97b02176": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1be366735ead421a99e228ecb69fca88": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f6aa8f2d5b014340b8c4bdabd28f2bd1",
        "style": "IPY_MODEL_d0987242803f4060ab254bff97b02176",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24916\" target=\"_blank\"> 20-24916</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5', '4']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CTRE HOSPITALIER INTERCOM ALPES DU SUD<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de maintenance pr\u00e9ventive et curative de dispositifs m\u00e9dicaux de radiologie pour le Centre Hospitalier Intercommunal des Alpes du Sud (CHICAS) et le Centre Hospitalier des Escartons \u00e0 B..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24916\" target=\"_blank\"> 20-24916</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5534172178734d5791838aaf8ae840de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.745015,
          6.758277
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5775eda99bfc4352a530de3852d7e1f0",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du P\u00f4le d'Echange Multimodal et Quartier de la Gare. Lot no5: Pose et mise en service d'une cabine de wc public \u00e0 nettoyage automatique\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d2579d033c614c14a32bb7cefe0a2f0b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6a2087de4e7745c994d8a66d8cefa822": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5775eda99bfc4352a530de3852d7e1f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d2579d033c614c14a32bb7cefe0a2f0b",
        "style": "IPY_MODEL_6a2087de4e7745c994d8a66d8cefa822",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25231\" target=\"_blank\"> 20-25231</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9rat. du gapen\u00e7ais<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du P\u00f4le d'Echange Multimodal et Quartier de la Gare. Lot no5: Pose et mise en service d'une cabine de wc public \u00e0 nettoyage automatique<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25231\" target=\"_blank\"> 20-25231</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0d8fe06168694daa86d5725e9489b74a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.490373,
          5.729428
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b2f66fee446d436ca6dbda420f6ffef3",
        "title": "Vers GAP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand - Am\u00e9nagement de 4 salles banalis\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08dcdc65a387403fab2e9b126e4de681": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc5319aeea30498e943ad0d7458fef5a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b2f66fee446d436ca6dbda420f6ffef3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08dcdc65a387403fab2e9b126e4de681",
        "style": "IPY_MODEL_cc5319aeea30498e943ad0d7458fef5a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24947\" target=\"_blank\"> 20-24947</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DES HAUTES-ALPES<br>\n        <b>Ville :</b> GAP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Coll\u00e8ge Fran\u00e7ois Mitterrand - Am\u00e9nagement de 4 salles banalis\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24947\" target=\"_blank\"> 20-24947</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "036c280c218d431585e14c717e238795": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.575341,
          6.998914
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_563c02955af14364a4007cbf446eae06",
        "title": "Vers LE CANNET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA 2020-022 MAINTENANCE DES SERVEURS INFORMATIQUES DE LA VILLE DU CANNET\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7b947c016e624bb48db1875ef9d889f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "87ded45688c1417b8ded3e1d31601fbf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "563c02955af14364a4007cbf446eae06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7b947c016e624bb48db1875ef9d889f8",
        "style": "IPY_MODEL_87ded45688c1417b8ded3e1d31601fbf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25290\" target=\"_blank\"> 20-25290</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE LE CANNET<br>\n        <b>Ville :</b> LE CANNET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance', 'Informatique (maintenance serveurs et r\u00e9seaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA 2020-022 MAINTENANCE DES SERVEURS INFORMATIQUES DE LA VILLE DU CANNET<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25290\" target=\"_blank\"> 20-25290</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00a137012e65427d9282eb0a2f4ba75a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.721908,
          7.215202
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_497130f0135948038562bacf309ed35c",
        "title": "Vers NICE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9liorer la posture et les pratiques professionnelles d'une \u00e9quipe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cca3615bf2844f24bda56915710fdc07": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc5b2121764247bab9400069768662cd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "497130f0135948038562bacf309ed35c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cca3615bf2844f24bda56915710fdc07",
        "style": "IPY_MODEL_cc5b2121764247bab9400069768662cd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25366\" target=\"_blank\"> 20-25366</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Foyer de l'Enfance des Alpes Maritimes<br>\n        <b>Ville :</b> NICE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9liorer la posture et les pratiques professionnelles d'une \u00e9quipe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25366\" target=\"_blank\"> 20-25366</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2f31e1aec6e3481face449eb084f1dec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.628819,
          6.879972
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d06175d0470544fead8290d2f0f2f659",
        "title": "Vers SAINT C\u00c9ZAIRE SUR SIAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REALISATION D'UN EQUIPEMENT PUBLIC POLYVALENT 'BATIPOLY'TRAVAUX DE CONSTRUCTION\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5626feae7c104697956ffd665003485b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "989cf22026234d5c984aa72267cae984": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d06175d0470544fead8290d2f0f2f659": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5626feae7c104697956ffd665003485b",
        "style": "IPY_MODEL_989cf22026234d5c984aa72267cae984",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25322\" target=\"_blank\"> 20-25322</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-07 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['6']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Saint-C\u00e9zaire-sur-Siagne<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT C\u00c9ZAIRE SUR SIAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'Carrelage', 'Charpente', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Equipement sportif', 'Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'R\u00e9seaux divers', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REALISATION D'UN EQUIPEMENT PUBLIC POLYVALENT 'BATIPOLY'TRAVAUX DE CONSTRUCTION<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25322\" target=\"_blank\"> 20-25322</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce9a5ba3c2b24d0bae8b7b5149d37bea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.714127,
          4.329452
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_233fcd07801040428b1976b14aa0c8fd",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un b\u00e2timent de surface de plancher de 758 m\u00e8tres carr\u00e9s comprenant une salle de conf\u00e9rence de 270 m\u00e8tres carr\u00e9s et d'une salle de commission de 110 m\u00e8tres carr\u00e9s divisible en 2 salles\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5932660d724749b386bcefcab294403b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fc59e4019ae246ae9f52a8e406881d03": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "233fcd07801040428b1976b14aa0c8fd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5932660d724749b386bcefcab294403b",
        "style": "IPY_MODEL_fc59e4019ae246ae9f52a8e406881d03",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25147\" target=\"_blank\"> 20-25147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat d\u00e9part. d'\u00e9quipt de l'Ard\u00e8che<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un b\u00e2timent de surface de plancher de 758 m\u00e8tres carr\u00e9s comprenant une salle de conf\u00e9rence de 270 m\u00e8tres carr\u00e9s et d'une salle de commission de 110 m\u00e8tres carr\u00e9s divisible en 2 salles<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25147\" target=\"_blank\"> 20-25147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87dd80206e2b4f758a8f4a4cfdd352ba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.812162,
          4.417952
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c57e3fb9bdb644ebb00ca0ec94376662",
        "title": "Vers PRIVAS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 104 privas - cr\u00e9ation de deux giratoires- une premi\u00e8re tranche, giratoire dit vincent d'indy- une deuxi\u00e8me tranche, giratoire g\u00e9n\u00e9ral de gaulle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80ad624c10754324b5594f3d305dc2d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "148fab36cbb442f6a0df49e4e485b335": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c57e3fb9bdb644ebb00ca0ec94376662": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80ad624c10754324b5594f3d305dc2d5",
        "style": "IPY_MODEL_148fab36cbb442f6a0df49e4e485b335",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24166\" target=\"_blank\"> 20-24166</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['7']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MAIRIE DE PRIVAS<br>\n        <b>Ville :</b> PRIVAS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 104 privas - cr\u00e9ation de deux giratoires- une premi\u00e8re tranche, giratoire dit vincent d'indy- une deuxi\u00e8me tranche, giratoire g\u00e9n\u00e9ral de gaulle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24166\" target=\"_blank\"> 20-24166</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "99e037f726214e7f9e8b6067a6c3581b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.051782,
          55.227406
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ad27eb8b8340451e8f3cb6965c3cb260",
        "title": "Vers ISSY LES MOULINEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Consultant Chef de projet\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cfb5ac8951984e9f8825fbc5ae7410b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a8aa2ce8e5ac4dde996d3dfe93b201cf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ad27eb8b8340451e8f3cb6965c3cb260": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cfb5ac8951984e9f8825fbc5ae7410b8",
        "style": "IPY_MODEL_a8aa2ce8e5ac4dde996d3dfe93b201cf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22964\" target=\"_blank\"> 20-22964</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> TRANSTELE CANAL FRANCE INTERNATIONAL<br>\n        <b>Ville :</b> ISSY LES MOULINEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Consultant Chef de projet<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22964\" target=\"_blank\"> 20-22964</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ce8249fcafa46bebf9a48eedb35aaf7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.289172,
          4.088115
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5c6a429312db42e4886a606255e7ef5d",
        "title": "Vers TROYES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des menuiseries bois et ravalement des fa\u00e7ades du CMS de Bar-sur-Seine-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "523d034fd02748fbb14247b617329cbd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0cd34e83d83e4e69abb6dcfd1d3425fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5c6a429312db42e4886a606255e7ef5d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_523d034fd02748fbb14247b617329cbd",
        "style": "IPY_MODEL_0cd34e83d83e4e69abb6dcfd1d3425fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25103\" target=\"_blank\"> 20-25103</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['10']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE L AUBE<br>\n        <b>Ville :</b> TROYES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Ravalement', \"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des menuiseries bois et ravalement des fa\u00e7ades du CMS de Bar-sur-Seine-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25103\" target=\"_blank\"> 20-25103</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "44d8f5a8e6374c82a75b8fcc2bf5164b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.138631,
          2.020836
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_059a0ea149a84224acae0cae4c6aa97e",
        "title": "Vers NARBONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE, POSE ET/OU DEPOSE DES SUPPORTS DE COMMUNICATION EVENEMENTIELLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a0e825a66a144dc905eee7e95943ef2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a046d649506d4642b5d551c64a3e7938": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "059a0ea149a84224acae0cae4c6aa97e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a0e825a66a144dc905eee7e95943ef2",
        "style": "IPY_MODEL_a046d649506d4642b5d551c64a3e7938",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24977\" target=\"_blank\"> 20-24977</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NARBONNE<br>\n        <b>Ville :</b> NARBONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression', 'Panneaux', 'Publicit\u00e9, Communication', 'Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE, POSE ET/OU DEPOSE DES SUPPORTS DE COMMUNICATION EVENEMENTIELLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24977\" target=\"_blank\"> 20-24977</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "00737936eb8a4b73be409e4b12e03c93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.929659,
          2.226456
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a4712c5d9cfd4f3c8506f5278a276786",
        "title": "Vers CAMPAGNE SUR AUDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement des berges de l'Aude\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b07adeeea31a476a90e39161369c8624": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9f9d808a98f749f2b41c0ca248751aa0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a4712c5d9cfd4f3c8506f5278a276786": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b07adeeea31a476a90e39161369c8624",
        "style": "IPY_MODEL_9f9d808a98f749f2b41c0ca248751aa0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25327\" target=\"_blank\"> 20-25327</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['11', '66', '9', '34', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Campagne-sur-Aude<br>\n        <b>Ville :</b> CAMPAGNE SUR AUDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Berge', \"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement des berges de l'Aude<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25327\" target=\"_blank\"> 20-25327</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d4ded46c1d7f4a5cba783cf223281371": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.52477,
          2.725672
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5abe933a8225454db04e964c05777ec9",
        "title": "Vers RODEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le p\u00e9riodique de la qualit\u00e9 de l 'air et des surfaces\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0b100db64283446bbbdd58fc706ae3fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c9dba46e16c49aeb4d6eba344625aa5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5abe933a8225454db04e964c05777ec9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0b100db64283446bbbdd58fc706ae3fe",
        "style": "IPY_MODEL_8c9dba46e16c49aeb4d6eba344625aa5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25138\" target=\"_blank\"> 20-25138</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier Jacques Puel<br>\n        <b>Ville :</b> RODEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Contr\u00f4le technique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le p\u00e9riodique de la qualit\u00e9 de l 'air et des surfaces<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25138\" target=\"_blank\"> 20-25138</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9032de9f0a1a4adeb7b17e9d901f2a9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.321522,
          2.553299
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_624c527cf03b4d2f8b0188b2a27164d8",
        "title": "Vers FLAVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        rd 993 - r\u00e9fection de la couche de roulement - p.r. 0.620 \u00e0 4.620 - canton de raspes et levezou - communes de pont de salars, prades de salars et canet de salars\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9c7428c5f775414b8432f66cf23794bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "43c31646164849f8aa152a17438cbdea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "624c527cf03b4d2f8b0188b2a27164d8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9c7428c5f775414b8432f66cf23794bc",
        "style": "IPY_MODEL_43c31646164849f8aa152a17438cbdea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24601\" target=\"_blank\"> 20-24601</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de l AVEYRON<br>\n        <b>Ville :</b> FLAVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> rd 993 - r\u00e9fection de la couche de roulement - p.r. 0.620 \u00e0 4.620 - canton de raspes et levezou - communes de pont de salars, prades de salars et canet de salars<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24601\" target=\"_blank\"> 20-24601</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff43ad7918aa4cf49abf956409b33b9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.429977,
          4.973114
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_42d71e09485b4da99eeb2c6dd61f27a7",
        "title": "Vers FOS SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une exposition - animation pour le lieu-dit \" les souterrains de l'Hauture \" \u00e0 Fos - sur - Mer - Date de la derni\u00e8re visite obligatoire : le jeudi 19 mars 2020.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a5bd2884221b4808ac7dbfebf7858c09": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bba7ec2b41d144a1a124e8f84fd5bedf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "42d71e09485b4da99eeb2c6dd61f27a7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a5bd2884221b4808ac7dbfebf7858c09",
        "style": "IPY_MODEL_bba7ec2b41d144a1a124e8f84fd5bedf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24840\" target=\"_blank\"> 20-24840</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['13', '34', '84']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Fos-sur-Mer<br>\n        <b>Ville :</b> FOS SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ev\u00e9nementiel']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une exposition - animation pour le lieu-dit \" les souterrains de l'Hauture \" \u00e0 Fos - sur - Mer - Date de la derni\u00e8re visite obligatoire : le jeudi 19 mars 2020.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24840\" target=\"_blank\"> 20-24840</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48c79cb0db644b6695cb7dfcb458cc44": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.986533,
          -0.616107
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_73a4ef030bb442abb64dc3a1abd04762",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation de la patinoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2b66becaff7a4810ad1935aeef2bc76a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ddf5b553682b4a299a7730d6feac6a1b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "73a4ef030bb442abb64dc3a1abd04762": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2b66becaff7a4810ad1935aeef2bc76a",
        "style": "IPY_MODEL_ddf5b553682b4a299a7730d6feac6a1b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24887\" target=\"_blank\"> 20-24887</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '27', '35', '50', '61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Caen<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation de la patinoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24887\" target=\"_blank\"> 20-24887</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7b4b55a534ab4b0eb4fa62173433451d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.161147,
          -0.866396
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_498dd1de53614c52ba065905bf5e7718",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement des lignes de Tramway en exploitation - March\u00e9 pour avis d'un Organisme Qualifi\u00e9 Agr\u00e9e (OQA)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ba03c6472bc4716bd816c9a97f5d994": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ec69ae5572d243b4883552d9328a0811": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "498dd1de53614c52ba065905bf5e7718": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ba03c6472bc4716bd816c9a97f5d994",
        "style": "IPY_MODEL_ec69ae5572d243b4883552d9328a0811",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24839\" target=\"_blank\"> 20-24839</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Transport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement des lignes de Tramway en exploitation - March\u00e9 pour avis d'un Organisme Qualifi\u00e9 Agr\u00e9e (OQA)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24839\" target=\"_blank\"> 20-24839</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7d8e31785eab457f8e1ccf5aec90d077": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.161147,
          -0.866396
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_44e2c0f0503540f3a54700756b2153d4",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation de la patinoire\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d819d68fcfb74ccdac86988932237a14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3cf6b1e9813242d58c5df2b15821b3e6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "44e2c0f0503540f3a54700756b2153d4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d819d68fcfb74ccdac86988932237a14",
        "style": "IPY_MODEL_3cf6b1e9813242d58c5df2b15821b3e6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25274\" target=\"_blank\"> 20-25274</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14', '27', '35', '50', '61', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la r\u00e9novation de la patinoire<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25274\" target=\"_blank\"> 20-25274</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2e1755692bbf4d81b1cd54df195a46ea": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.161147,
          -0.866396
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fe000e38dec94e7d964b1cc78ebd5ba8",
        "title": "Vers CAEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'une aire d'accueil et de services pour camping-cars et cr\u00e9ation d'une aire de covoiturage \u00e0 BRETTTEVILLE SUR ODON\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9969e6306b0a4ffcbdbef6ce597e00af": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7045dbea136a48ecba2a1df34b8ec649": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fe000e38dec94e7d964b1cc78ebd5ba8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9969e6306b0a4ffcbdbef6ce597e00af",
        "style": "IPY_MODEL_7045dbea136a48ecba2a1df34b8ec649",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24522\" target=\"_blank\"> 20-24522</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 Urbaine Caen la mer<br>\n        <b>Ville :</b> CAEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'une aire d'accueil et de services pour camping-cars et cr\u00e9ation d'une aire de covoiturage \u00e0 BRETTTEVILLE SUR ODON<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24522\" target=\"_blank\"> 20-24522</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7690dbccda66434e9d35aa6eb0edcc83": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.251342,
          -0.599555
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8ce96eb0b5044e1c9843e00dbc29091b",
        "title": "Vers BAYEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relatives \u00e0 la cr\u00e9ation d'une zone d'expansion de crues au lieu-dit 'la ferme des pr\u00e8s' \u00e0 ryes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a333ec737bb54370bc0165494bfd13b7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f384d2bf2c4748ed843ac1895fc00de3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8ce96eb0b5044e1c9843e00dbc29091b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a333ec737bb54370bc0165494bfd13b7",
        "style": "IPY_MODEL_f384d2bf2c4748ed843ac1895fc00de3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25130\" target=\"_blank\"> 20-25130</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['14']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 de Communes Bayeux Intercomm.<br>\n        <b>Ville :</b> BAYEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> mission de ma\u00eetrise d'oeuvre relatives \u00e0 la cr\u00e9ation d'une zone d'expansion de crues au lieu-dit 'la ferme des pr\u00e8s' \u00e0 ryes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25130\" target=\"_blank\"> 20-25130</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d681e3f977345b9a42fb893e39cd6a3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.679833,
          0.211108
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d5fa1f2491ea437d9a1f29392cd67b50",
        "title": "Vers MORNAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        TRAVAUX D'INSTALLATION DE 4 COLONNES ENTERREES PLACE FRANCOIS 1er A COGNAC\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60ab82f4de9d408fad2567040f3541b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "82ed88009a034f02b2b9fcff51fc24d0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d5fa1f2491ea437d9a1f29392cd67b50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60ab82f4de9d408fad2567040f3541b0",
        "style": "IPY_MODEL_82ed88009a034f02b2b9fcff51fc24d0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25020\" target=\"_blank\"> 20-25020</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['16']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CALITOM<br>\n        <b>Ville :</b> MORNAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> TRAVAUX D'INSTALLATION DE 4 COLONNES ENTERREES PLACE FRANCOIS 1er A COGNAC<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25020\" target=\"_blank\"> 20-25020</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "af3a33882acd4251b1339592eb73a243": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.058128,
          -0.89126
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f0475a533ff14aeca44b13e788e6a4e0",
        "title": "Vers LA ROCHELLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 d'animation de trois sites Natura 2000 situ\u00e9s dans le d\u00e9partement de Charente-Maritime\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7532d910faa442fbb144290e5b9e051a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a3e8aaa2bbb40c78cbee3537ae35d55": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f0475a533ff14aeca44b13e788e6a4e0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7532d910faa442fbb144290e5b9e051a",
        "style": "IPY_MODEL_1a3e8aaa2bbb40c78cbee3537ae35d55",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24877\" target=\"_blank\"> 20-24877</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['17', '79', '16', '85']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIRECTION DEP TERRITOIRES MER<br>\n        <b>Ville :</b> LA ROCHELLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 d'animation de trois sites Natura 2000 situ\u00e9s dans le d\u00e9partement de Charente-Maritime<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24877\" target=\"_blank\"> 20-24877</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ee0e89bf765a42f0b7808d1583c45c9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.129852,
          1.582921
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9cc3a372102a45038a09c3e60f5ee2da",
        "title": "Vers MALEMORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'\u00e9clairage public et maintenance\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2c2ed5cb7ee1489a8a67de090ed98d3d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ce3f244fe06743af9f70405845f79454": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9cc3a372102a45038a09c3e60f5ee2da": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2c2ed5cb7ee1489a8a67de090ed98d3d",
        "style": "IPY_MODEL_ce3f244fe06743af9f70405845f79454",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25304\" target=\"_blank\"> 20-25304</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['19']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Malemort<br>\n        <b>Ville :</b> MALEMORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'\u00e9clairage public et maintenance<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25304\" target=\"_blank\"> 20-25304</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a7ac24681b2e4017a89880a48edae4d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.070007,
          -2.603784
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2a5551b38a9749d0a2b817e247d16286",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretiens pr\u00e9ventifs des \u00e9tanch\u00e9it\u00e9s sur toitures terrasses comprenant le remplacement, complet ou partiel, de lanterneaux et des travaux de r\u00e9paration ponctuels - CH GUINGAMP\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "251965c314b74a4bb7b938584480768d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e74f42a0936f4ee3bda7b7a6c20d5b0c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2a5551b38a9749d0a2b817e247d16286": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_251965c314b74a4bb7b938584480768d",
        "style": "IPY_MODEL_e74f42a0936f4ee3bda7b7a6c20d5b0c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25462\" target=\"_blank\"> 20-25462</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER SAINT BRIEUC<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretiens pr\u00e9ventifs des \u00e9tanch\u00e9it\u00e9s sur toitures terrasses comprenant le remplacement, complet ou partiel, de lanterneaux et des travaux de r\u00e9paration ponctuels - CH GUINGAMP<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25462\" target=\"_blank\"> 20-25462</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "219abc78541f4e22b867bc06ca45563c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.491069,
          -2.59418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8919a55649754685b3c9c0053706983f",
        "title": "Vers SAINT BRIEUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        hebergement de sites web\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "71c9491d9c1543c18a1d788ec3397832": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8d455900dffa4a4cb193f304de05de6e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8919a55649754685b3c9c0053706983f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_71c9491d9c1543c18a1d788ec3397832",
        "style": "IPY_MODEL_8d455900dffa4a4cb193f304de05de6e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-17638\" target=\"_blank\"> 20-17638</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['22']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Brieuc Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT BRIEUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> hebergement de sites web<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-17638\" target=\"_blank\"> 20-17638</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "02734a1bc12a44809e9b5a880557c1c8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.16587,
          1.120628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b780f1dcd97041698da36f0898dbc02c",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        RD 102 du PR 0\u00b1000 au PR 3+644, Hydror\u00e9g\u00e9n\u00e9ration de l'\u00e9tat de surface de la chauss\u00e9e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f0006506a5cc4f4180cac00041dbaea0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81306c2117b2492c901ad851725a4257": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b780f1dcd97041698da36f0898dbc02c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f0006506a5cc4f4180cac00041dbaea0",
        "style": "IPY_MODEL_81306c2117b2492c901ad851725a4257",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25239\" target=\"_blank\"> 20-25239</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> RD 102 du PR 0\u00b1000 au PR 3+644, Hydror\u00e9g\u00e9n\u00e9ration de l'\u00e9tat de surface de la chauss\u00e9e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25239\" target=\"_blank\"> 20-25239</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a1f7a7d860b14b51bb5dbd932b75546c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.16587,
          1.120628
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7c02657d04f24254a5d04877d2b25530",
        "title": "Vers PERIGUEUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Route d\u00e9partementale no5, Contournement du l'Agglom\u00e9ration de Saint Aulaye, Commune de Saint Aulaye-Puymangou,D\u00e9molition d'une maison d'habitation et d\u00e9pendances, Route du Pont Rouge\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d9ff81fd07324a0781124bf6a12dcc70": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9bb27327249c401e98e985a3da125fc2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7c02657d04f24254a5d04877d2b25530": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d9ff81fd07324a0781124bf6a12dcc70",
        "style": "IPY_MODEL_9bb27327249c401e98e985a3da125fc2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25348\" target=\"_blank\"> 20-25348</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Dordogne<br>\n        <b>Ville :</b> PERIGUEUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Route d\u00e9partementale no5, Contournement du l'Agglom\u00e9ration de Saint Aulaye, Commune de Saint Aulaye-Puymangou,D\u00e9molition d'une maison d'habitation et d\u00e9pendances, Route du Pont Rouge<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25348\" target=\"_blank\"> 20-25348</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8e894ec36c624bc59a2f051fde0f1177": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.871078,
          0.48402
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_317d021675c64837bb07fccce473aa86",
        "title": "Vers BERGERAC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection et de mise aux normes du marquage de la piste vis \u00e0 vis de la r\u00e9glementation EASA\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0d11226a32064183b534dbd6617f0a24": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad6d32e46c9a4f008eb968e202f7ff6c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "317d021675c64837bb07fccce473aa86": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0d11226a32064183b534dbd6617f0a24",
        "style": "IPY_MODEL_ad6d32e46c9a4f008eb968e202f7ff6c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25187\" target=\"_blank\"> 20-25187</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['24']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> EGC AERO<br>\n        <b>Ville :</b> BERGERAC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['A\u00e9ronautique', 'Peinture (travaux)', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection et de mise aux normes du marquage de la piste vis \u00e0 vis de la r\u00e9glementation EASA<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25187\" target=\"_blank\"> 20-25187</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f22f3d55788348fe913b5b767653cf21": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.47446,
          6.843523
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_288785b308904acb8a488577ccafc3ad",
        "title": "Vers BESANCON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures et occultations du b\u00e2timent Castan\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8dd61ee5ddb447b5941e6f8c5a0d2645": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f62b90b45b424c9a822d69dd94258b04": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "288785b308904acb8a488577ccafc3ad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8dd61ee5ddb447b5941e6f8c5a0d2645",
        "style": "IPY_MODEL_f62b90b45b424c9a822d69dd94258b04",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25052\" target=\"_blank\"> 20-25052</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['21', '25', '58', '71', '89', '90', '70', '39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Bourgogne - Franche-Comt\u00e9<br>\n        <b>Ville :</b> BESANCON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electrification rurale', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Remplacement des menuiseries ext\u00e9rieures et occultations du b\u00e2timent Castan<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25052\" target=\"_blank\"> 20-25052</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b80cf6ba05548c7a8c7e02a48035f36": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.923702,
          4.920653
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_45854ef32497434fb3008a1b8e25c107",
        "title": "Vers VALENCE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la gestion du service restauration et la pr\u00e9paration sur place des repas des r\u00e9sidents pour l'EHPAD Marie-France Pr\u00e9ault du CCAS de la Ville de Valence\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "472375e452f44c8eb115b27a38c499a2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d13a8c7647f4ed5bbb338be6834a5f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "45854ef32497434fb3008a1b8e25c107": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_472375e452f44c8eb115b27a38c499a2",
        "style": "IPY_MODEL_3d13a8c7647f4ed5bbb338be6834a5f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24959\" target=\"_blank\"> 20-24959</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS DE VALENCE<br>\n        <b>Ville :</b> VALENCE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Restauration collective']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la gestion du service restauration et la pr\u00e9paration sur place des repas des r\u00e9sidents pour l'EHPAD Marie-France Pr\u00e9ault du CCAS de la Ville de Valence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24959\" target=\"_blank\"> 20-24959</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d07a5ed2032c406a9dafb0c5c30415cf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.752003,
          5.019987
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6e4d313c9ed64591b1378992a8a16386",
        "title": "Vers EURRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'un centre technique intercommunal \u00e0 EURRE (26)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2e118dee307d445398a79dd7514560ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "add1c0230b78439ab5401635caedbd97": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6e4d313c9ed64591b1378992a8a16386": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2e118dee307d445398a79dd7514560ea",
        "style": "IPY_MODEL_add1c0230b78439ab5401635caedbd97",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25113\" target=\"_blank\"> 20-25113</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['26']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DU VAL DE DROME<br>\n        <b>Ville :</b> EURRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'un centre technique intercommunal \u00e0 EURRE (26)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25113\" target=\"_blank\"> 20-25113</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5866e61e69ed4536a6f6bbb586f6a35f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.379131,
          1.641172
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b7ce1d34bd02401eb4002b29cc633ef4",
        "title": "Vers LOUVIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de lutte contre les ruissellements d'eaux pluviales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b096571c625d485dac0540a45258a3bc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c059cc2ec4cc43a3a2230c3d1ca2a557": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b7ce1d34bd02401eb4002b29cc633ef4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b096571c625d485dac0540a45258a3bc",
        "style": "IPY_MODEL_c059cc2ec4cc43a3a2230c3d1ca2a557",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24981\" target=\"_blank\"> 20-24981</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE D AGGLOMERATION SEINE EURE<br>\n        <b>Ville :</b> LOUVIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Ma\u00eetrise d'oeuvre relative aux travaux de lutte contre les ruissellements d'eaux pluviales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24981\" target=\"_blank\"> 20-24981</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9ee715dcb3e94e9989fc146ce40e374d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.434227,
          1.49184
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd3293c5451f48d488ab26e353041881",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        achat de piles et accumulateurs\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "61037fa6241b48eb9689a07272d00942": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "53ec99272a5142e29ed3a6e8366d5245": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd3293c5451f48d488ab26e353041881": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_61037fa6241b48eb9689a07272d00942",
        "style": "IPY_MODEL_53ec99272a5142e29ed3a6e8366d5245",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24996\" target=\"_blank\"> 20-24996</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S. d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Produits des industries diverses']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> achat de piles et accumulateurs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24996\" target=\"_blank\"> 20-24996</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0f1dba5346444c438ad43b7aaa6ffbde": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.102047,
          1.565957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_16c711f006e84b4a902e853165768bf5",
        "title": "Vers CHARTRES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        AMENAGEMENT DE SECURITE - CREATION D'UN GIRATOIRE SUR LA RD 2020 ET RETABLISSEMENT DE LA RD 109/7 - COMMUNE DE BARMAINVILLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4c4d0a035624c8b8159f4e5abf9bd48": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8279caf5fd4342a6b13f5437d927c96e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "16c711f006e84b4a902e853165768bf5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4c4d0a035624c8b8159f4e5abf9bd48",
        "style": "IPY_MODEL_8279caf5fd4342a6b13f5437d927c96e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25088\" target=\"_blank\"> 20-25088</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil g\u00e9n\u00e9ral d'Eure et Loir<br>\n        <b>Ville :</b> CHARTRES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> AMENAGEMENT DE SECURITE - CREATION D'UN GIRATOIRE SUR LA RD 2020 ET RETABLISSEMENT DE LA RD 109/7 - COMMUNE DE BARMAINVILLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25088\" target=\"_blank\"> 20-25088</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1008cfb31eb24aa18791b29d31f29fcd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.560469,
          1.034055
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_398603bcab504310bff706aa73692e3a",
        "title": "Vers SENONCHES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Diagnostics de 7 forages et pompages d'essais sur 2 forages du SIDEP (28)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6a925b16e117462485fc2e93ea6dab8b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfb3695becfd4fb88a0dcccbca22f607": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "398603bcab504310bff706aa73692e3a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6a925b16e117462485fc2e93ea6dab8b",
        "style": "IPY_MODEL_dfb3695becfd4fb88a0dcccbca22f607",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25413\" target=\"_blank\"> 20-25413</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['28', '27']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI DISTRIB D EAU POTABLE VAL ST CYR<br>\n        <b>Ville :</b> SENONCHES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable', 'Etude', 'Forage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Diagnostics de 7 forages et pompages d'essais sur 2 forages du SIDEP (28)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25413\" target=\"_blank\"> 20-25413</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64af0e0e350e47589dcaf51c374cd97d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.856998,
          -3.486163
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05eaab2466ef46b9bc8a4c2d00dfdaed",
        "title": "Vers ARZANO :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de la biblioth\u00e8que d'arzano\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f624d79776340f3bb33f6a9745bae6d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99579c61115a4c65bba4ee6ed583f145": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05eaab2466ef46b9bc8a4c2d00dfdaed": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f624d79776340f3bb33f6a9745bae6d",
        "style": "IPY_MODEL_99579c61115a4c65bba4ee6ed583f145",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25002\" target=\"_blank\"> 20-25002</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['29', '56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Arzano<br>\n        <b>Ville :</b> ARZANO<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Sanitaire', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9am\u00e9nagement de la biblioth\u00e8que d'arzano<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25002\" target=\"_blank\"> 20-25002</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d805b02a411c45d1b580a4bc2d6d1f5a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.31734,
          4.350971
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0173a72a0c0f484692067490aea37827",
        "title": "Vers NIMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contr\u00f4le m\u00e9dical des arr\u00eats de travail pour les \u00e9tablissements du GHT CEVENNES GARD CAMARGUE.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a51de804ea13478ba4bcac4368a0b288": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d0ae44359bf42e6b77bbb5b11fab2e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0173a72a0c0f484692067490aea37827": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a51de804ea13478ba4bcac4368a0b288",
        "style": "IPY_MODEL_6d0ae44359bf42e6b77bbb5b11fab2e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24998\" target=\"_blank\"> 20-24998</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER UNIVERSITAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> NIMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contr\u00f4le m\u00e9dical des arr\u00eats de travail pour les \u00e9tablissements du GHT CEVENNES GARD CAMARGUE.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24998\" target=\"_blank\"> 20-24998</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "219675f9af9144199b3b055b38bf3fb4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.085213,
          4.360589
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_427dc61a410347c0a72864aa7145cba1",
        "title": "Vers N\u00ceMES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9s de travaux pour l'extension de la gendarmerie de Vauvert\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "829a4ad9ca4540659678623bcc736d63": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c516924a34b4298be7220b71b724a05": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "427dc61a410347c0a72864aa7145cba1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_829a4ad9ca4540659678623bcc736d63",
        "style": "IPY_MODEL_3c516924a34b4298be7220b71b724a05",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24979\" target=\"_blank\"> 20-24979</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['30']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEGARD<br>\n        <b>Ville :</b> N\u00ceMES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9s de travaux pour l'extension de la gendarmerie de Vauvert<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24979\" target=\"_blank\"> 20-24979</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4598311dd83247dba2642463d08d041d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.071627,
          0.63848
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_33f75eae496345b9ab94fd1b8cb993b0",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 est relatif \u00e0 des prestations de formations \u00e0 destination des publics de M\u00e9diad'Oc - CRFCB Occitanie de l'Universit\u00e9 F\u00e9d\u00e9rale Toulouse Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (UFTMIP).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66f4d0f2bdb047cb8e01098079d022d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1a18e20a85164adb847095938c86b3b8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "33f75eae496345b9ab94fd1b8cb993b0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66f4d0f2bdb047cb8e01098079d022d4",
        "style": "IPY_MODEL_1a18e20a85164adb847095938c86b3b8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25436\" target=\"_blank\"> 20-25436</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 est relatif \u00e0 des prestations de formations \u00e0 destination des publics de M\u00e9diad'Oc - CRFCB Occitanie de l'Universit\u00e9 F\u00e9d\u00e9rale Toulouse Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (UFTMIP).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25436\" target=\"_blank\"> 20-25436</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e238350dddb4754832bf4292f12fe00": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.536045,
          1.684461
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b6ea8d6eba3d43cbbb6ab35893851fda",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre de service d'impression et de photocopies en libre-service \u00e0 destination des \u00e9tudiants de Toulouse INP.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "44ea2e5a7f064f499305a0fa67f088b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "639fca0a564941ad928e69604e360448": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b6ea8d6eba3d43cbbb6ab35893851fda": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_44ea2e5a7f064f499305a0fa67f088b6",
        "style": "IPY_MODEL_639fca0a564941ad928e69604e360448",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24925\" target=\"_blank\"> 20-24925</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INP de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Impression']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre de service d'impression et de photocopies en libre-service \u00e0 destination des \u00e9tudiants de Toulouse INP.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24925\" target=\"_blank\"> 20-24925</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19aa2665ffb94cfe86a144e6ce329941": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.536045,
          1.684461
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_432261fcd2764862ae4e12ec0d7cd310",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de modification et l'am\u00e9lioration de l'\u00e9clairage ext\u00e9rieur du cheminement pi\u00e9tonnier sur le site de Toulouse INP sur le campus Toulouse-Lab\u00e8ge.Les travaux permettront \u00e9galement le r\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d12c47fb754c45ed9a843bbaddf113e1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c17000ef86c64a74b08651f794c5ac8b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "432261fcd2764862ae4e12ec0d7cd310": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d12c47fb754c45ed9a843bbaddf113e1",
        "style": "IPY_MODEL_c17000ef86c64a74b08651f794c5ac8b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24914\" target=\"_blank\"> 20-24914</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> INP de Toulouse<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de modification et l'am\u00e9lioration de l'\u00e9clairage ext\u00e9rieur du cheminement pi\u00e9tonnier sur le site de Toulouse INP sur le campus Toulouse-Lab\u00e8ge.Les travaux permettront \u00e9galement le r<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24914\" target=\"_blank\"> 20-24914</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0ee59452ee7d4e458b05633002aea7a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.848539,
          1.545904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d451cc77a79b4701b886470f4b78caf7",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9fection du r\u00e9seau AEP des sites Bagnas - Prades \u00e0 Agde.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6c2ec3620aff483e854b0543dab45d11": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5cb262926efb44459cd8ebac397709fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d451cc77a79b4701b886470f4b78caf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6c2ec3620aff483e854b0543dab45d11",
        "style": "IPY_MODEL_5cb262926efb44459cd8ebac397709fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24851\" target=\"_blank\"> 20-24851</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9fection du r\u00e9seau AEP des sites Bagnas - Prades \u00e0 Agde.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24851\" target=\"_blank\"> 20-24851</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6d81a0e7cbd548758460d902339679fb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.186317,
          0.871802
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_764c672b74c94d6787fd9995b684dfa8",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux pour la modernisation de la laverie au lyc\u00e9e foch \u00e0 rodez (op\u00e9ration50102)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c3264110a3dc499c92864f744b23b2d3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d8b5255ad554f6491a27d2699ce9793": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "764c672b74c94d6787fd9995b684dfa8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c3264110a3dc499c92864f744b23b2d3",
        "style": "IPY_MODEL_7d8b5255ad554f6491a27d2699ce9793",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-15850\" target=\"_blank\"> 20-15850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['12', '31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.P.L Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es Construction<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Isolation', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', \"Tous corps d'\u00e9tat\", 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux pour la modernisation de la laverie au lyc\u00e9e foch \u00e0 rodez (op\u00e9ration50102)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-15850\" target=\"_blank\"> 20-15850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "87d27d88276143448460b559b4a7a245": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.99209,
          0.721647
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_184c321663394e3a8a7727a6c08aa7fc",
        "title": "Vers BALMA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9alisation de pi\u00e8ces usin\u00e9es et d'ensembles m\u00e9caniques pouvant int\u00e9grer des pi\u00e8ces m\u00e9cano-soud\u00e9es avec reprises d'usinage au profit des centres de la Direction Technique de la DGA.Les r\u00e9a\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive81\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "130f8837275140039bcda4e7e56d339a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "179fc585f34b464394bf1668af532ecf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "184c321663394e3a8a7727a6c08aa7fc": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_130f8837275140039bcda4e7e56d339a",
        "style": "IPY_MODEL_179fc585f34b464394bf1668af532ecf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24206\" target=\"_blank\"> 20-24206</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive81<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINARM/DGA/DO/S2A<br>\n        <b>Ville :</b> BALMA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chaudronnerie', 'M\u00e9canique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9alisation de pi\u00e8ces usin\u00e9es et d'ensembles m\u00e9caniques pouvant int\u00e9grer des pi\u00e8ces m\u00e9cano-soud\u00e9es avec reprises d'usinage au profit des centres de la Direction Technique de la DGA.Les r\u00e9a<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24206\" target=\"_blank\"> 20-24206</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "faa9bf49a7264a01bb9b4bc7c932b9fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.592065,
          1.430333
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_176589a4caf94a30a6a2c7b9e551fe94",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r.n.124 - r\u00e9paration du pont de biran\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "136c593ff92d448697bff636a7fd88e7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "34ca968f2f854670aaf2acd360e7b32f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "176589a4caf94a30a6a2c7b9e551fe94": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_136c593ff92d448697bff636a7fd88e7",
        "style": "IPY_MODEL_34ca968f2f854670aaf2acd360e7b32f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25024\" target=\"_blank\"> 20-25024</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31', '32', '64', '65', '82', '33', '40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DIR Sud-Ouest<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\", 'Ouvrage hydraulique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r.n.124 - r\u00e9paration du pont de biran<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25024\" target=\"_blank\"> 20-25024</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "074d939d23ad4436af626f6c19e48142": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.574547,
          1.487125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a72867e916924006bfe56c149811afa2",
        "title": "Vers TOULOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de cr\u00e9ation d'une unit\u00e9 de traitement d'eau potable au hameau de Lezan sur la commune de Sauveterre de Comminges.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1eca827029e842c297e8fe8946a892ea": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a70b121ac0054e8fae4f1fe79e206645": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a72867e916924006bfe56c149811afa2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1eca827029e842c297e8fe8946a892ea",
        "style": "IPY_MODEL_a70b121ac0054e8fae4f1fe79e206645",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24976\" target=\"_blank\"> 20-24976</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['31']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMEA31<br>\n        <b>Ville :</b> TOULOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de cr\u00e9ation d'une unit\u00e9 de traitement d'eau potable au hameau de Lezan sur la commune de Sauveterre de Comminges.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24976\" target=\"_blank\"> 20-24976</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5081b8f514fd498f805fd91fd8f86d00": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.879272,
          -0.035724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e40b3eb2e4b646dcbd3c4fdd3315e139",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        recours \u00e0 une agence pour la notation de bordeaux m\u00e9tropole et le suivi de la notation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5e8b0d90338a4f3e98fe53a96fa64099": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f742bd13f0cd4e74bbcecc4988fb66d6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e40b3eb2e4b646dcbd3c4fdd3315e139": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5e8b0d90338a4f3e98fe53a96fa64099",
        "style": "IPY_MODEL_f742bd13f0cd4e74bbcecc4988fb66d6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24175\" target=\"_blank\"> 20-24175</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine de Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> recours \u00e0 une agence pour la notation de bordeaux m\u00e9tropole et le suivi de la notation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24175\" target=\"_blank\"> 20-24175</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "91795b01d5f84b6a94d7515bc83a6015": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.36789,
          -0.476324
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_520aacb6c0a14fd8a6109efe7f0556de",
        "title": "Vers BORDEAUX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Chatellerault (86) - Construction d'un b\u00e2timent d'archives. March\u00e9 relatif \u00e0 l'execution des missions d'ordonnancement, de pilotage et de coordination de chantier (OPC).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6fd4a646646d4a6884b33486e49d7008": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c2779c64887c418ab9a86332aebba6dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "520aacb6c0a14fd8a6109efe7f0556de": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6fd4a646646d4a6884b33486e49d7008",
        "style": "IPY_MODEL_c2779c64887c418ab9a86332aebba6dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24848\" target=\"_blank\"> 20-24848</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> MINDEF/SGA/DCSID/ESID Bordeaux<br>\n        <b>Ville :</b> BORDEAUX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Mission d'ordonnancement, pilotage, coordination (OPC)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Chatellerault (86) - Construction d'un b\u00e2timent d'archives. March\u00e9 relatif \u00e0 l'execution des missions d'ordonnancement, de pilotage et de coordination de chantier (OPC).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24848\" target=\"_blank\"> 20-24848</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "740755bef78142f081ad06082f54f6b9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.877136,
          -0.684211
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_300166e9966845af820a738e69d5abec",
        "title": "Vers LE HAILLAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance a maitrise d ouvrage service du patrimoine sportif\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "646d0c6af4d046cc864f63cd0c2ba5a1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb785902f98948ed996a00c11422dbdb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "300166e9966845af820a738e69d5abec": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_646d0c6af4d046cc864f63cd0c2ba5a1",
        "style": "IPY_MODEL_cb785902f98948ed996a00c11422dbdb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25395\" target=\"_blank\"> 20-25395</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE MERIGNAC<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAILLAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance a maitrise d ouvrage service du patrimoine sportif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25395\" target=\"_blank\"> 20-25395</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c18ba157c2849af9dd3f9b71bf57bd6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.903632,
          -0.533821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_15905448517048ccb55667448f0b23b7",
        "title": "Vers BASSENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent accord-cadre vise la r\u00e9alisation des travaux suivants sur les b\u00e2timents communaux : - Electricit\u00e9- Plomberie Chauffage Ventilation\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8212acc5e475450995b7be0795b1b573": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10fd30250a344fbbaa9869ae689add7d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "15905448517048ccb55667448f0b23b7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8212acc5e475450995b7be0795b1b573",
        "style": "IPY_MODEL_10fd30250a344fbbaa9869ae689add7d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25184\" target=\"_blank\"> 20-25184</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-05 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Bassens<br>\n        <b>Ville :</b> BASSENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Chauffage (travaux)', 'Equipement thermique', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent accord-cadre vise la r\u00e9alisation des travaux suivants sur les b\u00e2timents communaux : - Electricit\u00e9- Plomberie Chauffage Ventilation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25184\" target=\"_blank\"> 20-25184</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cf49231b530145fea1170dd4846ff0e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.196868,
          -0.423746
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e58c206fec0c44a0b67776bb8aacfabf",
        "title": "Vers SAINT SAVIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux pour la construction d une gendarmerie et de 19 logements (b\u00e2timent neuf) r\u00e9serv\u00e9s aux gendarmes sur la commune de Saint Savin (33920)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5b15ef8045fb4f21bd4b7c483ba61b27": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72669cf9149f4d7893b513be077e0ad0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e58c206fec0c44a0b67776bb8aacfabf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5b15ef8045fb4f21bd4b7c483ba61b27",
        "style": "IPY_MODEL_72669cf9149f4d7893b513be077e0ad0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25057\" target=\"_blank\"> 20-25057</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CdC Latitude Nord Gironde<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SAVIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux pour la construction d une gendarmerie et de 19 logements (b\u00e2timent neuf) r\u00e9serv\u00e9s aux gendarmes sur la commune de Saint Savin (33920)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25057\" target=\"_blank\"> 20-25057</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e485e206a3404fd883d400c6c6654bb2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.738695,
          3.854648
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d3f0cdc908a14f5a923a79ad432a672b",
        "title": "Vers SAINT MATHIEU DE TR\u00c9VIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        d\u00e9voiement et l'automatisation de l'interconnexion aep sur la commune de saint cl\u00e9ment de rivi\u00e8re (34980).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af428d358ace478f99c379ae51415d13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65dfa45ca1f44322b8d8c1899aaf9057": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d3f0cdc908a14f5a923a79ad432a672b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af428d358ace478f99c379ae51415d13",
        "style": "IPY_MODEL_65dfa45ca1f44322b8d8c1899aaf9057",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25380\" target=\"_blank\"> 20-25380</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 Cnes du Grand Pic St Loup<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT MATHIEU DE TR\u00c9VIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Canalisations', 'Terrassement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> d\u00e9voiement et l'automatisation de l'interconnexion aep sur la commune de saint cl\u00e9ment de rivi\u00e8re (34980).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25380\" target=\"_blank\"> 20-25380</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "80db23f9397e4e87ab7fd46db4075c89": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.444971,
          3.698716
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e1b7ccba20a440cab645277986a83c9",
        "title": "Vers BALARUC LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2020001 Travaux de remplacement d'une porte tambour au sein de l'\u00e9tablissement thermal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c06b6d6f6fb442f983a226b6266bf5f8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d8e7b916504b48518ad911ac404297ed": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e1b7ccba20a440cab645277986a83c9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c06b6d6f6fb442f983a226b6266bf5f8",
        "style": "IPY_MODEL_d8e7b916504b48518ad911ac404297ed",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24853\" target=\"_blank\"> 20-24853</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-14 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['34']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Balaruc-les-Bains<br>\n        <b>Ville :</b> BALARUC LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie', 'Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2020001 Travaux de remplacement d'une porte tambour au sein de l'\u00e9tablissement thermal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24853\" target=\"_blank\"> 20-24853</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4a7cd95339c4450dabcc8a4cce728993": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.680615,
          -1.862286
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5e61660d3cee4a2eb0fe2149f6e64eb4",
        "title": "Vers CANCALE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet de conclure un accord-cadre \u00e0 bons de commandes pour des prestations de services li\u00e9es \u00e0 la comp\u00e9tence ASSAINISSEMENT et d\u00e9di\u00e9es aux contr\u00f4les des dispositifs ..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "af929eb3776e4229a3f1d449091fdb69": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d34d1bfb0f4e411dba25a2469a1f5ad8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5e61660d3cee4a2eb0fe2149f6e64eb4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_af929eb3776e4229a3f1d449091fdb69",
        "style": "IPY_MODEL_d34d1bfb0f4e411dba25a2469a1f5ad8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25369\" target=\"_blank\"> 20-25369</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Saint-Malo Agglom\u00e9ration<br>\n        <b>Ville :</b> CANCALE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet de conclure un accord-cadre \u00e0 bons de commandes pour des prestations de services li\u00e9es \u00e0 la comp\u00e9tence ASSAINISSEMENT et d\u00e9di\u00e9es aux contr\u00f4les des dispositifs ..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25369\" target=\"_blank\"> 20-25369</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4f975982729f4c27b12d43c3cdf6881d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.599016,
          -1.97325
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_99e0153b25b14187ad8abf3a73581b78",
        "title": "Vers SAINT JOUAN DES GUERETS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Am\u00e9nagement du parc paysager de la salle socio-culturelle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "20299f3d90a34e3eaabd32b9e3031d7d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "20cca3c407a44a75995277e4cd29a1e8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "99e0153b25b14187ad8abf3a73581b78": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_20299f3d90a34e3eaabd32b9e3031d7d",
        "style": "IPY_MODEL_20cca3c407a44a75995277e4cd29a1e8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24974\" target=\"_blank\"> 20-24974</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Saint Jouan des Gu\u00e9rets<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JOUAN DES GUERETS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Am\u00e9nagement du parc paysager de la salle socio-culturelle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24974\" target=\"_blank\"> 20-24974</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a27ca2cd57b744c9b668fa4f5678798b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.956833,
          0.921193
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8b30a1145a3b45cc9166677af071e08f",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Formation ayant vocation \u00e0 d\u00e9velopper les comp\u00e9tences manag\u00e9riales des chefs de service du CHRU de Tours\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de72188dbd314efcb0f6d92705015e58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e8f7c8ea384e45f4bc8c6f11d0bb90f3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8b30a1145a3b45cc9166677af071e08f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de72188dbd314efcb0f6d92705015e58",
        "style": "IPY_MODEL_e8f7c8ea384e45f4bc8c6f11d0bb90f3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25053\" target=\"_blank\"> 20-25053</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REG UNVT DE TOURS<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Formation ayant vocation \u00e0 d\u00e9velopper les comp\u00e9tences manag\u00e9riales des chefs de service du CHRU de Tours<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25053\" target=\"_blank\"> 20-25053</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a2f11ba127345ccb72ecb9d7618db01": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.370711,
          0.713631
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d235352427f24cfa80f70149cc481e61",
        "title": "Vers TOURS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'accord-cadre a pour objet d'\u00e9tablir les r\u00e8gles relatives aux bons de commande qui seront \u00e9mis pour la r\u00e9alisation de prestations de g\u00e9om\u00e8tre dans le cadre de la r\u00e9alisation de la ZAC Les H\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a73377c5044943af81c853e4f82882b1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2f263754cbb49cf8be23a0731274c70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d235352427f24cfa80f70149cc481e61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a73377c5044943af81c853e4f82882b1",
        "style": "IPY_MODEL_e2f263754cbb49cf8be23a0731274c70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25444\" target=\"_blank\"> 20-25444</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['37', '41', '45', '49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9quipement de la Touraine<br>\n        <b>Ville :</b> TOURS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Topographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'accord-cadre a pour objet d'\u00e9tablir les r\u00e8gles relatives aux bons de commande qui seront \u00e9mis pour la r\u00e9alisation de prestations de g\u00e9om\u00e8tre dans le cadre de la r\u00e9alisation de la ZAC Les H<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25444\" target=\"_blank\"> 20-25444</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0a4d079fb03f4209b515771912d7d9a4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.788124,
          5.959865
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb388c0ccacd4bb3bb8a731b866267f8",
        "title": "Vers GRENOBLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        STADE DES ALPES - Maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la mise en conformit\u00e9 des installations de vid\u00e9o-protection\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "277196263cf248c5875ef44c708005fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "943f69e8a6144582aeb3e6d3361ea12f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb388c0ccacd4bb3bb8a731b866267f8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_277196263cf248c5875ef44c708005fd",
        "style": "IPY_MODEL_943f69e8a6144582aeb3e6d3361ea12f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25152\" target=\"_blank\"> 20-25152</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRENOBLE-ALPES METROPOLE<br>\n        <b>Ville :</b> GRENOBLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> STADE DES ALPES - Maitrise d'oeuvre relative \u00e0 la mise en conformit\u00e9 des installations de vid\u00e9o-protection<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25152\" target=\"_blank\"> 20-25152</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5a4c6251e934a6ab2f538024d627687": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.056245,
          5.6715
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4d4461248b3b4dedb4056135cc80fccf",
        "title": "Vers VIF :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Service de lingerie et entretien du linge pour l'ehad de vif\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "65e9d2247ddb45ebb56ff7c1b6f5e343": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "993916929e9e4c59aa4fe0bc9ce98186": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4d4461248b3b4dedb4056135cc80fccf": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_65e9d2247ddb45ebb56ff7c1b6f5e343",
        "style": "IPY_MODEL_993916929e9e4c59aa4fe0bc9ce98186",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23717\" target=\"_blank\"> 20-23717</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCAS DE VIF<br>\n        <b>Ville :</b> VIF<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchissage', 'Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Service de lingerie et entretien du linge pour l'ehad de vif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23717\" target=\"_blank\"> 20-23717</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf543ae3771c484788697ecf29532835": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.090528,
          6.06536
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a140cccecc9145b1a2cf49568ce45bb9",
        "title": "Vers ALPE D'HUEZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire (MSP)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "74cb060d979d467d86a3273d675a10f4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f1089f9c69d41bd8e0f68636b753a85": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a140cccecc9145b1a2cf49568ce45bb9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_74cb060d979d467d86a3273d675a10f4",
        "style": "IPY_MODEL_4f1089f9c69d41bd8e0f68636b753a85",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24903\" target=\"_blank\"> 20-24903</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D HUEZ<br>\n        <b>Ville :</b> ALPE D'HUEZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation d'une maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire (MSP)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24903\" target=\"_blank\"> 20-24903</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1a2aa09954c74bef99ad93697fe7c145": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.507464,
          5.954278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1d80066f1a544fa811b8ede488bf899",
        "title": "Vers MOREZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et livraison d'un porteur industriel \u00e0 traction int\u00e9grale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c83602bfc74d42fca848ac4df10e7c61": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "de4a74e4b6d54109b805a3ef7e4ee1e9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1d80066f1a544fa811b8ede488bf899": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c83602bfc74d42fca848ac4df10e7c61",
        "style": "IPY_MODEL_de4a74e4b6d54109b805a3ef7e4ee1e9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24983\" target=\"_blank\"> 20-24983</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['39']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCHJ Haut-Jura Arcade<br>\n        <b>Ville :</b> MOREZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9hicules (acquisition)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et livraison d'un porteur industriel \u00e0 traction int\u00e9grale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24983\" target=\"_blank\"> 20-24983</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a1a02558d304837beaf003f7091bec9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.306335,
          -0.607019
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_27e4bc1a15f946c99a1a4940dc27ebc2",
        "title": "Vers SORE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation de la salle des f\u00eatesLot 5 Chauffage / Climatisation - Ventilation\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ed2ebf9d0034619a3b4b31cb843bdc2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d0d55c6f3657460ba60362178f69dfcd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "27e4bc1a15f946c99a1a4940dc27ebc2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ed2ebf9d0034619a3b4b31cb843bdc2",
        "style": "IPY_MODEL_d0d55c6f3657460ba60362178f69dfcd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25321\" target=\"_blank\"> 20-25321</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Sore<br>\n        <b>Ville :</b> SORE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation de la salle des f\u00eatesLot 5 Chauffage / Climatisation - Ventilation<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25321\" target=\"_blank\"> 20-25321</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f993fb46368048e787854237b793b338": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.743503,
          -0.584429
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7f9d12eb774a46b9aadc066675993a06",
        "title": "Vers SAINT SEVER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        projet de r\u00e9habilitation d'une salle d'activit\u00e9s sportives appel\u00e9e 'salle annexe' et d'extension d'un local de rangement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0c7605bdbeae460cad857bf111c708eb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6d7681e8876740e2a27732a3c4128ba5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7f9d12eb774a46b9aadc066675993a06": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0c7605bdbeae460cad857bf111c708eb",
        "style": "IPY_MODEL_6d7681e8876740e2a27732a3c4128ba5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25260\" target=\"_blank\"> 20-25260</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['40', '33', '32', '64', '65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE SAINT-SEVER<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT SEVER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Climatisation', 'Cloison, faux plafond', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Isolation', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> projet de r\u00e9habilitation d'une salle d'activit\u00e9s sportives appel\u00e9e 'salle annexe' et d'extension d'un local de rangement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25260\" target=\"_blank\"> 20-25260</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e3df8f79d1d2409198ebf984ad8979c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.285361,
          1.529026
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f62f3fd1ab5f4410a9c4d706e6d82b87",
        "title": "Vers BLOIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        missions 'diagnostics techniques' projet 'nouvel h\u00f4pital'\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "80a96dce902f43d8a68de1ec2c80d690": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b88b3effe03e488db38702736bad68bb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f62f3fd1ab5f4410a9c4d706e6d82b87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_80a96dce902f43d8a68de1ec2c80d690",
        "style": "IPY_MODEL_b88b3effe03e488db38702736bad68bb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25115\" target=\"_blank\"> 20-25115</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['41']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre Hospitalier de Blois<br>\n        <b>Ville :</b> BLOIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Topographie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> missions 'diagnostics techniques' projet 'nouvel h\u00f4pital'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25115\" target=\"_blank\"> 20-25115</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b0988f920b3e4f0889af18a1f4357331": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.519343,
          4.217588
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6d49897a67b742f3bfe23a6fc4c9f92b",
        "title": "Vers SAINT ETIENNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation et r\u00e9fection de sanitaires au coll\u00e8ge Gambetta \u00e0 Saint-Etienne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94ce6e43300a421cb59c73c44872630f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f06f48fdc83f4721a6bb8a08a504c75a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6d49897a67b742f3bfe23a6fc4c9f92b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94ce6e43300a421cb59c73c44872630f",
        "style": "IPY_MODEL_f06f48fdc83f4721a6bb8a08a504c75a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25425\" target=\"_blank\"> 20-25425</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Loire<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ETIENNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation et r\u00e9fection de sanitaires au coll\u00e8ge Gambetta \u00e0 Saint-Etienne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25425\" target=\"_blank\"> 20-25425</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "937ad110ed79446ea0fd4311bb030a67": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.522687,
          4.264336
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db0c01f4723e4af49d16817e6edeeef0",
        "title": "Vers ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation des 'box' du ch\u00e2teau de bouth\u00e9on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "be482d9a964741e19a2627f942e34893": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "eccc42a12a164ef495cec3da17a46ccd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db0c01f4723e4af49d16817e6edeeef0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_be482d9a964741e19a2627f942e34893",
        "style": "IPY_MODEL_eccc42a12a164ef495cec3da17a46ccd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25219\" target=\"_blank\"> 20-25219</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['42']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE D ANDREZIEUX BOUTHEON<br>\n        <b>Ville :</b> ANDR\u00c9ZIEUX BOUTH\u00c9ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Ma\u00e7onnerie', 'Zinguerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation des 'box' du ch\u00e2teau de bouth\u00e9on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25219\" target=\"_blank\"> 20-25219</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a222998d2e4245ea90b6128abcd1a8b5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.277251,
          -1.549143
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c69f3ed078b94df0b939e4825a7abeb5",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition d'un photobior\u00e9acteur tubulaire intensifi\u00e9 pour le laboratoire GEPEA de l'Universit\u00e9 de Nantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "aa26375a716144be948bdd4eea75a92e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3297434438444081af0cff529f5ad5fe": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c69f3ed078b94df0b939e4825a7abeb5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_aa26375a716144be948bdd4eea75a92e",
        "style": "IPY_MODEL_3297434438444081af0cff529f5ad5fe",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25401\" target=\"_blank\"> 20-25401</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Universit\u00e9 de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition d'un photobior\u00e9acteur tubulaire intensifi\u00e9 pour le laboratoire GEPEA de l'Universit\u00e9 de Nantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25401\" target=\"_blank\"> 20-25401</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f207e55a5a3340e69f2c4b0d4a23e003": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.719512,
          -1.376561
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b17c3d19699e4d02aa45c26e85b5bf50",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de rafraichissement et de ventilation de bureaux \u00e0 l'immeuble Breil 4 du Minist\u00e8re de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res \u00e0 Nantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "edf5ddfd137b495a867cf98fd8d2566c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dcf33ac7b4154a968a5ec0b540ee4bbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b17c3d19699e4d02aa45c26e85b5bf50": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_edf5ddfd137b495a867cf98fd8d2566c",
        "style": "IPY_MODEL_dcf33ac7b4154a968a5ec0b540ee4bbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25374\" target=\"_blank\"> 20-25374</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Climatisation', 'Mat\u00e9riel \u00e9lectrique', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de rafraichissement et de ventilation de bureaux \u00e0 l'immeuble Breil 4 du Minist\u00e8re de l'Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res \u00e0 Nantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25374\" target=\"_blank\"> 20-25374</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "76bc6cf0b7e148f5801025e42e089aab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.492458,
          -1.11875
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6636bcbc854f4b4fa1f7468d13f8354d",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS D' ENTRETIEN DES ESPACES VERTS CH ERDRE ET LOIRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "045feec9fab845218bb059b8df4137db": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5ac61a8f45284b188a06a89b6174a65d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6636bcbc854f4b4fa1f7468d13f8354d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_045feec9fab845218bb059b8df4137db",
        "style": "IPY_MODEL_5ac61a8f45284b188a06a89b6174a65d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25214\" target=\"_blank\"> 20-25214</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHU de Nantes<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS D' ENTRETIEN DES ESPACES VERTS CH ERDRE ET LOIRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25214\" target=\"_blank\"> 20-25214</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8cee92a0174547e0a1bd750d2eac209f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.342459,
          -1.414271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_82d95040ec93408a90b4863231054548",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        groupe scolaire mutualit\u00e9restructuration et extension\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9491778d9ba641689d4bb3bf62046c35": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6fc1fda6b714fc78e758d07c93043c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "82d95040ec93408a90b4863231054548": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9491778d9ba641689d4bb3bf62046c35",
        "style": "IPY_MODEL_d6fc1fda6b714fc78e758d07c93043c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24624\" target=\"_blank\"> 20-24624</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ascenseur', 'Charpente', 'Chauffage (travaux)', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Espaces verts', 'Etanch\u00e9it\u00e9', 'Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'M\u00e9tallerie', 'Mobilier', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> groupe scolaire mutualit\u00e9restructuration et extension<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24624\" target=\"_blank\"> 20-24624</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c9943c2e28e4ec29305d10d3bdabc9f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.342459,
          -1.414271
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_30af26d010da4c04b1d9bae416fc7ae2",
        "title": "Vers NANTES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de r\u00e9fection des couvertures pour les groupesscolaires du 1er degr\u00e9 et patrimoine petite enfance de la ville de nantes - programme 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "31f5b40a64d84a849941f4b54a91abcb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "10b8361de80749c394bdf57bf92635e0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "30af26d010da4c04b1d9bae416fc7ae2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_31f5b40a64d84a849941f4b54a91abcb",
        "style": "IPY_MODEL_10b8361de80749c394bdf57bf92635e0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25125\" target=\"_blank\"> 20-25125</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE NANTES<br>\n        <b>Ville :</b> NANTES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de r\u00e9fection des couvertures pour les groupesscolaires du 1er degr\u00e9 et patrimoine petite enfance de la ville de nantes - programme 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25125\" target=\"_blank\"> 20-25125</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c7b84768699344dab49c6c49ad0878d8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.258243,
          -1.58468
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ea9643e9f3304676b669d953b8aee596",
        "title": "Vers ORVAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de service d'insertion et de qualification professionnelle avec activit\u00e9s support\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "517121a19239422dbc9266171efb2766": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "965d232df0644b24852be5694bfc8793": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ea9643e9f3304676b669d953b8aee596": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_517121a19239422dbc9266171efb2766",
        "style": "IPY_MODEL_965d232df0644b24852be5694bfc8793",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25441\" target=\"_blank\"> 20-25441</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['44']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orvault<br>\n        <b>Ville :</b> ORVAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts', 'Manutention', 'Peinture (travaux)', 'Prestations de services', 'V\u00e9hicules']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de service d'insertion et de qualification professionnelle avec activit\u00e9s support<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25441\" target=\"_blank\"> 20-25441</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bab747ce0df14ec286619d1476ad92c5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.577681,
          2.860091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_083b30f1664243b0b819fec4f9c3adf7",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Location de bungalows au stade de l'Ile Arrault \u00e0 Orl\u00e9ans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bf24bee81854d81a3ed3690211d5d77": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3810249d33344aa884b0ccdf67ced338": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "083b30f1664243b0b819fec4f9c3adf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bf24bee81854d81a3ed3690211d5d77",
        "style": "IPY_MODEL_3810249d33344aa884b0ccdf67ced338",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25155\" target=\"_blank\"> 20-25155</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Location de bungalows au stade de l'Ile Arrault \u00e0 Orl\u00e9ans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25155\" target=\"_blank\"> 20-25155</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "166c9d30e166453db810c166488b54d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.577681,
          2.860091
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c03d47f3a7c345d897ed59cdd1eec768",
        "title": "Vers ORL\u00c9ANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Spectacle de cl\u00f4ture des F\u00eates de Jeanne d'Arc 2020, prestations pyrotechniques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "bd8e17ee7dbe4626842bb4da20444828": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b3fbf3be69874e19b160e051b64ff895": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c03d47f3a7c345d897ed59cdd1eec768": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_bd8e17ee7dbe4626842bb4da20444828",
        "style": "IPY_MODEL_b3fbf3be69874e19b160e051b64ff895",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25346\" target=\"_blank\"> 20-25346</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Orl\u00e9ans<br>\n        <b>Ville :</b> ORL\u00c9ANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Feu d'artifice\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Spectacle de cl\u00f4ture des F\u00eates de Jeanne d'Arc 2020, prestations pyrotechniques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25346\" target=\"_blank\"> 20-25346</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "65c5862f2f7445d28925c227a8722e4b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.100321,
          2.523038
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f519d2f3a40432eac02a6b44a8a6b67",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 20AD001S FLEURS ET PLANTES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1dee3500acd4357ab354211bf1328f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "17014dac53384f6ca54ce50bff42974f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f519d2f3a40432eac02a6b44a8a6b67": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1dee3500acd4357ab354211bf1328f5",
        "style": "IPY_MODEL_17014dac53384f6ca54ce50bff42974f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25241\" target=\"_blank\"> 20-25241</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGION CENTRE VAL DE LOIRE<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 20AD001S FLEURS ET PLANTES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25241\" target=\"_blank\"> 20-25241</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc280fb3872144be88186936335d39f7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.883128,
          1.772519
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_61ebf728a1424795a331462d46742843",
        "title": "Vers ORLEANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et installation d'un tunnel de finition et son raccordement \u00e0 une plieuse\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4dabbf16aaa9499fb53c00bdc6eb3968": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "90fce153f8d54672a18ef141746f30ee": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "61ebf728a1424795a331462d46742843": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4dabbf16aaa9499fb53c00bdc6eb3968",
        "style": "IPY_MODEL_90fce153f8d54672a18ef141746f30ee",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25405\" target=\"_blank\"> 20-25405</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER REGIONAL D ORLEANS<br>\n        <b>Ville :</b> ORLEANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Blanchisserie (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et installation d'un tunnel de finition et son raccordement \u00e0 une plieuse<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25405\" target=\"_blank\"> 20-25405</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a39d7d2fccff4138839c5cee0db28861": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.851839,
          2.029483
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_84a3631cd13a467f8e914053b1326392",
        "title": "Vers SANDILLON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Concours restreint de Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un \u00e9quipement culturel \u00e0 Sandillon\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a8b72a0e668146ce92a6d0dfa08bb45b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "398a7499bbfd4532ae2a38932175b9f5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "84a3631cd13a467f8e914053b1326392": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a8b72a0e668146ce92a6d0dfa08bb45b",
        "style": "IPY_MODEL_398a7499bbfd4532ae2a38932175b9f5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25245\" target=\"_blank\"> 20-25245</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['45']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sandillon<br>\n        <b>Ville :</b> SANDILLON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Concours restreint de Ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un \u00e9quipement culturel \u00e0 Sandillon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25245\" target=\"_blank\"> 20-25245</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c23ad66f1ec4de09512d50141431c29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          44.304432,
          0.274508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fcc951d74b7d42aa8db1011b93dbf71c",
        "title": "Vers DAMAZAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PI2020-01 AMO pour l'\u00e9laboration de: tranche ferme: dossier de cessation d'activit\u00e9 de l'ISDND de Nicole (47190) tranche optionnelle: dossier sites et sols pollu\u00e9s de l'ISDND de Ni\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2d38619688564fc398f3bc7d4581921e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c36e80fa95e649489f46b90cb10695f4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fcc951d74b7d42aa8db1011b93dbf71c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2d38619688564fc398f3bc7d4581921e",
        "style": "IPY_MODEL_c36e80fa95e649489f46b90cb10695f4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25299\" target=\"_blank\"> 20-25299</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['47', '31', '32', '33']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE VALORISATION TRAITEMENT DEC<br>\n        <b>Ville :</b> DAMAZAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PI2020-01 AMO pour l'\u00e9laboration de: tranche ferme: dossier de cessation d'activit\u00e9 de l'ISDND de Nicole (47190) tranche optionnelle: dossier sites et sols pollu\u00e9s de l'ISDND de Ni<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25299\" target=\"_blank\"> 20-25299</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "03a0fe93d0694b79ad0dbe0cbaef4a93": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.469649,
          -0.624936
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_899f3c692cfc4177ba2238b06d3ad9f9",
        "title": "Vers ANGERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement dans le quartier des hauts de saint aubin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce6f38862b794b43a6f1b7c8f770fd47": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d6d4c384a92e4514b3ce7d40ec1eb922": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "899f3c692cfc4177ba2238b06d3ad9f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce6f38862b794b43a6f1b7c8f770fd47",
        "style": "IPY_MODEL_d6d4c384a92e4514b3ce7d40ec1eb922",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22553\" target=\"_blank\"> 20-22553</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville d'Angers<br>\n        <b>Ville :</b> ANGERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un accueil de loisirs sans h\u00e9bergement dans le quartier des hauts de saint aubin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22553\" target=\"_blank\"> 20-22553</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6ca861274df14d499159df79b746f8c1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.454303,
          -0.943058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aced867790764c0e8d4bf162a868ad4d",
        "title": "Vers CHOLET :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accompagnement pour l'\u00e9laboration d'un plan climat air energie territorial et \u00e9valuation environnementale\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ddc0c62556ba440dbfb538420017201d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "910c3031736e4f4caf2dc9af53cefe44": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aced867790764c0e8d4bf162a868ad4d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ddc0c62556ba440dbfb538420017201d",
        "style": "IPY_MODEL_910c3031736e4f4caf2dc9af53cefe44",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23419\" target=\"_blank\"> 20-23419</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49', '44', '35']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Agglom\u00e9ration du Choletais<br>\n        <b>Ville :</b> CHOLET<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accompagnement pour l'\u00e9laboration d'un plan climat air energie territorial et \u00e9valuation environnementale<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23419\" target=\"_blank\"> 20-23419</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1671c1f603514702b5223c27499b7de9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.757265,
          -1.49154
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9f0f95c117d456f93a2dbb1ea7febb3",
        "title": "Vers SAINT L\u00d4 :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Modernisation du SSI de l'Ehpad des Pommiers sur le Centre Hospitalier de Coutances\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b622a7afe3264a98b622cf5f4b95a7b6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adc844c682e64225ac9f84ca3d727bd0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9f0f95c117d456f93a2dbb1ea7febb3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b622a7afe3264a98b622cf5f4b95a7b6",
        "style": "IPY_MODEL_adc844c682e64225ac9f84ca3d727bd0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25012\" target=\"_blank\"> 20-25012</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAL MEMORIAL FRANCE ETATS UNIS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT L\u00d4<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['S\u00e9curit\u00e9 incendie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Modernisation du SSI de l'Ehpad des Pommiers sur le Centre Hospitalier de Coutances<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25012\" target=\"_blank\"> 20-25012</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "aaf6e95a5e844407861845a03109610b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.634716,
          -1.373112
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dfcabcfb52e14414be60ac2b5ce947ea",
        "title": "Vers CHERBOURG EN COTENTIN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET MISE EN OEUVRE D'ENROBES COULES A FROID\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b99364f6b9c4d0e9594a81f2781d83c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f4a65fe604ca4377bd5565c802f4d02d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dfcabcfb52e14414be60ac2b5ce947ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b99364f6b9c4d0e9594a81f2781d83c",
        "style": "IPY_MODEL_f4a65fe604ca4377bd5565c802f4d02d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24944\" target=\"_blank\"> 20-24944</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['50']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CHERBOURG-EN-COTENTIN<br>\n        <b>Ville :</b> CHERBOURG EN COTENTIN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riaux routiers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET MISE EN OEUVRE D'ENROBES COULES A FROID<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24944\" target=\"_blank\"> 20-24944</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "51396a3ae42040b3b9b714650ef7aa56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.121136,
          3.796284
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9126bb7b00de4c779f67cfef2183653c",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de mat\u00e9riels de signalisation lumineuse et de balisage r\u00e9tro-r\u00e9fl\u00e9chissant\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7432204907d140419e47c012634754d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9e801572579440eae70f23eeb784fad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9126bb7b00de4c779f67cfef2183653c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7432204907d140419e47c012634754d2",
        "style": "IPY_MODEL_c9e801572579440eae70f23eeb784fad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23442\" target=\"_blank\"> 20-23442</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de mat\u00e9riels de signalisation lumineuse et de balisage r\u00e9tro-r\u00e9fl\u00e9chissant<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23442\" target=\"_blank\"> 20-23442</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3bb776b0ee5a470c8a51889bd5448fe1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.121136,
          3.796284
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_02927c49a78b446aa6c20cb0753c5bc3",
        "title": "Vers CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        SAERD chalons en champagne - \u00c9tanch\u00e9it\u00e9 de la couverture des bureaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "40793569ba064acf84b2edb1492f7238": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5541cef14407438490720f5e77659c3b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "02927c49a78b446aa6c20cb0753c5bc3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_40793569ba064acf84b2edb1492f7238",
        "style": "IPY_MODEL_5541cef14407438490720f5e77659c3b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24205\" target=\"_blank\"> 20-24205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> CH\u00c2LONS EN CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Couverture', 'Etanch\u00e9it\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> SAERD chalons en champagne - \u00c9tanch\u00e9it\u00e9 de la couverture des bureaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24205\" target=\"_blank\"> 20-24205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8ac9a20b044045ddaaea1acab1124025": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.308651,
          3.766149
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e2da3553856d444793c8d178b48871e9",
        "title": "Vers REIMS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA MISE EN PLACE DE LA CLIMATISATION DANS LES LOCAUX DU SIEGE DE LA CPAM DE LA MARNE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bdbbcac799d4b48a00066d28e41a5b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3a3c9ce7fed9452eb00184b600b65b8d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e2da3553856d444793c8d178b48871e9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bdbbcac799d4b48a00066d28e41a5b0",
        "style": "IPY_MODEL_3a3c9ce7fed9452eb00184b600b65b8d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25203\" target=\"_blank\"> 20-25203</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51', '2', '8', '10', '52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CPAM REIMS<br>\n        <b>Ville :</b> REIMS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MAITRISE D'OEUVRE POUR LA MISE EN PLACE DE LA CLIMATISATION DANS LES LOCAUX DU SIEGE DE LA CPAM DE LA MARNE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25203\" target=\"_blank\"> 20-25203</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "15f803ac37ba465090d6d960d8f39e86": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.051867,
          4.00724
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_89bc2ab38e964cf2ae7014a8a029f36a",
        "title": "Vers AY CHAMPAGNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        centre d'interpr\u00e9tation sensorielle des vins de champagne, le pressoir : fourniture et installation d'une cuisine professionnelle et \u00e9quipements annexes pour le restaurant et le bar \u00e0 champagne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "afddfa506a8a4edba06a4377e15d201a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bbccbd2b802343de8ef7c99126e51148": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "89bc2ab38e964cf2ae7014a8a029f36a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_afddfa506a8a4edba06a4377e15d201a",
        "style": "IPY_MODEL_bbccbd2b802343de8ef7c99126e51148",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24988\" target=\"_blank\"> 20-24988</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C de la Grande Vall\u00e9e de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> AY CHAMPAGNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Cuisine (\u00e9quipement)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> centre d'interpr\u00e9tation sensorielle des vins de champagne, le pressoir : fourniture et installation d'une cuisine professionnelle et \u00e9quipements annexes pour le restaurant et le bar \u00e0 champagne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24988\" target=\"_blank\"> 20-24988</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bcf1fcdbc96a40a9a2589c9aebf06edd": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.956314,
          4.325424
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ddefed99c97d4f39a3dde423f7b7c5ab",
        "title": "Vers FAGNIERES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts des sites rattach\u00e9s \u00e0 la Direction d\u00e9partementale d'incendie et de secours de la Marne\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d16c33cd11474fd78003bf070845ed37": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2877cafb67fe44c3b87cfedaeb5f506f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ddefed99c97d4f39a3dde423f7b7c5ab": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d16c33cd11474fd78003bf070845ed37",
        "style": "IPY_MODEL_2877cafb67fe44c3b87cfedaeb5f506f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24973\" target=\"_blank\"> 20-24973</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51', '8', '2', '10', '52']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS de la Marne<br>\n        <b>Ville :</b> FAGNIERES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts des sites rattach\u00e9s \u00e0 la Direction d\u00e9partementale d'incendie et de secours de la Marne<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24973\" target=\"_blank\"> 20-24973</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "217ca524d0ad4cddafe466daf99095ab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.644654,
          6.807062
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c613d9244ff64885aff917e1c480ac52",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et accessoires de vannes p\u00e9troli\u00e8res\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "67ae9f22a8464399b2eea37a1d4d296b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "edefed88124e4490969cadc7f667a756": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c613d9244ff64885aff917e1c480ac52": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_67ae9f22a8464399b2eea37a1d4d296b",
        "style": "IPY_MODEL_edefed88124e4490969cadc7f667a756",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24876\" target=\"_blank\"> 20-24876</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DELPIA<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et accessoires de vannes p\u00e9troli\u00e8res<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24876\" target=\"_blank\"> 20-24876</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5382aa07d92f4e1f81c6469d68bc2939": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.490752,
          6.352638
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f8695858b53e4016b8b7be30609aaee9",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne le march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de 30 logements environ, individuels et collectifs\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5fdb9a5a87ed4c22be096f1a71162e8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "91dfd94fc9df4d7081a298aa62f3d1b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f8695858b53e4016b8b7be30609aaee9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5fdb9a5a87ed4c22be096f1a71162e8c",
        "style": "IPY_MODEL_91dfd94fc9df4d7081a298aa62f3d1b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24990\" target=\"_blank\"> 20-24990</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOLOREM<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne le march\u00e9 de ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction de 30 logements environ, individuels et collectifs<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24990\" target=\"_blank\"> 20-24990</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "18b56a3683b8404a8e6172dfc5b1a6e2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.490752,
          6.352638
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a998be19431d4d7a9fc133844aaa87d9",
        "title": "Vers NANCY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un ensemble de cellules d'activit\u00e9s artisanales et tertiaires - ZAC de la Louvi\u00e8re\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "55d225d2aca747b297fb15a1848c676c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0920dce793ae44128f27ef7dafbe7a37": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a998be19431d4d7a9fc133844aaa87d9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_55d225d2aca747b297fb15a1848c676c",
        "style": "IPY_MODEL_0920dce793ae44128f27ef7dafbe7a37",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24987\" target=\"_blank\"> 20-24987</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOLOREM<br>\n        <b>Ville :</b> NANCY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la ma\u00eetrise d'oeuvre pour la construction d'un ensemble de cellules d'activit\u00e9s artisanales et tertiaires - ZAC de la Louvi\u00e8re<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24987\" target=\"_blank\"> 20-24987</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7faa10cc61db46e7b1f87085181aa435": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.675868,
          5.888671
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d7c9abe155a94bfd867808e0cc22cce6",
        "title": "Vers TOUL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de reprise des fissures de 4 cages d'escaliers de 3 b\u00e2timents \u00e0 Toul\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eceb41f026a64b489fba42ce5bd85c3a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "5e7773411aa1445c8228360158c50ae1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d7c9abe155a94bfd867808e0cc22cce6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eceb41f026a64b489fba42ce5bd85c3a",
        "style": "IPY_MODEL_5e7773411aa1445c8228360158c50ae1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23674\" target=\"_blank\"> 20-23674</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54', '88', '57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Toul Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> TOUL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Gros oeuvre', 'Ma\u00e7onnerie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reprise des fissures de 4 cages d'escaliers de 3 b\u00e2timents \u00e0 Toul<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23674\" target=\"_blank\"> 20-23674</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9f02bbafa24740f5b40db46977926a07": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.584922,
          6.517063
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_aa5b2c8abea04f5d9dfb46981fdbda1a",
        "title": "Vers LUN\u00c9VILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Convention de participation pour des risques de Pr\u00e9voyance et Frais de Sant\u00e9\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b33344f8c3a1451aa3f9351fe84a85e9": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d7395cced62c496a83e1caf3b12081f7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "aa5b2c8abea04f5d9dfb46981fdbda1a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b33344f8c3a1451aa3f9351fe84a85e9",
        "style": "IPY_MODEL_d7395cced62c496a83e1caf3b12081f7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24193\" target=\"_blank\"> 20-24193</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['54']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> C.C.T.L.B.<br>\n        <b>Ville :</b> LUN\u00c9VILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assurance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Convention de participation pour des risques de Pr\u00e9voyance et Frais de Sant\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24193\" target=\"_blank\"> 20-24193</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "658e7f8dc0c3465e9977c80da8533985": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.828134,
          5.658961
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9a5cd27076b94ffd84c546f6bd011944",
        "title": "Vers BAR LE DUC :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        extension et restructuration de la maison de la solidarit\u00e9 de stenay (relance 5 lots)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fcee27e20e84fadb4820c8174fb1c8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9ff98092815c4e378ae9201c03df8493": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9a5cd27076b94ffd84c546f6bd011944": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fcee27e20e84fadb4820c8174fb1c8c",
        "style": "IPY_MODEL_9ff98092815c4e378ae9201c03df8493",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25198\" target=\"_blank\"> 20-25198</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil d\u00e9partemental de la Meuse<br>\n        <b>Ville :</b> BAR LE DUC<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Ravalement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> extension et restructuration de la maison de la solidarit\u00e9 de stenay (relance 5 lots)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25198\" target=\"_blank\"> 20-25198</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "45ba2e67f7384468a74f068117ffd898": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.636415,
          5.019081
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_18d43f15ba4045d38567ef6c2310b069",
        "title": "Vers ANCERVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mise en place d'un syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection sur la commune d'Ancerville\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab8bb55492614102b529746c97d5caa3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "844ed5d17dc54ebfb6b8138f00157235": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "18d43f15ba4045d38567ef6c2310b069": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab8bb55492614102b529746c97d5caa3",
        "style": "IPY_MODEL_844ed5d17dc54ebfb6b8138f00157235",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25101\" target=\"_blank\"> 20-25101</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['55']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune d'Ancerville<br>\n        <b>Ville :</b> ANCERVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mise en place d'un syst\u00e8me de vid\u00e9oprotection sur la commune d'Ancerville<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25101\" target=\"_blank\"> 20-25101</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ff2ff17a80544a393fb75cc7ab31dad": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.867132,
          -2.633242
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9feefd2ca87a41ff8187ecc85e60c2fe",
        "title": "Vers VANNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Parc des expositions CHORUS \u00e0 Vannes - R\u00e9paration de la charpente bois\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b5815b70189342f48d8fb6bad028a46a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ad0a499fbcc4437eb11887807351a5ec": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9feefd2ca87a41ff8187ecc85e60c2fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b5815b70189342f48d8fb6bad028a46a",
        "style": "IPY_MODEL_ad0a499fbcc4437eb11887807351a5ec",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25067\" target=\"_blank\"> 20-25067</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['56']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vannes<br>\n        <b>Ville :</b> VANNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Parc des expositions CHORUS \u00e0 Vannes - R\u00e9paration de la charpente bois<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25067\" target=\"_blank\"> 20-25067</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98c24a1e63f7479a9dee5862c0f99477": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.232736,
          6.299407
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_db20867502794106ab6627b45f759c60",
        "title": "Vers METZ :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Cr\u00e9ation de la maison des sapeurs-pompiers mosellans\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a184b5e4954048f6a53b1fa605250dcf": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0eb1868d467049b0b6f0f15716ab9ce2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "db20867502794106ab6627b45f759c60": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a184b5e4954048f6a53b1fa605250dcf",
        "style": "IPY_MODEL_0eb1868d467049b0b6f0f15716ab9ce2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24857\" target=\"_blank\"> 20-24857</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> METZ<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Tous corps d'\u00e9tat\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Cr\u00e9ation de la maison des sapeurs-pompiers mosellans<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24857\" target=\"_blank\"> 20-24857</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40df282a06f8423b9429bdf85dca95e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.343537,
          6.131027
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a461d09d2074e639adc48287c113767",
        "title": "Vers TERVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ABATTAGE ET ENTRETIEN D'ARBRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2eafeff307804a91bfb9a659467ea079": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "395d396461614ea481a01017fd1175c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a461d09d2074e639adc48287c113767": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2eafeff307804a91bfb9a659467ea079",
        "style": "IPY_MODEL_395d396461614ea481a01017fd1175c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25047\" target=\"_blank\"> 20-25047</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Terville<br>\n        <b>Ville :</b> TERVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ABATTAGE ET ENTRETIEN D'ARBRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25047\" target=\"_blank\"> 20-25047</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f5b38db0869e435b8e764f7469af72c3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.9795,
          6.775344
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_027c344337054718a1ce5047a0ae90fe",
        "title": "Vers FLORANGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre \u00e0 bons de commande multi attributaire - entretien des espaces verts - march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f8795aa126794508b955c1152f4f1f13": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "445e28661c1d4f24aed90c5ea3527ec3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "027c344337054718a1ce5047a0ae90fe": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f8795aa126794508b955c1152f4f1f13",
        "style": "IPY_MODEL_445e28661c1d4f24aed90c5ea3527ec3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24886\" target=\"_blank\"> 20-24886</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Florange<br>\n        <b>Ville :</b> FLORANGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande multi attributaire - entretien des espaces verts - march\u00e9 r\u00e9serv\u00e9<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24886\" target=\"_blank\"> 20-24886</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f8466dd9e02b412f8b647694aceb4f53": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.09344,
          6.892508
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_538c314ead9949fea2a90cf0ac1fabff",
        "title": "Vers SARREGUEMINES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9novation partielle et extension du gymnase Jean Jaur\u00e8s \u00e0 Sarreguemines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f610d124150f46d2a21d47ae3b288d7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4765838ae3614367adb722fc722269a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "538c314ead9949fea2a90cf0ac1fabff": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f610d124150f46d2a21d47ae3b288d7c",
        "style": "IPY_MODEL_4765838ae3614367adb722fc722269a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25081\" target=\"_blank\"> 20-25081</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['57']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA SARREGUEMINES CONFLUENCES<br>\n        <b>Ville :</b> SARREGUEMINES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9novation partielle et extension du gymnase Jean Jaur\u00e8s \u00e0 Sarreguemines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25081\" target=\"_blank\"> 20-25081</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5990a456cf6f40c48ca1734912ef4208": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.234075,
          3.213229
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9da1c799040c42d29bdc08cb1c2e2355",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        le march\u00e9 consiste en l'organisation de l'\u00e9cole th\u00e9matique de criblage bioscreen etc 2020 qui aura lieu du 29 septembre au 2 octobre 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "96c49ec2e44e4d038678eff38893cca1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3c61012e5440476b88eb362a60c8f9f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9da1c799040c42d29bdc08cb1c2e2355": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_96c49ec2e44e4d038678eff38893cca1",
        "style": "IPY_MODEL_3c61012e5440476b88eb362a60c8f9f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24879\" target=\"_blank\"> 20-24879</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CNRS des Hauts de France<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> le march\u00e9 consiste en l'organisation de l'\u00e9cole th\u00e9matique de criblage bioscreen etc 2020 qui aura lieu du 29 septembre au 2 octobre 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24879\" target=\"_blank\"> 20-24879</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "19eecf585cce4aafa12b07f7a57a207a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.988866,
          4.099502
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_22d7d67bc57e4b1cac9845880ef84709",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Les prestations principales de la pr\u00e9sente consultation porteront sur la r\u00e9novation des planchers bois et des rev\u00eatements de sols souples ainsi que la r\u00e9novation des ch\u00e9neaux et des descentes d'e\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dde1b622c1984ae0bc6fd268136e5394": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0af2c07c3b2142e792fe6bdb7c44f7d4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "22d7d67bc57e4b1cac9845880ef84709": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dde1b622c1984ae0bc6fd268136e5394",
        "style": "IPY_MODEL_0af2c07c3b2142e792fe6bdb7c44f7d4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25270\" target=\"_blank\"> 20-25270</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '2', '59', '60', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SGAMI de Lille<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timents modulaires', 'Rev\u00eatements de sols']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Les prestations principales de la pr\u00e9sente consultation porteront sur la r\u00e9novation des planchers bois et des rev\u00eatements de sols souples ainsi que la r\u00e9novation des ch\u00e9neaux et des descentes d'e<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25270\" target=\"_blank\"> 20-25270</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ff9ca11077054e1593e2226689a7886e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.413631,
          3.064909
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4000705954514b0bb9e52a9316fe8f43",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de boissons non alcoolis\u00e9es : eaux min\u00e9rales et eaux de source.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8436d39c67be4f1e9e9341d50f085f14": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca5a1976c3aa49d4812c52af23cf8899": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4000705954514b0bb9e52a9316fe8f43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8436d39c67be4f1e9e9341d50f085f14",
        "style": "IPY_MODEL_ca5a1976c3aa49d4812c52af23cf8899",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24906\" target=\"_blank\"> 20-24906</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SDIS 59<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de boissons non alcoolis\u00e9es : eaux min\u00e9rales et eaux de source.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24906\" target=\"_blank\"> 20-24906</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68b9b54d9186478c8fcfbdd05c6f2b0d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.329092,
          3.547496
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a9f4d65c49674d4cab9c4ab9d412d707",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'entretien des espaces verts de l'URSSAF Nord Pas de Calais. La consultation est allotie en 3 lots r\u00e9serv\u00e9s : Lot 1 Site de Tourcoing Lot 2 Site d'Arras Lot 3 Site de Calai\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c1328e2413a84b24a97ea5a52f6d59ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "71dab2fd853846aba65bac8ef7ae4ea5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a9f4d65c49674d4cab9c4ab9d412d707": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c1328e2413a84b24a97ea5a52f6d59ca",
        "style": "IPY_MODEL_71dab2fd853846aba65bac8ef7ae4ea5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25217\" target=\"_blank\"> 20-25217</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> URSSAF Nord Pas de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'entretien des espaces verts de l'URSSAF Nord Pas de Calais. La consultation est allotie en 3 lots r\u00e9serv\u00e9s : Lot 1 Site de Tourcoing Lot 2 Site d'Arras Lot 3 Site de Calai<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25217\" target=\"_blank\"> 20-25217</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5bd2f1884b744d139cda643ddb81dc39": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.51741,
          3.083736
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a78b99a8d8cf493496acebf10d5c959f",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Gestion des d\u00e9chets sur le site m\u00e9tropolitain Biotope\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9b5321b1951c4052907c0575ea274503": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6ec4a43fa0ec40f1bf604bc7e1224322": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a78b99a8d8cf493496acebf10d5c959f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9b5321b1951c4052907c0575ea274503",
        "style": "IPY_MODEL_6ec4a43fa0ec40f1bf604bc7e1224322",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24850\" target=\"_blank\"> 20-24850</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE EUROPEENNE DE LILLE<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Gestion des d\u00e9chets sur le site m\u00e9tropolitain Biotope<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24850\" target=\"_blank\"> 20-24850</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f67aaad46f69484eba9625880eca8475": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.061588,
          3.200263
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58bd5dca266e40a9bd88052ad481d5b8",
        "title": "Vers LILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un giratoire \u00e0 l'intersection des RD40 (PR 21+0871) et RD59 (PR 3+0025) sur le territoire de la commune de Maing - Terrassement, assainissement, chauss\u00e9e, \u00e9clair\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "cd7306b70cf14bb687f25ecd930f5a9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "da2c8e4188b2499eb6d511a3df607b14": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58bd5dca266e40a9bd88052ad481d5b8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_cd7306b70cf14bb687f25ecd930f5a9d",
        "style": "IPY_MODEL_da2c8e4188b2499eb6d511a3df607b14",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25229\" target=\"_blank\"> 20-25229</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU NORD<br>\n        <b>Ville :</b> LILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un giratoire \u00e0 l'intersection des RD40 (PR 21+0871) et RD59 (PR 3+0025) sur le territoire de la commune de Maing - Terrassement, assainissement, chauss\u00e9e, \u00e9clair<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25229\" target=\"_blank\"> 20-25229</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f76c4c950116469686a71cc39e6acc08": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.739674,
          3.116906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_10f4d64e7d894450900ffb3183eae3b6",
        "title": "Vers DOUAI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations d'analyse d'hydrocarbures aromatiques polycycliques dans les pr\u00e9cipitations et les a\u00e9rosols pour l'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure Mines T\u00e9l\u00e9com Lille Douai (IMT LILLE DOUAI).\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "837e8f353d024509b629217279f8d1fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0bcb75ce0b164022a1e2d793506c5525": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "10f4d64e7d894450900ffb3183eae3b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_837e8f353d024509b629217279f8d1fe",
        "style": "IPY_MODEL_0bcb75ce0b164022a1e2d793506c5525",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25128\" target=\"_blank\"> 20-25128</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> IMT LILLE DOUAI<br>\n        <b>Ville :</b> DOUAI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations d'analyse d'hydrocarbures aromatiques polycycliques dans les pr\u00e9cipitations et les a\u00e9rosols pour l'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure Mines T\u00e9l\u00e9com Lille Douai (IMT LILLE DOUAI).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25128\" target=\"_blank\"> 20-25128</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b6fc984bb0834bfdb65fc29e2a8f6c31": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.364805,
          3.554166
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1561bdb3f13c43c2a57976c76be59d23",
        "title": "Vers CAUDRY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux de cr\u00e9ation du skatepark au Stade Louis Sandras.Les prestations attendues sont pr\u00e9cis\u00e9es dans le Cahier des Clauses Techniques Particuli\u00e8res(CCTP).L..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3e54327066ab45a6bda7e83eb6d485de": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4784bdfa854143c0b93a48e4978fb39f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1561bdb3f13c43c2a57976c76be59d23": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3e54327066ab45a6bda7e83eb6d485de",
        "style": "IPY_MODEL_4784bdfa854143c0b93a48e4978fb39f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25480\" target=\"_blank\"> 20-25480</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Caudry<br>\n        <b>Ville :</b> CAUDRY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne des travaux de cr\u00e9ation du skatepark au Stade Louis Sandras.Les prestations attendues sont pr\u00e9cis\u00e9es dans le Cahier des Clauses Techniques Particuli\u00e8res(CCTP).L..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25480\" target=\"_blank\"> 20-25480</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "633c67e298c14474b1bd982f96c239cb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          51.024792,
          2.302187
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_63ca05a27a2440eba98e3eb683fd47d7",
        "title": "Vers GRANDE SYNTHE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE MATERIEL D'ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DE GAMME PROFESSIONNELLE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "357b6637782442c4a8915456f8c20e9b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "42b89e50981444b8ae00e6eadb87bce4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "63ca05a27a2440eba98e3eb683fd47d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_357b6637782442c4a8915456f8c20e9b",
        "style": "IPY_MODEL_42b89e50981444b8ae00e6eadb87bce4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25371\" target=\"_blank\"> 20-25371</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Grande-Synthe<br>\n        <b>Ville :</b> GRANDE SYNTHE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE MATERIEL D'ENTRETIEN DES ESPACES VERTS DE GAMME PROFESSIONNELLE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25371\" target=\"_blank\"> 20-25371</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2dfe8bba17f146ee99f2eaf48107bedc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.468839,
          2.1241
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6ef81136f24649249a0e162957b77b5c",
        "title": "Vers BEUVAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        prolongation de la bretelle de la rd 901 d'acc\u00e8s \u00e0 beauvais c\u00f4t\u00e9 parc marcel dassault\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8831260f81224328a93c96e6f103b85b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "782ed43958ee48879ea7402e2ace9bdf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6ef81136f24649249a0e162957b77b5c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8831260f81224328a93c96e6f103b85b",
        "style": "IPY_MODEL_782ed43958ee48879ea7402e2ace9bdf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-18975\" target=\"_blank\"> 20-18975</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de l'Oise<br>\n        <b>Ville :</b> BEUVAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrassement', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> prolongation de la bretelle de la rd 901 d'acc\u00e8s \u00e0 beauvais c\u00f4t\u00e9 parc marcel dassault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-18975\" target=\"_blank\"> 20-18975</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "20b0c739de234046afbcb8c5e7af5beb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.229346,
          2.030818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5ac29cad9bfa48e3ad4f84c91d8bc1d2",
        "title": "Vers COMPI\u00c8GNE C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00b0\u00b0\u00b0Fourniture de mobilier urbain pour la ville de compi\u00e8gne\u00b0\u00b0\u00b0\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "35f2c22d412f4acc91310b7d764319c0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "471d12cc7bf042f2b2b5afea163c6dab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5ac29cad9bfa48e3ad4f84c91d8bc1d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_35f2c22d412f4acc91310b7d764319c0",
        "style": "IPY_MODEL_471d12cc7bf042f2b2b5afea163c6dab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24390\" target=\"_blank\"> 20-24390</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Compi\u00e8gne<br>\n        <b>Ville :</b> COMPI\u00c8GNE C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier urbain']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00b0\u00b0\u00b0Fourniture de mobilier urbain pour la ville de compi\u00e8gne\u00b0\u00b0\u00b0<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24390\" target=\"_blank\"> 20-24390</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c31a265cb74f44f09754c116f7f891de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.12756,
          2.533084
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3b728a2065e84349adbe93473fcc224f",
        "title": "Vers LA CHAPELLE EN SERVAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a14586fd515f480f9c0b3de01712550c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7a40a6b30cf84bdfa9988fdbc28f53a4": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3b728a2065e84349adbe93473fcc224f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a14586fd515f480f9c0b3de01712550c",
        "style": "IPY_MODEL_7a40a6b30cf84bdfa9988fdbc28f53a4",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25396\" target=\"_blank\"> 20-25396</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-01 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60', '95', '2', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE LA CHAPELLE EN SERVAL<br>\n        <b>Ville :</b> LA CHAPELLE EN SERVAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25396\" target=\"_blank\"> 20-25396</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b3e5540a4eaf4d3fad2328f0429fa6b3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.368427,
          2.407797
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e5afdbc9d564e03b030d4ba8fb18fc7",
        "title": "Vers CLERMONT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de construction d'une nouvelle cantine au Groupe scolaire Belle-Assise, sis 3 rue Charles Gervais \u00e0 Clermont, d\u00e9coup\u00e9s en 2 phases : Phase 1 : (\u00e9t\u00e9 2020) : travaux pr\u00e9paratoires \u00e0 la cons\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "12a9db96d1114f8998c6f41f78964055": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6158300fd3f94dae8615a56b3c12e26e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e5afdbc9d564e03b030d4ba8fb18fc7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_12a9db96d1114f8998c6f41f78964055",
        "style": "IPY_MODEL_6158300fd3f94dae8615a56b3c12e26e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24991\" target=\"_blank\"> 20-24991</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['60']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Clermont<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Cuisine (\u00e9quipement)', 'Gros oeuvre', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de construction d'une nouvelle cantine au Groupe scolaire Belle-Assise, sis 3 rue Charles Gervais \u00e0 Clermont, d\u00e9coup\u00e9s en 2 phases : Phase 1 : (\u00e9t\u00e9 2020) : travaux pr\u00e9paratoires \u00e0 la cons<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24991\" target=\"_blank\"> 20-24991</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a29e2639a5949e5ba61b6fa03cd0b23": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.715938,
          0.06684
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_bb45c28e0a984ce79f01977aa8421fa4",
        "title": "Vers ALEN\u00c7ON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2_2020019 audit organisationnel pour la Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b989690bf8684d068b9b1ef008da473f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "256b9e66fa9e4323b549812c55d91b89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "bb45c28e0a984ce79f01977aa8421fa4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b989690bf8684d068b9b1ef008da473f",
        "style": "IPY_MODEL_256b9e66fa9e4323b549812c55d91b89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25016\" target=\"_blank\"> 20-25016</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['61', '72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on<br>\n        <b>Ville :</b> ALEN\u00c7ON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2_2020019 audit organisationnel pour la Communaut\u00e9 urbaine d'Alen\u00e7on<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25016\" target=\"_blank\"> 20-25016</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75cf79961abe45b4b6d827c73cc4e263": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.951247,
          1.870282
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_08bb3d020c4d486a87b1ae0006cc23b6",
        "title": "Vers CALAIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux d'am\u00e9nagement d'un parking de d\u00e9lestage et d'un parc \u00e0 terres\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9fbd2a099bb84bf69a92bd49e72f8c3e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b57a3e2532e44a1bac347450aaa8bca7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "08bb3d020c4d486a87b1ae0006cc23b6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9fbd2a099bb84bf69a92bd49e72f8c3e",
        "style": "IPY_MODEL_b57a3e2532e44a1bac347450aaa8bca7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25097\" target=\"_blank\"> 20-25097</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux d'am\u00e9nagement d'un parking de d\u00e9lestage et d'un parc \u00e0 terres<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25097\" target=\"_blank\"> 20-25097</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "610e6c7f16e64478bbb9438360e7c966": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.485556,
          2.830912
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_350047accd2a46a5a74d46e7a9ff2f98",
        "title": "Vers CALAIS C\u00c9DEX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation et d'extension d'une ancienne salle des f\u00eates pour la cr\u00e9ation de la m\u00e9diath\u00e8que de quartier Marinot\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "84b29da6074c4821bd36fb67c6258c8c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "084fc943b1c54369a7c15c4911748d2b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "350047accd2a46a5a74d46e7a9ff2f98": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_84b29da6074c4821bd36fb67c6258c8c",
        "style": "IPY_MODEL_084fc943b1c54369a7c15c4911748d2b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25388\" target=\"_blank\"> 20-25388</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Calais<br>\n        <b>Ville :</b> CALAIS C\u00c9DEX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Gros oeuvre', 'Menuiserie', 'Pl\u00e2trerie', 'Plomberie (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation et d'extension d'une ancienne salle des f\u00eates pour la cr\u00e9ation de la m\u00e9diath\u00e8que de quartier Marinot<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25388\" target=\"_blank\"> 20-25388</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "703bb4a890e146eb90320d893eb611a8": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.436226,
          2.799065
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c9a39cf0d4c94a26a1038c4f51936726",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition de mat\u00e9riels de sonorisation pour la salle Jean Nohain, la salle Bertinchamp et acquisition de micros sans fil\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c51f56635c894f76bb466532d4a0b05f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fd759a269eea4d4293fddee7cf2010dd": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c9a39cf0d4c94a26a1038c4f51936726": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c51f56635c894f76bb466532d4a0b05f",
        "style": "IPY_MODEL_fd759a269eea4d4293fddee7cf2010dd",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25136\" target=\"_blank\"> 20-25136</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de lens<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sonorisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition de mat\u00e9riels de sonorisation pour la salle Jean Nohain, la salle Bertinchamp et acquisition de micros sans fil<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25136\" target=\"_blank\"> 20-25136</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e6374c54a6f14b7a82d537359020162b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.436825,
          2.209429
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_55b4cd7760c349308d24cf402c582ba9",
        "title": "Vers LENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture, la pose, la location et la mise en service de stations permettant le stationnement et la recharge de v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique en libre-service disponi..\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "56ed6b8623ad4ca387185c549b60a30a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a6d3f3b059a9497481d9fedbf5a4b9f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "55b4cd7760c349308d24cf402c582ba9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_56ed6b8623ad4ca387185c549b60a30a",
        "style": "IPY_MODEL_a6d3f3b059a9497481d9fedbf5a4b9f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25167\" target=\"_blank\"> 20-25167</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTC Artois-Gohelle<br>\n        <b>Ville :</b> LENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Location (mat\u00e9riels)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la fourniture, la pose, la location et la mise en service de stations permettant le stationnement et la recharge de v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique en libre-service disponi..<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25167\" target=\"_blank\"> 20-25167</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f9e5d7ed110c4f40bfde5f746d964519": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.444197,
          3.02957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_93e88b84ae284af0bb380794d77d35f3",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Extension du r\u00e9seau d'assainissement des eaux us\u00e9es sur le Quai de l'Amiral Huguet - Cap\u00e9cure 2 - Communes de BOULOGNE SUR MER - LE PORTEL\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "66d3b4f1f62946e988c9383d89069136": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ca1c0e95d7484c3dbeda9ae0cb6fd424": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "93e88b84ae284af0bb380794d77d35f3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_66d3b4f1f62946e988c9383d89069136",
        "style": "IPY_MODEL_ca1c0e95d7484c3dbeda9ae0cb6fd424",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25403\" target=\"_blank\"> 20-25403</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Boulonnais<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Extension du r\u00e9seau d'assainissement des eaux us\u00e9es sur le Quai de l'Amiral Huguet - Cap\u00e9cure 2 - Communes de BOULOGNE SUR MER - LE PORTEL<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25403\" target=\"_blank\"> 20-25403</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "754cbc9f9f77407eb0e1f444031f145c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.444197,
          3.02957
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3afcaf7f1e904107ab6537b45533f9ac",
        "title": "Vers BOULOGNE SUR MER :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9fection de la pelouse au Stade de la Lib\u00e9ration\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ce5ac594bc634094a781a5789404f675": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa93bce793404914b72ace7a336502a8": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3afcaf7f1e904107ab6537b45533f9ac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ce5ac594bc634094a781a5789404f675",
        "style": "IPY_MODEL_aa93bce793404914b72ace7a336502a8",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25345\" target=\"_blank\"> 20-25345</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62', '59']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE BOULOGNE SUR MER<br>\n        <b>Ville :</b> BOULOGNE SUR MER<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Terrain de sport']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9fection de la pelouse au Stade de la Lib\u00e9ration<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25345\" target=\"_blank\"> 20-25345</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eea2de2c23d34eb0821883865c40754b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.528189,
          1.585906
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c1ccaa3421924baea66a78061232fc12",
        "title": "Vers LE TOUQUET PARIS PLAGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        accord-cadre pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie, trottoirs et assainissement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ef9bf2cc561848f6b5b212ee4213b40d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e4f83d6bcbc4b4c881b3a64a0294d81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c1ccaa3421924baea66a78061232fc12": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ef9bf2cc561848f6b5b212ee4213b40d",
        "style": "IPY_MODEL_9e4f83d6bcbc4b4c881b3a64a0294d81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24589\" target=\"_blank\"> 20-24589</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville du Touquet-Paris-Plage<br>\n        <b>Ville :</b> LE TOUQUET PARIS PLAGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> accord-cadre pour la r\u00e9alisation de travaux de voirie, trottoirs et assainissement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24589\" target=\"_blank\"> 20-24589</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9661ec5e9f274b2ba61a4e282c8443df": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          50.947608,
          1.951135
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_244d6e285a71499490e2f08a0a677f62",
        "title": "Vers LES ATTAQUES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        construction d'un r\u00e9seau gravitaire eaux us\u00e9es sur 660 m\u00e8tres et 45 branchements \u00e0 campagne les guines\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c8495fe7664744348b2ddbeace644027": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "571c39e94fb64b58a4e15dce85b837c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "244d6e285a71499490e2f08a0a677f62": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c8495fe7664744348b2ddbeace644027",
        "style": "IPY_MODEL_571c39e94fb64b58a4e15dce85b837c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25227\" target=\"_blank\"> 20-25227</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-26 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['59', '62']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND CARTE ADDUCTION EAU POTABLE ASSAI<br>\n        <b>Ville :</b> LES ATTAQUES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> construction d'un r\u00e9seau gravitaire eaux us\u00e9es sur 660 m\u00e8tres et 45 branchements \u00e0 campagne les guines<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25227\" target=\"_blank\"> 20-25227</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "86d6bff4091641a6bfdddf67746a9876": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.879519,
          3.704585
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01716419ff2d457ca83c718731db9fad",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OEUVRE POUR LA RESTRUCTURATION ET EXTENSION DU CENTRE DE SECOURS DE PIONSAT\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "034a335568d241e78e4f3f6fddbf98d5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "dfac75f9d040477eb40c2f332e6f1a21": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01716419ff2d457ca83c718731db9fad": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_034a335568d241e78e4f3f6fddbf98d5",
        "style": "IPY_MODEL_dfac75f9d040477eb40c2f332e6f1a21",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25412\" target=\"_blank\"> 20-25412</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> S.D.I.S du Puy-de-D\u00f4me<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OEUVRE POUR LA RESTRUCTURATION ET EXTENSION DU CENTRE DE SECOURS DE PIONSAT<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25412\" target=\"_blank\"> 20-25412</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fee76194ab694cf19cd2047fb2fcf2bb": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.994063,
          3.376248
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1138866bca5043f0aea352b156b9aee8",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SOA-0006 Remplacement de deux ouvrages d'art du r\u00e9seau routier d\u00e9partemental par des portiques en b\u00e9ton (PIPO)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "64d93966924e4258bbf6417d1f6be567": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fce3c315114842f4b0d4f89d25ac3639": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1138866bca5043f0aea352b156b9aee8": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_64d93966924e4258bbf6417d1f6be567",
        "style": "IPY_MODEL_fce3c315114842f4b0d4f89d25ac3639",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25347\" target=\"_blank\"> 20-25347</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DU PUY DE DOME<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ouvrage d'art\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 2019-SOA-0006 Remplacement de deux ouvrages d'art du r\u00e9seau routier d\u00e9partemental par des portiques en b\u00e9ton (PIPO)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25347\" target=\"_blank\"> 20-25347</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dda376c7c0294574a51982fa624fca15": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.823408,
          3.105633
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4463b8921a0b4a1684ed464a026cd658",
        "title": "Vers CLERMONT FERRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE POTEAUX D'ARR\u00caT PROVISOIRES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ae17dcb070340ff8662644aad1ca7ac": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "41a10145c70949eab16a3b8ad81c3aca": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4463b8921a0b4a1684ed464a026cd658": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ae17dcb070340ff8662644aad1ca7ac",
        "style": "IPY_MODEL_41a10145c70949eab16a3b8ad81c3aca",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25014\" target=\"_blank\"> 20-25014</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['63']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> REGIE T2C<br>\n        <b>Ville :</b> CLERMONT FERRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s', 'Signal\u00e9tique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE POTEAUX D'ARR\u00caT PROVISOIRES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25014\" target=\"_blank\"> 20-25014</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "68475396230441659a4c1d5d2463f63a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.079294,
          -0.245214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a36c7b960d38410086af96cc731c343e",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9novation des fa\u00e7ades du b\u00e2timent A du Coll\u00e8ge Jeanne d'Albret \u00e0 Pau\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5d2500e451eb4fb19cdef1f4be0de9b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "25630de79c7f4fefacf2a51963a58bf1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a36c7b960d38410086af96cc731c343e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5d2500e451eb4fb19cdef1f4be0de9b4",
        "style": "IPY_MODEL_25630de79c7f4fefacf2a51963a58bf1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25209\" target=\"_blank\"> 20-25209</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9novation des fa\u00e7ades du b\u00e2timent A du Coll\u00e8ge Jeanne d'Albret \u00e0 Pau<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25209\" target=\"_blank\"> 20-25209</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "32be5318b5824a88848f2b65ea96b733": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.079294,
          -0.245214
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_966abfa153004ef5a684abd1e9b20577",
        "title": "Vers PAU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Audit organisationnel et fonctionnel pour le D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques dans le cadre du rattachement de l'association Prytan\u00e9e \u00e0 l'Etablissement Public R\u00e9seau Sport 64\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3f9624751ea34db1b22de469db6547d2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "46f5da0b05704dce9fa17b172625fac6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "966abfa153004ef5a684abd1e9b20577": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3f9624751ea34db1b22de469db6547d2",
        "style": "IPY_MODEL_46f5da0b05704dce9fa17b172625fac6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25035\" target=\"_blank\"> 20-25035</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques<br>\n        <b>Ville :</b> PAU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Audit']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Audit organisationnel et fonctionnel pour le D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques dans le cadre du rattachement de l'association Prytan\u00e9e \u00e0 l'Etablissement Public R\u00e9seau Sport 64<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25035\" target=\"_blank\"> 20-25035</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d870d35043ff4004adacf167dc0b1a64": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.392637,
          -0.717257
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_64f10bdec44447e3aa48fee7d787cbd6",
        "title": "Vers MOURENX :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9alisation d'une installation de gestion centralis\u00e9e de 12 emplacements de gens du voyage \u00e0 orthez (64300) - relance apr\u00e8s d\u00e9claration sans suite.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "23a29bc23cbc439db51c946b3224d6f5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cfbd581ee05a4d59b85ee3dbe1408956": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "64f10bdec44447e3aa48fee7d787cbd6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_23a29bc23cbc439db51c946b3224d6f5",
        "style": "IPY_MODEL_cfbd581ee05a4d59b85ee3dbe1408956",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23513\" target=\"_blank\"> 20-23513</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 de communes de Lacq-Orthez<br>\n        <b>Ville :</b> MOURENX<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Aire d'accueil\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9alisation d'une installation de gestion centralis\u00e9e de 12 emplacements de gens du voyage \u00e0 orthez (64300) - relance apr\u00e8s d\u00e9claration sans suite.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-23513\" target=\"_blank\"> 20-23513</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "a8d3fe8995fc4c3fb229bbbda4975308": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          42.938358,
          -0.585474
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_063f9565f0be45f385cea7465df84eba",
        "title": "Vers BAYONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de requalification de la zone d'activit\u00e9s des Joncaux \u00e0 Hendaye\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "017e949931db4af0ab806076707cd96a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d3f7107f67844d90a58a126c39047f07": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "063f9565f0be45f385cea7465df84eba": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_017e949931db4af0ab806076707cd96a",
        "style": "IPY_MODEL_d3f7107f67844d90a58a126c39047f07",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24943\" target=\"_blank\"> 20-24943</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['64']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA DU PAYS BASQUE<br>\n        <b>Ville :</b> BAYONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Eclairage public', 'Espaces verts', 'Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de requalification de la zone d'activit\u00e9s des Joncaux \u00e0 Hendaye<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24943\" target=\"_blank\"> 20-24943</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "0fcf14aa03fb4a00af6a657befd9629a": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.436012,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7fe09fe6a0ff4957aee352d54a1ea39c",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Services de d\u00e9tection des r\u00e9seaux enterr\u00e9s\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9ef4423e0013457198e964f73a2d8401": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ae5cadc10f75422ea2c10c3eb995348f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7fe09fe6a0ff4957aee352d54a1ea39c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9ef4423e0013457198e964f73a2d8401",
        "style": "IPY_MODEL_ae5cadc10f75422ea2c10c3eb995348f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25431\" target=\"_blank\"> 20-25431</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COM D AGGL TARBES LOURDES PYRENEES<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['R\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Services de d\u00e9tection des r\u00e9seaux enterr\u00e9s<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25431\" target=\"_blank\"> 20-25431</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c1ed9d5a79764b85a467fdd96fb94c57": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.436012,
          0.111447
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_5b9efcdd05324816b105d551cedfcf37",
        "title": "Vers TARBES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE DE PRODUITS LAITIERS POUR LE GHT DES HAUTES-PYRENEES (65)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "81ec8fd6cd9f4ad29eb2aae37826c57f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a50c2d996a64fa5a5ba0d5bbf83a4ac": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "5b9efcdd05324816b105d551cedfcf37": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_81ec8fd6cd9f4ad29eb2aae37826c57f",
        "style": "IPY_MODEL_9a50c2d996a64fa5a5ba0d5bbf83a4ac",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25019\" target=\"_blank\"> 20-25019</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['65']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CENTRE HOSPITALIER DE BIGORRE<br>\n        <b>Ville :</b> TARBES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE DE PRODUITS LAITIERS POUR LE GHT DES HAUTES-PYRENEES (65)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25019\" target=\"_blank\"> 20-25019</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "bf3a80a1cbb64ad5afd60e8f446c507d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.576818,
          7.770275
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0a0a37cc588e41eeb674d76ae6ad4879",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'organisation de sessions de formation dans le cadre du programme Starter Class\u00ae d\u00e9ploy\u00e9 au cours de l'ann\u00e9e 2020 sur le site d'INNOVACT \u00e0 Reims.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e8454f4e8f134c92a5c4002da8e4ab2a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "04ba3a35ba954911ab1a25eb7148681d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0a0a37cc588e41eeb674d76ae6ad4879": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e8454f4e8f134c92a5c4002da8e4ab2a",
        "style": "IPY_MODEL_04ba3a35ba954911ab1a25eb7148681d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24862\" target=\"_blank\"> 20-24862</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['51', '67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SEMIA<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet l'organisation de sessions de formation dans le cadre du programme Starter Class\u00ae d\u00e9ploy\u00e9 au cours de l'ann\u00e9e 2020 sur le site d'INNOVACT \u00e0 Reims.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24862\" target=\"_blank\"> 20-24862</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09f2b86ce71945e8b9ddb062fba41238": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.879417,
          7.049338
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4579f5d359cb41c0ade0c5d01b88957c",
        "title": "Vers STRASBOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation, pass\u00e9e en application de l'article R 2123-1 du Code de la Commande Publique, porte sur la refonte du site internet des HUS ainsi que de son h\u00e9bergement.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b6ea5124dc9346049d742fe304e2a2e4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "81d5468672ae41889b6b205f8807a4d5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4579f5d359cb41c0ade0c5d01b88957c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b6ea5124dc9346049d742fe304e2a2e4",
        "style": "IPY_MODEL_81d5468672ae41889b6b205f8807a4d5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25011\" target=\"_blank\"> 20-25011</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['67']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> HOPITAUX UNIVERSITAIRES DE STRASBOURG<br>\n        <b>Ville :</b> STRASBOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation, pass\u00e9e en application de l'article R 2123-1 du Code de la Commande Publique, porte sur la refonte du site internet des HUS ainsi que de son h\u00e9bergement.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25011\" target=\"_blank\"> 20-25011</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c9f663f77c92441da51d0bf12a7b561e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.707203,
          7.103841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3d4eac2ca2794ec18643721e8c48775f",
        "title": "Vers MULHOUSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation d'une maison mitoyenne 323 rue de b\u00e2le \u00e0 riedisheim (haut-rhin)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d161b2d3f30d47bcb4a6a74950917997": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d624694f844e4fa2bbb52c8a0c5ab789": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3d4eac2ca2794ec18643721e8c48775f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d161b2d3f30d47bcb4a6a74950917997",
        "style": "IPY_MODEL_d624694f844e4fa2bbb52c8a0c5ab789",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22230\" target=\"_blank\"> 20-22230</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['68']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> m2A HABITAT<br>\n        <b>Ville :</b> MULHOUSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carrelage', 'Chauffage (travaux)', 'Couverture', 'D\u00e9molition', 'Echafaudage', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Pl\u00e2trerie', 'Rev\u00eatements de sols', 'Serrurerie', 'Voirie et r\u00e9seaux divers', 'Zinguerie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation d'une maison mitoyenne 323 rue de b\u00e2le \u00e0 riedisheim (haut-rhin)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-22230\" target=\"_blank\"> 20-22230</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f0b034bd82c14cd0a51ccd20548df32b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.749473,
          4.865059
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_91c3efbc4855419db129401155a48e90",
        "title": "Vers LYON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00c9valuation et perspectives des instances locales de l'habitat (ILHA) et des attributions de la M\u00e9tropole de Lyon\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4a6f0529bb4b4b6283ceb0d52a67a8b0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0d291ac6731647a1a0baa4d8f5c0cf8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "91c3efbc4855419db129401155a48e90": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4a6f0529bb4b4b6283ceb0d52a67a8b0",
        "style": "IPY_MODEL_0d291ac6731647a1a0baa4d8f5c0cf8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24174\" target=\"_blank\"> 20-24174</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> METROPOLE DE LYON<br>\n        <b>Ville :</b> LYON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00c9valuation et perspectives des instances locales de l'habitat (ILHA) et des attributions de la M\u00e9tropole de Lyon<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24174\" target=\"_blank\"> 20-24174</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09d22ddbe0dd4aed9ff2a92da6bf3e20": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.879772,
          4.566849
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_159d9182dd414bf489c955e3b299aa91",
        "title": "Vers TARARE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de programmation. Construction d'un \u00e9quipement sportif\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5be8b42cce98434291fb862f92af7df1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "68ab88c289964ff783319dc9731a3e23": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "159d9182dd414bf489c955e3b299aa91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5be8b42cce98434291fb862f92af7df1",
        "style": "IPY_MODEL_68ab88c289964ff783319dc9731a3e23",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25411\" target=\"_blank\"> 20-25411</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['69']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE TARARE<br>\n        <b>Ville :</b> TARARE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de programmation. Construction d'un \u00e9quipement sportif<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25411\" target=\"_blank\"> 20-25411</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "75aabec718af48d3892941bea5d4c13e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.638515,
          5.049326
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_1919c811ef7641019ddee8621acd9be1",
        "title": "Vers LE CREUSOT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        20007dsp - assistance technique \u00e0 la surveillance r\u00e8glementaire des barrages de la cucm\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68e35bc38cdb4e76b3b9911bd1d41d91": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3f4c63d0967d47fdb191c34b7bc2ca62": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "1919c811ef7641019ddee8621acd9be1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68e35bc38cdb4e76b3b9911bd1d41d91",
        "style": "IPY_MODEL_3f4c63d0967d47fdb191c34b7bc2ca62",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25060\" target=\"_blank\"> 20-25060</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['71']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Communaut\u00e9 urbaine Le Creusot Montceau<br>\n        <b>Ville :</b> LE CREUSOT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Barrage']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> 20007dsp - assistance technique \u00e0 la surveillance r\u00e8glementaire des barrages de la cucm<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25060\" target=\"_blank\"> 20-25060</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2c39afd40d9b4c57a1d10c96c4f83c84": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.447512,
          0.335213
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4503b35e1100440c97f21cf18951e2b1",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Examens foeto-placentaires pour le Centre Hospitalier du Mans et le P\u00f4le Sant\u00e9 Sarthe et Loir(dans le cadre du GHT 72)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "09ee395aa07a4c57989935cf11e6c551": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c9a936cc40dd45848027733969f48427": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4503b35e1100440c97f21cf18951e2b1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_09ee395aa07a4c57989935cf11e6c551",
        "style": "IPY_MODEL_c9a936cc40dd45848027733969f48427",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25118\" target=\"_blank\"> 20-25118</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-25 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CH LE MANS<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Analyses m\u00e9dicales, biologiques']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Examens foeto-placentaires pour le Centre Hospitalier du Mans et le P\u00f4le Sant\u00e9 Sarthe et Loir(dans le cadre du GHT 72)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25118\" target=\"_blank\"> 20-25118</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "de7562b1515a42ed9697f1bdee68b9d0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.176037,
          0.429303
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0295f4ad67604f52821269c6d3f4b993",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9paration de carrosseries de v\u00e9hicules l\u00e9gers - Ann\u00e9e 2020 renouvelable en 2021, 2022 et 2023\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "525c9ebd1d6343cda14730a9641077d4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afa83686e4df4d8d96333ca5825d738f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0295f4ad67604f52821269c6d3f4b993": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_525c9ebd1d6343cda14730a9641077d4",
        "style": "IPY_MODEL_afa83686e4df4d8d96333ca5825d738f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25356\" target=\"_blank\"> 20-25356</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Le Mans M\u00e9tropole - Communaut\u00e9 Urbaine<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9paration de carrosseries de v\u00e9hicules l\u00e9gers - Ann\u00e9e 2020 renouvelable en 2021, 2022 et 2023<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25356\" target=\"_blank\"> 20-25356</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c439f643e884a3d8a546f7d00e03d92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.812193,
          0.204376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d606b23fd5024a3aae83350eb0fb2585",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE RELATIVE \u00c0 L'ACCOMPAGNEMENT \u00c0 LA TRANSFORMATION NUMERIQUE DU DEPARTEMENT DE LA SARTHE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ffb4957f1ebe4b28bb6c2e5923a624b8": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "569e302ad3c941368dbadeb3b92bbf31": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d606b23fd5024a3aae83350eb0fb2585": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ffb4957f1ebe4b28bb6c2e5923a624b8",
        "style": "IPY_MODEL_569e302ad3c941368dbadeb3b92bbf31",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25157\" target=\"_blank\"> 20-25157</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SARTHE<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MAITRISE D'OUVRAGE RELATIVE \u00c0 L'ACCOMPAGNEMENT \u00c0 LA TRANSFORMATION NUMERIQUE DU DEPARTEMENT DE LA SARTHE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25157\" target=\"_blank\"> 20-25157</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "48685a15754d4cc9a46e21859b224cb0": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.812193,
          0.204376
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_01a220d3c7024c3ea48e90db7b6020b5",
        "title": "Vers LE MANS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accompagnement et animation des classes \" Espaces naturels Sensibles \" Session 2019-2020 pour les besoins du D\u00e9partement de la Sarthe\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "93d1df2fef31401387e63cc2e85a6695": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cc25b396798144f78ee1e049d5f2ee3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "01a220d3c7024c3ea48e90db7b6020b5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_93d1df2fef31401387e63cc2e85a6695",
        "style": "IPY_MODEL_cc25b396798144f78ee1e049d5f2ee3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25091\" target=\"_blank\"> 20-25091</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['72']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SARTHE<br>\n        <b>Ville :</b> LE MANS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accompagnement et animation des classes \" Espaces naturels Sensibles \" Session 2019-2020 pour les besoins du D\u00e9partement de la Sarthe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25091\" target=\"_blank\"> 20-25091</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "83ece915b94a463cbb4b51b6c2c4f949": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.505477,
          6.062503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e9191ccf64934e2b840771607399eca9",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestation de traiteur pour la rencontre des \u00e9lus de Savoie du vendredi 3 juillet 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ac82d78f74f346a59b82bb24544b8f30": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "2e18f9d17c114d6fa822399f32affef5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e9191ccf64934e2b840771607399eca9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ac82d78f74f346a59b82bb24544b8f30",
        "style": "IPY_MODEL_2e18f9d17c114d6fa822399f32affef5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24856\" target=\"_blank\"> 20-24856</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestation de traiteur pour la rencontre des \u00e9lus de Savoie du vendredi 3 juillet 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24856\" target=\"_blank\"> 20-24856</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84d9b9cf426347b3a638ab451382c81f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.505477,
          6.062503
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9ab116de7b0e4650b42e009a23d837c3",
        "title": "Vers CHAMBERY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Num\u00e9ro de la consultation : 19VS004 Prestations de supervision et d'analyse des pratiques professionnelles aupr\u00e8s d'\u00e9quipes sociales et m\u00e9dico-sociales du D\u00e9partement de la Savoie\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea8688681389420f91a50df8bb6543fc": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99568782fc18426294b25474e84208b6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9ab116de7b0e4650b42e009a23d837c3": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea8688681389420f91a50df8bb6543fc",
        "style": "IPY_MODEL_99568782fc18426294b25474e84208b6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25249\" target=\"_blank\"> 20-25249</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEPARTEMENT DE LA SAVOIE<br>\n        <b>Ville :</b> CHAMBERY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Num\u00e9ro de la consultation : 19VS004 Prestations de supervision et d'analyse des pratiques professionnelles aupr\u00e8s d'\u00e9quipes sociales et m\u00e9dico-sociales du D\u00e9partement de la Savoie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25249\" target=\"_blank\"> 20-25249</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1540c7221ee044efb91cc7a502522382": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.705238,
          5.897916
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3305f1d2bbc54ce7a1b80c74056ce21c",
        "title": "Vers AIX LES BAINS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        conception et la fabrication des portes d'entr\u00e9e, des panneaux et plans des pistes pour le domaine nordique des stations du Revard, de la F\u00e9claz et de Saint Fran\u00e7ois de Sales\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33db4b67a4aa4316b6b827cbd12a8720": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b71c8ce9e3174f158fda25cbfd5e4470": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3305f1d2bbc54ce7a1b80c74056ce21c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33db4b67a4aa4316b6b827cbd12a8720",
        "style": "IPY_MODEL_b71c8ce9e3174f158fda25cbfd5e4470",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25423\" target=\"_blank\"> 20-25423</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73', '38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Syndicat mixte Savoie Grand Revard<br>\n        <b>Ville :</b> AIX LES BAINS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bois', 'Mobilier', 'Panneaux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> conception et la fabrication des portes d'entr\u00e9e, des panneaux et plans des pistes pour le domaine nordique des stations du Revard, de la F\u00e9claz et de Saint Fran\u00e7ois de Sales<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25423\" target=\"_blank\"> 20-25423</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dc6e651b2a98433f9af564b2b53d1b45": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.579836,
          5.958597
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dc95219e8ca040358362308f8cce3432",
        "title": "Vers SAINT ALBAN LEYSSE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'un \u00e9quipement de traitement d'eau par proc\u00e9d\u00e9 d'ultrafiltration et d'un ensemble de r\u00e9actifs accessoires et appareils d'analyses\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d191304341d04c2f9cede578ac99c206": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e2842264911e4726b31eab69d88a338b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dc95219e8ca040358362308f8cce3432": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d191304341d04c2f9cede578ac99c206",
        "style": "IPY_MODEL_e2842264911e4726b31eab69d88a338b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25153\" target=\"_blank\"> 20-25153</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SCE DEPARTEMENTAL INCENDIE ET SECOURS<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT ALBAN LEYSSE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alimentation en eau potable']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'un \u00e9quipement de traitement d'eau par proc\u00e9d\u00e9 d'ultrafiltration et d'un ensemble de r\u00e9actifs accessoires et appareils d'analyses<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25153\" target=\"_blank\"> 20-25153</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b53f24ca1f6f4e20a82950f8195c2640": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.187484,
          6.668209
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d507275f7f2a4de3bc8f81d59e8d5f0e",
        "title": "Vers MODANE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REFECTION DES ACCES DE SERVICE DE LA PRAZ\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d1fb19402f794baf8f479e40d00f080f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8af13f358a7a41588a39ea9479b34230": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d507275f7f2a4de3bc8f81d59e8d5f0e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d1fb19402f794baf8f479e40d00f080f",
        "style": "IPY_MODEL_8af13f358a7a41588a39ea9479b34230",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24855\" target=\"_blank\"> 20-24855</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['73']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SOC FRANCAISE TUNNEL ROUTIER DE FREJUS<br>\n        <b>Ville :</b> MODANE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['G\u00e9nie civil', 'Ma\u00e7onnerie', 'Voirie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REFECTION DES ACCES DE SERVICE DE LA PRAZ<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24855\" target=\"_blank\"> 20-24855</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9c9952e0f0ca4109af67d5e1c03dbaca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.921103,
          6.141596
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b69010eefaa64cb482832661906582ef",
        "title": "Vers ANNECY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 public global de performance \u00e9nerg\u00e9tique pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique du groupe scolaire COTFA pour la commune nouvelle d'Annecy (74)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "abdb5170dbb24021a450a9401da59fd1": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "afed991ad83e48a7921502951570736b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b69010eefaa64cb482832661906582ef": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_abdb5170dbb24021a450a9401da59fd1",
        "style": "IPY_MODEL_afed991ad83e48a7921502951570736b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25163\" target=\"_blank\"> 20-25163</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['38']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SPL d'Efficacit\u00e9 Energ\u00e9tique<br>\n        <b>Ville :</b> ANNECY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', \"Ma\u00eetrise d'oeuvre\", 'Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 public global de performance \u00e9nerg\u00e9tique pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique du groupe scolaire COTFA pour la commune nouvelle d'Annecy (74)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25163\" target=\"_blank\"> 20-25163</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2b6c0319c2fd42e18c70e9491b8c8332": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.855277,
          2.353743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_97152876234640568ebf7bc337843893",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9parations des ma\u00e7onneries a la place forte de mont-dauphin\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "da145c256ea84b5b9b11c5c78fa7a1a5": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "99ccce80f1ea4205a12edc428ca3a5bf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "97152876234640568ebf7bc337843893": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_da145c256ea84b5b9b11c5c78fa7a1a5",
        "style": "IPY_MODEL_99ccce80f1ea4205a12edc428ca3a5bf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24898\" target=\"_blank\"> 20-24898</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75', '5']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Centre des monuments nationaux<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9parations des ma\u00e7onneries a la place forte de mont-dauphin<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24898\" target=\"_blank\"> 20-24898</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "85d1941da6704d3fbb41a9a08314a66f": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.855277,
          2.353743
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e7c5a34703d64d5f8708eee294646813",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Mission de BIM management et de synth\u00e8se en BIM pour la construction du nouveau centre de secours et des logements de fonction de la brigade des sapeurs-pompiers de paris \u00e0 rueil-malmaison (92 500).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8ab09b24b5914e4d8bd04f74d6ce0573": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "aa2ed50f7b294e65bc1db70077ad741e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e7c5a34703d64d5f8708eee294646813": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8ab09b24b5914e4d8bd04f74d6ce0573",
        "style": "IPY_MODEL_aa2ed50f7b294e65bc1db70077ad741e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25078\" target=\"_blank\"> 20-25078</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Pr\u00e9fecture de Police de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Mission de BIM management et de synth\u00e8se en BIM pour la construction du nouveau centre de secours et des logements de fonction de la brigade des sapeurs-pompiers de paris \u00e0 rueil-malmaison (92 500).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25078\" target=\"_blank\"> 20-25078</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e5344aab23514866bf609e171a70c4d7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.85493,
          2.30911
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_638e34d116474871812a6ccce4e1c1c0",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Prestations de services de coursiers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "94dfaad9c61c402e8faaa7c4597e86b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "79981dab3ca94f5695fdda9310045212": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "638e34d116474871812a6ccce4e1c1c0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_94dfaad9c61c402e8faaa7c4597e86b3",
        "style": "IPY_MODEL_79981dab3ca94f5695fdda9310045212",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25457\" target=\"_blank\"> 20-25457</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-03 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> RNDP<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Prestations de services de coursiers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25457\" target=\"_blank\"> 20-25457</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "804407c5acb349e5af6fbb320196504c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880719,
          2.326841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d2a5f227f17049479301cf3133806f43",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la passation d'un march\u00e9 de prestations de services pour la maintenance pr\u00e9ventive r\u00e9glementaire et la maintenance curative des portes d'entr\u00e9e, portes pi\u00e9tonn\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6273b6338eae45f98a1ed3740af6c921": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb7d0a9aec4441eaba1b944e3f227fd9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d2a5f227f17049479301cf3133806f43": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6273b6338eae45f98a1ed3740af6c921",
        "style": "IPY_MODEL_cb7d0a9aec4441eaba1b944e3f227fd9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25330\" target=\"_blank\"> 20-25330</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE ALLOCATION VIEILLESSE NOTAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Porte automatique, portail']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 a pour objet la passation d'un march\u00e9 de prestations de services pour la maintenance pr\u00e9ventive r\u00e9glementaire et la maintenance curative des portes d'entr\u00e9e, portes pi\u00e9tonn<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25330\" target=\"_blank\"> 20-25330</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "925aae97fe5142ada0685de72e7e98a2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.880719,
          2.326841
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_dd5e6d1fd2924bedb611628368d17e91",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        C'est la passation d'un march\u00e9 de prestations de service pour la d\u00e9ratisation, la d\u00e9sinsectisation des biens immobiliers de la cprn et de leurs abords, ainsi que le nettoyage et la d\u00e9sinfect\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "54dbbf04848f4f3b8cbb930b33e4f89f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c56a1520850742bba8cffc9423e95e89": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "dd5e6d1fd2924bedb611628368d17e91": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_54dbbf04848f4f3b8cbb930b33e4f89f",
        "style": "IPY_MODEL_c56a1520850742bba8cffc9423e95e89",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24927\" target=\"_blank\"> 20-24927</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CAISSE ALLOCATION VIEILLESSE NOTAIRE<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9ratisation, d\u00e9sinsectisation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> C'est la passation d'un march\u00e9 de prestations de service pour la d\u00e9ratisation, la d\u00e9sinsectisation des biens immobiliers de la cprn et de leurs abords, ainsi que le nettoyage et la d\u00e9sinfect<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24927\" target=\"_blank\"> 20-24927</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4aaa4ea7d7be49f780fc1edda0ac6478": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.866122,
          2.366539
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_29e1e23aefa74e028aec7b5260c9d443",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet de la consultation et du march\u00e9 concerne des prestations de services de maintenance multi-services \u00e0 ex\u00e9cuter dans les locaux de l'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de Cr\u00e9ation Industrielle\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "79b7f1d89627433490533e0d8be0fb9f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4d45c6724dbd43a3b84185e30b5f71ba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "29e1e23aefa74e028aec7b5260c9d443": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_79b7f1d89627433490533e0d8be0fb9f",
        "style": "IPY_MODEL_4d45c6724dbd43a3b84185e30b5f71ba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25318\" target=\"_blank\"> 20-25318</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ensci / Les Ateliers<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet de la consultation et du march\u00e9 concerne des prestations de services de maintenance multi-services \u00e0 ex\u00e9cuter dans les locaux de l'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de Cr\u00e9ation Industrielle<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25318\" target=\"_blank\"> 20-25318</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "535c6bb010e74cf8af26053c2357f341": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.841094,
          2.387766
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_05f83009d8da4a5188dacebfefab6c6a",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de remplacement de la CTA 31 de la fosse d\u0092orchestre -de l\u0092Op\u00e9ra Bastille ---\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b4147e213f464aaab1b08ece4671fe9d": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "69f383abe62845a58aa6ca2fdec3dfbb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "05f83009d8da4a5188dacebfefab6c6a": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b4147e213f464aaab1b08ece4671fe9d",
        "style": "IPY_MODEL_69f383abe62845a58aa6ca2fdec3dfbb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24961\" target=\"_blank\"> 20-24961</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Op\u00e9ra national de Paris<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de remplacement de la CTA 31 de la fosse d\u0092orchestre -de l\u0092Op\u00e9ra Bastille ---<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24961\" target=\"_blank\"> 20-24961</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f55ebc89205c49a79f1e46e28a7d3fc6": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.841094,
          2.387766
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2279747cbe98473b9642cf9e27cf6a1f",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de modernisation du r\u00e9fectoire du coll\u00e8ge Verlaine, site Bercy, 165 rue de Bercy 75012 Paris\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "2bbaa26f50184f80bf3292575a22e742": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7d239587126646aa8faba9fdf073ae80": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2279747cbe98473b9642cf9e27cf6a1f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_2bbaa26f50184f80bf3292575a22e742",
        "style": "IPY_MODEL_7d239587126646aa8faba9fdf073ae80",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24995\" target=\"_blank\"> 20-24995</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de modernisation du r\u00e9fectoire du coll\u00e8ge Verlaine, site Bercy, 165 rue de Bercy 75012 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24995\" target=\"_blank\"> 20-24995</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b065adb8b4ad480fbc50bf8b7f282a28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.841094,
          2.387766
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_71abe6e558fc476db310fc3b5ab0b42e",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        March\u00e9 de travaux de modernisation des menuiseries ext\u00e9rieures du coll\u00e8ge Georges Courteline 48 avenue du docteur Arnold Netter 75012 Paris\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ae0a4761a006490cacfdbb816dbae2fd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9a764dafa1764764a70d37ea53a60c72": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "71abe6e558fc476db310fc3b5ab0b42e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ae0a4761a006490cacfdbb816dbae2fd",
        "style": "IPY_MODEL_9a764dafa1764764a70d37ea53a60c72",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25043\" target=\"_blank\"> 20-25043</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> March\u00e9 de travaux de modernisation des menuiseries ext\u00e9rieures du coll\u00e8ge Georges Courteline 48 avenue du docteur Arnold Netter 75012 Paris<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25043\" target=\"_blank\"> 20-25043</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "12d68da1b7844aeda9aa6cfe981f7a40": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_50aa67010add40248a2dd50a723e4028",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour but de r\u00e9aliser une \u00e9tude de stabilit\u00e9 pour le barrage de navigation de Port-Mort situ\u00e9 dans l'Eure (27).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c742343a7fb64e3db45011d7e3eea541": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bec8e1ca47ad4e168b03ec87ee54d308": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "50aa67010add40248a2dd50a723e4028": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c742343a7fb64e3db45011d7e3eea541",
        "style": "IPY_MODEL_bec8e1ca47ad4e168b03ec87ee54d308",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24893\" target=\"_blank\"> 20-24893</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-22 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['27', '75', '92', '78', '94', '93', '95', '91', '76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Voies navigables de France<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour but de r\u00e9aliser une \u00e9tude de stabilit\u00e9 pour le barrage de navigation de Port-Mort situ\u00e9 dans l'Eure (27).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24893\" target=\"_blank\"> 20-24893</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "207729287d364551ad1d1e5499602712": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_14354e8453e549f2a47e243c26de7ee5",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La consultation porte sur un march\u00e9 de ma\u00eetrise d??uvre pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de la maison du lac du parc de Bercy (Paris 12\u00e8me) h\u00e9bergeant l?Agence Parisienne du Climat.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ea22f04d414846098a0f91192927e070": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "602a5b2a4b55497ebd64b10319a9d18f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "14354e8453e549f2a47e243c26de7ee5": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ea22f04d414846098a0f91192927e070",
        "style": "IPY_MODEL_602a5b2a4b55497ebd64b10319a9d18f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25432\" target=\"_blank\"> 20-25432</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PARIS<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La consultation porte sur un march\u00e9 de ma\u00eetrise d??uvre pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique de la maison du lac du parc de Bercy (Paris 12\u00e8me) h\u00e9bergeant l?Agence Parisienne du Climat.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25432\" target=\"_blank\"> 20-25432</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d078adca67fc432ea134ea1593f27502": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e0feaf7614a84ce19cf543ecfa1e9dac",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance technique du maitre d'ouvrage pour le suivi de l'\u00e9laboration de la maquette num\u00e9rique bim du centre p\u00e9nitentiaire de loos (59)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "69da1bea975c44c9aad8b9035e2ef605": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3e7333cb47ae4a5281297490d7b42550": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e0feaf7614a84ce19cf543ecfa1e9dac": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_69da1bea975c44c9aad8b9035e2ef605",
        "style": "IPY_MODEL_3e7333cb47ae4a5281297490d7b42550",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25056\" target=\"_blank\"> 20-25056</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-06 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> APIJ<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['B\u00e2timent', 'Informatique (prestations de services)', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance technique du maitre d'ouvrage pour le suivi de l'\u00e9laboration de la maquette num\u00e9rique bim du centre p\u00e9nitentiaire de loos (59)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25056\" target=\"_blank\"> 20-25056</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8d7fa09bad7a4f33bd3b063eac5f5559": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.832748,
          2.379895
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ef4fc1a327244f3cb7ec6cefca53d95e",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de curage du b\u00e2timent M\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "957125e82a7d41f4a7ae901cc08350ab": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "fcf3a20ae13a40929200b3dde8764e70": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ef4fc1a327244f3cb7ec6cefca53d95e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_957125e82a7d41f4a7ae901cc08350ab",
        "style": "IPY_MODEL_fcf3a20ae13a40929200b3dde8764e70",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24918\" target=\"_blank\"> 20-24918</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['49']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ecole National Sup. d'Arts et M\u00e9tiers<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Curage', 'D\u00e9molition']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de curage du b\u00e2timent M<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24918\" target=\"_blank\"> 20-24918</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5ad83e72f30b4aaaa6bcc99035cf9f29": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.8861,
          2.320261
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e6e62cd23ae9411ca7aa1577d7eabf87",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de produits d'entretien et articles sanitaires divers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3dd3a82dc3e046f898f115d9bc1ab05b": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cef60817aefe40bfa18f06b08f907eba": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e6e62cd23ae9411ca7aa1577d7eabf87": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3dd3a82dc3e046f898f115d9bc1ab05b",
        "style": "IPY_MODEL_cef60817aefe40bfa18f06b08f907eba",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24195\" target=\"_blank\"> 20-24195</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CARMF<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de produits d'entretien et articles sanitaires divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24195\" target=\"_blank\"> 20-24195</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fbc66fae5dd04814b35f6ff88f243f78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.888026,
          2.380058
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_23fb96a3a31548a4ae2b91b4098b0fcb",
        "title": "Vers PARIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9lection d'un ou plusieurs organismes de formation en capacit\u00e9 d'\u00e9laborer et de r\u00e9aliser un parcours de formation modulaire \u00e0 destination des salari\u00e9s int\u00e9rimaires afin qu'ils se forme\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3ae184626a834075a119ee803830eae7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f9b7bfbffe04420b43edfbcd7339f68": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "23fb96a3a31548a4ae2b91b4098b0fcb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3ae184626a834075a119ee803830eae7",
        "style": "IPY_MODEL_4f9b7bfbffe04420b43edfbcd7339f68",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25335\" target=\"_blank\"> 20-25335</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AKTO<br>\n        <b>Ville :</b> PARIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Formation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9lection d'un ou plusieurs organismes de formation en capacit\u00e9 d'\u00e9laborer et de r\u00e9aliser un parcours de formation modulaire \u00e0 destination des salari\u00e9s int\u00e9rimaires afin qu'ils se forme<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25335\" target=\"_blank\"> 20-25335</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "475652b2f75542d28e4ebc4b0fb4f3af": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.545958,
          0.620111
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2ca86cb08b874faaa43264ee39b5532b",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9g\u00e9n\u00e9ration de la voie d'acc\u00e8s bord \u00e0 quai de SENALIA sur la Presqu'ile Elie\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "08a0f0f8d0f543928b917de42b940632": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "adc82bd8179448afb585e6fba3403137": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2ca86cb08b874faaa43264ee39b5532b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_08a0f0f8d0f543928b917de42b940632",
        "style": "IPY_MODEL_adc82bd8179448afb585e6fba3403137",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25200\" target=\"_blank\"> 20-25200</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76', '27', '14', '80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PORT MARITIME DE ROUEN<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voies ferr\u00e9es']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9g\u00e9n\u00e9ration de la voie d'acc\u00e8s bord \u00e0 quai de SENALIA sur la Presqu'ile Elie<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25200\" target=\"_blank\"> 20-25200</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "6e4ecc4c7f5a401e95d5d0288c24a5d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.472369,
          1.621023
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b41f123cc9e84a108d3c353cd293ae41",
        "title": "Vers LE HAVRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9alisation de travaux divers de chauffages, de ventilation et de plomberie sanitaires sur l'ensemble des b\u00e2timents du domaine portuaire du GPMH.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "7a673e4f9bb04903ab9e58612d34cc7c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "963d417a1731437eac618b48e8ecb524": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b41f123cc9e84a108d3c353cd293ae41": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_7a673e4f9bb04903ab9e58612d34cc7c",
        "style": "IPY_MODEL_963d417a1731437eac618b48e8ecb524",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24908\" target=\"_blank\"> 20-24908</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GPMH au Havre<br>\n        <b>Ville :</b> LE HAVRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Ventilation']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la r\u00e9alisation de travaux divers de chauffages, de ventilation et de plomberie sanitaires sur l'ensemble des b\u00e2timents du domaine portuaire du GPMH.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24908\" target=\"_blank\"> 20-24908</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e4ef2668e0304a5ca41a5d74ea2e8eb4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.9324,
          1.63097
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ca9ad46027cb43568a66fb8b0323e01b",
        "title": "Vers ROUEN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction d'appontements pour les bacs maritimes de Quillebeuf-sur-Seine et de Berville-sur-Seine\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "eb9ba350c7fe401da5baf77ca331f1fe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9aacf976d88c4c0db07530e13dfb2044": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ca9ad46027cb43568a66fb8b0323e01b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_eb9ba350c7fe401da5baf77ca331f1fe",
        "style": "IPY_MODEL_9aacf976d88c4c0db07530e13dfb2044",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25261\" target=\"_blank\"> 20-25261</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> D\u00e9partement de Seine Maritime<br>\n        <b>Ville :</b> ROUEN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Travaux dans l'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction d'appontements pour les bacs maritimes de Quillebeuf-sur-Seine et de Berville-sur-Seine<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25261\" target=\"_blank\"> 20-25261</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b46367393a064b92ab2800ca5957e7a7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.414897,
          1.008509
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_741cdab736d54c70a1ee7a43c17f3ade",
        "title": "Vers CANTELEU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9novation du centre de loisirs priaire ani'm\u00f4mes (relance d'un lot infructueux)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a1b7595f0b8f4cc782a2988be3229519": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c624a82575b744cebed4b8c26683c613": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "741cdab736d54c70a1ee7a43c17f3ade": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a1b7595f0b8f4cc782a2988be3229519",
        "style": "IPY_MODEL_c624a82575b744cebed4b8c26683c613",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24874\" target=\"_blank\"> 20-24874</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Canteleu<br>\n        <b>Ville :</b> CANTELEU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9novation du centre de loisirs priaire ani'm\u00f4mes (relance d'un lot infructueux)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24874\" target=\"_blank\"> 20-24874</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "84e48023785f4321808ea0a1f8c5aad7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.54913,
          1.076278
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_11d94b82669c4e8fb4fced33d9618546",
        "title": "Vers MONTVILLE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Convention de concession pour le service public du d\u00e9veloppement et de l'exploitation du r\u00e9seau de distribution d'\u00e9lectricit\u00e9 et de la fourniture d'\u00e9nergie \u00e9lectrique aux tarifs r\u00e9glement\u00e9s de vente\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : dsp\n        P\u00e9rim\u00e8tre : dsp\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "60d652c7569246639449a91753fc9dbe": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cbc87b3b40634fbabc605550a093e4fa": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "11d94b82669c4e8fb4fced33d9618546": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_60d652c7569246639449a91753fc9dbe",
        "style": "IPY_MODEL_cbc87b3b40634fbabc605550a093e4fa",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24223\" target=\"_blank\"> 20-24223</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-31 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['76']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> dsp<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> dsp<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Montville<br>\n        <b>Ville :</b> MONTVILLE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['D\u00e9l\u00e9gation de service public']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Convention de concession pour le service public du d\u00e9veloppement et de l'exploitation du r\u00e9seau de distribution d'\u00e9lectricit\u00e9 et de la fourniture d'\u00e9nergie \u00e9lectrique aux tarifs r\u00e9glement\u00e9s de vente<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24223\" target=\"_blank\"> 20-24223</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "09339b9998f5458d9dcd9398605eebbc": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.396098,
          2.952125
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_506b4bb9af1e4c5e9d2076c09067f5f0",
        "title": "Vers MONTEREAU FAULT YONNE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        am\u00e9nagement de voirie, rue d\u00e9sir\u00e9 thoison \u00e0 cannes-ecluse.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "97ad260efab641b2a8340a35b64241ed": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f360a9392b93429ebfb9408ffd081ba3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "506b4bb9af1e4c5e9d2076c09067f5f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_97ad260efab641b2a8340a35b64241ed",
        "style": "IPY_MODEL_f360a9392b93429ebfb9408ffd081ba3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24755\" target=\"_blank\"> 20-24755</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Com Com Pays de Montereau<br>\n        <b>Ville :</b> MONTEREAU FAULT YONNE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Voirie et r\u00e9seaux divers']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> am\u00e9nagement de voirie, rue d\u00e9sir\u00e9 thoison \u00e0 cannes-ecluse.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24755\" target=\"_blank\"> 20-24755</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4643e2e97a6405fa15ff540a5519e37": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.46192,
          3.226994
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8c8218a14b5242059b95b2f0f4619c54",
        "title": "Vers PONTAULT COMBAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de plantes bisannuelles (rectificatif)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5a34fd723a4d4623afabbb20f1c71242": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9439e65e05be4de690c6e43c2c12d924": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8c8218a14b5242059b95b2f0f4619c54": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5a34fd723a4d4623afabbb20f1c71242",
        "style": "IPY_MODEL_9439e65e05be4de690c6e43c2c12d924",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24869\" target=\"_blank\"> 20-24869</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pontault-Combault<br>\n        <b>Ville :</b> PONTAULT COMBAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['V\u00e9g\u00e9taux']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de plantes bisannuelles (rectificatif)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24869\" target=\"_blank\"> 20-24869</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d43d74cfbadd425da192d907c2ba4757": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.46192,
          3.226994
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fa41389ef9624f2199d701086c84de61",
        "title": "Vers PONTAULT COMBAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Pains et p\u00e2tisseries\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "ab3cc3011e8b4b789c41d4b8481d9467": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b4c6b98e1f6a4fe7b389a48dfe722674": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fa41389ef9624f2199d701086c84de61": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_ab3cc3011e8b4b789c41d4b8481d9467",
        "style": "IPY_MODEL_b4c6b98e1f6a4fe7b389a48dfe722674",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25394\" target=\"_blank\"> 20-25394</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pontault-Combault<br>\n        <b>Ville :</b> PONTAULT COMBAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Repas, traiteur']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Pains et p\u00e2tisseries<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25394\" target=\"_blank\"> 20-25394</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "64ce2e0a9aaf4500beccace073a23907": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.46192,
          3.226994
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c518964aac97411cab6f117a0752bdae",
        "title": "Vers PONTAULT COMBAULT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de colis pour les seniors de la ville de Pontault-Combault\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e6897480d98547f6b1e1057536bba0f7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c18b8ce39510402482f690b903c58e83": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c518964aac97411cab6f117a0752bdae": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e6897480d98547f6b1e1057536bba0f7",
        "style": "IPY_MODEL_c18b8ce39510402482f690b903c58e83",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25305\" target=\"_blank\"> 20-25305</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-11 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Pontault-Combault<br>\n        <b>Ville :</b> PONTAULT COMBAULT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Colis']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de colis pour les seniors de la ville de Pontault-Combault<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25305\" target=\"_blank\"> 20-25305</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "670532183e1a49689ae8ce0c768bd09e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.680168,
          2.749418
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58d34b72feff4e04a5b85d71a7f1423c",
        "title": "Vers GUIGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation de l'atelier municipal\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "4b521359dab74fd9b3896d0512729c5a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a4b9bedb0696486ea8e367fd8ed18079": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58d34b72feff4e04a5b85d71a7f1423c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_4b521359dab74fd9b3896d0512729c5a",
        "style": "IPY_MODEL_a4b9bedb0696486ea8e367fd8ed18079",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-71131\" target=\"_blank\"> 19-71131</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77', '91', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Guignes<br>\n        <b>Ville :</b> GUIGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Bardage', 'B\u00e2timent', 'Cloison, faux plafond', 'Couverture', 'Electricit\u00e9 (travaux)', 'Gros oeuvre', 'Isolation', 'Menuiserie', 'Peinture (travaux)', 'Plomberie (travaux)', 'Serrurerie', 'Ventilation', 'Voirie', 'Amiante (d\u00e9samiantage)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation de l'atelier municipal<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/19-71131\" target=\"_blank\"> 19-71131</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d70a236a52304a388fe766ac44cfd4d5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.88748,
          2.678794
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e40b783260b745be824dfba0c576dff1",
        "title": "Vers SAINT THIBAULT DES VIGNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Assistance A Maitrise D'Ouvrage Pour La Revision Du Plan Local De Deplacement\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b43052e128ab48c7824244737d847496": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "035ed7ab33dc47acaa734c5506abcac6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e40b783260b745be824dfba0c576dff1": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b43052e128ab48c7824244737d847496",
        "style": "IPY_MODEL_035ed7ab33dc47acaa734c5506abcac6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24309\" target=\"_blank\"> 20-24309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['77']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYND MIXTE TRPT SECTEURS 3 4 MARNE VAL<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT THIBAULT DES VIGNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Assistance A Maitrise D'Ouvrage Pour La Revision Du Plan Local De Deplacement<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24309\" target=\"_blank\"> 20-24309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b2e9fa6748a84b139e885e33dd0f28bf": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.928872,
          2.189838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_51d1f8a022054449a7c41b39f6c15e6c",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Conception, fabrication, livraison et installation d'h\u00e9bergements insolites pour les campings membres du groupement de commandes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a734711fad694a6483496ba40a4efd18": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3de7c08a063840488934b485db71d53d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "51d1f8a022054449a7c41b39f6c15e6c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a734711fad694a6483496ba40a4efd18",
        "style": "IPY_MODEL_3de7c08a063840488934b485db71d53d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25309\" target=\"_blank\"> 20-25309</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Amiens Developpement<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Menuiserie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Conception, fabrication, livraison et installation d'h\u00e9bergements insolites pour les campings membres du groupement de commandes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25309\" target=\"_blank\"> 20-25309</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fde63bd15a1b4725b58cd5cc27293cba": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.928872,
          2.189838
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7646359750274b56b7727b45c89df4f6",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord - cadre \u00e0 bons de commande pour la maintenance multi-technique du camping des cygnes\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "0ff20a81ad194eabbd56977a42633236": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "72633d5495c9400ebe590e15e67a78ab": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7646359750274b56b7727b45c89df4f6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_0ff20a81ad194eabbd56977a42633236",
        "style": "IPY_MODEL_72633d5495c9400ebe590e15e67a78ab",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25364\" target=\"_blank\"> 20-25364</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMIENS DEVELOPPEMENT<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Maintenance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord - cadre \u00e0 bons de commande pour la maintenance multi-technique du camping des cygnes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25364\" target=\"_blank\"> 20-25364</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9a64f6572d484be48512cbce11ab6d9b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.866414,
          1.803291
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a6048a6c95714748bfc1bf186958b225",
        "title": "Vers AMIENS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de reprofilage de chauss\u00e9e sur la RD 97 entre les communes de Revelles et de Pissy du P.R. 0+498 au P.R. 1+390 et entre les communes de Pissy et de Bovelles du P.R. 2+380 au P.R. 4+260.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b07e8572d33a45639224ce75335b80b4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "13d2a7f5136242f4afd38c9945b672c2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a6048a6c95714748bfc1bf186958b225": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b07e8572d33a45639224ce75335b80b4",
        "style": "IPY_MODEL_13d2a7f5136242f4afd38c9945b672c2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25375\" target=\"_blank\"> 20-25375</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['80']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental de la Somme<br>\n        <b>Ville :</b> AMIENS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux de viabilit\u00e9']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de reprofilage de chauss\u00e9e sur la RD 97 entre les communes de Revelles et de Pissy du P.R. 0+498 au P.R. 1+390 et entre les communes de Pissy et de Bovelles du P.R. 2+380 au P.R. 4+260.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25375\" target=\"_blank\"> 20-25375</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "272d69d745314599931e41e0cc5488fe": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.939118,
          2.239774
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4ab9114091f7483fbcbe59c871214255",
        "title": "Vers SAINT JU\u00c9RY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00e9tude pr\u00e9alable \u00e0 l'instauration d'une collecte s\u00e9par\u00e9e des biod\u00e9chets\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "d472a7a939bf44e69b18487dc1169e58": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "9e70f08e31fc4e91b46fe96735ae74f9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4ab9114091f7483fbcbe59c871214255": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_d472a7a939bf44e69b18487dc1169e58",
        "style": "IPY_MODEL_9e70f08e31fc4e91b46fe96735ae74f9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25404\" target=\"_blank\"> 20-25404</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['81']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> communaut\u00e9 agglo albigeois<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT JU\u00c9RY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Collecte s\u00e9lective', 'Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00e9tude pr\u00e9alable \u00e0 l'instauration d'une collecte s\u00e9par\u00e9e des biod\u00e9chets<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25404\" target=\"_blank\"> 20-25404</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "e54d1601d73b4f20b22fa830f2dbf4b2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.410032,
          6.104345
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2e83df5306bd4c679b5bb3ad009b575b",
        "title": "Vers BRIGNOLES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture et pose d'un \u00e9clairage sur rail pour la salle d'exposition du Centre d'Art Contemporain situ\u00e9 \u00e0 Ch\u00e2teauvert (CACC)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6d3f7e5cdffe4a469620348768e3e723": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "116c2b5e7f164d5185601dc34362972f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2e83df5306bd4c679b5bb3ad009b575b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6d3f7e5cdffe4a469620348768e3e723",
        "style": "IPY_MODEL_116c2b5e7f164d5185601dc34362972f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25140\" target=\"_blank\"> 20-25140</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA Provence Verte<br>\n        <b>Ville :</b> BRIGNOLES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Electricit\u00e9 (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture et pose d'un \u00e9clairage sur rail pour la salle d'exposition du Centre d'Art Contemporain situ\u00e9 \u00e0 Ch\u00e2teauvert (CACC)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25140\" target=\"_blank\"> 20-25140</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f4b48d5795064efcb791d60981df41d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          43.525676,
          6.432346
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7e23fbd4a6594d60ba60a7d5e564c07d",
        "title": "Vers DRAGUIGNAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        PRESTATIONS DE SURVEILLANCES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e77adba7c5be4cc39ad68908f7d01273": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "59584572aa914cfab9055fcda7669995": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7e23fbd4a6594d60ba60a7d5e564c07d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e77adba7c5be4cc39ad68908f7d01273",
        "style": "IPY_MODEL_59584572aa914cfab9055fcda7669995",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25037\" target=\"_blank\"> 20-25037</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['83']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Draguignan (83)<br>\n        <b>Ville :</b> DRAGUIGNAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> PRESTATIONS DE SURVEILLANCES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25037\" target=\"_blank\"> 20-25037</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "831c4c74c9044a4d90f5e546ed52ee6d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.56579,
          0.350606
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_0921a999ba714fef9fadc10a8a119cb2",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        FOURNITURE ET INSTALLATION DE MOBILIER POUR L?AMPHITHEATRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : oui\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "58a495475bce40ef92168850980b8d64": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "769ddf3e4cc4436c90e3b6d99a864d8f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "0921a999ba714fef9fadc10a8a119cb2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_58a495475bce40ef92168850980b8d64",
        "style": "IPY_MODEL_769ddf3e4cc4436c90e3b6d99a864d8f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24909\" target=\"_blank\"> 20-24909</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86', '79']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> oui<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> UNiversit\u00e9 de Poitiers<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mobilier']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> FOURNITURE ET INSTALLATION DE MOBILIER POUR L?AMPHITHEATRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24909\" target=\"_blank\"> 20-24909</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "67fb370cab1d4782966af8ea20a321a1": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.56579,
          0.350606
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b799d8c57f3462aaac0555b5f2eea21",
        "title": "Vers POITIERS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation de 11 station d'\u00e9puration de type lagunage\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5af4fbceeb34142affbcf6a41cc5047": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "50ac4e1ccfbc457cbdbbd49aa7526975": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b799d8c57f3462aaac0555b5f2eea21": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5af4fbceeb34142affbcf6a41cc5047",
        "style": "IPY_MODEL_50ac4e1ccfbc457cbdbbd49aa7526975",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25055\" target=\"_blank\"> 20-25055</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['86']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Eaux de Vienne - Siveer<br>\n        <b>Ville :</b> POITIERS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', \"Station d'\u00e9puration (travaux)\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation de 11 station d'\u00e9puration de type lagunage<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25055\" target=\"_blank\"> 20-25055</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "fad6046ab12f40e6be22eba4c693b1f3": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_069c3a5cddac4cc4a3a26c9a9e41e98e",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture d'imprimantes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "8e75b1e314144531a81fc976185f781f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "528ee0c79ff7412b9bfb77cdbdb86580": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "069c3a5cddac4cc4a3a26c9a9e41e98e": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_8e75b1e314144531a81fc976185f781f",
        "style": "IPY_MODEL_528ee0c79ff7412b9bfb77cdbdb86580",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25211\" target=\"_blank\"> 20-25211</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental Haute-Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (mat\u00e9riel)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture d'imprimantes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25211\" target=\"_blank\"> 20-25211</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "dd0c26e56e1d4147bdf0cea480cfdc92": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          45.549262,
          1.131295
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_7a86019fc6f3409c802fa90094a1d83f",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Acquisition et installation d'un syst\u00e8me t\u00e9l\u00e9phonique pour le site du Chinchauvaud au CDEF\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f63010308bf34308bf88c7c54db1b222": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "153bfd0570904b268a14106405f46a8a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "7a86019fc6f3409c802fa90094a1d83f": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f63010308bf34308bf88c7c54db1b222",
        "style": "IPY_MODEL_153bfd0570904b268a14106405f46a8a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25135\" target=\"_blank\"> 20-25135</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil D\u00e9partemental Haute-Vienne<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel de t\u00e9l\u00e9phonie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Acquisition et installation d'un syst\u00e8me t\u00e9l\u00e9phonique pour le site du Chinchauvaud au CDEF<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25135\" target=\"_blank\"> 20-25135</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "79a53f68897b42e7b8a2e7a96ba11d75": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          46.160456,
          0.989847
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cc3bc9f9538942de88937676563d76b9",
        "title": "Vers LIMOGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        ASSISTANCE A MATRISE D'OUVRAGE (AMO) POUR LE RENOUVELLEMENT DES CONTRATS D'ASSURANCE DU SDIS 87\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3dd01e2e5c144e4188106854369d7ac7": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "33e5ef5659bf47a89dcd24e9888d2cc5": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cc3bc9f9538942de88937676563d76b9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3dd01e2e5c144e4188106854369d7ac7",
        "style": "IPY_MODEL_33e5ef5659bf47a89dcd24e9888d2cc5",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25284\" target=\"_blank\"> 20-25284</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-29 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['87']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Sdis 87<br>\n        <b>Ville :</b> LIMOGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Assistance \u00e0 ma\u00eetrise d'ouvrage\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> ASSISTANCE A MATRISE D'OUVRAGE (AMO) POUR LE RENOUVELLEMENT DES CONTRATS D'ASSURANCE DU SDIS 87<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25284\" target=\"_blank\"> 20-25284</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c6f7095247fb4ead80fe8ba7da8910ef": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.138831,
          6.484669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6c2139710f5c48b1982b8d1f4dceaf71",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de peintures routi\u00e8res-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a424ba71bb05482182b7f641fadf4ed2": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c05eba4c184844dabd46c3b306af1c3f": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6c2139710f5c48b1982b8d1f4dceaf71": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a424ba71bb05482182b7f641fadf4ed2",
        "style": "IPY_MODEL_c05eba4c184844dabd46c3b306af1c3f",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25319\" target=\"_blank\"> 20-25319</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMV88<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Peinture (travaux)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de peintures routi\u00e8res-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25319\" target=\"_blank\"> 20-25319</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "71e0d93d8ee84eada64b46c4a639c13b": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.138831,
          6.484669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_be6e433cea6147ddbc4fb9364bf855f2",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de ramettes, enveloppes et articles de classement-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "034454adf01d435c83313fa5f817be16": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "bb991b4b0d554241a4602bad86e19865": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "be6e433cea6147ddbc4fb9364bf855f2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_034454adf01d435c83313fa5f817be16",
        "style": "IPY_MODEL_bb991b4b0d554241a4602bad86e19865",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25326\" target=\"_blank\"> 20-25326</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMV88<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Papeterie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de ramettes, enveloppes et articles de classement-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25326\" target=\"_blank\"> 20-25326</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "610501fd4654433697d6c1ca193cc4d4": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.138831,
          6.484669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba6e782027f2489d974f83eb599f9bbb",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de terreaux / paillages / engrais-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "b196643e4d15452f93da0cf0b143c3c6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "4f38a52daf9c40559ccfaf4772451a8e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba6e782027f2489d974f83eb599f9bbb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_b196643e4d15452f93da0cf0b143c3c6",
        "style": "IPY_MODEL_4f38a52daf9c40559ccfaf4772451a8e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25340\" target=\"_blank\"> 20-25340</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMV88<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Combustible']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de terreaux / paillages / engrais-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25340\" target=\"_blank\"> 20-25340</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b98b95cea5894453bb8e27c327c8970c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.138831,
          6.484669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6f383bfa190742788b2504ace54994d2",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de produits d'entretien-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "12f0b149f57d48aa8695ffe09f423a39": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "b1d400a663fe48e78693f3c8c5917aaf": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6f383bfa190742788b2504ace54994d2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_12f0b149f57d48aa8695ffe09f423a39",
        "style": "IPY_MODEL_b1d400a663fe48e78693f3c8c5917aaf",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25300\" target=\"_blank\"> 20-25300</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMV88<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Produits d'entretien\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de produits d'entretien-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25300\" target=\"_blank\"> 20-25300</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9dd0680a62d54d66a695830ec451bfda": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.138831,
          6.484669
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d149712356e04d4abdf6a2af37d08fd9",
        "title": "Vers EPINAL :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de compteurs d'eau-.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3c8b3a8c223e49f6992c38cd7907d500": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "c23d6237de3a48fdbb9671afefe451d9": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d149712356e04d4abdf6a2af37d08fd9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3c8b3a8c223e49f6992c38cd7907d500",
        "style": "IPY_MODEL_c23d6237de3a48fdbb9671afefe451d9",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25301\" target=\"_blank\"> 20-25301</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['88']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> AMV88<br>\n        <b>Ville :</b> EPINAL<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Compteur d'eau\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de compteurs d'eau-.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25301\" target=\"_blank\"> 20-25301</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "627e7d2eee8f42468c55b2f148f5fad5": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.615449,
          6.786028
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_9b82404bc8fc472696c6264a36f4d6ea",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        S\u00e9jours de vacances pour les enfants et jeunes de 4 \u00e0 17 ans durant l'\u00e9t\u00e9 2020\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "63a81f980f774599897c8468f84e9252": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d27a9a22c67244ef94cb5d63f6349901": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "9b82404bc8fc472696c6264a36f4d6ea": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_63a81f980f774599897c8468f84e9252",
        "style": "IPY_MODEL_d27a9a22c67244ef94cb5d63f6349901",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25123\" target=\"_blank\"> 20-25123</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-12 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Belfort<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> S\u00e9jours de vacances pour les enfants et jeunes de 4 \u00e0 17 ans durant l'\u00e9t\u00e9 2020<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25123\" target=\"_blank\"> 20-25123</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "ce1767c7018e4a3a8f75340b738e0cf9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.615449,
          6.786028
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_21ce57aa964a4e3baab4f30e5b99ecf7",
        "title": "Vers BELFORT :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Restauration de la couverture de la cath\u00e9drale Saint Christophe \u00e0 Belfort\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6aeb5c76f8b9479e85e569b2914fa015": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "cb57418856384b459113475a6d60f1a0": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "21ce57aa964a4e3baab4f30e5b99ecf7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6aeb5c76f8b9479e85e569b2914fa015",
        "style": "IPY_MODEL_cb57418856384b459113475a6d60f1a0",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25252\" target=\"_blank\"> 20-25252</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Belfort<br>\n        <b>Ville :</b> BELFORT<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Charpente', 'Couverture', 'Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Restauration de la couverture de la cath\u00e9drale Saint Christophe \u00e0 Belfort<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25252\" target=\"_blank\"> 20-25252</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f3fb048203b644afb03e7b42c12b8eca": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          47.744124,
          6.824859
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_40498bf7cb83424fa472e92786e92dcd",
        "title": "Vers GIROMAGNY :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        contrat de maitrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement de b\u00e2timents communautaires \u00e0 etueffont\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e2e584e97d074b2e97a1bd09611b2f42": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3efef63008d0476bb6abb193a9db93ad": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "40498bf7cb83424fa472e92786e92dcd": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e2e584e97d074b2e97a1bd09611b2f42",
        "style": "IPY_MODEL_3efef63008d0476bb6abb193a9db93ad",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25121\" target=\"_blank\"> 20-25121</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-27 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['90']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CC VOSGES DU SUD<br>\n        <b>Ville :</b> GIROMAGNY<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> [\"Ma\u00eetrise d'oeuvre\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> contrat de maitrise d'oeuvre pour l'am\u00e9nagement de b\u00e2timents communautaires \u00e0 etueffont<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25121\" target=\"_blank\"> 20-25121</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "364cd423d888414690f84ef3d73fcf34": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.708698,
          2.464054
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_d6cf4d1c8aad429c90c08d749ff0c16d",
        "title": "Vers MONTGERON :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Contrat de maintenance de la supervision du SyAGE et de ses p\u00e9riph\u00e9riques\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "07cec6ec0a7d49c6b2840967f8371432": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "6b6cf0c04b0b4264b428934d14025071": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "d6cf4d1c8aad429c90c08d749ff0c16d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_07cec6ec0a7d49c6b2840967f8371432",
        "style": "IPY_MODEL_6b6cf0c04b0b4264b428934d14025071",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24940\" target=\"_blank\"> 20-24940</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91', '94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SYAGE<br>\n        <b>Ville :</b> MONTGERON<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Informatique (prestations de services)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Contrat de maintenance de la supervision du SyAGE et de ses p\u00e9riph\u00e9riques<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24940\" target=\"_blank\"> 20-24940</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1ea6388a6b82482ebe4521685a9fe6de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.687213,
          2.377661
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_47c998d41aa548d9a565797d9b42ce3c",
        "title": "Vers JUVISY SUR ORGE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation concerne la conception et cr\u00e9ation visuelle et graphique des supports de communication de l'\u00c9tablissement Public Industriel et Commercial Les Bords de Sc\u00e8nes\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "87aad717ac644a0c875f763b756f0294": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "80c4a0b4ebd048a39b9ba5305e8cd51b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "47c998d41aa548d9a565797d9b42ce3c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_87aad717ac644a0c875f763b756f0294",
        "style": "IPY_MODEL_80c4a0b4ebd048a39b9ba5305e8cd51b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25428\" target=\"_blank\"> 20-25428</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['91']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> LES BORDS DE SCENES<br>\n        <b>Ville :</b> JUVISY SUR ORGE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude', 'Publicit\u00e9, Communication']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation concerne la conception et cr\u00e9ation visuelle et graphique des supports de communication de l'\u00c9tablissement Public Industriel et Commercial Les Bords de Sc\u00e8nes<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25428\" target=\"_blank\"> 20-25428</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "5d49f948dc224ced9cd096c89a85d9aa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.891091,
          2.191792
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_11894099e93644a28fd02de3ca7733d7",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine souhaite mener une campagne de restauration p\u00e9renne sur l'ensemble des \u00e9l\u00e9ments d'enceinte (mur de cl\u00f4ture, portail en pierre inscrit au titre des monuments\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "dc801bab76f0484e8db91a468be9a87e": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "a9296f39c66746b0b731253b07906348": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "11894099e93644a28fd02de3ca7733d7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_dc801bab76f0484e8db91a468be9a87e",
        "style": "IPY_MODEL_a9296f39c66746b0b731253b07906348",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25293\" target=\"_blank\"> 20-25293</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie', 'Menuiserie', 'Serrurerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine souhaite mener une campagne de restauration p\u00e9renne sur l'ensemble des \u00e9l\u00e9ments d'enceinte (mur de cl\u00f4ture, portail en pierre inscrit au titre des monuments<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25293\" target=\"_blank\"> 20-25293</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "baca7f01da0943c4a6aaf71490a3b9e7": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.891091,
          2.191792
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_c8b891dc31614d2f8e112251b6ae91e4",
        "title": "Vers NANTERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        L'objet de la pr\u00e9sente consultation concerne des prestations de logistique dans le cadre d'\u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s par le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine comprenant de la manutention, du transfe\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "013a774de6d44003b5d899c67de35a43": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1568b1b6775d4d22aacca2dfde5cadea": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "c8b891dc31614d2f8e112251b6ae91e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_013a774de6d44003b5d899c67de35a43",
        "style": "IPY_MODEL_1568b1b6775d4d22aacca2dfde5cadea",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25040\" target=\"_blank\"> 20-25040</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['92']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Cons. D\u00e9part. des Hauts-de-Seine<br>\n        <b>Ville :</b> NANTERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Manutention']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> L'objet de la pr\u00e9sente consultation concerne des prestations de logistique dans le cadre d'\u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s par le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine comprenant de la manutention, du transfe<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25040\" target=\"_blank\"> 20-25040</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "c99d1adfd77a4d70ba3b59bfefba1cff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.831858,
          2.584965
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_b1637a166b494cb7936468c8619843f0",
        "title": "Vers NOISY LE GRAND :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La mise en concurrence porte sur le diagnostic de l'habitat priv\u00e9 sur l'ensemble du territoire communautaire.\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "551c18e83458413cb88e461e587e6db4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7fca0cdd266c4f28be02d068cb9ed229": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "b1637a166b494cb7936468c8619843f0": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_551c18e83458413cb88e461e587e6db4",
        "style": "IPY_MODEL_7fca0cdd266c4f28be02d068cb9ed229",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25139\" target=\"_blank\"> 20-25139</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-13 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> GRAND PARIS GRAND EST<br>\n        <b>Ville :</b> NOISY LE GRAND<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La mise en concurrence porte sur le diagnostic de l'habitat priv\u00e9 sur l'ensemble du territoire communautaire.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25139\" target=\"_blank\"> 20-25139</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1e0102cc946549ee85fc853a68dc14de": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.936956,
          2.361202
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_fc145012159c4b159a87e16bcc36892c",
        "title": "Vers SAINT DENIS :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour l'entretien et la maintenance des installations collectives et individuelles de chauffage 'tout \u00e9lectrique'\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f06992ddb7944162a7a5c3f700e86cdd": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3d090121c46643cbbcf57d6d7bb295d2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "fc145012159c4b159a87e16bcc36892c": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f06992ddb7944162a7a5c3f700e86cdd",
        "style": "IPY_MODEL_3d090121c46643cbbcf57d6d7bb295d2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25294\" target=\"_blank\"> 20-25294</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> OPH Plaine Commune Habitat<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT DENIS<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Chauffage (exploitation, entretien)']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord-cadre \u00e0 bons de commande pour l'entretien et la maintenance des installations collectives et individuelles de chauffage 'tout \u00e9lectrique'<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25294\" target=\"_blank\"> 20-25294</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "1c8367dfe4d247fdb896fce29d1346ff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.931704,
          2.540244
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_54d32c3bae084176a419c18c375d3e73",
        "title": "Vers SEVRAN :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        r\u00e9habilitation travaux d'entretiens et de constructions neuves - ma\u00e7onnerie, pl\u00e2trerie, second oeuvre divers\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "637435e0823647deae5d9c576f534589": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1ec6ec7a504847a0a8e9da8b833b53c6": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "54d32c3bae084176a419c18c375d3e73": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_637435e0823647deae5d9c576f534589",
        "style": "IPY_MODEL_1ec6ec7a504847a0a8e9da8b833b53c6",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-21210\" target=\"_blank\"> 20-21210</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-08 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Commune de Sevran<br>\n        <b>Ville :</b> SEVRAN<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Ma\u00e7onnerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> r\u00e9habilitation travaux d'entretiens et de constructions neuves - ma\u00e7onnerie, pl\u00e2trerie, second oeuvre divers<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-21210\" target=\"_blank\"> 20-21210</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4bfc1ec2ba9849c398de4146cd63dd41": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.903154,
          2.347427
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_abd0df446e524914aad0c2bb2c528ae6",
        "title": "Vers SAINT OUEN SUR SEINE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Interventions de s\u00e9curisation de locaux vacants situ\u00e9s sur l'Ile de loisirs de la Corniche des Forts (93)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "364093463ca64eec9a1ea8e1570b5012": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8c54005fb9f644ba93b3b6f50aed56f2": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "abd0df446e524914aad0c2bb2c528ae6": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_364093463ca64eec9a1ea8e1570b5012",
        "style": "IPY_MODEL_8c54005fb9f644ba93b3b6f50aed56f2",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25391\" target=\"_blank\"> 20-25391</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['93']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Conseil regional d'Ile de France<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT OUEN SUR SEINE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Alarme', 'Gardiennage', 'Mat\u00e9riel de s\u00e9curit\u00e9', 'Surveillance']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Interventions de s\u00e9curisation de locaux vacants situ\u00e9s sur l'Ile de loisirs de la Corniche des Forts (93)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25391\" target=\"_blank\"> 20-25391</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1ec732f490f41a1853c2684eb3b9aff": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.778082,
          2.333179
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a814a5d1163042aaa6e2460c71f770c2",
        "title": "Vers L'HAY LES ROSES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la r\u00e9alisation de prestations intellectuelles comprenant notamment :les relev\u00e9s topographiques en planim\u00e9trie et altim\u00e9trie de d\u00e9tails,les relev\u00e9s d'int\u00e9rieurs de b\u00e2\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "c7d8b04edf504eef9c40eb6c28c1b7d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d06f8e8fb9e94466954e015d5b3b692b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a814a5d1163042aaa6e2460c71f770c2": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_c7d8b04edf504eef9c40eb6c28c1b7d0",
        "style": "IPY_MODEL_d06f8e8fb9e94466954e015d5b3b692b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25334\" target=\"_blank\"> 20-25334</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-05-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de l'Hay-les-Roses<br>\n        <b>Ville :</b> L'HAY LES ROSES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Le pr\u00e9sent march\u00e9 concerne la r\u00e9alisation de prestations intellectuelles comprenant notamment :les relev\u00e9s topographiques en planim\u00e9trie et altim\u00e9trie de d\u00e9tails,les relev\u00e9s d'int\u00e9rieurs de b\u00e2<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25334\" target=\"_blank\"> 20-25334</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "40e34e226422446187261a64d1b0b7fa": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.845462,
          2.431549
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_8e87b4cbf3a44d3ea73e7af02d6b80e4",
        "title": "Vers VINCENNES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Installation, gestion, exploitation et approvisionnement de distributeurs de boissons et de denr\u00e9es alimentaires sur les diff\u00e9rents sites de la ville de Vincennes.\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a780b8bcaa2943e2b6f96d0e1c146bad": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "1777687fdd514a8f8b2e3aa3142dac3d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "8e87b4cbf3a44d3ea73e7af02d6b80e4": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a780b8bcaa2943e2b6f96d0e1c146bad",
        "style": "IPY_MODEL_1777687fdd514a8f8b2e3aa3142dac3d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25068\" target=\"_blank\"> 20-25068</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Vincennes<br>\n        <b>Ville :</b> VINCENNES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Boisson']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Installation, gestion, exploitation et approvisionnement de distributeurs de boissons et de denr\u00e9es alimentaires sur les diff\u00e9rents sites de la ville de Vincennes.<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25068\" target=\"_blank\"> 20-25068</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "7e5be7ee70844b73923a15c6c531aeab": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          48.781956,
          2.58532
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_03dbd5638d664fa59422137db7fc5823",
        "title": "Vers LA QUEUE EN BRIE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Travaux de r\u00e9habilitation des sanitaire filles \u00e0 l'\u00e9cole primaire Lamartine \u00e0 La Queue-en-Brie (94510)\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "92f3f8b95fe14082b3e9270c11615f5a": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e7b7df212a104e15ad880a8666346f26": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "03dbd5638d664fa59422137db7fc5823": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_92f3f8b95fe14082b3e9270c11615f5a",
        "style": "IPY_MODEL_e7b7df212a104e15ad880a8666346f26",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25050\" target=\"_blank\"> 20-25050</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['94']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> ville de La Queue-en-Brie<br>\n        <b>Ville :</b> LA QUEUE EN BRIE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Sanitaire']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Travaux de r\u00e9habilitation des sanitaire filles \u00e0 l'\u00e9cole primaire Lamartine \u00e0 La Queue-en-Brie (94510)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25050\" target=\"_blank\"> 20-25050</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "2d9abd93c5d5408e9c0361d445eefe23": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.014435,
          2.194
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_34016f05d13546d5a8bc367bd42bd276",
        "title": "Vers BEAUCHAMP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSIONS D'ETUDES GEOTECHNIQUES\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "6bf354aadbc246119c87973f04b40087": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "d86e1ae1baed4b509d619aef7f624a74": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "34016f05d13546d5a8bc367bd42bd276": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_6bf354aadbc246119c87973f04b40087",
        "style": "IPY_MODEL_d86e1ae1baed4b509d619aef7f624a74",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25352\" target=\"_blank\"> 20-25352</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-02 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA VAL PARISIS<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUCHAMP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement', 'Etude', 'Prestations de services', 'Ing\u00e9nierie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSIONS D'ETUDES GEOTECHNIQUES<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25352\" target=\"_blank\"> 20-25352</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "3a1445d9015b4d4ca6a704a59dd62684": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.014435,
          2.194
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4f19a671418b44b4acaf2a9411a31784",
        "title": "Vers BEAUCHAMP :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de gilets pare-balles, de l'habillement et du petit \u00e9quipement des policiers municipaux et des agents du CSU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e1c3f0b819234755ad39c194f615d51c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "00a920430fb949308a250990e49cd3e1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4f19a671418b44b4acaf2a9411a31784": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e1c3f0b819234755ad39c194f615d51c",
        "style": "IPY_MODEL_00a920430fb949308a250990e49cd3e1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25240\" target=\"_blank\"> 20-25240</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CA VAL PARISIS<br>\n        <b>Ville :</b> BEAUCHAMP<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Habillement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de gilets pare-balles, de l'habillement et du petit \u00e9quipement des policiers municipaux et des agents du CSU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25240\" target=\"_blank\"> 20-25240</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "940815dd51d44ea8ad94a828bf68e405": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.117632,
          2.368341
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_58f6b8ae00ad4218893578a86fafb267",
        "title": "Vers ASNIERES SUR OISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9habilitation des collecteurs d'eaux us\u00e9es de la rue Vivien et du Clos Vivien \u00e0 Luzarches\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de9296d0db6a4f0db7495a77dc3ae049": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e6927b40434e40daa161a327e737910d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "58f6b8ae00ad4218893578a86fafb267": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de9296d0db6a4f0db7495a77dc3ae049",
        "style": "IPY_MODEL_e6927b40434e40daa161a327e737910d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25386\" target=\"_blank\"> 20-25386</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-17 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SI COLLECTE TRAIT EAUX USEES<br>\n        <b>Ville :</b> ASNIERES SUR OISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Assainissement']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9habilitation des collecteurs d'eaux us\u00e9es de la rue Vivien et du Clos Vivien \u00e0 Luzarches<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25386\" target=\"_blank\"> 20-25386</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "8c371f1f832b4263a3678832b5da6726": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          49.153928,
          2.076581
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ae19806cd84b425aa0736998a65a7701",
        "title": "Vers CERGY PONTOISE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Entretien des espaces verts de la ville d'eragny-sur-oise\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "3a8c2936d37c4cd4b8d11a8dc5e255d0": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "190554ea0f4e4edcac3ef4af6292385a": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ae19806cd84b425aa0736998a65a7701": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_3a8c2936d37c4cd4b8d11a8dc5e255d0",
        "style": "IPY_MODEL_190554ea0f4e4edcac3ef4af6292385a",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24847\" target=\"_blank\"> 20-24847</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['95']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE ERAGNY SUR OISE<br>\n        <b>Ville :</b> CERGY PONTOISE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Espaces verts']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Entretien des espaces verts de la ville d'eragny-sur-oise<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24847\" target=\"_blank\"> 20-24847</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b83e1210e7004d80a5688b706155ce56": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.003179,
          -61.724296
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_e90d2401e2474ecdbbe0ff1a3f3ece74",
        "title": "Vers BASSE TERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        travaux de carrosserie du container des deux cyberbus\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "5f5ac8e38e6c462185dc5295fd225558": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "7b6da05d1ae64f219334b342b131dc2e": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "e90d2401e2474ecdbbe0ff1a3f3ece74": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_5f5ac8e38e6c462185dc5295fd225558",
        "style": "IPY_MODEL_7b6da05d1ae64f219334b342b131dc2e",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25471\" target=\"_blank\"> 20-25471</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-23 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> R\u00e9gion Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> BASSE TERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9canique']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> travaux de carrosserie du container des deux cyberbus<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25471\" target=\"_blank\"> 20-25471</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "061ea7f69c034a21a8438ade44145d13": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.235343,
          -61.532966
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_4179c67f8af3474090fda44221a9e45d",
        "title": "Vers POINTE \u00c0 PITRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        R\u00e9vision du plan Climat-Air-Energie Territorial (PCAET) de Cap Excellence\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9cdfa00143924d489549d377a56e4ddb": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "439730019d8f46c3b3540a4b75e7be88": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "4179c67f8af3474090fda44221a9e45d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9cdfa00143924d489549d377a56e4ddb",
        "style": "IPY_MODEL_439730019d8f46c3b3540a4b75e7be88",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25472\" target=\"_blank\"> 20-25472</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-10 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ct\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Cap Excellence<br>\n        <b>Ville :</b> POINTE \u00c0 PITRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> R\u00e9vision du plan Climat-Air-Energie Territorial (PCAET) de Cap Excellence<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25472\" target=\"_blank\"> 20-25472</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b60d4a075fb745668164585ca45f3f28": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.027184,
          -61.699821
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ba53fe2ce2334b64a18d1b51996bdb76",
        "title": "Vers SAINT CLAUDE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        la fourniture et la pose de mouillages \u00e9cologiques (bou\u00e9es d'amarrage, lignes et syst\u00e8mes d'ancrages) dans l'espace maritime du parc national de la guadeloupe (coeur et aire maritime adjacente).\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "68b705d742454e59860b968d42b5f078": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "65252472461b4b90a0361a7fd4a8c28c": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ba53fe2ce2334b64a18d1b51996bdb76": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_68b705d742454e59860b968d42b5f078",
        "style": "IPY_MODEL_65252472461b4b90a0361a7fd4a8c28c",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25292\" target=\"_blank\"> 20-25292</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-16 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Parc national de la Guadeloupe<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT CLAUDE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Travaux sous-marins']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> la fourniture et la pose de mouillages \u00e9cologiques (bou\u00e9es d'amarrage, lignes et syst\u00e8mes d'ancrages) dans l'espace maritime du parc national de la guadeloupe (coeur et aire maritime adjacente).<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25292\" target=\"_blank\"> 20-25292</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "4557f68712e0481da8ea529b3b570b78": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          16.200412,
          -61.608602
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_2d11db55cc264b12ae9377e57e01952b",
        "title": "Vers PETIT BOURG :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour la restauration collective de la ville de Petit-Bourg\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "1bfd8d9e6b5e4c4f94a9eb897cc14ce4": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "8e757028d6ad4464bb084ed4aed9145d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "2d11db55cc264b12ae9377e57e01952b": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_1bfd8d9e6b5e4c4f94a9eb897cc14ce4",
        "style": "IPY_MODEL_8e757028d6ad4464bb084ed4aed9145d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25124\" target=\"_blank\"> 20-25124</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['971']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> VILLE DE PETIT-BOURG<br>\n        <b>Ville :</b> PETIT BOURG<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Denr\u00e9es alimentaires']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Fourniture de denr\u00e9es alimentaires pour la restauration collective de la ville de Petit-Bourg<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25124\" target=\"_blank\"> 20-25124</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "cb9b874dc0534d9fb2fe19f3b896875e": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          14.617286,
          -60.986203
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_a656b92a47ce4980873f89ad8af5007d",
        "title": "Vers LE LAMENTIN MARTINIQUE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        captation et diffusion des conseils municipaux\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f5bb8dda2b984657969bf42a652e5e65": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "0ba84dce67384f0f9487a5ef888e2cf7": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "a656b92a47ce4980873f89ad8af5007d": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f5bb8dda2b984657969bf42a652e5e65",
        "style": "IPY_MODEL_0ba84dce67384f0f9487a5ef888e2cf7",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-21661\" target=\"_blank\"> 20-21661</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville du Lamentin<br>\n        <b>Ville :</b> LE LAMENTIN MARTINIQUE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> captation et diffusion des conseils municipaux<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-21661\" target=\"_blank\"> 20-21661</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b452f00a909247d094e85d4ce67da986": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          5.165033,
          -52.642992
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_6fc0a391da534edb9d51c121211f5a42",
        "title": "Vers KOUROU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        REMPLACEMENT DE FAUX-PLAFONDS SUSPENDUS, ISOLANTS ET APPAREILS LUMINEUX DANS LES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE DE KOUROU\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "261c196553164d149e6124f3ceca774c": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "e60603684d2a452faef13fc5de6f1b81": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "6fc0a391da534edb9d51c121211f5a42": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_261c196553164d149e6124f3ceca774c",
        "style": "IPY_MODEL_e60603684d2a452faef13fc5de6f1b81",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25205\" target=\"_blank\"> 20-25205</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-04 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973', '971', '972']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNE DE KOUROU<br>\n        <b>Ville :</b> KOUROU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['M\u00e9tallerie']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> REMPLACEMENT DE FAUX-PLAFONDS SUSPENDUS, ISOLANTS ET APPAREILS LUMINEUX DANS LES B\u00c2TIMENTS COMMUNAUX DE LA VILLE DE KOUROU<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25205\" target=\"_blank\"> 20-25205</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "f77f4046fc184665a94a0dd46f38610d": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          3.891635,
          -51.803904
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3bd44e4286524264b8a926ad4a721ddb",
        "title": "Vers SAINT GEORGES :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Construction de deux pontons au quartier Bambou et au village de Trois Pal\u00e9tuviers et r\u00e9habilitation du ponton flottant du village Tampack\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "a7f194c111ff4045a91940364a478835": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "597058dd7dd743c6b206ee32bc8007b3": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3bd44e4286524264b8a926ad4a721ddb": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_a7f194c111ff4045a91940364a478835",
        "style": "IPY_MODEL_597058dd7dd743c6b206ee32bc8007b3",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25459\" target=\"_blank\"> 20-25459</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-02-28 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Georges-de-l'Oyapock<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT GEORGES<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Installation portuaire', \"Ouvrage d'infrastructure\"]<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Construction de deux pontons au quartier Bambou et au village de Trois Pal\u00e9tuviers et r\u00e9habilitation du ponton flottant du village Tampack<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25459\" target=\"_blank\"> 20-25459</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "eca0eb663a6a4518aaf4b4e294c08e4c": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          3.635496,
          -54.029988
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_ed18a4fe498f46e987b2940f7ff820ee",
        "title": "Vers MARIPA SOULA :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        Accord cadre \u00e0 bons de commande pour la fourniture de mat\u00e9riel agricole et d'intrants\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : rectificatif\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "24ffaf6eb83043c5bea89d20ca0c05b3": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "3286351525154f4a891b6c73fc45cdcb": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "ed18a4fe498f46e987b2940f7ff820ee": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_24ffaf6eb83043c5bea89d20ca0c05b3",
        "style": "IPY_MODEL_3286351525154f4a891b6c73fc45cdcb",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25106\" target=\"_blank\"> 20-25106</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-20 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['973']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> rectificatif<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Mairie de Maripa-Soula<br>\n        <b>Ville :</b> MARIPA SOULA<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Mat\u00e9riel agricole, horticole']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> Accord cadre \u00e0 bons de commande pour la fourniture de mat\u00e9riel agricole et d'intrants<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25106\" target=\"_blank\"> 20-25106</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "874de1bb817f40e2bf651de34d4a1505": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.315955,
          55.477818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_cad1fe6c733a488087d7820420f12bb7",
        "title": "Vers SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MAPA. MARCHE DE SERVICES DE T\u00c9L\u00c9COMMUNICATIONS POUR ILEVA (lots 1 \u00e0 3)\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "9a309bbd20a541799c3d426c21e4db21": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "83681bbbec4d4fa188f7e779953b8e1d": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "cad1fe6c733a488087d7820420f12bb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_9a309bbd20a541799c3d426c21e4db21",
        "style": "IPY_MODEL_83681bbbec4d4fa188f7e779953b8e1d",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25094\" target=\"_blank\"> 20-25094</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-04-18 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> SMTDRSO<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['T\u00e9l\u00e9communications']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MAPA. MARCHE DE SERVICES DE T\u00c9L\u00c9COMMUNICATIONS POUR ILEVA (lots 1 \u00e0 3)<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25094\" target=\"_blank\"> 20-25094</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "d55acc016fd84ad2b2be05577ea9d437": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -21.315955,
          55.477818
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_3721f985d053467b81d1ffac6d2018f9",
        "title": "Vers SAINT PIERRE :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        fourniture de carburants pour le port de la ville de saint-pierre\n        \n        Nature : attribution\n        Famille : joue\n        P\u00e9rim\u00e8tre : directive24\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "de676a02ae5f4833b98b2986352370a6": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "47cad858a5334fca9a0ce72f457feb77": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "3721f985d053467b81d1ffac6d2018f9": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_de676a02ae5f4833b98b2986352370a6",
        "style": "IPY_MODEL_47cad858a5334fca9a0ce72f457feb77",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24147\" target=\"_blank\"> 20-24147</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['974']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> attribution<br>\n        <b>Famille :</b> joue<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> directive24<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> Ville de Saint-Pierre<br>\n        <b>Ville :</b> SAINT PIERRE<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Carburant, hydrocarbure']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> fourniture de carburants pour le port de la ville de saint-pierre<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24147\" target=\"_blank\"> 20-24147</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "b1398ec72e71452798f338bba363a5d2": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.78541,
          45.224757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_72277a06d75a45bc835d1f84949cd1be",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        \u00e9tude de faisabilit\u00e9 et d'opportunit\u00e9 pour la construction d'un laboratoire d\u00e9partemental d'analyses \u00e0 mayotte\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "e973090fae7541018ddae288275c2021": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "f5526e78d4324779bdf3841d8d34add1": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "72277a06d75a45bc835d1f84949cd1be": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_e973090fae7541018ddae288275c2021",
        "style": "IPY_MODEL_f5526e78d4324779bdf3841d8d34add1",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25469\" target=\"_blank\"> 20-25469</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-09 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976', '974', '75']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> CCI DE MAYOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> \u00e9tude de faisabilit\u00e9 et d'opportunit\u00e9 pour la construction d'un laboratoire d\u00e9partemental d'analyses \u00e0 mayotte<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25469\" target=\"_blank\"> 20-25469</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "98f4d1b37ac24ba7be65cb246a0b16e9": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.78541,
          45.224757
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_f1a01565bf30453a822e2365f9d1cdb7",
        "title": "Vers MAMOUDZOU :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        La pr\u00e9sente consultation a pour objet de d\u00e9signer une \u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre comp\u00e9tente en mati\u00e8re de recueils de donn\u00e9es, en r\u00e9alisation et analyse d'enqu\u00eates de pr\u00e9f\u00e9rences d\u00e9clar\u00e9es\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : fns\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : initial\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : non\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "f072cb5eb8a941feaf1cb81a7e54ea7f": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "ff29e34ffad3460aba865ab0017f1874": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "f1a01565bf30453a822e2365f9d1cdb7": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_f072cb5eb8a941feaf1cb81a7e54ea7f",
        "style": "IPY_MODEL_ff29e34ffad3460aba865ab0017f1874",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25162\" target=\"_blank\"> 20-25162</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-30 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> fns<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> initial<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> non<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> DEAL DE MAYOTTE<br>\n        <b>Ville :</b> MAMOUDZOU<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Prestations de services']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> La pr\u00e9sente consultation a pour objet de d\u00e9signer une \u00e9quipe de ma\u00eetrise d'oeuvre comp\u00e9tente en mati\u00e8re de recueils de donn\u00e9es, en r\u00e9alisation et analyse d'enqu\u00eates de pr\u00e9f\u00e9rences d\u00e9clar\u00e9es<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-25162\" target=\"_blank\"> 20-25162</a><br>\n        <div>"
      }
    },
    "9351661e4ae64d6f85238c1edd4b8cec": {
      "model_name": "LeafletMarkerModel",
      "model_module": "jupyter-leaflet",
      "model_module_version": "^0.11.6",
      "state": {
        "draggable": false,
        "location": [
          -12.787867,
          45.274127
        ],
        "options": [
          "alt",
          "draggable",
          "keyboard",
          "rise_offset",
          "rise_on_hover",
          "rotation_angle",
          "rotation_origin",
          "title",
          "z_index_offset"
        ],
        "popup": "IPY_MODEL_335817e903974f388ea5841603da8981",
        "title": "Vers PAMANDZI :\n        Date de publication de l'annonce au Boamp : 2020-02-18 00:00:00\n        \n        \n        Objet du march\u00e9 :\n        MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OEUVRE RELATIVE A L'AM\u00c9NAGEMENT DU SENTIER DES CRAT\u00c8RES DE PETITE-TERRE\n        \n        Nature : appeloffre\n        Famille : mapa\n        P\u00e9rim\u00e8tre : cmp2006\n        Statut : annulation\n        \n        Crit\u00e8res environnementaux : oui\n        Crit\u00e8res sociaux : non\n        \n        Cliquer pour plus de d\u00e9tails et suivre un lien vers l'annonce sur boamp.fr.\n        "
      }
    },
    "33852c22a648414a8f82c5d85f5c80ca": {
      "model_name": "LayoutModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/base",
      "model_module_version": "1.2.0",
      "state": {}
    },
    "62a2195e902b42329794cac8d119e35b": {
      "model_name": "DescriptionStyleModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {}
    },
    "335817e903974f388ea5841603da8981": {
      "model_name": "HTMLModel",
      "model_module": "@jupyter-widgets/controls",
      "model_module_version": "1.5.0",
      "state": {
        "_dom_classes": [],
        "layout": "IPY_MODEL_33852c22a648414a8f82c5d85f5c80ca",
        "style": "IPY_MODEL_62a2195e902b42329794cac8d119e35b",
        "value": "<div style=\"background-color:white !important; padding:10px !important; min-width:400px !important;\">\n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24836\" target=\"_blank\"> 20-24836</a><br>\n        \n        <h2>Infos sur l'annonce</h2>    \n        <b>Date de publication :</b> 2020-02-18 00:00:00<br>\n        <b>Date de fin de diffusion :</b> 2020-03-19 00:00:00<br>\n        <b>D\u00e9partement de publication :</b> ['976']<br>\n        \n        <b>Nature :</b> appeloffre<br>\n        <b>Famille :</b> mapa<br>\n        <b>P\u00e9rim\u00e8tre :</b> cmp2006<br>\n        <b>Statut :</b> annulation<br>\n        <b>Crit\u00e8res environnementaux :</b> oui<br>\n        <b>Crit\u00e8res sociaux :</b> non<br>\n        \n        <h2>Infos sur l'acheteur</h2>    \n        <b>D\u00e9nominatin de l'acheteur :</b> COMMUNAUTE DE COMMUNES DE PETITE TERRE<br>\n        <b>Ville :</b> PAMANDZI<br>        \n        \n        <h2>Infos sur le march\u00e9</h2>\n        <b>Libell\u00e9s descripteurs :</b> ['Etude']<br>        \n        <b>R\u00e9sum\u00e9 de l'objet :</b> MISSION DE MA\u00ceTRISE D'OEUVRE RELATIVE A L'AM\u00c9NAGEMENT DU SENTIER DES CRAT\u00c8RES DE PETITE-TERRE<br>\n        \n        <b>Consulter l'annonce compl\u00e8te (bis) \u25ba</b><a href=\"https://www.boamp.fr/avis/detail/20-24836\" target=\"_blank\"> 20-24836</a><br>\n        <div>"
      }
    }
  }
}
</script>
<script type="application/vnd.jupyter.widget-view+json">
{"version_major": 2, "version_minor": 0, "model_id": "c7a1a6e996b04523a0035ad66724d643"}
</script>

</body>
</html>
